<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės priedai apvalūs]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas piederumi apaļi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri tarvikud ümmargused]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pyöreät ilmakeittimen lisävarusteet]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Pagrindinės savybės: 1. „Stackable“ ir „Space Saving3 Oro Fryer“ lentynos gali būti sukrautos ir naudojamos kartu, pridedant daugiau patogumo ir universalumo jūsų oro keptuvėje, taupant erdvę oro keptuvėje ar slėginėje viryklėje, tuo pačiu metu galite gaminti įvairius maisto produktus2. Mėgaukitės sveikais dietos vaisiais ir mėsa, kaip bet kada anksčiau, naudodamiesi dehidratacijos lentyna, užrakinti maistines medžiagas ir paruošti gaminti džiovintus vaisius, kepsnius, skrudintas daržoves ir dar daugiau skanių ir sveikų patiekalų vienu metu. Pakuotėje yra 3 oro keptuvės lentynos, kurių stilius yra apvalus ir stačiakampis.2. Matmenys yra 19,8x19,8x9,9 cm / 7,8x7,8x3,9inch ir 21,2x14,3x9,1cm / 8,35x5,63x3. 58 „Inscesstains“ plieno medžiaga1. Mūsų „Air Fryer“ stendas yra pagamintas iš aukštos kokybės maisto kokybės 304 maisto kokybės nerūdijančio plieno.2. Nereikia jaudintis dėl jokių kenksmingų chemikalų, gali būti naudojami ilgam laikuičia dizainui1. Šis „Air Fryer“ krepšelis turi 3 nuimamas lentynas, kurias galima naudoti atskirai arba sukrauti kartu.2. Šis dizainas nešvaistys oro kepyklos vietos, taip laikant daugiau maisto [lengvai naudojamas ir valomas] 1. Mūsų oro keptuvių dėklus lengva naudoti.2. Galite sumažinti dėklų sluoksnių skaičių pagal maisto kiekį, nes jie yra individualiai tinkami ir lengvai valomi, indaplovėje saugūs, po pardavimo. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis, mūsų paslaugų komanda pateiks jums profesionalius ir patenkinamus aptarnavimo modelius1. Apvalios oro kepsnio stendas: suderinamas su visais standartiniais oro kepyklomis 4,2QT, 5,3QT, 5,5QT, 5,8QT, 6,8QT ir daugiau didelių oro kepėjų, slėginės viryklės ir krosnys, suderinami su daugumos oro keptuvių prekės ženklais, tokiais kaip „Gowise USA“, „Philips“, „Ninjia“, „Cezyna“ ir daugiau .2. Stačiakampio oro keptuvės lentynos: suderinamas su daugumos 3,7QT-4,2QT Dvigubo krepšio oro kepyklos, suderinamos su oro kepyklomis iš „Ninja“, „Instant Vortex“, „Chefman“, „Bella“, „Philips“ ir „Nuwavespecfication1“. Medžiaga: 304 Maisto kokybės nerūdijantis plienas2. Stilius (neprivaloma): apskritimas, stačiakampis3. Apskritimo dydis: 19,8x19,8x9,9 cm / 7,8x7,8x3,9inch4. Stačiakampio dydis: 21,2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Kiekis: 3NOTAI: 1. Dėl skirtingų monitorių skirtumo paveikslas gali neatspindėti tikrosios elemento spalvos.2. Dėl rankinio matavimo skirtumo leiskite nedidelius dydžio skirtumus. Dėkojame už jūsų supratimą. Dalyvių sąrašas: 3x „Air Fryer“ stovi </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Основные особенности: 1. Секретают и сэкономить на воздушном фритюре стойки. Наслаждайтесь здоровыми диетическими фруктами, а мясо и мясо проще, чем когда -либо, с нашей дегидратационной стойкой, блокировки питательных веществ и готовых к приготовлению высушенных фруктов, жарких, жареных овощей и многого другого для многочисленных вкусных и полезных блюд при разведи: спецификации упаковки1. Пакет содержит 3 стойки с воздушным фритюрнином, с круглыми и прямоугольными стилями. Размеры 19,8x19,8x9,9 см / 7,8x7,8x3,9 дюйма и 21,2x14,3x9,1см / 8,35x5,63x3. 58 дюйм -беспристрастного стального материала1. Наша подставка для фритюрницы изготовлена ​​из пищевого класса высокого качества 304 пищевых классов из нержавеющей стали. Не нужно беспокоиться о каких -либо вредных химических веществах, может использоваться для длинного времени, доступного в конструкции1. Эта корзина с воздушным фритюрью имеет 3 съемных полок, которые можно использовать индивидуально или сложено в комбинации. Этот дизайн не будет тратить пространство воздушного фритюря, сохраняя тем самым больше продуктов питания [простых в использовании и очистке] 1. Наши подносы с воздушным фритюрью просты в использовании. Вы можете уменьшить количество слоев лотков в зависимости от количества пищи, так как они являются индивидуально пригодными для использования и простые в чистке, посудомоечной машине, послепродажные послепродажи1. Если у вас есть какие -либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь с нами, наша команда сервисов предоставит вам профессиональные и удовлетворительные модели ServiceAplicable1. Круглый воздушный фритюрный стенд: совместима со всеми стандартными воздушными фритюрными 4,2QT, 5,3QT, 5,5QT, 5,8QT, 6,8QT и большим количеством больших воздушных фритюрников, скороварки и печи, совместимые с большинством брендов фритюрных фрайеров, таких как Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna и больше .2. Прямоугольная авиационная стойка: совместима с большинством двойных корзинских фритюрниц с двойной корзиной 3,7 кв. Материал: 304 пищевой класс из нержавеющей стали2. Стиль (необязательно): круг, прямоугольник3. Круговой размер: 19,8x19.8x9,9 см / 7,8x7,8x3,9inch4. Размер прямоугольника: 21.2x14.3x9,1см / 8,35x5,63x3,58Inch5. Количество: 3 Notes: 1. Из -за разницы разных мониторов изображение может не отражать фактический цвет элемента. Из -за разницы в ручном измерении, пожалуйста, разрешите небольшие различия в размерах. Спасибо за ваше понимание. Список частей: 3X Air Fryer Stands </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Galvenās iezīmes: 1. Salīdzināmus un kosmosa taupīšanas3 gaisa frēzijas plauktus var sakraut un izmantot kombinācijā, pievienojot lielāku ērtību un daudzpusību gaisa cepurim, ietaupot vietu gaisa cepeškrāsnī vai spiediena katlā, jūs vienlaikus varat pagatavot dažādus pārtikas produktus2. Baudiet veselīgu Dietdehidratējošu augļu un gaļu ir vieglāk nekā jebkad agrāk ar mūsu dehidratācijas plauktu, barības vielu bloķēšanu un gatavu žāvētu augļu, cepešu, grauzdētu dārzeņu un vairāku gardumu un veselīgu ēdienu pagatavošanai pie vienreizējas gaismas: iepakojuma specifikācijas1. Komplektā ir 3 gaisa cepšanas plaukti ar apaļiem un taisnstūrveida stiliem.2. Izmēri ir 19.8x19.8x9,9cm / 7.8x7.8x3.9inch un 21,2x14.3x9,1cm / 8.35x5.63x3. 58 Colly bezpalīdzības tērauda materiāls1. Mūsu gaisa cepšanas stends ir izgatavots no pārtikas kvalitātes augstas kvalitātes 304 pārtikas klases nerūsējošā tērauda.2. Nav jāuztraucas par kaitīgām ķīmiskām vielām, to var izmantot ilgstošam laikaakcijai1 dizainam1. Šim gaisa cepšanas grozam ir 3 noņemami plaukti, kurus var izmantot individuāli vai sakārtot kombinācijā.2. Šis dizains netērēs gaisa cepšanas vietu, tādējādi uzglabājot vairāk pārtikas [viegli lietojamas un tīras] 1. Mūsu gaisa cepšanas paplātes ir viegli lietojamas.2. Jūs varat samazināt paplāšu slāņu skaitu atbilstoši pārtikas daudzumam, jo ​​tie ir individuāli izmantojami un viegli tīrāmi, trauku mazgājamās mašīnas drošas, pēcpārdošanas1. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums, mūsu servisa komanda jums sniegs profesionālus un apmierinošus ServiceAppliable Models1. Apaļo gaisa cepšanas stends: saderīgs ar visiem standarta gaisa mazuļiem 4,2qt, 5,3qt, 5,5qt, 5,8qt, 6,8qt un vairāk lieliem gaisa mazuļiem, spiediena katlām un krāsnīm, kas ir saderīgas ar lielāko daļu gaisa frizieru zīmolu, piemēram, Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna un vairāk .2. Taisnstūra gaisa friteru plaukts: saderīgs ar lielāko daļu 3,7qt-4.2qt divkāršu grozu gaisa mazuļiem, saderīgi ar gaisa mazuļiem no Ninja, tūlītēja virpuļa, šefpavāra, Bella, Philips un NuwaveSectification1. Materiāls: 304 Pārtikas klases nerūsējošais tērauds2. Stils (pēc izvēles): aplis, taisnstūris3. Apļveida izmērs: 19.8x19.8x9,9cm / 7.8x7.8x3.9inch4. Taisnstūra izmērs: 21.2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Daudzums: 3Notes: 1. Dažādu monitoru atšķirības dēļ attēls var neatspoguļot priekšmeta faktisko krāsu.2. Sakarā ar manuālo mērījumu atšķirību, lūdzu, atļaujiet nelielas lieluma atšķirības. Paldies par jūsu izpratni. Darbu saraksts: 3x Air Fryer stends </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Põhiomadused: 1. Virnastatavad ja kosmose säästvad3 Air Frit Racksi saab virnastada ja kasutada koos, lisades õhufraamile rohkem mugavust ja mitmekülgsust, säästes oma õhufraami või survepliidi ruumi, saate samal ajal valmistada mitmesuguseid toite2. Nautige tervislikku toitumist puuvilju ja liha on meie dehüdratsiooniriiuliga lihtsam kui kunagi varem, lukustades toitaineid ja valmis kuivatatud puuviljade, röstide, röstitud köögiviljade ja enamat valmistama mitu maitsvat ja tervislikku sööki korraga: pakendi spetsifikatsioonid1. Pakett sisaldab 3 õhufritüüriraami, ümmarguste ja ristkülikukujuliste stiilidega.2. Mõõtmed on 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7,8x3,9inch ja 21,2x14.3x9,1cm / 8,35x5,63x3. 58 tolliseta terasmaterjali1. Meie Air Frit on valmistatud toidukvaliteediga kvaliteetsest 304 toidukvaliteediga roostevabast terasest.2. Pole vaja muretseda ühegi kahjulike kemikaalide pärast, seda saab kasutada pika ajavahemiku kujundamiseks1 jaoks. Sellel õhu praepannkorvil on 3 eemaldatavat riiulit, mida saab kasutada eraldi või virnastada kombinatsioonis.2. See disain ei raiska õhufritüüri ruumi, ladustades sellega rohkem toitu [hõlpsasti kasutatava ja puhastamisega] 1. Meie õhu praepanniraamatuid on lihtne kasutada.2. Võite vähendada kandikute kihtide arvu vastavalt toidukogusele, kuna need on individuaalselt kasutatavad ja hõlpsasti puhastatavad, nõudepesumasinad ohutu, müügijärgne1. Kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust, meie teenindusmeeskond pakub teile professionaalset ja rahuldavat teenindatavat mudelit1. Ümmargune õhu praepann: ühildub kõigi standardsete õhufraaside, 4,2qt, 5,3qt, 5,5qt, 5,8qt, 6,8qt ja suuremate õhu praepannidega, survepliidid ja ahjud, mis ühilduvad enamiku õhufüüribrändidega nagu Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna ja palju muud. Ristkülikukujuline õhu praepann: ühildub enamiku 3,7QT-4,2QT kahekordse korvi õhu praepannidega, ühilduvad Ninja õhufüüside, Instant Vortexi, Chefman, Bella, Bella, Philipsi ja Nuwavespecification1-ga. Materjal: 304 toidukvaliteedi roostevabast terasest2. Stiil (valikuline): ring, ristkülik3. Ümmarguse suurus: 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7,8x3,9Inch4. Ristküliku suurus: 21,2x14.3x9,1cm / 8,35x5,63x3,58Inch5. Kogus: 3Notes: 1. Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada eseme tegelikku värvi.2. Käsitsi mõõtmise erinevuste tõttu lubage väikesed suuruse erinevused. Täname teie mõistmise eest.Partsi nimekiri: 3x Air Fryer Stands </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> pääominaisuudet: 1. Pinottavia ja avaruussäästöjä 3 ilmakeittimet voidaan pinota ja käyttää yhdessä, lisäämällä lisää mukavuutta ja monipuolisuutta ilmakeittimeen, säästää tilaa ilmakeittiöön tai painekattilaan, voit tehdä erilaisia ​​ruokia samanaikaisesti2. Nauti terveellisestä ruokavaliodehydratoivasta hedelmästä ja lihasta on helpompaa kuin koskaan kuivumistelineemme kanssa, lukitsemalla ravintoaineita ja valmis valmistamaan kuivattuja hedelmiä, paahtoja, paahdettuja vihanneksia ja paljon muuta monille herkullisille ja terveellisille aterioille kerran valossa: pakkausvaatimukset1. Paketti sisältää 3 ilmakeittiä, pyöreällä ja suorakulmaisella tyylillä.2. Mitat ovat 19,8x19,8x9.9cm / 7,8x7.8x3.9inch ja 21.2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3. 58 tuumantarhattoman teräksen materiaali1. Ilmakuoren osastomme on valmistettu elintarvikelaatuisesta korkealaatuisesta 304 Ruoka -asteisesta ruostumattomasta teräksestä.2. Ei tarvitse huolehtia haitallisista kemikaaleista, sitä voidaan käyttää pitkään aikataulun suunnitteluun1. Tässä ilmakeittiläkorissa on 3 irrotettavaa hyllyä, joita voidaan käyttää erikseen tai pinota yhdistelmänä.2. Tämä malli ei tuhlaa ilmakeittimen tilaa, säilyttäen siten enemmän ruokaa [helppokäyttöinen ja puhdistaminen] 1. Ilmakuoret ovat helppo käyttää.2. Voit vähentää lokerokerrosten lukumäärää ruoan määrän mukaan, koska ne ovat yksilöllisesti käyttökelpoisia ja helppo puhdistaa, astianpesukoneessa turvallinen, myynnin jälkeen1. Jos sinulla on kysyttävää, ota meihin yhteyttä, palveluryhmämme tarjoaa sinulle ammattimaisen ja tyydyttävän palvelunsopittavan mallin1. Pyöreä ilmakierrosjalusta: Yhteensopiva kaikkien vakiovaikuttajien kanssa 4.2QT, 5.3QT, 5.5QT, 5.8QT, 6.8QT ja enemmän suuria ilmavaikuttajia, painekattiloja ja uuneja, jotka ovat yhteensopivia useimpien lentoteollisten tuotemerkkien, kuten Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna ja paljon. Suorakulmainen ilmakeittiöteline: Yhteensopiva useimpien 3,7QT-4.2QT-kaksoiskorin ilmavaikeuksien kanssa, yhteensopiva Ninjan, Instant Vortexin, Chefmanin, Bellan, Philipsin ja NuwaveSpecification1: n ilmavaunujen kanssa. Materiaali: 304 Ruoka -asteikko ruostumattomasta teräksestä2. Tyyli (valinnainen): Ympyrä, suorakulmio3. Pyöreä koko: 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7.8x3.9inch4. Suorakulmion koko: 21,2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Määrä: 3Notes: 1. Eri monitorien eron vuoksi kuva ei välttämättä heijasta kohteen todellista väriä.2. Manuaalisen mittauksen erojen vuoksi salli pienet kokoerot. Kiitos ymmärryksestäsi. Osat Lista: 3x Air Fryer Stands </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/66/1768707667_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/61/1768707610_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/65/1768707651_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/62/1768707621_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/63/1768707636_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698782]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-001]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698782]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro keptuvės priedai stačiakampiai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas piederumi taisnstūrveida]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri tarvikud ristkülikukujulised]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Suorakulmaiset ilmakeittimen lisävarusteet]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Pagrindinės savybės: 1. „Stackable“ ir „Space Saving3 Oro Fryer“ lentynos gali būti sukrautos ir naudojamos kartu, pridedant daugiau patogumo ir universalumo jūsų oro keptuvėje, taupant erdvę oro keptuvėje ar slėginėje viryklėje, tuo pačiu metu galite gaminti įvairius maisto produktus2. Mėgaukitės sveikais dietos vaisiais ir mėsa, kaip bet kada anksčiau, naudodamiesi dehidratacijos lentyna, užrakinti maistines medžiagas ir paruošti gaminti džiovintus vaisius, kepsnius, skrudintas daržoves ir dar daugiau skanių ir sveikų patiekalų vienu metu. Pakuotėje yra 3 oro keptuvės lentynos, kurių stilius yra apvalus ir stačiakampis.2. Matmenys yra 19,8x19,8x9,9 cm / 7,8x7,8x3,9inch ir 21,2x14,3x9,1cm / 8,35x5,63x3. 58 „Inscesstains“ plieno medžiaga1. Mūsų „Air Fryer“ stendas yra pagamintas iš aukštos kokybės maisto kokybės 304 maisto kokybės nerūdijančio plieno.2. Nereikia jaudintis dėl jokių kenksmingų chemikalų, gali būti naudojami ilgam laikuičia dizainui1. Šis „Air Fryer“ krepšelis turi 3 nuimamas lentynas, kurias galima naudoti atskirai arba sukrauti kartu.2. Šis dizainas nešvaistys oro kepyklos vietos, taip laikant daugiau maisto [lengvai naudojamas ir valomas] 1. Mūsų oro keptuvių dėklus lengva naudoti.2. Galite sumažinti dėklų sluoksnių skaičių pagal maisto kiekį, nes jie yra individualiai tinkami ir lengvai valomi, indaplovėje saugūs, po pardavimo. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis, mūsų paslaugų komanda pateiks jums profesionalius ir patenkinamus aptarnavimo modelius1. Apvalios oro kepsnio stendas: suderinamas su visais standartiniais oro kepyklomis 4,2QT, 5,3QT, 5,5QT, 5,8QT, 6,8QT ir daugiau didelių oro kepėjų, slėginės viryklės ir krosnys, suderinami su daugumos oro keptuvių prekės ženklais, tokiais kaip „Gowise USA“, „Philips“, „Ninjia“, „Cezyna“ ir daugiau .2. Stačiakampio oro keptuvės lentynos: suderinamas su daugumos 3,7QT-4,2QT Dvigubo krepšio oro kepyklos, suderinamos su oro kepyklomis iš „Ninja“, „Instant Vortex“, „Chefman“, „Bella“, „Philips“ ir „Nuwavespecfication1“. Medžiaga: 304 Maisto kokybės nerūdijantis plienas2. Stilius (neprivaloma): apskritimas, stačiakampis3. Apskritimo dydis: 19,8x19,8x9,9 cm / 7,8x7,8x3,9inch4. Stačiakampio dydis: 21,2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Kiekis: 3NOTAI: 1. Dėl skirtingų monitorių skirtumo paveikslas gali neatspindėti tikrosios elemento spalvos.2. Dėl rankinio matavimo skirtumo leiskite nedidelius dydžio skirtumus. Dėkojame už jūsų supratimą. Dalyvių sąrašas: 3x „Air Fryer“ stovi </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Основные особенности: 1. Секретают и сэкономить на воздушном фритюре стойки. Наслаждайтесь здоровыми диетическими фруктами, а мясо и мясо проще, чем когда -либо, с нашей дегидратационной стойкой, блокировки питательных веществ и готовых к приготовлению высушенных фруктов, жарких, жареных овощей и многого другого для многочисленных вкусных и полезных блюд при разведи: спецификации упаковки1. Пакет содержит 3 стойки с воздушным фритюрнином, с круглыми и прямоугольными стилями. Размеры 19,8x19,8x9,9 см / 7,8x7,8x3,9 дюйма и 21,2x14,3x9,1см / 8,35x5,63x3. 58 дюйм -беспристрастного стального материала1. Наша подставка для фритюрницы изготовлена ​​из пищевого класса высокого качества 304 пищевых классов из нержавеющей стали. Не нужно беспокоиться о каких -либо вредных химических веществах, может использоваться для длинного времени, доступного в конструкции1. Эта корзина с воздушным фритюрью имеет 3 съемных полок, которые можно использовать индивидуально или сложено в комбинации. Этот дизайн не будет тратить пространство воздушного фритюря, сохраняя тем самым больше продуктов питания [простых в использовании и очистке] 1. Наши подносы с воздушным фритюрью просты в использовании. Вы можете уменьшить количество слоев лотков в зависимости от количества пищи, так как они являются индивидуально пригодными для использования и простые в чистке, посудомоечной машине, послепродажные послепродажи1. Если у вас есть какие -либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь с нами, наша команда сервисов предоставит вам профессиональные и удовлетворительные модели ServiceAplicable1. Круглый воздушный фритюрный стенд: совместима со всеми стандартными воздушными фритюрными 4,2QT, 5,3QT, 5,5QT, 5,8QT, 6,8QT и большим количеством больших воздушных фритюрников, скороварки и печи, совместимые с большинством брендов фритюрных фрайеров, таких как Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna и больше .2. Прямоугольная авиационная стойка: совместима с большинством двойных корзинских фритюрниц с двойной корзиной 3,7 кв. Материал: 304 пищевой класс из нержавеющей стали2. Стиль (необязательно): круг, прямоугольник3. Круговой размер: 19,8x19.8x9,9 см / 7,8x7,8x3,9inch4. Размер прямоугольника: 21.2x14.3x9,1см / 8,35x5,63x3,58Inch5. Количество: 3 Notes: 1. Из -за разницы разных мониторов изображение может не отражать фактический цвет элемента. Из -за разницы в ручном измерении, пожалуйста, разрешите небольшие различия в размерах. Спасибо за ваше понимание. Список частей: 3X Air Fryer Stands </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Galvenās iezīmes: 1. Salīdzināmus un kosmosa taupīšanas3 gaisa frēzijas plauktus var sakraut un izmantot kombinācijā, pievienojot lielāku ērtību un daudzpusību gaisa cepurim, ietaupot vietu gaisa cepeškrāsnī vai spiediena katlā, jūs vienlaikus varat pagatavot dažādus pārtikas produktus2. Baudiet veselīgu Dietdehidratējošu augļu un gaļu ir vieglāk nekā jebkad agrāk ar mūsu dehidratācijas plauktu, barības vielu bloķēšanu un gatavu žāvētu augļu, cepešu, grauzdētu dārzeņu un vairāku gardumu un veselīgu ēdienu pagatavošanai pie vienreizējas gaismas: iepakojuma specifikācijas1. Komplektā ir 3 gaisa cepšanas plaukti ar apaļiem un taisnstūrveida stiliem.2. Izmēri ir 19.8x19.8x9,9cm / 7.8x7.8x3.9inch un 21,2x14.3x9,1cm / 8.35x5.63x3. 58 Colly bezpalīdzības tērauda materiāls1. Mūsu gaisa cepšanas stends ir izgatavots no pārtikas kvalitātes augstas kvalitātes 304 pārtikas klases nerūsējošā tērauda.2. Nav jāuztraucas par kaitīgām ķīmiskām vielām, to var izmantot ilgstošam laikaakcijai1 dizainam1. Šim gaisa cepšanas grozam ir 3 noņemami plaukti, kurus var izmantot individuāli vai sakārtot kombinācijā.2. Šis dizains netērēs gaisa cepšanas vietu, tādējādi uzglabājot vairāk pārtikas [viegli lietojamas un tīras] 1. Mūsu gaisa cepšanas paplātes ir viegli lietojamas.2. Jūs varat samazināt paplāšu slāņu skaitu atbilstoši pārtikas daudzumam, jo ​​tie ir individuāli izmantojami un viegli tīrāmi, trauku mazgājamās mašīnas drošas, pēcpārdošanas1. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums, mūsu servisa komanda jums sniegs profesionālus un apmierinošus ServiceAppliable Models1. Apaļo gaisa cepšanas stends: saderīgs ar visiem standarta gaisa mazuļiem 4,2qt, 5,3qt, 5,5qt, 5,8qt, 6,8qt un vairāk lieliem gaisa mazuļiem, spiediena katlām un krāsnīm, kas ir saderīgas ar lielāko daļu gaisa frizieru zīmolu, piemēram, Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna un vairāk .2. Taisnstūra gaisa friteru plaukts: saderīgs ar lielāko daļu 3,7qt-4.2qt divkāršu grozu gaisa mazuļiem, saderīgi ar gaisa mazuļiem no Ninja, tūlītēja virpuļa, šefpavāra, Bella, Philips un NuwaveSectification1. Materiāls: 304 Pārtikas klases nerūsējošais tērauds2. Stils (pēc izvēles): aplis, taisnstūris3. Apļveida izmērs: 19.8x19.8x9,9cm / 7.8x7.8x3.9inch4. Taisnstūra izmērs: 21.2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Daudzums: 3Notes: 1. Dažādu monitoru atšķirības dēļ attēls var neatspoguļot priekšmeta faktisko krāsu.2. Sakarā ar manuālo mērījumu atšķirību, lūdzu, atļaujiet nelielas lieluma atšķirības. Paldies par jūsu izpratni. Darbu saraksts: 3x Air Fryer stends </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Põhiomadused: 1. Virnastatavad ja kosmose säästvad3 Air Frit Racksi saab virnastada ja kasutada koos, lisades õhufraamile rohkem mugavust ja mitmekülgsust, säästes oma õhufraami või survepliidi ruumi, saate samal ajal valmistada mitmesuguseid toite2. Nautige tervislikku toitumist puuvilju ja liha on meie dehüdratsiooniriiuliga lihtsam kui kunagi varem, lukustades toitaineid ja valmis kuivatatud puuviljade, röstide, röstitud köögiviljade ja enamat valmistama mitu maitsvat ja tervislikku sööki korraga: pakendi spetsifikatsioonid1. Pakett sisaldab 3 õhufritüüriraami, ümmarguste ja ristkülikukujuliste stiilidega.2. Mõõtmed on 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7,8x3,9inch ja 21,2x14.3x9,1cm / 8,35x5,63x3. 58 tolliseta terasmaterjali1. Meie Air Frit on valmistatud toidukvaliteediga kvaliteetsest 304 toidukvaliteediga roostevabast terasest.2. Pole vaja muretseda ühegi kahjulike kemikaalide pärast, seda saab kasutada pika ajavahemiku kujundamiseks1 jaoks. Sellel õhu praepannkorvil on 3 eemaldatavat riiulit, mida saab kasutada eraldi või virnastada kombinatsioonis.2. See disain ei raiska õhufritüüri ruumi, ladustades sellega rohkem toitu [hõlpsasti kasutatava ja puhastamisega] 1. Meie õhu praepanniraamatuid on lihtne kasutada.2. Võite vähendada kandikute kihtide arvu vastavalt toidukogusele, kuna need on individuaalselt kasutatavad ja hõlpsasti puhastatavad, nõudepesumasinad ohutu, müügijärgne1. Kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust, meie teenindusmeeskond pakub teile professionaalset ja rahuldavat teenindatavat mudelit1. Ümmargune õhu praepann: ühildub kõigi standardsete õhufraaside, 4,2qt, 5,3qt, 5,5qt, 5,8qt, 6,8qt ja suuremate õhu praepannidega, survepliidid ja ahjud, mis ühilduvad enamiku õhufüüribrändidega nagu Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna ja palju muud. Ristkülikukujuline õhu praepann: ühildub enamiku 3,7QT-4,2QT kahekordse korvi õhu praepannidega, ühilduvad Ninja õhufüüside, Instant Vortexi, Chefman, Bella, Bella, Philipsi ja Nuwavespecification1-ga. Materjal: 304 toidukvaliteedi roostevabast terasest2. Stiil (valikuline): ring, ristkülik3. Ümmarguse suurus: 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7,8x3,9Inch4. Ristküliku suurus: 21,2x14.3x9,1cm / 8,35x5,63x3,58Inch5. Kogus: 3Notes: 1. Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada eseme tegelikku värvi.2. Käsitsi mõõtmise erinevuste tõttu lubage väikesed suuruse erinevused. Täname teie mõistmise eest.Partsi nimekiri: 3x Air Fryer Stands </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> pääominaisuudet: 1. Pinottavia ja avaruussäästöjä 3 ilmakeittimet voidaan pinota ja käyttää yhdessä, lisäämällä lisää mukavuutta ja monipuolisuutta ilmakeittimeen, säästää tilaa ilmakeittiöön tai painekattilaan, voit tehdä erilaisia ​​ruokia samanaikaisesti2. Nauti terveellisestä ruokavaliodehydratoivasta hedelmästä ja lihasta on helpompaa kuin koskaan kuivumistelineemme kanssa, lukitsemalla ravintoaineita ja valmis valmistamaan kuivattuja hedelmiä, paahtoja, paahdettuja vihanneksia ja paljon muuta monille herkullisille ja terveellisille aterioille kerran valossa: pakkausvaatimukset1. Paketti sisältää 3 ilmakeittiä, pyöreällä ja suorakulmaisella tyylillä.2. Mitat ovat 19,8x19,8x9.9cm / 7,8x7.8x3.9inch ja 21.2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3. 58 tuumantarhattoman teräksen materiaali1. Ilmakuoren osastomme on valmistettu elintarvikelaatuisesta korkealaatuisesta 304 Ruoka -asteisesta ruostumattomasta teräksestä.2. Ei tarvitse huolehtia haitallisista kemikaaleista, sitä voidaan käyttää pitkään aikataulun suunnitteluun1. Tässä ilmakeittiläkorissa on 3 irrotettavaa hyllyä, joita voidaan käyttää erikseen tai pinota yhdistelmänä.2. Tämä malli ei tuhlaa ilmakeittimen tilaa, säilyttäen siten enemmän ruokaa [helppokäyttöinen ja puhdistaminen] 1. Ilmakuoret ovat helppo käyttää.2. Voit vähentää lokerokerrosten lukumäärää ruoan määrän mukaan, koska ne ovat yksilöllisesti käyttökelpoisia ja helppo puhdistaa, astianpesukoneessa turvallinen, myynnin jälkeen1. Jos sinulla on kysyttävää, ota meihin yhteyttä, palveluryhmämme tarjoaa sinulle ammattimaisen ja tyydyttävän palvelunsopittavan mallin1. Pyöreä ilmakierrosjalusta: Yhteensopiva kaikkien vakiovaikuttajien kanssa 4.2QT, 5.3QT, 5.5QT, 5.8QT, 6.8QT ja enemmän suuria ilmavaikuttajia, painekattiloja ja uuneja, jotka ovat yhteensopivia useimpien lentoteollisten tuotemerkkien, kuten Gowise USA, Philips, Ninjia, Cozyna ja paljon. Suorakulmainen ilmakeittiöteline: Yhteensopiva useimpien 3,7QT-4.2QT-kaksoiskorin ilmavaikeuksien kanssa, yhteensopiva Ninjan, Instant Vortexin, Chefmanin, Bellan, Philipsin ja NuwaveSpecification1: n ilmavaunujen kanssa. Materiaali: 304 Ruoka -asteikko ruostumattomasta teräksestä2. Tyyli (valinnainen): Ympyrä, suorakulmio3. Pyöreä koko: 19,8x19,8x9,9cm / 7,8x7.8x3.9inch4. Suorakulmion koko: 21,2x14.3x9.1cm / 8.35x5.63x3.58inch5. Määrä: 3Notes: 1. Eri monitorien eron vuoksi kuva ei välttämättä heijasta kohteen todellista väriä.2. Manuaalisen mittauksen erojen vuoksi salli pienet kokoerot. Kiitos ymmärryksestäsi. Osat Lista: 3x Air Fryer Stands </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/70/1768707700_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/68/1768707683_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/65/1768707651_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/62/1768707621_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/63/1768707636_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698799]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-002]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698799]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[12 dalių oro gruzdintuvės priedų rinkinys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[12 daļu gaisa fritierim paredzēts piederumu komplekts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[12-osaline õhufritüüri lisatarvikute komplekt]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[12-osainen ilmakeittimen lisävarustesarja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> 12 vnt. Iš viso: pyrago statinė, picos keptuvė, silikono kilimėlis, puodelio pyrago keptuvė, metalo laikiklis, metalinė iešminė stovė, metalinės duonos laikiklio lentynos, metalinių indų plokštelių laikiklio spaustukas, kepimo aliejaus popierius (100 vnt), silikono aliejaus šepetėlis, maisto spaustukas ir 1 poros prieš skaldos silikono spaustukas. </p>
<p> „Universal Fit Air Fryer“ rinkiniai: „Air Fryer“ aksesuarai gali tilpti daugumai „XL Air Fryer“ prekės ženklų ir daugumos „Air Fryer“ modelių, esančių 9 colių (5.3-6.8QT). </p>
<p> Maisto kokybės medžiaga: pagaminta iš maisto kokybės medžiagos, mūsų oro kepsnių aksesuarai nėra BPA, visiškai saugūs ir sveiki. Nesijaudinkite dėl pavojingų cheminių medžiagų. Mėgaukitės savo sveiko maisto gaminimo laiku. </p>
<p> Virimo aksesuarai: pyrago statinė yra tinkama oro keptuvėje, garlaiviui, garuose, garuose pagamintoje mėsoje, garuose pagamintuose ryžių pyrage, pyrage, garuose ir kt.
<p> Mūsų oro kepsnių aksesuarai puikiai tinka gaminti prancūziškas bulvytes, svogūnų žiedus, vištienos juosteles, kepsnines daržoves, picas, sausainius, sausainius, žuvis, mocarelos lazdeles, kiaulieną, kukurūzų šunis, krevetes, brokolius ir daugelį kitų, turinčių geresnį skonį. </p>
<p> Specifikacija: </p>
<p> Spalva: kaip parodyta </p>
<p> Medžiaga: nerūdijantis plienas </p>
<p> Dydis: kaip aprašyta </p>
<p> Skersmuo: 20,8 cm/8.18inch 5,3–6,8QT Airfryers </p>
<p> Tipas: elektrinės gilios kepsninės dalys </p>
<p> Funkcijos: daugiafunkcis </p>
<p> Size diagrama: </p>
<p> 23x23x17cm/9.06x9.06x6.69inch </p>
<p> 9 colių aerodromams, 5.3-6.8qt </p>
<p> Pakuotė apima: </p>
<p> 12 vnt. Oro kepsnio priedai: </p>
<p> 1 x torto statinė </p>
<p> 1 x Pizza Pan </p>
<p> 1 x silikono kilimėlis </p>
<p> 1 x puodelio torto keptuvė </p>
<p> 1 laikiklis </p>
<p> 1 sruogos stovas </p>
<p> 1 duonos laikiklio stovas </p>
<p> 1 indų plokštelių nešiklio spaustukas </p>
<p> 1 x kepimo aliejaus popierius (100 vnt) </p>
<p> 1 x silikono aliejaus šepetėlis </p>
<p> 1 x maisto klipas </p>
<p> 1 pora anticalinio silikono spaustuko </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Всего 12 шт.
<p> Универсальные комплекты Fit Air Fryer: аксессуары для воздушной фритюрнины могут соответствовать большинству брендов XL Air Fryer и большинства моделей Air Fryer на рынке для 9 дюймов (5,3-6,8QT). </p>
<p> Материал пищевого качества: изготовлен из материала для пищевого качества, наши аксессуары для фритюрников не являются BPA, полностью безопасными и здоровыми. Не беспокойтесь о каких -либо опасных химических веществах. Наслаждайтесь здоровым временем приготовления. </P>
<p> Приготовление аксессуаров: ствол для пирога подходит для печи с воздушной фритюрью, пароваркой, приготовленной на пару, приготовленного на пару, рисового пирога, торта, торта на пару и т. Д. Сюст для пиццы подходит для печи с воздушной фритюрной печи, чтобы запекать пиццу и скулочки. </p>.
<p> Наши аксессуары для воздушного фритюра идеально подходят для изготовления картофеля фри, луковых колец, куриных полос, жареных овощей, пиццы, печенья, печенья, рыбы, палочек моцареллы, свинины, кукурузных собак, креветков, брокколи и многих других с лучшим вкусом.
<p> Спецификация: </p>
<p> Цвет: как показано </p>
<p> Материал: нержавеющая сталь </p>
<p> Размер: как описано </p>
<p> Диаметр: 20,8 см/8,18 дюйма для 5,3-6,8QT Airfryers </p>
<p> Тип: электрические детали глубокого фритюрнина </p>
<p> Особенности: многоцелевой </p>
<p> Диаграмма размера: </p>
<p> 23x23x17cm/9.06x9.06x6.69inch </p>
<p> для 9-дюймовых авиаперевозок, 5,3-6,8QT </p>
<p> Пакет включает в себя: </p>
<p> Набор из 12 аксессуаров Air Fryer: </p>
<p> 1 X Cake Barrel </p>
<p> 1 X Pizza Pan </p>
<p> 1 x Силиконовый мат </p>
<p> 1 x чашка для пирога </p>
<p> 1 держатель </p>
<p> 1 Стойка шампура </p>
<p> 1 стойка держателя хлеба </p>
<p> 1 Клипник для носителя на блюдо </p>
<p> 1 x бумага для разрыхлителя (100 шт.) </p>
<p> 1 x Силиконовая масляная щетка </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 Пара антикальдирующего силиконового зажима </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 12gabs kopumā: kūkas muca, picas panna, silikona paklājs, tases kūku panna, metāla turētājs, metāla iesmi statīvi, metāla maizes turētāja plaukts, metāla trauku plāksnes nesēja saspraude, cepšanas eļļas papīrs (100 gab), silikona eļļas suka, pārtikas saspraude un 1 pāra anti-skalinga silikona klips. </p> p> p>
<p> Universal Fit Air Fryry komplekti: Air Fryer piederumi var ietilpt lielākajai daļai XL Air Fryry zīmolu un lielāko daļu gaisa friteru modeļu 9 collu tirgū (5,3-6,8qt). </p>
<p> Pārtikas klases materiāls: izgatavots no pārtikas preces, mūsu gaisa cepšanas piederumi nav BPA, pilnīgi droši un veselīgi. Nav jāuztraucas par bīstamām ķīmiskām vielām. Izbaudiet savu veselīgo ēdiena gatavošanas laiku. </p>
<p> Gatavošanas piederumi: kūkas muca ir piemērota gaisa cepeškrāsnī, tvaikoņam, tvaicētām zivīm, tvaicētai gaļai, tvaicētai rīsu kūkai, kūkai, tvaicētai kūkai utt. Pizzas panna ir piemērota gaisa cepeškrāsnī krāsnīm, lai ceptu picu un plācenīšus. </p>
<p> Mūsu gaisa cepšanas piederumi ir lieliski piemēroti frī kartupeļu, sīpolu gredzenu, vistas strēmeļu, ceptu dārzeņu, picu, cepumu, cepumu, zivju, mocarella nūju, cūkgaļas, kukurūzas suņu, garneļu, brokoļu un daudzu citu ar labāku garšu pagatavošanai pagatavot.
<p> specifikācija: </p>
<p> Krāsa: kā parādīts </p>
<p> Materiāls: nerūsējošais tērauds </p>
<p> Izmērs: kā aprakstīts </p>
<p> Diametrs: 20,8 cm/8,18 collas 5,3-6,8qt Airfryers </p>
<p> Tips: Elektriskās dziļu cepšanas daļas </p>
<p> Funkcijas: daudzfunkcionāli </p>
<p> Izmēru diagramma: </p>
<p> 23x23x17cm/9.06x9.06x6.69inch </p>
<p> 9 collu aviobiļātiem, 5.3-6,8qt </p>
<p> paketē ietilpst: </p>
<p> 12 personālo datoru Air Fryer piederumu komplekts: </p>
<p> 1 x kūkas muca </p>
<p> 1 x picas panna </p>
<p> 1 x silikona paklājs </p>
<p> 1 x kausa kūku panna </p>
<p> 1 turētājs </p>
<p> 1 iesma plaukts </p>
<p> 1 maizes turētāja plaukts </p>
<p> 1 trauku plāksnes nesēja skava </p>
<p> 1 x cepšanas eļļas papīrs (100gab) </p>
<p> 1 x silikona eļļas suka </p>
<p> 1 x pārtikas klips </p>
<p> 1 pāra pretslasīšanas silikona klips </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kokku 12tk: koogivann, pitsapann, silikoonmatt, tassikoogipann, metallist hoidik, metallist varrega, metallist leivahoidik, rack, metallist tassiplaadi kande klamber, küpsetusõli paber (100 tk), silikoonõli pintsel, toiduklamber ja 1 paar antiklambrit silikoonklambrit.
<p> Universal Fit Air Fryer Komplektid: Air Fritar Accessorys mahub enamiku XL Air Frit kaubamärkide ja enamiku õhufritüürimudeleid turul 9-tollise (5,3–6,8,8qt) jaoks. </p> </p>
<p> Toidukvaliteedi materjal: valmistatud toidukvaliteediga materjalist, meie õhufritüüri aksessuaarid pole BPA, täiesti ohutu ja tervislik. Ei muretse ohtlike kemikaalide pärast. Nautige oma tervislikku toiduvalmistamise aega. </p>
<p> küpsetustarvikud: koogi tünn sobib õhu praefritüüri ahjuks, auruti, aurutatud kala, aurutatud liha, aurutatud riisi koogi, koogi, aurutatud koogi jne
<p> Meie õhu praepannide aksessuaarid sobivad suurepäraselt friikartulite, sibularõngaste, kanaribade, röstitud köögiviljade, pitsade, küpsiste, küpsiste, kala, mozzarella pulgade, sealiha, maisikoerte, krevettide, brokoli ja paljude teiste parema maitsega.
<p> spetsifikatsioon: </p>
<p> Värv: nagu näidatud </p>
<p> Materjal: roostevaba teras </p>
<p> Suurus: nagu kirjeldatud </p>
<p> Läbimõõt: 20,8cm/8,18 tolli 5,3-6,8qt lennukite jaoks </p>
<p> Tüüp: Electric Deep Frit Parts </p>
<p> Omadused: mitmeotstarbeline </p>
<p> Suuruse diagramm: </p>
<p> 23x23x17cm/9,06x9.06x6.69Inch </p>
<p> 9-tolliste lennukite jaoks 5,3–6,8qt </p>
<p> pakett sisaldab: </p>
<p> Komplekt 12 tk Air Fritarys: </p>
<p> 1 x koogi tünn </p>
<p> 1 x pitsapann </p>
<p> 1 x silikoonmatti </p>
<p> 1 x tassikoogi pann </p>
<p> 1 hoidja </p>
<p> 1 vargrack </p>
<p> 1 leivahoidja rack </p>
<p> 1 nõudeplaadi kandeklamber </p>
<p> 1 x küpsetusõli paber (100tk) </p>
<p> 1 x silikoonõli pintsel </p>
<p> 1 x toiduklamber </p>
<p> 1 paar silikoonklipi antikalav </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 12kpl yhteensä: kakkutynnyri, pizzapannu, silikonimatto, kuppi kakkupannu, metallipidike, metallivarta teline, metallileipäteline, metalli astian astialevyn kantaja, leivontaöljypaperi (100kpl), silikoniöljyharja, ruokapidike ja 1 pari anti-scalding-silikonipidike. </p>
<p> Universal Fit Air Fryer -sarjat: Air Fryer -tarvikkeet mahtuvat useimpiin XL Air Fryer -brändeihin ja useimpiin ilmakeittiömalleihin 9 tuuman markkinoilla (5.3-6.8QT). </p>
<p> Elintarvikelaatuinen materiaali: Valmistettu elintarvikelaatuisesta materiaalista, ilmakeittiötarvikkeemme eivät ole BPA: ta, täysin turvallisia ja terveellisiä. Ei huolestuttavaa vaarallisista kemikaaleista. Nauti terveellisestä ruoanlaittoajasta. </p>
<p> Keittämistarvikkeet: Kakkutynnyri soveltuu ilmakeittiön uuniin, höyrylaivaan, höyrytettyihin kaloihin, höyrytettyyn lihaan, höyrytettyyn riisikakkuon, kakkuun, höyrytettyyn kakkuun jne. Pizzapannu sopii ilmakeittiön uunin uuneille pizzan ja pallojen leipomiseksi. </p>
<p> Ilmakeittiötarvikkeemme ovat täydellisiä ranskalaisten perunoiden, sipulirenkaiden, kanankauhojen, paistettujen vihannesten, pizzien, evästeiden, keksejen, kalojen, mozzarella -tikkujen, sianlihan, maissikoirien, katkaravujen, parsakaalin ja monien muiden kanssa paremman maun kanssa.
<p> eritelmä: </p>
<p> väri: kuten kuvassa </p>
<p> materiaali: ruostumaton teräs </p>
<p> koko: Kuten kuvataan </p>
<p> halkaisija: 20,8 cm/8,18 tuumaa 5,3-6,8qt Airfryers </p>
<p> Tyyppi: Sähköinen pref -Fryer -osat </p>
<p> ominaisuudet: monikäyttö </p>
<p> kokokaavio: </p>
<p> 23x23x17cm/9.06x9.06x6.69inch </p>
<p> 9-tuumaisille Airfryereille, 5,3-6,8qt </p>
<p> paketti sisältää: </p>
<p> 12 kpl Air Fryer -tarvikkeita: </p>
<p> 1 x kakun tynnyri </p>
<p> 1 x pizzapannia </p>
<p> 1 x silikonimat </p>
<p> 1 x kuppi kakkupannu </p>
<p> 1 pidike </p>
<p> 1 vartaat </p>
<p> 1 leivänpidike teline </p>
<p> 1 astialevyn kantaja -leikkeen </p>
<p> 1 x leivinöljypaperi (100kpl) </p>
<p> 1 x silikoniöljysarja </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 pari scalding-silikonipidike </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/26/900798260_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/43/900798435_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/62/900798626_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/82/900798824_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/03/900799031_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698805]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-003]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės silikoninis krepšelis rudas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas silikona grozs brūns]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri silikoonist korv, pruun]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ruskea silikonikori airfryerille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: ekologiškas </p>
<p> Sertifikavimas: CIQ </p>
<p> Medžiaga: silikonas </p>
<p> Kepimo indai ir keptuvės Tipas: Pica Pans </p>
<p> Vardas: Andralyn </p>
<p> Kilmė: žemyninė Kinija </p>
<p> Tipas: Kepimo indai ir keptuvės </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: экологически чистый </p>
<p> Сертификация: CIQ </p>
<p> Материал: силикон </p>
<p> Выпечка и кастрюли Тип: Pizza Pans </p>
<p> Имя: Andralyn </p>
<p> Происхождение: материковый Китай </p>
<p> Тип: выпечка и сковороды </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: videi draudzīga </p>
<p> Sertifikācija: ciq </p>
<p> Materiāls: silikons </p>
<p> Cepšanas trauku un pannu tips: Pizza Pans </p>
<p> Vārds: Andralyn </p>
<p> Izcelsme: kontinentālā Ķīna </p>
<p> Tips: cepšanas trauki un pannas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: keskkonnasõbralik </p>
<p> Sertifitseerimine: CIQ </p>
<p> Materjal: silikoon </p>
<p> Küpsetusroogad ja pannid Tüüp: pitsapannid </p>
<p> Nimi: Andralyn </p>
<p> Päritolu: Mandri -Hiina </p>
<p> Tüüp: küpsetusroogad ja pannid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: ympäristöystävällinen </p>
<p> sertifiointi: CIQ </p>
<p> materiaali: silikoni </p>
<p> Leipomo- ja pannutyyppi: Pizza Pans </p>
<p> nimi: Andralyn </p>
<p> alkuperä: Manner -Kiina </p>
<p> Tyyppi: Leipot astiat ja pannut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/83/1800440831_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1800440783_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698812]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-004]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698812]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės silikoninis krepšelis žalias]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas silikona grozs, zaļš]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri silikoonist korv roheline]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmafriteerauslaitteen silikonikori vihreä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: ekologiškas </p>
<p> Sertifikavimas: CIQ </p>
<p> Medžiaga: silikonas </p>
<p> Kepimo indai ir keptuvės Tipas: Pica Pans </p>
<p> Vardas: Andralyn </p>
<p> Kilmė: žemyninė Kinija </p>
<p> Tipas: Kepimo indai ir keptuvės </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: экологически чистый </p>
<p> Сертификация: CIQ </p>
<p> Материал: силикон </p>
<p> Выпечка и кастрюли Тип: Pizza Pans </p>
<p> Имя: Andralyn </p>
<p> Происхождение: материковый Китай </p>
<p> Тип: выпечка и сковороды </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: videi draudzīga </p>
<p> Sertifikācija: ciq </p>
<p> Materiāls: silikons </p>
<p> Cepšanas trauku un pannu tips: Pizza Pans </p>
<p> Vārds: Andralyn </p>
<p> Izcelsme: kontinentālā Ķīna </p>
<p> Tips: cepšanas trauki un pannas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: keskkonnasõbralik </p>
<p> Sertifitseerimine: CIQ </p>
<p> Materjal: silikoon </p>
<p> Küpsetusroogad ja pannid Tüüp: pitsapannid </p>
<p> Nimi: Andralyn </p>
<p> Päritolu: Mandri -Hiina </p>
<p> Tüüp: küpsetusroogad ja pannid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: ympäristöystävällinen </p>
<p> sertifiointi: CIQ </p>
<p> materiaali: silikoni </p>
<p> Leipomo- ja pannutyyppi: Pizza Pans </p>
<p> nimi: Andralyn </p>
<p> alkuperä: Manner -Kiina </p>
<p> Tyyppi: Leipot astiat ja pannut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/77/1800440773_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1800440783_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698829]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-005]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698829]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės silikoninis krepšelis pilkas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas silikona grozs pelēks]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri silikoonist korv hall]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmafriteerauslaitteen silikonikori harmaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: ekologiškas </p>
<p> Sertifikavimas: CIQ </p>
<p> Medžiaga: silikonas </p>
<p> Kepimo indai ir keptuvės Tipas: Pica Pans </p>
<p> Vardas: Andralyn </p>
<p> Kilmė: žemyninė Kinija </p>
<p> Tipas: Kepimo indai ir keptuvės </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: экологически чистый </p>
<p> Сертификация: CIQ </p>
<p> Материал: силикон </p>
<p> Выпечка и кастрюли Тип: Pizza Pans </p>
<p> Имя: Andralyn </p>
<p> Происхождение: материковый Китай </p>
<p> Тип: выпечка и сковороды </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: videi draudzīga </p>
<p> Sertifikācija: ciq </p>
<p> Materiāls: silikons </p>
<p> Cepšanas trauku un pannu tips: Pizza Pans </p>
<p> Vārds: Andralyn </p>
<p> Izcelsme: kontinentālā Ķīna </p>
<p> Tips: cepšanas trauki un pannas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: keskkonnasõbralik </p>
<p> Sertifitseerimine: CIQ </p>
<p> Materjal: silikoon </p>
<p> Küpsetusroogad ja pannid Tüüp: pitsapannid </p>
<p> Nimi: Andralyn </p>
<p> Päritolu: Mandri -Hiina </p>
<p> Tüüp: küpsetusroogad ja pannid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: ympäristöystävällinen </p>
<p> sertifiointi: CIQ </p>
<p> materiaali: silikoni </p>
<p> Leipomo- ja pannutyyppi: Pizza Pans </p>
<p> nimi: Andralyn </p>
<p> alkuperä: Manner -Kiina </p>
<p> Tyyppi: Leipot astiat ja pannut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/79/1800440795_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1800440783_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698836]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-006]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698836]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės silikoninis krepšelis rožinis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas silikona grozs rozā krāsā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri silikoonist korv roosa]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmafriteerauslaitteen silikonikori pinkki]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: ekologiškas </p>
<p> Sertifikavimas: CIQ </p>
<p> Medžiaga: silikonas </p>
<p> Kepimo indai ir keptuvės Tipas: Pica Pans </p>
<p> Vardas: Andralyn </p>
<p> Kilmė: žemyninė Kinija </p>
<p> Tipas: Kepimo indai ir keptuvės </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: экологически чистый </p>
<p> Сертификация: CIQ </p>
<p> Материал: силикон </p>
<p> Выпечка и кастрюли Тип: Pizza Pans </p>
<p> Имя: Andralyn </p>
<p> Происхождение: материковый Китай </p>
<p> Тип: выпечка и сковороды </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: videi draudzīga </p>
<p> Sertifikācija: ciq </p>
<p> Materiāls: silikons </p>
<p> Cepšanas trauku un pannu tips: Pizza Pans </p>
<p> Vārds: Andralyn </p>
<p> Izcelsme: kontinentālā Ķīna </p>
<p> Tips: cepšanas trauki un pannas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: keskkonnasõbralik </p>
<p> Sertifitseerimine: CIQ </p>
<p> Materjal: silikoon </p>
<p> Küpsetusroogad ja pannid Tüüp: pitsapannid </p>
<p> Nimi: Andralyn </p>
<p> Päritolu: Mandri -Hiina </p>
<p> Tüüp: küpsetusroogad ja pannid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: ympäristöystävällinen </p>
<p> sertifiointi: CIQ </p>
<p> materiaali: silikoni </p>
<p> Leipomo- ja pannutyyppi: Pizza Pans </p>
<p> nimi: Andralyn </p>
<p> alkuperä: Manner -Kiina </p>
<p> Tyyppi: Leipot astiat ja pannut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/82/1800440821_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1800440783_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698843]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-007]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698843]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės silikoninis krepšelis, atsitiktinės spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas silikona grozs nejaušā krāsā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri silikoonist korv juhusliku värviga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmafriteerauslaitteen silikonikori, satunnainen väri]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: ekologiškas </p>
<p> Sertifikavimas: CIQ </p>
<p> Medžiaga: silikonas </p>
<p> Kepimo indai ir keptuvės Tipas: Pica Pans </p>
<p> Vardas: Andralyn </p>
<p> Kilmė: žemyninė Kinija </p>
<p> Tipas: Kepimo indai ir keptuvės </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: экологически чистый </p>
<p> Сертификация: CIQ </p>
<p> Материал: силикон </p>
<p> Выпечка и кастрюли Тип: Pizza Pans </p>
<p> Имя: Andralyn </p>
<p> Происхождение: материковый Китай </p>
<p> Тип: выпечка и сковороды </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: videi draudzīga </p>
<p> Sertifikācija: ciq </p>
<p> Materiāls: silikons </p>
<p> Cepšanas trauku un pannu tips: Pizza Pans </p>
<p> Vārds: Andralyn </p>
<p> Izcelsme: kontinentālā Ķīna </p>
<p> Tips: cepšanas trauki un pannas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: keskkonnasõbralik </p>
<p> Sertifitseerimine: CIQ </p>
<p> Materjal: silikoon </p>
<p> Küpsetusroogad ja pannid Tüüp: pitsapannid </p>
<p> Nimi: Andralyn </p>
<p> Päritolu: Mandri -Hiina </p>
<p> Tüüp: küpsetusroogad ja pannid </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: ympäristöystävällinen </p>
<p> sertifiointi: CIQ </p>
<p> materiaali: silikoni </p>
<p> Leipomo- ja pannutyyppi: Pizza Pans </p>
<p> nimi: Andralyn </p>
<p> alkuperä: Manner -Kiina </p>
<p> Tyyppi: Leipot astiat ja pannut </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/80/1800440806_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1800440783_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698850]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-008]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698850]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės grotelių priedas, skirtas „Ninja Instant Pot“]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas grila uzgalis Ninja Instant Pot]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri grilli lisatarvik Ninja Instant Potile]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ninja Instant Potin ilmakeittimen grillilisäosa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Maisto kokybės Aukštos kokybės medžiaga: Priedų lentynos yra pagamintos iš maisto 304 klasės nerūdijančio plieno, tai yra patvirtinimo medžiaga, patvari ir atspari šilumai, saugi krosnelė iki 500 laipsnių </p>
<p> Geriausi „Airfryer“ aksesuarai: dvigubo sluoksnio lentynos, skirtos universalesniems receptams. Padidinkite maisto šildymo paviršių, naudokite „Shish Kabob“ sruogas ant viršutinio sluoksnio ir kitų maisto produktų ant grotelių sluoksnio. </p>
<p> Lengva valyti: be lazdelės ir be rūdžių, aukštos kokybės nerūdijančio plieno, lengvai valomas, kiekvienas aksesuarus yra saugu indaplove, kad būtų galima greitai ir varginančiai valyti, tiesiog paprastas indaplovėje ir įsigyti rankas. </p>
<p> Patvarus ir draugiškas dizainas: Stelažo kraštas yra šlifuotas ant paviršiaus be grubios dėmės, apžiūrėkite ranką, kai plaunant ar laikydami, apsaugokite ranką. Tanki lygiagrečia linija neleidžia maistui nukristi. </p>
<p> 100% suderinamas su: Ninja DZ201, DZ401, DZ550Jooodeee XL, Lotelikitchen ,, Vortex AF300UK, </p>
<p> Spalva: kaip parodyta </p>
<p> Medžiaga: plastikas+nerūdijantis plienas </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 1 x grilis </p>
<p> 1 x garlaivis </p>
<p> 1 x alyvos šepetėlis </p>
<p> 1 x klipas </p>
<p> 1 x
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> Pastaba: šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti paveikslėlyje esančio elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Высококачественный материал для пищевого качества: Accessesies Strach изготовлен из пищевого класса 304 из нержавеющей стали, которая является одобрением, долговечным и термостойким, безопасным в духовке до 500 градусов </p>
<p> Лучшие аксессуары Airfryer: двойная стойка для более универсальных рецептов. Максимизируйте нагревательную поверхность пищи, используйте шашлыки для шиш -кабоба на верхнем слое и других продуктах на слое решетки. </P>
<p> Легко в чистке: без палки и без ржавчины Высококачественная нержавеющая сталь, легко чистить, каждый аксессуары безопасны для посудомоечной машины для быстрой и бесплатной уборки, простой в посудомоечной машине и освободить руки. </p>
<p> Прочный и дружелюбный дизайн: край стойки отполируется до поверхности без грубой точки, защитите свою руку во время мытья или удержания. Плотная параллельная линия предотвращает прорыв пищи. </P>
<p> 100% совместим с: для Ninja DZ201, DZ401, DZ550JOODEEE XL, LOTTELIKITHEN, Vortex AF300UK, </p>
<p> Цвет: как показано </p>
<p> Материал: Пластик+нержавеющая сталь </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 1 x гриль </p>
<p> 1 x пароход </p>
<p> 1 x масляная щетка </p>
<p> 1 x клип </p>
<p> 1 x Силиконовая площадка </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Pārtikas kvalitātes augstas kvalitātes materiāls: aksesuāru plaukts ir izgatavots no pārtikas klases 304 nerūsējošā tērauda, ​​kas ir apstiprināšanas materiāls, izturīgs un karstumizturīgs, krāsns drošs līdz 500 grādiem </p>
<p> Labākie AirFryer piederumi: dubultā slāņa plaukts daudzpusīgākām receptēm. Maksimāli palieliniet pārtikas sildīšanas virsmu, izmantojiet iesmus šiha kabobā ​​augšējā slānī un citus pārtikas produktus uz režģa slāņa. </p>
<p> Viegli tīrāms: nav nūjas un nav rūsas augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda, ​​viegli tīrāms, katrs aksesuārs ir drošs trauku mazgājamā mašīnā, lai ātri sakoptu, vienkārši vienkāršu trauku mazgājamajā mašīnā un atbrīvojiet rokas. </p>
<p> Izturīgs un draudzīgs dizains: statīva mala ir noslīpēta līdz virsmai, kurai nav raupja vietas, mazgājot vai turot, aizsargājiet roku. Blīva paralēla līnija neļauj pārtikas izkrist. </p>
<p> 100% saderīgs ar: par ninja dz201, dz401, dz550jooodeee XL, lottelikitchen ,, Vortex AF300uk, </p>
<p> Krāsa: kā parādīts </p>
<p> Materiāls: plastmasa+nerūsējošais tērauds </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 1 x Grill </p>
<p> 1 x tvaikonis </p>
<p> 1 x eļļas suka </p>
<p> 1 x klips </p>
<p> 1 x silikona spilventiņš </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toidukvaliteediga kvaliteetne materjal: lisaseadmete riiul on valmistatud toidukvaliteedist 304 roostevabast terasest, mis on kinnitusmaterjal, vastupidav ja kuumakindlad, ahi ohutu kuni 500 kraadi </p>
<p> Parimad lennukite lisaseadmed: topeltkihiline raam mitmekülgsemate retseptide jaoks. Maksimeerige toidu soojenduspind, kasutage varraste kabobi jaoks ülemisel kihil ja muid resti kihi toite. </p>
<p> Lihtne puhastatav: pole keppi ega roosteta kvaliteetset roostevabast terasest, hõlpsasti puhastatavat, iga aksessuaarid on nõudepesumasin kiire ja vaevata tasuta koristamiseks, lihtsalt nõudepesumasinas lihtne ja saada käed vabaks. </p>
<p> Vastupidav ja sõbralik disain: Riigi serv poleeritakse pinnale, millel pole karedat kohta, kaitske pesemise või hoidmise ajal kätt ümmarguselt. Tihe paralleelne joon hoiab ära toidu kukkumise. </p>
<p> 100% ühildub: Ninja DZ201, DZ401, DZ550JOOUEEE XL, LOTTELIKITCHEN ,, VORTEX AF300UK, </p>
<p> Värv: nagu näidatud </p>
<p> Materjal: plast+roostevaba teras </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 1 x grill </p>
<p> 1 x aurik </p>
<p> 1 x õlihari </p>
<p> 1 x klipp </p>
<p> 1 x silikoonpadi </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: valguse peegeldus ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Elintarvikelaatuinen korkealaatuinen materiaali: Lisävarusteteline on valmistettu elintarvikelaapasta 304 ruostumattomasta teräksestä, joka on hyväksyntämateriaali, kestävä ja lämmönkestävä, uuni turvallinen jopa 500 asteen </p>
<p> parhaat Airfryer -lisävarusteet: kaksikerroksinen teline monipuolisempien reseptejen saavuttamiseksi. Maksimoi ruuan lämmityspinta, käytä vartaat Shish Kabobille yläreunassa ja muissa ruokia arinakerroksessa. </p>
<p> Helppo puhdistaa: Ei keppiä eikä ruostetta korkealaatuista ruostumatonta terästä, helppo puhdistaa, jokainen lisävaruste on astianpesukone, joka on turvallinen nopeaan ja vaivaa ilmaiseksi puhdistukseen, vain yksinkertainen astianpesukoneessa ja saat kädet ilmaiseksi. </p>
<p> Kestävä ja ystävällinen muotoilu: telineen reuna on kiillotettu pintaan ilman karkeaa pistettä, suojaa kättäsi pyöreästi pesemällä tai pitämällä. Tiheä rinnakkainen viiva estää ruokaa putoamasta. </p>
<p> 100% yhteensopiva seuraavien kanssa: Ninja DZ201, DZ401, DZ550joodeeee XL, Lottelikitchen ,, Vortex AF300UK, </p>
<p> väri: kuten kuvassa </p>
<p> materiaali: muovi+ruostumaton teräs </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 1 x grilli </p>
<p> 1 x höyrylaiva </p>
<p> 1 x Öljysarja </p>
<p> 1 x clip </p>
<p> 1 x silikonityyny </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/12/1681838129_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/10/1681838103_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/15/1681838157_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/07/1681838076_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/18/1681838189_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698867]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-009]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698867]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro keptuvės priedų rinkinys, 8 colių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritierim paredzēts piederumu komplekts, 8 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri tarvikute komplekt, 8 tolli]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmakeittimen lisävarustesarja, 8 tuumaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Oro kepsnio priedų rinkinys: Mūsų produktų rinkinyje yra 1 x pyrago statinė, 1 x picos dėklas, 1 x silikono kilimėlis, 1 x dvigubo sluoksnio „Airfryer“ lentynos, 1 x monosluoksnio lėktuvo lentynos, 1 x skrebučio stovas, 1 x muffin pyrago formos, 1 x virtuvės žnyplės, 1 x griebtuvo anti-karinė. 1 x alyvos šepetėlis, 2 x silikono pirštinės, 6 x muffino formos, 50 x oro kepimo popierius. </p>
<p> Aukštos kokybės medžiagos: Mūsų produktai yra pagaminti iš maisto saugių medžiagų, įskaitant aukštos kokybės anglies plieną, nerūdijantį plieną, silikoną ir kt.
<p> Daugiafunkcinis naudojimas: nesvarbu, ar gaminate pyragus, picas, duoną, traškučius ar kebabus, mūsų rinkinys gali patenkinti įvairius jūsų maisto gaminimo poreikius. Įveskite daugiau linksmybių ir kūrybiškumo virtuvėje. </p>
<p> Lengva valyti ir prižiūrėti: Mūsų priedų rinkinys yra pagamintas iš aukšto temperatūros atsparumo medžiagos su atsparumu korozijai ir puikioms šilumos perdavimo savybėms. Tai lengva valyti, todėl galite mėgautis linksmybėmis virtuvėje, užtikrindami ilgą produkto tarnavimo laiką. </p>
<p> Puikus suderinamumas: Mūsų rinkinys turi platų suderinamumo asortimentą daugumai „Air Fryers“ dydžių. Įsitikinkite, kad prieš pirkdami jūsų keptuvė atitinka dydžio reikalavimus. </p>
<p> Spalva: kaip parodyta </p>
<p> Medžiaga: nerūdijantis plienas </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 1 x torto kibiras </p>
<p> 1 x Pizza Pan </p>
<p> 1 x silikono kilimėlis </p>
<p> 1 x Dvigubo sluoksnio oro keptuvės stovas </p>
<p> 1 x vieno sluoksnio oro keptuvės stovas </p>
<p> 1 x kepimo duonos lentynos </p>
<p> 1 x Muffin pyrago pelėsis </p>
<p> 1 x virtuvės klipas </p>
<p> 1 x karščiui atspari spaustukas </p>
<p> 1 x alyvos šepetėlis </p>
<p> 2 x silikono pirštinės </p>
<p> 6 x Muffin pyragai </p>
<p> 50 x oro kepsnio kepimo popierius </p>
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> Pastaba: šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti paveikslėlyje esančio elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Набор аксессуаров Air Fryer: Наш набор продуктов включает в себя 1 X Cake Barrel, 1 X Pizza Cray, 1 X Silicone Mat, 1 X Double Layer Airfryer Rack, 1 X Monolayer Airfryer Rack, 1 X Toast Stand, 1 x Muffin Cake Floms, 1 x Kitchen Tong, 1 X Gripper Anti-Hot. 1 x масляная щетка, 2 x силиконовые перчатки, 6 x Muffin Floms, 50 x Air Fryer Cake Waper. </P>
<p> Высококачественные материалы: наши продукты изготовлены из пищевых материалов, в том числе высококачественная углеродистая сталь, нержавеющая сталь, силикон и т. Д., До тех, что они и долговечность продуктов. </p>
<p> Многофункциональное использование: независимо от того, делаете ли вы торты, пиццу, хлеб, чипсы или шашлыки, наш набор может удовлетворить ваши различные потребности в приготовлении пищи. Принесите вам больше удовольствия и творчества на кухне. </P>
<p> Легко в очистке и обслуживании: наш аксессуальный набор изготовлен из высокотемпературного материала с коррозионной стойкостью и превосходными свойствами теплопередачи. Его легко чистить, поэтому вы можете наслаждаться весельем на кухне, обеспечивая длительный срок службы продукта. </P>
<p> Идеальная совместимость: наш набор имеет широкий спектр совместимости для большинства размеров фритюрников, пожалуйста, убедитесь, что ваш фритюрник соответствует требованиям к размеру перед покупкой. </p>
<p> Цвет: как показано </p>
<p> Материал: нержавеющая сталь </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 1 x ковш для торта </p>
<p> 1 X Pizza Pan </p>
<p> 1 x Силиконовый мат </p>
<p> 1 x двойной воздушный фритюрный стойка </p>
<p> 1 x однослойный воздушный фритюрный стойка </p>
<p> 1 x выпечка хлебной стойки </p>
<p> 1 x кексовая плесень </p>
<p> 1 x кухонный клип </p>
<p> 1 x Теплостойенный клип </p>
<p> 1 x масляная щетка </p>
<p> 2 x Силиконовые перчатки </p>
<p> 6 х пирожные кексы </p>
<p> 50 x Air Fryer Cake Paper </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Air Fryry piederumu komplekts: mūsu produktu komplektā ir 1 x kūkas muca, 1 x picu paplāte, 1 x silikona paklājs, 1 x dubultā slānis AirFryer plaukts, 1 x vienslāņa lidojuma statīva plaukts, 1 x grauzdiņu statīvs, 1 x smalkmaizītes kūkas veidnes, 1 x virtuves tonnas, 1 x satveršanas pretkotiņš. 1 x eļļas suka, 2 x silikona cimdi, 6 x smalkmaizītes veidnes, 50 x gaisa cepšanas cepšanas papīrs. </p>
<p> Augstas kvalitātes materiāli: mūsu produkti ir izgatavoti no pārtikas drošiem materiāliem, ieskaitot augstas kvalitātes oglekļa tēraudu, nerūsējošo tēraudu, silikonu utt., Lai izstrādātu drošību un izturību. </p>
<p> Daudzfunkcionāla lietošana: neatkarīgi no tā, vai jūs gatavojat kūkas, picu, maizi, mikroshēmas vai kebabus, mūsu komplekts var apmierināt jūsu dažādās ēdiena gatavošanas vajadzības. Nesiet jums vairāk jautrības un radošuma virtuvē. </p>
<p> Viegli tīrāms un uzturēts: mūsu piederumu komplekts ir izgatavots no augstas temperatūras izturīga materiāla ar izturību pret koroziju un lieliskām siltuma pārneses īpašībām. To ir viegli tīrīt, lai jūs varētu izbaudīt jautrību virtuvē, vienlaikus nodrošinot ilgu produkta kalpošanas laiku. </p>
<p> Perfekta saderība: mūsu komplektam ir plašs savietojamības diapazons lielākajai daļai gaisa mazuļu, lūdzu, pirms pirkšanas pārliecinieties, ka jūsu cepeškrāsns atbilst lieluma prasībām. </p>
<p> Krāsa: kā parādīts </p>
<p> Materiāls: nerūsējošais tērauds </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 1 x kūkas kauss </p>
<p> 1 x picas panna </p>
<p> 1 x silikona paklājs </p>
<p> 1 x dubultā slāņa gaisa friteru plaukts </p>
<p> 1 x viena slāņa gaisa friteru plaukts </p>
<p> 1 x cepšanas maizes plaukts </p>
<p> 1 x smalkmaizītes kūkas veidne </p>
<p> 1 x virtuves klips </p>
<p> 1 x siltuma necaurlaidīgs klips </p>
<p> 1 x eļļas suka </p>
<p> 2 x silikona cimdi </p>
<p> 6 x smalkmaizītes kūkas </p>
<p> 50 x gaisa cepšanas cepšanas papīrs </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Õhufraami lisakomplekt: meie tootekomplekt sisaldab 1 x koogivarra, 1 x pitsasalus, 1 x silikoonmatti, 1 x kahekihilise lennuküünlariicki, 1 x ühekihilise lennuküünlariigi, 1 x röstsaia, 1 x muffinkoogi vormid, 1 x köögitangid, 1 x gripperianti. 1 x õlipintsel, 2 x silikoonkindad, 6 x muffinivormid, 50 x õhu praepanni küpsetuspaber. </p>
<p> Kvaliteetsed materjalid: meie tooted on valmistatud toidukindlatest materjalidest, sealhulgas kvaliteetsest süsinikterasest, roostevabast terasest, silikoonist jne.
<p> Multifunktsionaalne kasutamine: sõltumata sellest, kas teete kooke, pitsa, leiba, laastu või kebabi, võib meie komplekt vastata teie mitmesugustele kokandusvajadustele. Tooge teile köögis lõbusam ja loovus. </p>
<p> Lihtne puhastada ja hooldada: meie lisakomplekt on valmistatud kõrge temperatuuriga vastupidavast materjalist, millel on korrosioonikindlus ja suurepärased soojusülekande omadused. Seda on lihtne puhastada, nii et saate köögis lõbutseda, tagades samal ajal toote pika kasutusaja. </p>
<p> Täiuslik ühilduvus: meie komplektil on lai ühilduvus enamiku õhufüüside suuruste jaoks, veenduge, et teie praepann vastab enne ostmist suuruse nõuetele. </p>
<p> Värv: nagu näidatud </p>
<p> Materjal: roostevaba teras </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 1 x koogikopp </p>
<p> 1 x pitsapann </p>
<p> 1 x silikoonmatti </p>
<p> 1 x topeltkihiline õhu praepann </p>
<p> 1 x ühekihilise õhu praepann </p>
<p> 1 x küpsetusleiva rack </p>
<p> 1 x muffinkoogi hallitus </p>
<p> 1 x köögiklipp </p>
<p> 1 x kuumakindla klambri </p>
<p> 1 x õlihari </p>
<p> 2 x silikoonkindad </p>
<p> 6 x muffinikoogid </p>
<p> 50 x õhufritüüri küpsetuspaber </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: valguse peegeldus ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Air Fryer -lisävarustesarja: Tuottisarjamme sisältää 1 x kakun tynnyrin, 1 x pizza-tarjotin, 1 x silikonimatto, 1 x kaksoiskerroksen lentokoneiden teline, 1 x yksikerroksinen Airfryer-teline, 1 x paahtoleipäjalusta, 1 x muffinikakun muotteja, 1 x keittiön pihdit, 1 x Gripper anti-hous. 1 x Öljyharja, 2 x silikonihansikkaat, 6 x muffinssimuottit, 50 x ilmakierrätyspaperi. </p>
<p> Korkealaatuiset materiaalit: Tuotteemme on valmistettu elintarvikkeiden turvallisista materiaaleista, mukaan lukien korkealaatuista hiiliterästä, ruostumattomasta teräksestä, silikonista jne.
<p> monitoiminen käyttö: Valmistatko kakkuja, pizzaa, leipää, siruja tai kebabeja, sarjamme voi vastata erilaisiin keittotarpeisiin. Tuo sinulle hauskempaa ja luovuutta keittiöön. </p>
<p> Helppo puhdistaa ja ylläpitää: Lisävarustesarjamme on valmistettu korkean lämpötilankestävästä materiaalista, jolla on korroosionkestävyys ja erinomaiset lämmönsiirtoominaisuudet. Se on helppo puhdistaa, joten voit nauttia hauskaa keittiössä samalla kun varmistetaan tuotteen pitkän käyttöikä. </p>
<p> Täydellinen yhteensopivuus: Sarjamme on laaja yhteensopivuus useimmille ilmakeittiläisille.
<p> väri: kuten kuvassa </p>
<p> materiaali: ruostumaton teräs </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 1 x kakku kauha </p>
<p> 1 x pizzapannia </p>
<p> 1 x silikonimat </p>
<p> 1 x kaksikerroksinen ilmakeittiö </p>
<p> 1 x yksikerroksinen ilmakierrosteline </p>
<p> 1 x leivinleipäteline </p>
<p> 1 x muffinikakun muotti </p>
<p> 1 x keittiön pidike </p>
<p> 1 x lämmönkestävä pidike </p>
<p> 1 x Öljysarja </p>
<p> 2 x silikonihansikkaat </p>
<p> 6 x muffinikakut </p>
<p> 50 x ilmakierrosleivipaperi </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/89/1749376891_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/91/1749376919_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/94/1749376948_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/86/1749376860_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/97/1749376970_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698874]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-010]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698874]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 vnt. 8 colių silikoninių įdėklų oro keptuvei]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 gabali gaisa fritierim silikona oderējumi 8 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3 tükki õhufritüüri silikoonvoodreid 8 tolli]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 kpl 8 tuuman silikonisuojuksia ilmakeittimeen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> [Atsparus šilumai ir maistui saugus]-Oro kepsnių silikono įdėklai yra pagaminti iš saugaus maisto kokybės silikono, be BPA, netoksiškų, nelipnų, įbrėžimų, įbrėžimų, dilimavimo, ašarų, purvo atsparių ir aukštos temperatūros šilumos, atsparios iki 464 (240), tobulai pakeisdami degalų disponuojamų išardomų parchimento popieriaus popieriaus popieriaus. Mūsų silikono oro kepsnys yra daugkartinio naudojimo, jis nesuderins ar nepažeis po šimtų naudojimo būdų. Tai yra pats vertingiausias oro kepsnio priedas. [„Perfect“ tinka visiems 3,6QT- 6,8QT oro keptuvėms]- oro keptuvių įdėklų skersmuo silikonas: 8 colių, aukštis: 2 colių. Tinka 8 colių kepimo takelio krepšeliui ir aukščiau, ir visi 3.6-4.2-6.8QT oro kepėjai, suderinami su gurmija, Ninja, Phillips, Nuwave, Gowise, Dash, Cozyna, Cosori, Ultrean, Vremi, Power XL Air Fryer. Šie „Air Fryer“ krosnių priedai taip pat gali būti naudojami orkaitėje, mikrobangų krosnelėje, slėginėje viryklėje ar maisto vietoje. [Lengvas valymas ir indaplovės saugus]-Šie oro kepsnių priedai yra labai minkšti, lankstūs ir nelipti, jūs tiesiog išpilate maisto likučius ir nešvarumus, kad jį apverstumėte iš vidaus ir nuplautumėte šiltu vandeniu. Nebereikia valyti oro keptuvės krepšio, nesuteikia oro kepyklos, kurioje nėra maisto likučių, riebalų ir nešvarumų, nepakenkiant jūsų lėktuvo gyvenimo trukmei. Visiškai saugus indaplovėje, leidžianti išvengti rankų plovimo problemų. Atsisveikinkite su lipniais ir sudegintais likučiais [praktinis dizainas]- daugkartinio naudojimo oro kepsnio silikono puode yra daug pakeltų linijų, kurios pagerina šilumos cirkuliaciją, kad būtų galima visiškai pašildyti maistą tolygiau. Laikykite savo lašinius, duonos, picos, kalakutienos, bulvyčių, bandelių vientisumą ir gražų vaizdą ir jokio poveikio maisto skoniui. Mūsų silikono oro kepsnys yra suprojektuotas su intymiomis rankenomis iš abiejų pusių, kad apsaugotų jūsų rankas nuo nudegimų, kai pašalinamas silikono puodas. Jie yra puikūs virtuvės oro kepsnių priedai. [Plačios programos]- daugkartinio naudojimo oro kepsnių silikoninis krepšelis (vietoj pergamento popieriaus įdėklo) yra ne tik tinkamas oro kepėjams, bet ir gali būti naudojamas kepant mikrobangų krosneles, kepsnių kepimą, garlaivio pamušalą ar maisto vietą. Tinka kasdieniam kepimui namuose virtuvėje, kempinge, draugai, renkantys kepsnines, ravų vakarėlius ir dar daugiau. Puiki dovana jūsų šeimai, draugams ir maisto gaminimo mėgėjams. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> [Теплостойкость и пищевая безопасность]-Силиконовые вкладыши с воздушным фритюрью изготавливаются из безопасного пищевого какола силиконового, не содержащего BPA, нетоксичного, непризового, царапин, истирания, разрыва, устойчивой к грязи и высокотемпературных термостойких до 464 (240), идеальная замена легкогнотимых линейных линейных бумажных бумажных бумажных бумажных линоводов. Наш силиконовый фритюрный лайнер многоразового использования не будет деформировать или повреждать после сотен использования, это самый ценный аксессуар для воздушного фонаря. [Идеально подходит всем 3,6QT-6,8QT Воздушный фритюр Подходит для 8-дюймовой корзины для выпечки и вверху и все 3,6-4,2-6,8QT Air Fryers, совместимые с Gourmia, Ninja, Phillips, Nuwave, Gowise, Dash, Cozyna, Cosori, Ultreean, Vremi, Power XL Air Fryer. Эти аксессуары для печи с воздушной фритюрнией также можно использовать в духовке, микроволновой печи, скороварке или размещении пищи. Больше не нужно чистить корзину с воздушным фритюрнином, не позволяет фритюрнику от остатков, смазки и грязи и грязи, не ставя под угрозу продолжительность жизни вашего авиабилета. Полностью безопасная посудомоечная машина, позволяя вам избежать проблем с мытьем рук. Попрощайтесь с липким и сгоревшим остатком [Практический дизайн]- многоразовый силиконовый горшок с фритюрницей имеет много приподнятых линий, которые улучшают циркуляцию тепла, чтобы полностью нагреть пищу для более равномерной доновости. Держите свой бекон, хлеб, пиццу, индейку, картофель фри, честность булочек и приятный вид, и не влияет на вкус пищи. Наш силиконовый горшок с фритюрниной разработан с интимными ручками с обеих сторон, чтобы защитить ваши руки от ожогов при удалении силиконового горшка. Это отличные аксессуары для кухонного воздуха. Подходит для ежедневной домашней кухонной выпечки, выхода из кемпинга, друзей, собирающих барбекю, восторженные вечеринки и многое другое. Идеальный подарок для вашей семьи, друзей и любителей кулинарии. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> [karstumizturīgi un droši ar pārtiku]-Gaisa cepšanas silikona oderējumi ir izgatavoti no drošas pārtikas kvalitātes silikona, bez BPA bez toksiskiem, nelipīgiem, skrāpējumiem, nobrāzumiem, asarām, netīrumiem izturīga un augstas temperatūras karstumizturīga līdz 464 (240), perfekta uzliesmojošu novietojamu nodaļas papīra nomaiņa. Mūsu silikona gaisa ceptuvju oderējums ir atkārtoti izmantojams, pēc simtiem lietojumu neiznīcinās un bojā, tas ir visvērtīgākais gaisa cepšanas piederums. Piemērots 8 collu cepšanas paplātes grozam un visos un visiem 3,6-4,2-6,8qt gaisa cepuriem, kas ir saderīgi ar Gourmia, Ninja, Phillips, Nuwave, Gowise, Dash, Cozyna, Cosori, Ultrean, Vremi, Power XL Air Fryer. Šo gaisa cepeškrāsns cepeškrāsns piederumus var izmantot arī cepeškrāsnī, mikroviļņu krāsnī, spiediena katlā vai pārtikā. Vairāk netīriet gaisa friteru grozu, neļauj jūsu gaisa cepurei bez pārtikas atliekām, taukiem un netīrumiem, neapdraudot gaisa dryer dzīves ilgumu. Pilnīgi droša trauku mazgājamā mašīna, ļaujot jums izvairīties no roku mazgāšanas nepatikšanām. Atvadieties no lipīgajiem un sadedzinātajiem atlikumiem [praktiskais dizains]- atkārtoti lietojamam gaisa cepšanas silikona katlam ir daudz paaugstinātu līniju, kas uzlabo siltuma cirkulāciju, lai pilnībā sildītu pārtiku, lai iegūtu vienmērīgāku donēdumu. Saglabājiet savu speķi, maizi, picu, tītaru, kartupeļus, maizīšu integritāti un jauku izskatu un neietekmē ēdiena garšu. Mūsu silikona gaisa cepšanas katls ir veidots ar intīmiem rokturiem no abām pusēm, lai pasargātu rokas no apdegumiem, noņemot silikona katlu. Tie ir lieliski virtuves gaisa ceptuvju piederumi. Piemērots ikdienas mājās virtuves cepšanai, kempinga iziešanai, draugi, kas pulcējas grila, rave ballītes un daudz ko citu. Lieliska dāvana jūsu ģimenei, draugiem un ēdiena gatavošanas cienītājiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> [kuumakindlad ja toidukindlad]-õhufritüüri silikooni vooderdised on valmistatud ohututest toidukvaliteediga silikoonist, BPA-vaba, mittetoksilisest, mittekleepuvast, kriimustusest, hellitamisest, pisarast, mustusekindlast ja kõrgtemperatuurist soojuskindlat kuni 464 (240), mis on tuleohtlike ühendatavate parkla paberkandjal paberkandjal täiuslik asendamine. Meie silikooniõhu praeväevooder on korduvkasutatav, ei deformeeri ega kahjusta pärast sadade otstarbekaid, see on kõige väärtuslikum õhufraami lisavarustus. [Täiuslik sobib kõigile 3,6QT- 6,8QT AIR FROERE]- õhufritüüri vooderdiste läbimõõt Silikoon: 8-tolline, kõrgus: 2-tolline. Sobib 8-tollise küpsetusplaadi korvi jaoks ja kõrgemad ning kõik 3,6-4,2–6,8,8qt õhufüüsid, ühilduvad gurmia, ninja, Phillips, Nuwave, Gowise, Dash, Dash, Cozyna, Cozyna, Cosori, Ultrean, Vower XL Air Freyer. Neid õhufritüüri ahjutarvikuid saab kasutada ka ahjus, mikrolaineahjus, rõhupliidil või toidu paigutamisel. [Lihtne puhastus- ja nõudepesumasina ohutu]-need õhu praepannide tarvikud on väga pehmed, paindlikud ja kleepuvad, valate lihtsalt toidujäägid ja mustus, et see väljapoole pöörata ja sooja veega pesta. Enam ei puhasta õhufüüjakorvi, hoiab õhu praepanni toidujääkidest, rasvast ja rämikust, kahjustamata teie lennuküünte eluiga. Täiesti nõudepesumasin, mis võimaldab teil vältida käte pesemise probleeme. Öelge hüvasti kleepumisega ja põlenud jääkidega [praktiline disain]- korduvkasutataval õhufüüri silikoonpotil on palju tõstetud jooni, mis parandavad soojuse ringlust, et toitu täielikult soodustada. Hoidke oma peekonit, leiba, pitsa, kalkunit, friikartuleid, kuklite terviklikkust ja kena ilme ning puuduvad toidu maitsele. Meie silikooniõhu praepannipott on kujundatud mõlemal küljel intiimsete käepidemetega, et kaitsta teie käsi põletuste eest silikoonpoti eemaldamisel. Need on suurepärased köögiõhu-praepannid. [Laiad rakendused]- korduvkasutatav õhu praepann silikoonkorv (pärgamendipaberi vooderdise asemel) ei sobi mitte ainult õhu praepannide jaoks, vaid saab kasutada ka mikrolaineahju küpsetamiseks, grill-praadimiseks, aurusarveks või toidu paigutamiseks. Sobib igapäevaseks koduköögi küpsetamiseks, telkimiseks, sõbrad, kes koguvad grillisid, ravepidusid ja palju muud. Ideaalne kingitus teie perele, sõpradele ja kokandussõpradele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> [Lämpökestävä ja ruoka-turvallinen]-Ilmakeittiläiset silikonivuorot on valmistettu turvallisesta ruokalajin silikonista, BPA-vapaasta, myrkyllisestä, tarttumattomasta, naarmusta, hankauksesta, kyynelestä, liankestävästä ja korkean lämpötilan lämpökestävästä 464: stä (240), tulkitsemattomien hävittävien perchmenment -paperi-linjojen täydellinen korvaaminen. Silikoni-ilmakeittilävuoraus on uudelleenkäytettävä, se ei muodostu tai vaurioituu satojen käytön jälkeen, se on arvokkain ilmakeittiötarvikkeet. [Täydellinen sopii kaikkiin 3.6QT- 6,8QT Air Fryer]- Ilmakeittiläisten linjojen halkaisija silikoni: 8inch, korkeus: 2inch. Soveltuu 8 tuuman leivinlokerokoriin ja kaikkiin 3,6-4,2-6.8qt-ilmakeittimiin, jotka ovat yhteensopivia gourmia, ninja, phillips, nuwave, gowise, viiva, kozyna, cosori, ultrean, vremi, power xl air Fryer. Tätä ilmakeittiöuunin lisävarusteita voidaan käyttää myös uunissa, mikroaaltouunissa, painekattilassa tai ruoan sijoittamisessa. Ilmakuoren kori ei enää puhdista, pidä ilmakeittimesi vapaaksi ruokajäämästä, rasvasta ja likaista vaarantamatta lentotuotteesi elinkaarta. Täysin astianpesukone on turvallinen, jolloin voit välttää käsinpesuongelmia. Sano hyvästit tahmealle ja poltetulle jäännökselle [käytännöllinen muotoilu]- uudelleenkäytettävällä ilmakeittiläispotissa on monia korotettuja linjoja, jotka parantavat lämmön kiertoa ruuan lämmittämiseksi tasaisemmaksi tasaisemmaksi. Pidä pekonia, leipiä, pizzaa, kalkkunaa, perunoita, pullaa eheyttä ja mukava ilme, eikä mitään vaikutusta ruoan makuun. Silikoni -ilmakeittiöruukku on suunniteltu intiimillä kahvoilla molemmille puolille suojaamaan kätesi palovammoilta, kun poistat silikonipotin. Ne ovat hienoja keittiön ilmakeittiötarvikkeita. Sopii päivittäiseen kodin keittiön leipomiseen, leirintäalueen menemiseen, grillausjoukkojen keräämiseen, ravejuhliin ja muuhun. Täydellinen lahja perheellesi, ystäville ja ruoanlaitto ystäville. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/59/1718559592_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/62/1718559626_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/51/1718559518_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/55/1718559555_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/65/1718559656_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698881]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-011]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698881]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių „AirFryer“ kaitinimo spaustukai, oranžiniai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Divdaļīgi AirFryer sildīšanas klipši, oranži]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osalised AirFryeri soojendusklambrid, oranžid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2-osainen AirFryer-lämmitysklipsi, oranssi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Aprašymas Šis daiktas yra patvarus ir praktiškas ilgalaikiam naudojimui. Tai lengva ir patogu įsisavinti ir naudoti, nepakeičiamą prietaisą virtuvei. Tinkama naudoti namams ir restoranams. Patogu liesti, lengviau prispausti ir sutaupyti pastangų. Taigi daugiau nedvejokite! Funkcijos-COLOR: Oranžinė medžiaga: Nerūdijantis plienas. Size: Apie 20.00x4.50x2.00cm/7.86x1.77x0.79-S-Safely Išimkite karštus dubenėlius ar diską, taip pat kitus karštus indus ar dėklą iš garlaivių. Mažas įrankis, kuris gali būti pritaikytas jūsų kasdieniniam gyvenimui.- Paprastas ir praktinis dizainas padarys jūsų gyvenimą patogų. Leiskite mėgautis kiekviena savo gyvenimo akimirka. Pakavimo sąrašas: 2 x klipai </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание Этот предмет является долговечным и практичным для долгосрочного использования. Это легко и удобно для освоения и использования, незаменимый гаджет для кухни. Полино для домашнего и ресторана. Удобно прикоснуться, легче зажать и сэкономить усилия. Так что не стесняйтесь больше! Особенности -color: оранжевый материал: из нержавеющей стали. Размеры: около 20,00x4.50x2,00 см/7,86x1,77x0,79 дюйма. и практический маленький инструмент, который можно хорошо применить к вашей повседневной жизни.- Простой и практичный дизайн сделает вашу жизнь удобной. Позвольте вам наслаждаться каждым моментом вашей жизни. Список пакетов: 2 x клипов </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Apraksts Šis priekšmets ir izturīgs un praktisks ilgtermiņa lietošanai. To ir viegli un ērti apgūstams un izmantojams, neaizstājams sīkrīks virtuvei. Piemērots mājas un restorānu lietošanai. Ērti pieskarties, vieglāk saspiest un ietaupīt pūles. Tāpēc vairs nevilcinieties! Funkcijas -Color: Orange-Material: nerūsējošais tērauds Praktisks mazs rīks, ko var labi izmantot jūsu ikdienas dzīvē .- Vienkāršs un praktisks dizains padarīs jūsu dzīvi ērtu. Ļaujiet jums izbaudīt katru dzīves mirkli.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kirjeldus See üksus on pikaajaliseks kasutamiseks vastupidav ja praktiline. Köögiks on kerge ja kasutamine lihtne ja kasutamine. Mugav puudutada, hõlpsamini kinnitada ja pingutusi kokku hoida. Nii et ärge kõhelge enam! Funktsioonid-Värv: oranž Material: Roostevabast terasest. Suurus: umbes20.00x4.50x2.00cm/7,86x1.77x0.79Inin Safely Safly SAFELY välja kuumad kausid või kettad, aga ka muud kuuma konteiner või salv aurustikpottidest. Need on loodud Ergonomics Concepist, mis teeb teie käskivamaks, mis muudab tööriistad. ja praktiline väike tööriist, mida saab teie igapäevaelus hästi rakendada.- Lihtne ja praktiline disain muudab teie elu mugavaks. Laske teil oma elu iga hetke nautida. Pakkimisloend: 2 x klambrit </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kuvaus Tämä esine on kestävä ja käytännöllinen pitkäaikaiseen käyttöön. Se on helppo ja kätevä hallita ja käyttää, välttämätöntä laitetta keittiöön.Steilee koti- ja ravintolakäyttöön. Mukava koskettaa, helpompi puristaa ja säästää vaivaa. Joten älä epäröi enää! Ominaisuudet -väri: Oranssi-materiaali: ruostumattomasta teräksestä Pieni työkalu, jota voidaan soveltaa päivittäiseen elämääsi.- Yksinkertainen ja käytännöllinen suunnittelu tekee elämästäsi kätevää. Anna sinun nauttia elämäsi jokaisesta hetkestä.Packing List: 2 x Clips </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/48/1788324482_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/49/1788324496_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/49/1788324490_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698898]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-012]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698898]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[20X4.5X2CM]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės priedai, 8 colių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas piederumi, 8 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri tarvikud, 8 tolli]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmafriteerauskeittimen lisävarusteet, 8 tuumaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> [Pilnas kepsnių rinkinys] Mūsų kepsnių priedai yra tinkami bokštui T17071 T17072 HD9260 HD9650 7L-7.3L. Jis taip pat tinka daugumai mikrobangų krosnelių, krosnių ir keptuvių (suderinamas su minimūno vidiniu skersmeniu 23 cm, gylis 7 cm). [Mėgaukitės maisto gaminimo laiku] Naudodamiesi mūsų priedų rinkiniu, galite naudoti savo vaizduotę, kad sukurtumėte daugiau maisto gaminimo šedevrų. Kepkite mėgstamą pyragą torto statinėje, kepkite skanią picą picos keptuvėje, padarykite sruogas per sruogų lentyną, maksimaliai padidinkite savo virimo paviršių su metaliniu laikikliu ir panašiai. „Loaf“ keptuvės ir picos keptuvės yra pagamintos iš kokybės 304 nerūdijančio vogimo su nelipnia danga užtikrina lankstų maistą ir greitai, lengvai valant. Daugkartinio naudojimo kiaušinių įkandimas yra pagamintas iš maisto kokybės silikono. [Lengva valyti]. Jums tereikia juos nuplauti arba sudėti į indaplovę kaip įprasta. Jei iš silikoninių medžiagų pagamintų aksesuarų sunku valyti, jūs tik kurį laiką mirkote tik šiltame vandenyje ir išvalykite, o tai yra labai patogu. [Gaminti sveiką mitybą], aprūpindami savo keptuvę šiuo priedų rinkiniu, galite ne tik sutaupyti laiko, bet ir išfiltruoti riebalų perteklių. Palyginti su įprastu kepimu, jis gali sumažinti jūsų riebalus 80% ir padaryti jūsų dietą sveiką ir mažiau riebią, neprarandant skonio. Apmąstymai ir skirtingi ekranai gali sukelti elemento spalvą paveikslėlyje šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> [Полный комплект Fryer] Наши аксессуары Fryer подходят для башни T17071 T17072 HD9260 HD9650 7L-7.3L. Он также подходит для большинства микроволновых печи, печи и сковородок (совместимо с минимальным внутренним диаметром 23 см, глубины 7 см). [Наслаждайтесь временем приготовления], используя наш комплект аксессуаров, вы можете использовать свое воображение, чтобы создать больше шедевров для приготовления кулинарии. Выпекать свой любимый торт в стволе торта, приготовьте вкусную пиццу в сковороде пиццы, сделайте шашлыки через стойку для шакун, максимизируйте поверхность приготовления пищи с помощью металлического держателя и т. Д. Кастрюля и пицца изготовлены из качества из нержавеющей стали 304 с неприживающим покрытием, обеспечивая гибкую пищу и быстрое и простую чистку. Многоразовый укус яйца сделан силиконом в классе пищевого класса. Вам нужно только промыть их или положить в посудомоечную машину, как обычно. Если аксессуары, изготовленные из силиконовых материалов, трудно очистить, вы на некоторое время замачиваете их в теплой воде, а затем очищаете его, что очень удобно. [Создание здорового питания] оснащение фритюрницей этим набором аксессуаров может не только сэкономить время, но и отфильтровать избыточный жир. По сравнению с обычной жаркой, он может уменьшить ваш жир на 80% и сделать вашу диету здоровой и менее жирной, не теряя вкуса. КОЛОР: Blackmaterial: Содержание из нержавеющей стали: 1 x nonestick cake pan1 x nonstick pizza pan1 x metaller holder1 x xkewer stachler с 5 Skewers1 x egge silicone mat1 x spatula spatula1 x spatula1. Включено. Примечание: отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> [Pilnīgs friteru komplekts] Mūsu cepšanas piederumi ir piemēroti tornī T17071 T17072 HD9260 HD9650 7L-7.3L. Tas ir piemērots arī lielākajai daļai mikroviļņu krāsns, krāsnis un pannas (saderīgs ar minimālu iekšējo diametru 23 cm, dziļums 7 cm). [Izbaudiet gatavošanas laiku] Izmantojot mūsu piederumu komplektu, jūs varat izmantot savu iztēli, lai izveidotu vairāk ēdiena gatavošanas šedevru. Cepiet savu iecienīto kūku kūkas mucā, pagatavojiet garšīgu picu picas pannā, pagatavojiet iesmus caur iesmu plauktu, maksimāli palieliniet gatavošanas virsmu ar metāla turētāju utt. Klaipu panna un picu panna ir izgatavota no kvalitatīvas 304 nerūsējošās zagšanas ar nelipīgu pārklājumu nodrošina elastīgu ēdienu noņemšanu un ātru, ērtu tīrīšanu. Atkārtoti lietojamais olu kodums ir izgatavots no pārtikas kvalitātes silikona. Jums tie ir tikai jānosaka vai jāievieto trauku mazgājamajā mašīnā, kā parasti. Ja aksesuāri, kas izgatavoti no silikona materiāliem, ir grūti tīrīt, jūs tos kādu laiku iemērcat tikai siltā ūdenī un pēc tam to sakopjat, kas ir ļoti ērti. [Veselīgas uzturēšanas pagatavošana] Jūsu cepšanas ierīču aprīkošana ar šo piederumu komplektu var ne tikai ietaupīt laiku, bet arī izfiltrēt lieko tauku daudzumu. Salīdzinot ar parasto cepšanu, tas var samazināt jūsu taukus par 80% un padarīt uzturu veselīgu un mazāk eļļainu, nezaudējot garšu.Color: BlackMaterial: Nerūsējošā tērauda iepakojuma saturs: 1 x bezstenis kūka Pan1 X Neliels picas Pan1 X metāla turētājs Iekļauts.Note: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> [Täielik praepannikomplekt] Meie praepannitarvete jaoks sobivad torni T17071 T17072 HD9260 HD9650 7L-7.3L. See sobib ka enamiku mikrolaineahjude, ahjude ja pannide jaoks (ühildub minimaalse sisemise läbimõõduga 23cm, sügavus 7 cm). [Nautige toiduvalmistamise aega] Meie aksessuaarikomplekti abil saate oma kujutlusvõimet kasutada rohkem küpsetusmeistrite loomiseks. Küpsetage oma lemmikkook koogi tünnis, keetke pitsapannil maitsvat pitsa, tehke varraste kaudu varraste, maksimeerige oma keetmispinda metallihoidjaga ja nii edasi. [Kvaliteetsed toidukvaliteedilised materjalid] Muitl-lipsist nagi ja varguse riiulid on valmistatud kõrgekvaliteedist 304. Loafi pann ja pitsapann on valmistatud kvaliteedist 304 roostevabast varastamisest koos mittekleepuva kattega tagab paindliku toidu eemaldamise ja kiire, hõlpsa puhastuse. Korduvkasutatav munahammustus on valmistatud toidukvaliteediga silikoon. [Lihtne puhastatav] Enamik praepannide aksessuaare on peamiselt valmistatud roostevabast terasest, väga hõlpsasti puhastatavast. Peate neid ainult loputama või panema nõudepesumasinasse nagu tavaliselt. Kui silikoonmaterjalidest valmistatud tarvikuid on keeruline puhastada, leotate neid ainult mõneks ajaks soojas vees ja puhastage see siis väga mugav. [Tervisliku toitumise korral] oma praepanga varustamine selle lisaseadmete komplektiga ei saa mitte ainult teie aega säästa, vaid ka filtreerida liigset rasva. Võrreldes tavalise praadimisega, võib see vähendada teie rasva 80% ja muuta teie toitumine maitset kaotamata tervislikuks ja vähem õliseks. Komplektis.Märkus: valguse peegeldus ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> [Täydellinen fryer-pakkaus] Fryer-lisävarusteemme soveltuvat torn T17071 T17072 HD9260 HD9650 7L-7.3L. Se soveltuu myös useimpiin mikroaaltouuniin, uuneihin ja pannuihin (yhteensopiva 23cm: n minimunin sisähalkaisijalle, syvyys 7cm). [Nauti keittämisaikasta] Lisävarusteasarjamme avulla voit käyttää mielikuvitustasi lisäämällä lisää ruoanlaitto mestariteoksia. Paista suosikkikakkuasi kakkutynnyrissä, keitä herkullisia pizzaa pizzapannuissa, tee vartaat vartaat telineen läpi, maksimoi keittopinta metallipidikkeellä ja niin edelleen. [Laadukkaiden elintarvikkeiden materiaalit] Muitl-ohjaajateline ja vartainen teline on valmistettu korkealaatuisesta 304 Puutterittomasta teräksestä. Leipäpannu ja pizzapannu on valmistettu laadukasta 304 ruostumattomasta varastamisesta tarttumattomalla pinnoitteella varmistaa joustavan ruoan poistamisen ja nopean, helpon puhdistuksen. Uudelleenkäytettävä munan purema on valmistettu elintarvikelaatuisesta silikonista. [Helppo puhdistaa] Suurin osakeittiötarvikkeista on pääasiassa ruostumattomasta teräksestä valmistettu, erittäin helppo puhdistaa. Sinun täytyy vain huuhdella ne tai laittaa ne astianpesukoneeseen tavalliseen tapaan. Jos silikonimateriaaleista tehdyissä lisävarusteissa on vaikea puhdistaa, liotat niitä vain hetkeksi lämpimään veteen ja puhdista se sitten erittäin kätevä. [Terveellisen syömisen tekeminen] Fryerin varustaminen tällä lisävarustesarjalla ei vain säästää aikaa, vaan myös suodattaa ylimääräistä rasvaa. Verrattuna tavalliseen paistamiseen, se voi vähentää rasvaa 80%: lla ja tehdä ruokavaliosta terveellistä ja vähemmän öljyistä menettämättä makua. Väri: Blackiaterial: Ruostumaton teräspakkaus Sisältö: 1 x ei -tyyli kakku Pan1 x ei -stick -pizza pan1 x metallipidike1 x -varsiteline, jossa on 5 Skewers1 x Egg Bite1 x Silicone Mat1 X -kerraa. Kevyt heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan kohteen värin hiukan erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/33/1186320333_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/29/1186320296_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/27/1186320272_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/24/1186320241_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/21/1186320219_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698904]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-013]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698904]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 vnt. pakuotėje silikoninių krepšelių kepimo formelių oro gruzdintuvei, rudos spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 iepakojumu silikona grozu veidnes gaisa fritierim, brūnas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 tk õhufritüüri silikoonist korvivormi, pruunid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl silikonisia korimuotteja ilmakeittimelle, ruskea]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Silikono oro keptuvių trinkelių temperatūros diapazonas: Oro kepsnys nuo –40 iki 200 laipsnių. Nebereikia valyti oro keptuvių krepšio, todėl jūs labiau norėsite naudoti oro keptuvę ir tuo pačiu mėgautis skanesniu maistu. Atsisveikink su lipniais ir sudegintais likučiais.2. Šis oro kepsnio padas ilgainiui yra perdirbamas ir ekonomiškas. Bendras storis yra daug storesnis nei pergamento popierius, todėl maistą lengviau virti. Bendras ilgalaikis naudojimas nebus deformuotas. Oro kepsnių trinkelės turi daug pakeltų linijų, kurios pagerina šilumos cirkuliaciją, kad maistas būtų visiškai šiltas, kad būtų tolygesnis. Viskas priklauso nuo to, kad padėsite skanesniam maistui. Pakuotė apima: 2* Oro kepsnių silikono puodą Pastaba: 1.Koliai skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto, tikroji daikto spalva gali šiek tiek skirtis nuo spalvų, kurios rodomos paveikslėliuose.2..]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Температурный диапазон силиконовых воздушных прокладок: воздушный фритюрник от -40 до 200 градусов: Материал: Силиконеколор: коричневый, розовый, зеленый, серые: как показано на рисунке (1 дюйма = 2,54 см). Подходит для: воздушного фонарика, духовки, микроволновой печи и т. д.: 1. Больше не нужно чистить корзину фритюрнику, заставляя вас больше пользоваться воздушным фритюрнином и одновременно наслаждаться вкусной едой. Попрощайтесь с липким и сгоревшим остатком. Эта воздушная фритюрская подушка в долгосрочной перспективе подлежит утилизации и экономически эффективной. Общая толщина намного толще, чем пергаментная бумага, поэтому его легче готовить. Общее долгосрочное использование не будет деформироваться. 3. ПЛАССИМОГО ДОСТИННОСТЬ КОНТРАТИВНЫЙ ПРОИЗВОДСТВО ВОЗМОЖНОЙ ПРОТИВОДНЫЙ ФАРИТА. Подушечки для воздушных фритюрников имеют много приподнятых линий, которые улучшают циркуляцию тепла, чтобы полностью нагреть пищу для более равномерной доновости. Все дело в том, чтобы помочь вам получить более вкусную еду. Пакет включает в себя: 2* Авиационное силиконовое горшок. Примечание: 1. ДД.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Silikona gaisa cepšanas spilventiņu temperatūras diapazons: Gaisa friters no -40 līdz 200 grādiem specifikācijai: Materiāls: Siliconecolor: brūns, rozā, zaļš, pelēksize: kā attēlā redzams (1 colls = 2,54 cm) Piemērots: Gaisa cepeškrāsnī, cepeškrāsnī, mikroviļņu krāsnī utt. Vairs netīriet gaisa friteru grozu, liekot jums vairāk gatavot izmantot gaisa cepuri un vienlaikus baudīt garšīgāku ēdienu. Atvadieties no lipīga un sadedzināta atlikuma.2. Šis gaisa cepšanas spilventiņš ilgtermiņā ir pārstrādājams un rentabls. Kopējais biezums ir daudz biezāks nekā pergamenta papīrs, tāpēc ēdienu ir vieglāk pagatavot. Kopējais ilgtermiņa lietojums netiks deformēts.3.Leastīgais dizains der apaļiem gaisa friteru groziem.4. Gaisa cepšanas spilventiņiem ir daudz paaugstinātu līniju, kas uzlabo siltuma cirkulāciju, lai pilnībā sildītu pārtiku, lai iegūtu vienmērīgāku. Tas viss ir saistīts ar to, ka jums palīdzēs iegūt garšīgāku pārtiku.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Silikooniõhu praepannide temperatuurivahemik: õhu praepann -40 kuni 200 kraadi määramine: materjal: ränicolor: pruun, roosa, roheline, hall, hallinaze: nagu pildil näitamine (1inch = 2,54 cm) sobiv: õhufraami, ahju, mikrolainete jne: 1. Enam ei puhasta õhufüüritoru, mis teeb teid rohkem valmis kasutama õhufraami ja nautima samal ajal maitsvamat toitu. Öelge hüvasti kleepumisega ja põlenud jääki.2. See õhu praepann on pikas perspektiivis taaskasutatav ja kulutõhus. Üldine paksus on palju paksem kui pärgamendipaber, nii et toitu on lihtsam küpsetada. Üldine pikaajaline kasutamine ei deformeeru.3. Painutav disain sobib ümmarguse õhu prae korvid.4. Õhu praepannitel on palju tõstetud joonte, mis parandavad soojuse ringlust, et toidu täielikuks soojendamiseks ühtlasemaks. See kõik on seotud maitsvama toidu saamiseks. Komplekt sisaldab: 2* Air Frit Silicone Pot Märkus: 1. Erineva monitori ja valguse efekti jaoks võib eseme tegelik värv olla pisut erinev värvist, mida piltidel näidatakse.2.Please andeks 1 cm/0,39 "-3 cm/1.18" mõõdetud mõõtmine käsitsi mõõtmine.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Silikoni -ilmakierrostyynyjen lämpötila -alue: Ilmakeittimet -40 -200 asteittain: Materiaali: Siliconekoli: ruskea, vaaleanpunainen, vihreä, harma: Kuten kuva näyttää (1 tuuman = 2,54 cm): Air Fryer, uuni, mikroaaltouuni jne. Features: 1. Ei enää puhdista ilmakeittiläkoria, mikä tekee sinusta halukkaamman käyttämään ilmakeittiötä ja nauttimaan maukkaampia ruokia samanaikaisesti. Sano hyvästit tahmealle ja poltetulle jäännökselle.2. Tämä ilmakeittiötyyny on kierrätettävä ja kustannustehokas pitkällä tähtäimellä. Kokonaispaksuus on paljon paksumpi kuin pergamenttipaperi, joten ruoan keittäminen on helpompaa. Pitkäaikainen käyttö ei muodostu. Ilmakeittiötyynyillä on monia korotettuja linjoja, jotka parantavat lämmön kiertoa ruuan lämmittämiseksi tasaisemman kiusallisuuden saavuttamiseksi. Kyse on auttaa sinua saamaan maukkaampaa ruokaa.Package sisältää: 2* Ilmakuoren silikoni-astia Huomautus: 1.Muoto ja valonvaikutus, esineen todellinen väri saattaa olla hiukan erilainen kuin kuvissa esitettävä väri.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/78/1238366782_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/14/1238367149_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/77/1238366774_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/76/1238366763_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/78/1238366787_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698911]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-014]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698911]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 vnt. oro keptuvės, pilkos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. gaisa fritieri, pelēki]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 tk õhufritüüri, hall]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl ilmakeitin, harmaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Silikono oro keptuvių trinkelių temperatūros diapazonas: Oro kepsnys nuo –40 iki 200 laipsnių. Nebereikia valyti oro keptuvių krepšio, todėl jūs labiau norėsite naudoti oro keptuvę ir tuo pačiu mėgautis skanesniu maistu. Atsisveikink su lipniais ir sudegintais likučiais.2. Šis oro kepsnio padas ilgainiui yra perdirbamas ir ekonomiškas. Bendras storis yra daug storesnis nei pergamento popierius, todėl maistą lengviau virti. Bendras ilgalaikis naudojimas nebus deformuotas. Oro kepsnių trinkelės turi daug pakeltų linijų, kurios pagerina šilumos cirkuliaciją, kad maistas būtų visiškai šiltas, kad būtų tolygesnis. Viskas priklauso nuo to, kad padėsite skanesniam maistui. Pakuotė apima: 2* Oro kepsnių silikono puodą Pastaba: 1.Koliai skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto, tikroji daikto spalva gali šiek tiek skirtis nuo spalvų, kurios rodomos paveikslėliuose.2..]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Температурный диапазон силиконовых воздушных прокладок: воздушный фритюрник от -40 до 200 градусов: Материал: Силиконеколор: коричневый, розовый, зеленый, серые: как показано на рисунке (1 дюйма = 2,54 см). Подходит для: воздушного фонарика, духовки, микроволновой печи и т. д.: 1. Больше не нужно чистить корзину фритюрнику, заставляя вас больше пользоваться воздушным фритюрнином и одновременно наслаждаться вкусной едой. Попрощайтесь с липким и сгоревшим остатком. Эта воздушная фритюрская подушка в долгосрочной перспективе подлежит утилизации и экономически эффективной. Общая толщина намного толще, чем пергаментная бумага, поэтому его легче готовить. Общее долгосрочное использование не будет деформироваться. 3. ПЛАССИМОГО ДОСТИННОСТЬ КОНТРАТИВНЫЙ ПРОИЗВОДСТВО ВОЗМОЖНОЙ ПРОТИВОДНЫЙ ФАРИТА. Подушечки для воздушных фритюрников имеют много приподнятых линий, которые улучшают циркуляцию тепла, чтобы полностью нагреть пищу для более равномерной доновости. Все дело в том, чтобы помочь вам получить более вкусную еду. Пакет включает в себя: 2* Авиационное силиконовое горшок. Примечание: 1. ДД.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Silikona gaisa cepšanas spilventiņu temperatūras diapazons: Gaisa friters no -40 līdz 200 grādiem specifikācijai: Materiāls: Siliconecolor: brūns, rozā, zaļš, pelēksize: kā attēlā redzams (1 colls = 2,54 cm) Piemērots: Gaisa cepeškrāsnī, cepeškrāsnī, mikroviļņu krāsnī utt. Vairs netīriet gaisa friteru grozu, liekot jums vairāk gatavot izmantot gaisa cepuri un vienlaikus baudīt garšīgāku ēdienu. Atvadieties no lipīga un sadedzināta atlikuma.2. Šis gaisa cepšanas spilventiņš ilgtermiņā ir pārstrādājams un rentabls. Kopējais biezums ir daudz biezāks nekā pergamenta papīrs, tāpēc ēdienu ir vieglāk pagatavot. Kopējais ilgtermiņa lietojums netiks deformēts.3.Leastīgais dizains der apaļiem gaisa friteru groziem.4. Gaisa cepšanas spilventiņiem ir daudz paaugstinātu līniju, kas uzlabo siltuma cirkulāciju, lai pilnībā sildītu pārtiku, lai iegūtu vienmērīgāku. Tas viss ir saistīts ar to, ka jums palīdzēs iegūt garšīgāku pārtiku.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Silikooniõhu praepannide temperatuurivahemik: õhu praepann -40 kuni 200 kraadi määramine: materjal: ränicolor: pruun, roosa, roheline, hall, hallinaze: nagu pildil näitamine (1inch = 2,54 cm) sobiv: õhufraami, ahju, mikrolainete jne: 1. Enam ei puhasta õhufüüritoru, mis teeb teid rohkem valmis kasutama õhufraami ja nautima samal ajal maitsvamat toitu. Öelge hüvasti kleepumisega ja põlenud jääki.2. See õhu praepann on pikas perspektiivis taaskasutatav ja kulutõhus. Üldine paksus on palju paksem kui pärgamendipaber, nii et toitu on lihtsam küpsetada. Üldine pikaajaline kasutamine ei deformeeru.3. Painutav disain sobib ümmarguse õhu prae korvid.4. Õhu praepannitel on palju tõstetud joonte, mis parandavad soojuse ringlust, et toidu täielikuks soojendamiseks ühtlasemaks. See kõik on seotud maitsvama toidu saamiseks. Komplekt sisaldab: 2* Air Frit Silicone Pot Märkus: 1. Erineva monitori ja valguse efekti jaoks võib eseme tegelik värv olla pisut erinev värvist, mida piltidel näidatakse.2.Please andeks 1 cm/0,39 "-3 cm/1.18" mõõdetud mõõtmine käsitsi mõõtmine.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Silikoni -ilmakierrostyynyjen lämpötila -alue: Ilmakeittimet -40 -200 asteittain: Materiaali: Siliconekoli: ruskea, vaaleanpunainen, vihreä, harma: Kuten kuva näyttää (1 tuuman = 2,54 cm): Air Fryer, uuni, mikroaaltouuni jne. Features: 1. Ei enää puhdista ilmakeittiläkoria, mikä tekee sinusta halukkaamman käyttämään ilmakeittiötä ja nauttimaan maukkaampia ruokia samanaikaisesti. Sano hyvästit tahmealle ja poltetulle jäännökselle.2. Tämä ilmakeittiötyyny on kierrätettävä ja kustannustehokas pitkällä tähtäimellä. Kokonaispaksuus on paljon paksumpi kuin pergamenttipaperi, joten ruoan keittäminen on helpompaa. Pitkäaikainen käyttö ei muodostu. Ilmakeittiötyynyillä on monia korotettuja linjoja, jotka parantavat lämmön kiertoa ruuan lämmittämiseksi tasaisemman kiusallisuuden saavuttamiseksi. Kyse on auttaa sinua saamaan maukkaampaa ruokaa.Package sisältää: 2* Ilmakuoren silikoni-astia Huomautus: 1.Muoto ja valonvaikutus, esineen todellinen väri saattaa olla hiukan erilainen kuin kuvissa esitettävä väri.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/78/1238366782_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1238367012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/77/1238366774_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/76/1238366763_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/78/1238366787_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698928]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-015]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 oro keptuvės (žalios)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gaisa fritieri (zaļi)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 õhufritüüri (roheline)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 ilmakeitintä (vihreä)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Silikono oro keptuvių trinkelių temperatūros diapazonas: Oro kepsnys nuo –40 iki 200 laipsnių. Nebereikia valyti oro keptuvių krepšio, todėl jūs labiau norėsite naudoti oro keptuvę ir tuo pačiu mėgautis skanesniu maistu. Atsisveikink su lipniais ir sudegintais likučiais.2. Šis oro kepsnio padas ilgainiui yra perdirbamas ir ekonomiškas. Bendras storis yra daug storesnis nei pergamento popierius, todėl maistą lengviau virti. Bendras ilgalaikis naudojimas nebus deformuotas. Oro kepsnių trinkelės turi daug pakeltų linijų, kurios pagerina šilumos cirkuliaciją, kad maistas būtų visiškai šiltas, kad būtų tolygesnis. Viskas priklauso nuo to, kad padėsite skanesniam maistui. Pakuotė apima: 2* Oro kepsnių silikono puodą Pastaba: 1.Koliai skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto, tikroji daikto spalva gali šiek tiek skirtis nuo spalvų, kurios rodomos paveikslėliuose.2..]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Температурный диапазон силиконовых воздушных прокладок: воздушный фритюрник от -40 до 200 градусов: Материал: Силиконеколор: коричневый, розовый, зеленый, серые: как показано на рисунке (1 дюйма = 2,54 см). Подходит для: воздушного фонарика, духовки, микроволновой печи и т. д.: 1. Больше не нужно чистить корзину фритюрнику, заставляя вас больше пользоваться воздушным фритюрнином и одновременно наслаждаться вкусной едой. Попрощайтесь с липким и сгоревшим остатком. Эта воздушная фритюрская подушка в долгосрочной перспективе подлежит утилизации и экономически эффективной. Общая толщина намного толще, чем пергаментная бумага, поэтому его легче готовить. Общее долгосрочное использование не будет деформироваться. 3. ПЛАССИМОГО ДОСТИННОСТЬ КОНТРАТИВНЫЙ ПРОИЗВОДСТВО ВОЗМОЖНОЙ ПРОТИВОДНЫЙ ФАРИТА. Подушечки для воздушных фритюрников имеют много приподнятых линий, которые улучшают циркуляцию тепла, чтобы полностью нагреть пищу для более равномерной доновости. Все дело в том, чтобы помочь вам получить более вкусную еду. Пакет включает в себя: 2* Авиационное силиконовое горшок. Примечание: 1. ДД.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Silikona gaisa cepšanas spilventiņu temperatūras diapazons: Gaisa friters no -40 līdz 200 grādiem specifikācijai: Materiāls: Siliconecolor: brūns, rozā, zaļš, pelēksize: kā attēlā redzams (1 colls = 2,54 cm) Piemērots: Gaisa cepeškrāsnī, cepeškrāsnī, mikroviļņu krāsnī utt. Vairs netīriet gaisa friteru grozu, liekot jums vairāk gatavot izmantot gaisa cepuri un vienlaikus baudīt garšīgāku ēdienu. Atvadieties no lipīga un sadedzināta atlikuma.2. Šis gaisa cepšanas spilventiņš ilgtermiņā ir pārstrādājams un rentabls. Kopējais biezums ir daudz biezāks nekā pergamenta papīrs, tāpēc ēdienu ir vieglāk pagatavot. Kopējais ilgtermiņa lietojums netiks deformēts.3.Leastīgais dizains der apaļiem gaisa friteru groziem.4. Gaisa cepšanas spilventiņiem ir daudz paaugstinātu līniju, kas uzlabo siltuma cirkulāciju, lai pilnībā sildītu pārtiku, lai iegūtu vienmērīgāku. Tas viss ir saistīts ar to, ka jums palīdzēs iegūt garšīgāku pārtiku.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Silikooniõhu praepannide temperatuurivahemik: õhu praepann -40 kuni 200 kraadi määramine: materjal: ränicolor: pruun, roosa, roheline, hall, hallinaze: nagu pildil näitamine (1inch = 2,54 cm) sobiv: õhufraami, ahju, mikrolainete jne: 1. Enam ei puhasta õhufüüritoru, mis teeb teid rohkem valmis kasutama õhufraami ja nautima samal ajal maitsvamat toitu. Öelge hüvasti kleepumisega ja põlenud jääki.2. See õhu praepann on pikas perspektiivis taaskasutatav ja kulutõhus. Üldine paksus on palju paksem kui pärgamendipaber, nii et toitu on lihtsam küpsetada. Üldine pikaajaline kasutamine ei deformeeru.3. Painutav disain sobib ümmarguse õhu prae korvid.4. Õhu praepannitel on palju tõstetud joonte, mis parandavad soojuse ringlust, et toidu täielikuks soojendamiseks ühtlasemaks. See kõik on seotud maitsvama toidu saamiseks. Komplekt sisaldab: 2* Air Frit Silicone Pot Märkus: 1. Erineva monitori ja valguse efekti jaoks võib eseme tegelik värv olla pisut erinev värvist, mida piltidel näidatakse.2.Please andeks 1 cm/0,39 "-3 cm/1.18" mõõdetud mõõtmine käsitsi mõõtmine.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Silikoni -ilmakierrostyynyjen lämpötila -alue: Ilmakeittimet -40 -200 asteittain: Materiaali: Siliconekoli: ruskea, vaaleanpunainen, vihreä, harma: Kuten kuva näyttää (1 tuuman = 2,54 cm): Air Fryer, uuni, mikroaaltouuni jne. Features: 1. Ei enää puhdista ilmakeittiläkoria, mikä tekee sinusta halukkaamman käyttämään ilmakeittiötä ja nauttimaan maukkaampia ruokia samanaikaisesti. Sano hyvästit tahmealle ja poltetulle jäännökselle.2. Tämä ilmakeittiötyyny on kierrätettävä ja kustannustehokas pitkällä tähtäimellä. Kokonaispaksuus on paljon paksumpi kuin pergamenttipaperi, joten ruoan keittäminen on helpompaa. Pitkäaikainen käyttö ei muodostu. Ilmakeittiötyynyillä on monia korotettuja linjoja, jotka parantavat lämmön kiertoa ruuan lämmittämiseksi tasaisemman kiusallisuuden saavuttamiseksi. Kyse on auttaa sinua saamaan maukkaampaa ruokaa.Package sisältää: 2* Ilmakuoren silikoni-astia Huomautus: 1.Muoto ja valonvaikutus, esineen todellinen väri saattaa olla hiukan erilainen kuin kuvissa esitettävä väri.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/78/1238366782_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/90/1238366904_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/77/1238366774_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/76/1238366763_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/78/1238366787_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698935]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-016]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698935]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 vnt. oro keptuvės, rožinės spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gab. gaisa fritieri, rozā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 tk õhufritüüri, roosa]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kpl ilmakeitin, vaaleanpunainen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Silikono oro keptuvių trinkelių temperatūros diapazonas: Oro kepsnys nuo –40 iki 200 laipsnių. Nebereikia valyti oro keptuvių krepšio, todėl jūs labiau norėsite naudoti oro keptuvę ir tuo pačiu mėgautis skanesniu maistu. Atsisveikink su lipniais ir sudegintais likučiais.2. Šis oro kepsnio padas ilgainiui yra perdirbamas ir ekonomiškas. Bendras storis yra daug storesnis nei pergamento popierius, todėl maistą lengviau virti. Bendras ilgalaikis naudojimas nebus deformuotas. Oro kepsnių trinkelės turi daug pakeltų linijų, kurios pagerina šilumos cirkuliaciją, kad maistas būtų visiškai šiltas, kad būtų tolygesnis. Viskas priklauso nuo to, kad padėsite skanesniam maistui. Pakuotė apima: 2* Oro kepsnių silikono puodą Pastaba: 1.Koliai skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto, tikroji daikto spalva gali šiek tiek skirtis nuo spalvų, kurios rodomos paveikslėliuose.2..]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Температурный диапазон силиконовых воздушных прокладок: воздушный фритюрник от -40 до 200 градусов: Материал: Силиконеколор: коричневый, розовый, зеленый, серые: как показано на рисунке (1 дюйма = 2,54 см). Подходит для: воздушного фонарика, духовки, микроволновой печи и т. д.: 1. Больше не нужно чистить корзину фритюрнику, заставляя вас больше пользоваться воздушным фритюрнином и одновременно наслаждаться вкусной едой. Попрощайтесь с липким и сгоревшим остатком. Эта воздушная фритюрская подушка в долгосрочной перспективе подлежит утилизации и экономически эффективной. Общая толщина намного толще, чем пергаментная бумага, поэтому его легче готовить. Общее долгосрочное использование не будет деформироваться. 3. ПЛАССИМОГО ДОСТИННОСТЬ КОНТРАТИВНЫЙ ПРОИЗВОДСТВО ВОЗМОЖНОЙ ПРОТИВОДНЫЙ ФАРИТА. Подушечки для воздушных фритюрников имеют много приподнятых линий, которые улучшают циркуляцию тепла, чтобы полностью нагреть пищу для более равномерной доновости. Все дело в том, чтобы помочь вам получить более вкусную еду. Пакет включает в себя: 2* Авиационное силиконовое горшок. Примечание: 1. ДД.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Silikona gaisa cepšanas spilventiņu temperatūras diapazons: Gaisa friters no -40 līdz 200 grādiem specifikācijai: Materiāls: Siliconecolor: brūns, rozā, zaļš, pelēksize: kā attēlā redzams (1 colls = 2,54 cm) Piemērots: Gaisa cepeškrāsnī, cepeškrāsnī, mikroviļņu krāsnī utt. Vairs netīriet gaisa friteru grozu, liekot jums vairāk gatavot izmantot gaisa cepuri un vienlaikus baudīt garšīgāku ēdienu. Atvadieties no lipīga un sadedzināta atlikuma.2. Šis gaisa cepšanas spilventiņš ilgtermiņā ir pārstrādājams un rentabls. Kopējais biezums ir daudz biezāks nekā pergamenta papīrs, tāpēc ēdienu ir vieglāk pagatavot. Kopējais ilgtermiņa lietojums netiks deformēts.3.Leastīgais dizains der apaļiem gaisa friteru groziem.4. Gaisa cepšanas spilventiņiem ir daudz paaugstinātu līniju, kas uzlabo siltuma cirkulāciju, lai pilnībā sildītu pārtiku, lai iegūtu vienmērīgāku. Tas viss ir saistīts ar to, ka jums palīdzēs iegūt garšīgāku pārtiku.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Silikooniõhu praepannide temperatuurivahemik: õhu praepann -40 kuni 200 kraadi määramine: materjal: ränicolor: pruun, roosa, roheline, hall, hallinaze: nagu pildil näitamine (1inch = 2,54 cm) sobiv: õhufraami, ahju, mikrolainete jne: 1. Enam ei puhasta õhufüüritoru, mis teeb teid rohkem valmis kasutama õhufraami ja nautima samal ajal maitsvamat toitu. Öelge hüvasti kleepumisega ja põlenud jääki.2. See õhu praepann on pikas perspektiivis taaskasutatav ja kulutõhus. Üldine paksus on palju paksem kui pärgamendipaber, nii et toitu on lihtsam küpsetada. Üldine pikaajaline kasutamine ei deformeeru.3. Painutav disain sobib ümmarguse õhu prae korvid.4. Õhu praepannitel on palju tõstetud joonte, mis parandavad soojuse ringlust, et toidu täielikuks soojendamiseks ühtlasemaks. See kõik on seotud maitsvama toidu saamiseks. Komplekt sisaldab: 2* Air Frit Silicone Pot Märkus: 1. Erineva monitori ja valguse efekti jaoks võib eseme tegelik värv olla pisut erinev värvist, mida piltidel näidatakse.2.Please andeks 1 cm/0,39 "-3 cm/1.18" mõõdetud mõõtmine käsitsi mõõtmine.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Silikoni -ilmakierrostyynyjen lämpötila -alue: Ilmakeittimet -40 -200 asteittain: Materiaali: Siliconekoli: ruskea, vaaleanpunainen, vihreä, harma: Kuten kuva näyttää (1 tuuman = 2,54 cm): Air Fryer, uuni, mikroaaltouuni jne. Features: 1. Ei enää puhdista ilmakeittiläkoria, mikä tekee sinusta halukkaamman käyttämään ilmakeittiötä ja nauttimaan maukkaampia ruokia samanaikaisesti. Sano hyvästit tahmealle ja poltetulle jäännökselle.2. Tämä ilmakeittiötyyny on kierrätettävä ja kustannustehokas pitkällä tähtäimellä. Kokonaispaksuus on paljon paksumpi kuin pergamenttipaperi, joten ruoan keittäminen on helpompaa. Pitkäaikainen käyttö ei muodostu. Ilmakeittiötyynyillä on monia korotettuja linjoja, jotka parantavat lämmön kiertoa ruuan lämmittämiseksi tasaisemman kiusallisuuden saavuttamiseksi. Kyse on auttaa sinua saamaan maukkaampaa ruokaa.Package sisältää: 2* Ilmakuoren silikoni-astia Huomautus: 1.Muoto ja valonvaikutus, esineen todellinen väri saattaa olla hiukan erilainen kuin kuvissa esitettävä väri.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/78/1238366782_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/74/1238366749_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/77/1238366774_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/76/1238366763_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/78/1238366787_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698942]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-017]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698942]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Keičiamas džiovyklės stovas 6QT Chef, Kaynel ir Power Air gruzdintuvėms]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rezerves žāvētāja statīvs 6QT Chef, Kaynel un Power Air fritieriem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Vahetuskuivati rest 6QT Chef, Kaynel ja Power Air fritüüridele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vaihtokuivuriteline 6QT Chef-, Kaynel- ja Power Air Fryer -keittimille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Aprašymas </p>
<p> Taikomi modeliai - pakaitinio stovo dydis yra 9,5x10 colio. Suderinama su šefmanu 6.3 „Quart Digital Air Fryer“, „Power XL Airfryer Pro 6 Qt“, „Power Airfryer“ krosnelė 6QT ir 12,5 QT „Caynel Air Fryer“ krosnyje. Prieš pirkdami patvirtinkite dydį. Šis priedas tinka tik konkrečiems oro keptuvių krosnies modeliams. Jei nesate tikri dėl savo oro keptuvės dydžio, susisiekite su mumis. </p>
<p> Patogu galite virti įvairius maisto produktus su savo oro keptuvėje tuo pačiu metu. Kitą maistą galite virti tiesiogiai naudodami šias nuimamas stelažus, nebereikia laukti, kol išvalysite maisto likučius ankstesnėje lentynoje. Virdami galite juos visus nuplauti. Sutaupykite laiko ir energijos. </p>
<p> Universalumas - jis gali būti naudojamas kaip dehidrator ir oro keptuvė. Dehidratinės daržovės, mėsa, žolelės ir vaisiai arba kepimo užkandžiai ir keptas maistas, pavyzdžiui, prancūziškos bulvytės, svogūnai ir vištienos sparneliai. Šios lentynos gali patenkinti jūsų poreikius su „Air Fryer“ krosnyje. </p>
<p> Oro srauto lentynos - suprojektuotas tinklelis leidžia šildomo oro sūkuriui visapusiškai paliesti maistą, dėl kurio maisto džiovintuvas ir traškutis tampa traški. </p>
<p> Saugus indaplovių saugus išimamas stelažo dėklas ir indaplovės saugios dalys daro valymą vėjeliu. Bet nebalink jo. Naudojant mikro-taško suvirinimo ir besiūlią suvirinimo technologiją, produktas yra praktiškas ir gerai atrodantis, be medžiagos nenukrenta, yra labai saugu naudoti. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание </p>
<p> Применимые модели - размер запасной стойки составляет 9,5x10 дюймов. Совместим для шефмен 6,3 квартала цифровой воздушной фритюрнины, Power XL Airfryer Pro 6 Qt, печи Airfryer Power 6QT и 12,5 QT Cayel Air Fryer Pyer. Пожалуйста, подтвердите размер перед покупкой. Этот аксессуар подходит только для конкретных моделей печи с воздушной фритюрницей. Если вы не уверены в размере авиационного фритюря, пожалуйста, не стесняйтесь обращаться к нам. </P>
<p> Удобно вы можете готовить различные продукты с духовкой с воздушной фритюрью одновременно. Вы можете приготовить следующую еду непосредственно с этими съемными стойками, больше не нужно ждать очистки остатка пищи на предыдущем полке. Вы можете мыть их все вместе после приготовления. Сохраните свое время и энергию. </P>
<p> Универсальность - ее можно использовать в качестве обезвоживания и воздушного фритюрнина. Обезвоживают овощи, мясо, травы и фрукты, или выпекать закуски и жареные продукты, такие как картофель фри, лук и куриные крылышки. Эти полки могут удовлетворить ваши потребности с вашей печи с воздушной фритюрницей. </P>
<p> Стехари для воздушного потока - Сетка разработана
<p> Безопасная съемная поддона для посудомоечной машины и безопасные части для посудомоечной машины делают очистку. Но не отбеливайте его. Благодаря сварке микро-точечной сварки и бесшовной сварки, продукт является практичным и красивым, нет материала, не падающего, очень безопасно в использовании. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Apraksts </p>
<p> Piemērojamie modeļi - rezerves plaukta izmērs ir 9,5x10 collas. Saderīgs šefpavāram 6.3 Quart Digital Air Fryer, Power XL AirFryer Pro 6 Qt, Power Airfryer krāsns 6QT un 12,5 QT CAYNEL AIR Fryer krāsns. Lūdzu, pirms pirkšanas apstipriniet lielumu. Šis aksesuārs ir piemērots tikai konkrētiem gaisa cepeškrāsns modeļiem. Ja neesat pārliecināts par gaisa cepšanas ierīces lielumu, lūdzu, sazinieties ar mums. </p>
<p> Ērti jūs varat vienlaikus pagatavot dažādus ēdienus ar savu griešanas cepeškrāsni. Nākamo ēdienu varat pagatavot tieši ar šiem noņemamajiem plauktiem, vairs nav jāgaida, lai iztīrītu pārtikas atliekas uz iepriekšējā plauktā. Pēc ēdiena gatavošanas jūs varat tos visus mazgāt kopā. Ietaupiet savu laiku un enerģiju. </p>
<p> Daudzpusība - to var izmantot kā dehidratoru un gaisa cepuri. Dehidrējiet dārzeņus, gaļu, garšaugus un augļus, vai cepiet uzkodas un ceptus ēdienus, piemēram, frī kartupeļus, sīpolus un vistas spārnus. Šie plaukti var apmierināt jūsu vajadzības ar gaisa cepeškrāsni. </p>
<p> Gaisa plūsmas plaukti - projektētais režģis ļauj visaptveroši pieskarties ēdienam, kas padara pārtikas žāvētāju un kraukšķīgu. </p>
<p> Draudzes mazgājamās mašīnas droša noņemama statīva paplāte un trauku mazgājamā mašīna drošas detaļas padara tīrīšanu vēsmu. Bet nemaz to balināt. Izmantojot mikro punktu metināšanu un bezšuvju metināšanas tehnoloģiju, produkts ir praktisks un izskatīgs, bez materiāla, kas nokrīt, ir ļoti droši lietojams. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kirjeldus </p>
<p> Kohaldatavad mudelid - asendusraami suurus on 9,5x10 tolli. Ühildub peakokk 6,3 kvart -digitaalne õhufraam, Power XL Airfryer Pro 6 QT, Power Airfryer ahi 6QT ja 12,5 QT Caynel õhufritüüri ahi. Palun kinnitage suurus enne ostmist. See aksessuaar sobib ainult konkreetsete praadijaahju mudelite jaoks. Kui te pole oma õhufraami suuruse osas kindel, võtke meiega ühendust. </p>
<p> Mugav, kui saate samal ajal oma õhufritüüri ahjuga mitmesuguseid toite küpsetada. Saate järgmise toidu küpsetada otse nende eemaldatavate nagidega, enam ei pea toidujääkide puhastamist eelmisel riiulil ootama. Pärast keetmist saate neid kõiki koos pesta. Säästke oma aega ja energiat. </p>
<p> Mitmekülgsus - seda saab kasutada dehüdraatori ja õhu praepannina. Kulutavad köögiviljad, liha, ürdid ja puuviljad või küpseta suupisteid ja praetud toite, näiteks friikartulid, sibul ja kana tiivad. Need riiulid võivad teie vajadusi vastata teie Air Frit ahjuga. </p>
<p> Õhuvooluriiulid - disainitud ruudustik, mis võimaldab soojendusega õhu keerist tuulega põhjalikult puudutada, mis muudavad toidu kuivati ​​ja krõbedaks. </p>
<p> Nõudepesumasina ohutu eemaldatav rackialus ja nõudepesumasinad ohutud osad muudavad imelihtne puhastamiseks. Kuid ärge pleegitage seda. Mikropunkti keevitamise ja õmblusteta keevitustehnoloogiaga on toode praktiline ja hea välimusega, materjali ei kukuks väga ohutu kasutada. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> kuvaus </p>
<p> Sovellettavat mallit - Korvaava telineen koko on 9,5x10 tuumaa. Yhteensopiva Chefman 6.3 Quart Digital Air Fryerille, Power XL Airfryer Pro 6 QT, Power Airfryer Uun 6QT ja 12,5 QT Caynel Air Fryer -uuni. Vahvista koko ennen ostamista. Tämä lisävaruste soveltuu vain tiettyihin ilmakeittimen uunin malleihin. Jos et ole varma ilmakuorman koosta, ota rohkeasti yhteyttä. </p>
<p> Kätevä, että voit keittää erilaisia ​​ruokia ilmakeittimen uunilla samanaikaisesti. Voit keittää seuraavan ruoan suoraan näillä irrotetuilla telineillä, ei enää tarvitse odottaa ruokajäämien puhdistamista edellisellä hyllyllä. Voit pestä ne kaikki yhdessä kypsennyksen jälkeen. Säästä aikaa ja energiaa. </p>
<p> monipuolisuus - sitä voidaan käyttää kuivaimena ja ilmakuormana. Dehydraattivihannekset, liha, yrtit ja hedelmät tai paista välipaloja ja paistettuja ruokia, kuten ranskalaisia ​​perunoita, sipulia ja kanansiipiä. Nämä hyllyt voivat vastata tarpeitasi ilmakeittimen uunilla. </p>
<p> Ilmavirtatelineet - Suunniteltu ruudukko antaa lämmitetyn ilman pyörremyrskyn koskettaa ruokaa kattavasti, mikä tekee ruuan kuivaimesta ja rapeaksi. </p>
<p> Astianpesukone Safe Irroble -telinelokero ja astianpesukone Turvalliset osat tekevät puhdistamisesta helppoa. Mutta älä valkaise sitä. Mikropistehitsauksella ja saumattomalla hitsaustekniikalla tuote on käytännöllinen ja hyvännäköinen, mikään materiaali putoaa, on erittäin turvallista käyttää. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/87/1790750878_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/91/1790750914_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/88/1790750889_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/87/1790750871_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/90/1790750902_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698959]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-018]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698959]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[10 oro keptuvės priedų, 7 colių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[10 gaisa fritierim paredzēti piederumi 7 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[10 õhufritüüri lisatarvikut 7 tolli]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[10 ilmakeittimen lisävarustetta 7 tuumaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Pyrago krepšelis tinka keptuvėje/pyrago duonai, garlaiviui/garuojamai žuvies/daržovių mėsai/garuotam ryžių pyragui/gražus pyragas. Produktas yra pagamintas iš aukštos kokybės anglies plieno su nelipnia danga dengia keptuve, tinkama keptuvei, orkaičiai, kepta picai ir „Bucket1 X“ picos dėklas1 x silikonas Pad1 x 1 x sruogų stovas (su 3 sruogomis) 1 x meta stendas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Корзина для тортов подходит для фритюрной духовки/хлеба для торта, паровой рыбы/рыбы/овощного мяса/рисового пирога/хорошего торта. Продукт изготовлен из высококачественной углеродистой стали с непринимаемой сковородой, подходящей для жарки, духовки, запеченной пиццы и блинчиков. Держатель силиконового горшка, чтобы предотвратить скольжение и гриль-гриль-слоистки для обезжиривания. Bucket1 x Pizza Tray1 x Силиконовая падала 1 X 1 X Scewhers Rackse (с 3 шашлыками) 1 x Meta Stand1 x Toaster Rack1 x x Brush1 x Cup Cake Pan1 x Plate Holdernote: 7-дюймовый диаметр 18CM Подходит для 3,4L-4,5 л. Приведенный выше содержимое упаковки, другие продукты не включены. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Kūku grozs ir piemērots cepeškrāsnī/kūku maizei, tvaikoņa/tvaicētām zivīm/dārzeņu gaļai/tvaicētai rīsu kūkai/jaukai kūkai. Produkts ir izgatavots no augstas kvalitātes oglekļa tērauda ar nelipīgu Coatingpizza pannu ir piemērota cepeškrāsnī, cepeškrāsnī, ceptai picai un pankūkas spūtikai Silikona poda turētājam uz galda, lai novērstu slīdēšanu un applaucēšanu. X Pizza Tray1 X silikona pad1 x 1 x iesmu plaukts (ar 3 iesmiem) 1 x meta stends1 x Toaster Rack1 X Brush1 X kausa kūka Pan1 X Plate Holdernote: 7 collu diametrs 18 cm, kas piemērots 3,4L-4.5L jaudai. Iepriekš minētā iepakojuma saturs nav iekļauts. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Koogikorv sobib praepannu/koogileiva, auruti/aurutatud kala/köögiviljaliha/aurutatud riisikoogi/kena koogi jaoks. The product is made of high-quality carbon steel with non-stick coatingPizza pan is suitable for fryer, oven, baked pizza and pancakesPut the silicone pot holder on the table to prevent slipping and scaldingDouble-layer grill can be used for barbecue/barbecue/fish, two layers up and downcolour: blackMaterial: carbon steel, stainless steel,siliconePackage Contents:1 x cake bucket1 x pitsasalus1 x silikoonpad1 x 1 x viltuse riiul (3 varrastega) 1 x meta-aluse1 x rösterrack1 x brush1 x tassikoogi pann1 x plaadil olevad positsioonid: 7-tolline läbimõõt 18cm, mis sobib 3,4L-4,5L mahutavuseks. Ülaltoodud paketisisaldus, muud tooted ei ole lisatud. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kakikori sopii rasvakeitin/kakkuleipälle, höyrylaivalle/höyrytetylle kalalle/vihanneslihalle/höyrytettyyn riisikakun/mukavaan kakkuun. Tuote on valmistettu korkealaatuisesta hiiliteräksestä, jossa on tarttumaton päällystyspizza-pannu, sopii taulukossa olevalle silikonisuojapidikkeelle, uunille, leivotulle pizzalle ja pancakuput-potinpidikkeelle, jotta estävät liu'uttamisen ja scaldingDuble-kerrosgrillin estämiseksi grilli-/grilli-/grilli-/kala-, kahden kerrosten ja kala-kerrosten, silikonit: 1 x-kala-arvoinen: 1 x-kakku: 7 Bucket1 X Pizza Tray1 x silikoni Pad1 x 1 x vartaat teline (3 vartaalla) 1 x Meta-stand1 x leivänpaahdinteline1 x Brush1 x kuppi kakku Pan1 X -levypesunote: 7 tuuman halkaisija 18cm sopii 3,4L-4,5L: n kapasiteettiksi, että yllä oleva pakkaus sisältö ei sisällytetä. Huomaa ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa sen värin kuvan. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/50/1718112506_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/38/1718112384_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/49/1718112499_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/48/1718112484_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/41/1718112413_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698966]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-019]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698966]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[„Airfryer“ priedai, dvigubo krepšelio „Airfryer“ priedai „Ninja“]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Airfryer piederumi, dubultie grozi Airfryer piederumi Ninja]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Airfryeri tarvikud, topeltkorviga Airfryeri tarvikud Ninja]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Airfryer-lisävarusteet, kaksoiskori Airfryer-lisävarusteet Ninja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> [Suderinama su dvigubos zonos oro keptuvėmis 7.6L-9.6L]: Dvigubi stalčiai „Air Fryers“ aksesuarai Suderinami su „Ninja AF300UK 7.6L“, „AF400UK 9.5L“, „Moment Sortex 7.6L“, „Tower T17088“, „Emtronics Emdaf9l“, „Moncook 9L“, Dvigubos zonos oro kepėjai. [Ką gausite]: Įvairūs aksesuarai gali veikti kartu, kad suteiktų daugiau maisto gaminimo galimybių ir mėgautųsi daugiau maisto ruošimo. [Kokybiškos maisto produktų kokybės medžiagos]: „Loaf“ keptuvės ir picos keptuvės yra pagamintos iš kokybės 304 nerūdijančio vogimo su nelipnia PTFE danga užtikrina lanksčią maistą ir greitą, lengvą valymą. Daugkartinio naudojimo kiaušinių įkandimas yra pagamintas iš maisto kokybės silikono. Visi „Air Fryer“ priedai yra pagaminti iš maisto lygio medžiagos, aukštoje temperatūroje neišleis pavojingų cheminių medžiagų. [Lengva valyti]: Visi aksesuarai yra saugūs indaplovėje, be rūpesčių, kartu mėgaukitės patogumu, kurį šie priedai suteikia jums. (Nenaudokite stipraus audinio ar metalinio rutulio, kad nuplautumėte kepalo keptuvę ir picos keptuvę.) Jei priedą sunku išvalyti, tiesiog kurį laiką pamirkykite šiltame vandenyje ir tada išvalykite, o tai yra labai patogu. „SepeKERS100 X Air Fryer Liner1 X“ kiaušinio įkandimo pelėsiai1 x Maistas CLIP1 X receptas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> [совместимо с двойной зоной воздушного фраюреата 7.6L-9,6 л]: двойные ящики Air Fryers Совместимы с Ninja AF300UK 7,6 л, AF400UK 9,5 л, мгновенный вихрел 7,6 л, Tower T17088, Emtronics Emdaf9, Moncook 9L, Salter Ek4548 8.2l, Devolocal 8l, Devolocal 8l, Devolos 7.6L-9.6L Двух зоны. Многоразовый укус яйца сделан силиконом класса пищевых классов. Все аксессуары для воздушного фритюра изготовлены из пищевого материала, не будут выпускать опасные химические вещества при высокой температуре. [Легко чистить]: Все аксессуары безопасны для посудомоечной машины, без проблем уборки, наслаждаясь удобством, которое приносят вам эти аксессуары. (Пожалуйста, не используйте сильную ткань или металлический шарик для мытья сковороды и пиццы.) Если аксессуар трудно очистить, просто намачивайте ее в теплой воде на некоторое время, а затем очистите его, что очень удобно. Примечайте: не используйте пергамента Стеллаж с 4 Scewers100 x Air Fryer Liner1 x Agg Bite Sold1 x Food Clip1 x Рецепт. Вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. Примечание: Съемка света и различные дисплеи могут вызвать цвет предмета на картинке, немного отличающийся от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> [saderīgs ar divkāršo zonu gaisa friteru 7.6L-9,6L]: Divkāršo atvilktņu gaisa fryers piederumi, kas ir savietojami ar Ninja AF300UK 7.6L, AF400UK 9.5L, Instant Vortex 7.6L, Tower T17088, Emtronics Emdaf9Ld, Moncook 9L, Sartter EK4548 8.2L, Devology 8L, Moncook 9l. Divkāršās zonas gaisa mazuļi. [Ko jūs iegūsit]: Dažādi aksesuāri var strādāt kopā, lai sniegtu vairāk ēdiena gatavošanas iespēju un baudītu vairāk ēdiena gatavošanas. Atkārtoti lietojams olu kodums ir izgatavots no pārtikas kvalitātes silikona. Visi gaisa cepšanas piederumi ir izgatavoti no pārtikas kvalitātes materiāliem, augstā temperatūrā neizdosies bīstamas ķīmiskas vielas. (Lūdzu, nelietojiet spēcīgu audumu vai metāla bumbiņu, lai mazgātu klaipu pannu un picas pannu.) Ja piederumu ir grūti tīrīt, vienkārši kādu laiku iemērciet to siltā ūdenī un pēc tam notīriet, kas ir ļoti ērti. Norādiet: Lūdzu, nelietojiet tikai pergamenta papīra starpliku, lai izvairītos iesmu plaukts ar 4 iesmu100 x Air Fryry lainer1 x olu koduma pelējums Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> [Ühildub kahetsooniga Air Fryer 7.6L-9,6L]: topeltsahtleid Air Fryersi aksessuaarid ühilduvad Ninja AF300UK 7.6L, AF400UK 9,5L, Instant Vortex 7.6L, torn T17088, Emtronics Emdaf9ld, Moncok 9L, Salter EK458 8. Tsooniõhu-praepannid. [Mida saate]: Erinevad aksessuaarid saavad koos töötada, et tuua teile rohkem toiduvalmistamise võimalusi ja nautida rohkem toiduvalmistamise lõbu. [Kvaliteetsed toidukvaliteedilised materjalid]: pätsipann ja pitsapann on valmistatud kvaliteedist 304 roostevabast varastamisest koos mittekleepuva PTFE kattega, mis tagab paindliku toidu eemaldamise ja kiire, hõlpsa puhastuse. Korduvkasutatav munahammustus on valmistatud toiduklassi silikoonist. Kõik Air Friter aksessuaarid on valmistatud toidukvaliteediga materjalidest, ei vabasta ohtlikke kemikaale kõrgel temperatuuril. [Lihtne puhastatav]: Kõik aksessuaarid on nõudepesumasinad ohutud, probleemivaba puhastus, samal ajal kui nautige mugavust, mida need lisaseadmed teile toovad. (Ärge kasutage pätsipanni ja pitsapanni pesemiseks tugevat riidest ega metallpalli.) Kui lisavarustust on keeruline puhastada, leotage see mõneks ajaks sooja veega ja puhastage see siis väga mugav. Vihise riiuliga 4 varrega100 x õhufraami vooderdis1 x munahammustus hallitus1 x toiduklamber1 x retseptoon. Ülaltoodud paketisisaldus, muud tooted ei kuulu komplekti.Märkus: kerge pildistamine ja erinevad ekraanid võivad põhjustada pildi värvi pildi pisut erinevalt tegelikust asjast. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> [Yhteensopiva kaksoisvyöhykkeen ilma-aluksen 7.6L-9.6L]: kaksoislaatikon ilmakeittiöryhmien kollegaan Ninja AF300UK 7.6L, AF400UK 9.5L, Instant Vortex 7.6L, Tower T17088, Emtronics EMDAF9LD, MonCook 9L, Salter EK4548 8.2L, Doidology 8L, jne. Zone Air Fryers. [Mitä saat]: Eri lisävarusteet voivat toimia yhdessä tuodaksesi lisää ruoanlaittovaihtoehtoja ja nauttia enemmän ruoanlaitto hauskaa. [Laadukkaat ruokalajit materiaalit]: Leipäpannu ja pizzapannu on valmistettu laadukasta 304 ruostumattomasta varastamisesta tarttumattomalla PTFE-päällysteellä varmistaa joustavan ruoan poistamisen ja nopean, helpon puhdistuksen. Uudelleenkäytettävä munan purema on valmistettu elintarvikelaatuisesta silikonista. Kaikki ilmakeittiötarvikkeet on valmistettu elintarvikelaatuisesta materiaalista, ne eivät vapauta vaarallisia kemikaaleja korkeassa lämpötilassa. [Helppo puhdistaa]: Kaikki tarvikkeet ovat astianpesukoneen turvallisia, vaivatonta puhdistusta, kun taas nämä tarvikkeet tuovat mukavuuden. (Älä käytä vahvaa kangasta tai metallipalloa pestä leivänpannu ja pizza -pannu.) Jos lisävaruste on vaikea puhdistaa, liota se vain lämpimään veteen ja puhdista se sitten erittäin kätevä. Huomautus: Älä käytä pelkästään pergamenttipaperivuoria, jotta vältetään Firecolor: Photo Colormaterial: Stainless Steel + SiliconePackeges Contents: 1 X Loaf Pan1 X -pani -kerros. Skewer -teline, jossa on 4 skewers100 x Air Fryer Liner1 x Munan purema Mold1 X Food Clip1 X Resepti yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä.Huomaa: Kevyt ammunta ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan värin kuvan hieman erilaisesta kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/05/1698701057_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/09/1698701098_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/08/1698701082_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/06/1698701069_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698973]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-020]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698973]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 „Gowise Phillips Cezyna“ ir „Secura“ oro gruzdintuvės priedų komplektas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 Gowise Phillips Cezyna un Secura gaisa fritieru piederumu komplekti]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 komplekti Gowise Phillipsi Cezyna ja Secura õhufritüüri tarvikuid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 sarjaa Gowise Phillips Cezyna- ja Secura-ilmakeittimen lisävarusteita]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> 2 komplektuojami oro kepsnių priedai: 100* Oro kepsnių įdėklų anti-Stick Pad 1 nustatykite pyrago kibirą / silikono padėkliuką / laikiklį / kepimo spaustuką / Grilio kombinacijos. - Šis universalus „Air Fryer“ priedų rinkinys tinka visiems standartiniams oro kepykloms (3.7QT) į „XL Air Fryers“ (5.8QT). Nesijaudinkite, tai yra tobulas dydis, pavyzdžiui, „Cozyna“, „Philips“, „Gowise“ ir kitas „Power Air Fryersexpand“ jūsų kepimo patiekalas - kepkite mėgstamą pyragą pyrago statinėje, kepkite skanią picą picerijoje, maksimaliai padidinkite savo virimo paviršių su metaliniu laikikliu ir pasidarykite iešmuose su daugialypiu stogu! Be to, apsaugokite savo buitinius paviršius naudodamiesi silikonu „Matexpand“. supjaustykite. Kreipkitės duonos, bandelės, silpnos sumos vientisumas ir gražus vaizdas. Ir jokio poveikio maisto skoniui. Virkite taupomosios taupymo priemones! Lengva valyti - apvalios garuojantys dokumentai saugo jūsų garlaivius ir oro keptuves be maisto likučių, išvalykite vėjį. Atsparūs įkaitinimui - atsparus vandeniui, riebalams ir šilumai atsparūs iki 450Fahrenheit (230 Celsijaus) padarys jūsų pergamentinių įdėklus, nepriekaištingus. Įsitikinkite, kad garo cirkuliacija -Air Fryer Liners yra profesionalus, skirtas „Air Fryer“. Tai taip pat turi rankeną, todėl ją lengva pakelti ir išimti iš „Airfryer“. Išimdami patiekalą iš „Airfryer“ visada naudokite šilumos apsaugotą audinį. Galite jį naudoti blynų, kiaušinių, bulvių, quesadilų ar net milžiniškų sausainių gamybai! Naudodamiesi „Air Fryer“ priedais „Grill“ keptuve, (17,8*2,5 cm) maksimaliai padidinkite savo virimo paviršių metaliniu laikikliu. Tiesiog paruoškite maistą taip, kaip norima, ir įdėkite vieną maisto sluoksnį į įprastą oro keptuvę. Tada padėkite šį metalo laikiklį ant viršaus ir galiausiai pridėkite savo antrąjį maisto sluoksnį ant metalinės grotelės. (17*4,8 cm) Dvigubos iešminės virimo lentynos tikrai gali maksimaliai padidinti jūsų oro kepimo paviršių. Tai suteikia daugiau erdvės, kartu suteikia galimybę kepti daugiau maisto per vieną eidimą (18*18*7cm). Silikono kilimėlis suteikia jums atsparų šilumai atsparaus paviršiaus, kad galėtumėte pastatyti savo karštus priedus. Norėdami pašalinti savo priedą iš oro keptuvės, naudokite „Orkaitę“ ir saugią „Mitt“ ir padėkite jį ant silikono kilimėlio (17,8*0,7 cm) Visos skylės kartu su tuo, kaip veikia oro kepiklis. Užtenka ir tinkamos skylės padeda pagreitinti garų cirkuliaciją oro keptuvėse arba garlaiviuose. Pagal minėtą paketo turinį, kiti produktai neįskaičiuojami. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 2 Установка Air Fryer Accessories: 100* Liners Air Fryer Liners Anti-Stick Pad 1 Set Buste Buckte / Silicone Pad / Cracket / Clop Clip / Grill Combinationscaldcald Профилактика-Зажигание чаши и кухонный щип - Этот универсальный комплекс аксессуаров Air Fryer подходит для всех стандартных воздушных фритюрников (3,7QT) для XL Air Fryers (5,8QT). Не волнуйтесь, это идеальный размер, такой как Cozyna, Philips, Gowise и другие мощные воздушные Fryersexpand, ваш опыт приготовления выпечки - испечь свой любимый торт в стволе торта, приготовьте вкусную пиццу в сковороде пиццы, максимально используйте ванюю поверхность с помощью металлического держателя и сделайте скидки со стойкой многоподобной накладки! Кроме того, защитите свои бытовые поверхности с помощью силиконовых Matexpand ваши рецепты выпечки с помощью этого не скользящего блюдо для выпечки, которые позволяют выпекать пирог, хлеб, пирог и многое другое в быстром, легком и здоровом образе (17,8 ~*7,4 см) круглый фрир-фрир, иначе подходит для 1-й, что может быть только для лидирования, не используя лишь в рамках. Маленькая подрезка. Сохраняйте хлеб, булочки, целостность димсам и приятный вид. И никакого влияния на вкус пищи. Готовьте в заставке! Легко в чистоте - круглые паровые бумаги держат пароварки и воздушные фритюрники свободными от остатков пищи, приготовьте ветерок. Устойчив к вспышке - водонепроницаемый, сжимающий и теплостойкий до 450fahrenheit (230 Цельсия) сделает ваши пергаментные лайнеры с идеальной толщиной во время приготовления. Убедитесь, что паровой циркуляции -Fryer Liners профессионально предназначен для воздушной фритюрнины. У него также есть ручка, что позволяет легко поднимать и снимать с авиабилета. Всегда используйте защищенную тепловую ткань при удалении блюда из Airfryer. Вы можете использовать ее для приготовления блинов, яиц, картофеля, кесадиллов или даже гигантского печенья! С поддоном для гриля для авиационной фритюрнины (17,8*2,5 см) максимизируйте поверхность приготовления пищи с помощью металлического держателя. Просто приготовьте свою еду по желанию и поместите один слой еды в корзину с воздушным фритюрнином, как обычно. Затем поместите этот металлический держатель сверху и, наконец, добавьте свой второй слой пищи на металлическую решетку (17*4,8 см). Двойная стойка для приготовления пищи может по -настоящему максимизировать приготовление кулинарных фритюрников. Он обеспечивает больше места, а также позволяет вам прожигать больше продуктов питания за один раз (18*18*7 см), силиконовый коврик предоставляет вам термостойкую поверхность, чтобы поместить ваши горячие аксессуары. Используйте мебель для духовки, чтобы снять аксессуар из воздушного фритюря и поместите его на силиконовый коврик (17,8*0,7 см) Все отверстия в сочетании с тем, как работает фритюрник. Достаточно и правильные отверстия помогают ускорить циркуляцию пара в воздушных фритюре или пароходах: черный + серебро + Whitematerial: Металлическая углеродистая сталь + из нержавеющая сталь + силиконовая масляная бумага: 23cmpackage Содержание: 1 * Баррел для торта1 * Кухонный клип (случайный цвет, не может быть выбран.) Padonly Приведенный выше содержимое пакета, другие продукты не включены. Примечание: Съемка света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 2 Iestatiet gaisa cepšanas piederumu piederumus: 100* Gaisa friteru starpliku pretstatu 1 iestatīts kūkas kausa / silikona spilventiņš / kronšteins / cepšanas klips / grila kombinācijas, profilakse -bļodas klipa un virtuves konor Universal Air Fryer piederumu komplekts atbilst visiem standarta gaisa mazuļiem (3,7qt) XL gaisa mazuļiem (5,8qt). Don, t brut, tas ir ideāls izmērs, piemēram, cozyna, philips, gowise un citi spēka gaisa frizieripanda cepšanas gatavošanas pieredze - cepiet savu iecienīto kūku kūkas mucā, pagatavojiet garšīgu picu picas pannā, palieliniet gatavošanas virsmu ar metāla turētāju un padariet šķībus ar daudzpusīgu plauktu! Turklāt aizsargājiet savas sadzīves virsmas ar silikona matexpand jūsu cepšanas receptēm ar šo dziļo trauku cepšanas paplāti, kas neslīdē, kas ļauj ātri, ērti un veselīgi cept kūku, maizi, quiche un daudz ko citu (17,8 ~*7,4 cm) apaļi gaisa frēzes oderējumi, kas lieliski piemēroti 5,3/5,8. sagriezt.Pietojiet maizes, maizītes, dim sum integritāti un jauku izskatu. Un neietekmē ēdiena garšu. Gatavojiet glābēju! Viegli notīrāms - apaļie tvaicēšanas papīri uztur jūsu tvaikoņus un gaisa mazuļus bez pārtikas atliekām, padariet vēsmu. Saprate izturīga - ūdensnecaurlaidīga, tauku pierādīšana un karstumizturīga līdz 450fahrenheit (230 pēc Celsija) padarīs jūsu pergamenta starplikus ar perfektu biezumu, kas ir neskarts ēdiena gatavošanas laikā. Pārliecinieties, ka tvaika cirkulācija -Air cepeškrāsnī ir profesionāls, kas paredzēts gaisa cepšanai. Tam ir arī rokturis, padarot to ērtu pacelšanu un noņemšanu no AirFryer. Noņemot trauku no Airfryer, vienmēr izmantojiet ar siltumu aizsargājamu audumu. Jūs varat to izmantot, lai pagatavotu pankūkas, olas, kartupeļus, quesadillas vai pat milzu sīkdatnes! Ar Air Fryer piederumu grila pannu (17,8*2,5 cm) maksimāli palieliniet gatavošanas virsmu ar metāla turētāju. Vienkārši pagatavojiet savu ēdienu pēc vēlēšanās un novietojiet vienu pārtikas slāni gaisa cepšanas grozā kā parasti. Tālāk novietojiet šo metāla turētāju virsū un visbeidzot pievienojiet otro pārtikas slāni uz metāla režģa. (17*4,8 cm) Divkāršie iesmu gatavošanas plaukts patiešām var maksimizēt jūsu gaisa cepšanas virsmas vārīšanas virsmu. Tas nodrošina vairāk vietas, vienlaikus ļaujot jums ietriecīties vairāk pārtikas vienā piegājienā (18*18*7 cm), silikona paklājs nodrošina jums siltuma izturīgu virsmu, lai novietotu karstos piederumus. Izmantojiet cepeškrāsnī drošu Mitt, lai noņemtu aksesuāru no gaisa cepšanas, un novietojiet to uz silikona paklāja (17,8*0,7 cm) visus caurumus apvienojumā ar to, kā darbojas gaisa cepeškrāsns. Pietiekami daudz un pareizi caurumi palīdz paātrināt tvaika cirkulāciju gaisa cepšanā vai tvaikojošos asiņos: melns + sudrabs + baltmateriāli: metāla oglekļa tērauds + nerūsējošais tērauds + silikona eļļa Papersize: 23cmpackage Saturs: 1 * Kūkas muca1 * virtuves klips (nejauša krāsa, nevar izvēlēties. Iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti. Piezīme: Gaismas fotografēšana un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā, kas nedaudz atšķiras no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 2 komplekti õhu praepanni lisaseadmed: 100* õhufritüüri vooderdised 1-stpulgavastased padjad 1 komplekti koogikopp / silikoonpadja / sulgud / küpsetusklamber / grillkombinatsioonid. Ühilduv - see universaalne õhufritüüri lisakomplekt sobib kõigile standardse õhu praepannidele (3,7qt) XL Air Fryersile (5,8QT). Don, T muretsege, see on ideaalne suurus, nagu näiteks Cozyna, Philips, Gowise ja muud Power Air FryersExped oma küpsetamise toiduvalmistamise kogemus - küpsetage oma lemmikkooki koogi tünnis, küpseta maitsvat pitsa pitsapannil, maksimeerige oma keetmispinda metallihoidjaga ja valmista multi -oruga raukaga viite! Ja lisaks sellele kaitske oma majapidamispindu silikoonmatexPandiga oma küpsetusretseptidega selle libisemiseta sügava roog küpsetussalusega, mis võimaldab teil küpsetada kooki, leiba, quiche'i ja palju muud kiiret, hõlpsat ja tervislikku viisil (17,8 ~*7,4 cm) ümarad õhupõrked, mis sobivad ideaalselt 5,3/5,8 Quarti õhkkere jaoks, mis on mõeldud ainult väikesteks, OVENS-i MINAVES Lõika. Hoidke oma leiba, kuklid, hämara summa terviklikkus ja kena välimus. Ja toidu maitsele pole mingit mõju. Cook Saver! Lihtne puhastatav - ümmargused aurustikud hoiavad teie aurikuid ja õhu praepannitest toidujääkidest vabaks, puhastage imelihtne. Kuuluskindel - veekindel, rasvade tõestamine ja kuumakindlad kuni 450fahrenheiti (230 Celsius) muudavad teie küpsetamise ajal täiusliku paksuse paksusega vooderdised. Veenduge, et aururinglusele -praepannid oleksid professionaalsed, mis on mõeldud õhufritüüri jaoks. Sellel on ka käepide, mis muudab selle hõlpsaks lennukitest tõstmise ja eemaldamise. Toog eemaldamisel lennukitest eemaldamisel kasutage seda alati kuumaga kaitstud lappi. Saate seda kasutada pannkookide, munade, kartulite, quesadillade või isegi hiiglaslike küpsiste valmistamiseks! Õhu praepanni aksessuaaridega grillpann (17,8*2,5 cm) maksimeerige teie keetmispinda metallihoidjaga. Valmistage oma toit lihtsalt soovi korral ja asetage üks kiht toidukraami korvi nagu tavaliselt. Järgmisena asetage see metallihoidja peale ja lisage lõpuks oma teine ​​toidukiht metallist restile. (17*4,8 cm). Kahekordne varraste keetmisreeg võib tõesti maksimeerida teie õhufüüside keetmispinda. See pakub rohkem ruumi, võimaldades samal ajal ka ühe korraga rohkem toitu praadida (18*18*7cm). Silikoonmatt pakub teile kuumade tarvikute asetamiseks kuumakindlat pinda. Kasutage ahjus ohutu, et eemaldada oma aksessuaar Air Fritest ja asetage see silikoonmatile (17,8*0,7 cm) Kõik augud koos õhufraami toimimisega. Piisavalt ja korralikud augud aitavad kiirendada aururinglust õhufüüliks või aurlaskolour: must + hõbe + valgete materjaliga: metallist süsinikteras + roostevaba teras + silikoonõli paberid: 23cmpackage'i sisu: 1 * koogiriba1 * Köögiklipp (juhuslik värv, 1 * Dish Plate Clip1 * SILIC1 * metallist 1 * metallist. Vahepulgavastane padoonina ülaltoodud paketisisu, muud tooted ei kuulu komplekti.Märkus: kerge pildistamine ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 2 asetettu ilmakierrosvarusteet: 100* Ilmakuoren vuoraukset Anti-tarttuva tyyny 1 asetettu kakku kauha / silikoninen tyyny / kiinnike / leivinpidike / grillikombinationscald-ehkäisy-antamalla kulhojen pidikkeet ja keittiön tong-levyjen nostamiseen turvallisesti. Yhteensopiva - Tämä yleinen ilmakeittiötarvikkeiden lisävaruste sopii kaikkiin tavanomaisten ilmakeittimien (3,7QT) XL Air Fryersiin (5.8QT). Älä huoli, se on täydellinen koko, kuten Cozyna, Philips, Gowise ja muut Power Air FryersExpand Baking Cooking -kokemuksesi - paista suosikkikakkusi kakkutynnyrissä, keitä herkullinen pizza pizzapannuissa, maksimoi keittopinta metallipidikkeellä ja tee kahvat monen rynnäkkötelineellä! Ja sen lisäksi suojaa kotitalouspintojasi silikoni-matexpandilla leivontaresepteillä tällä liukumattomalla syvän astian leivontalokerolla, jonka avulla voit leipoa kakun, leivän, quiche ja paljon muuta nopealla, helppolla ja terveellisellä tavalla (17,8 ~**7,4cm) pyöreät ilmakeittiläiset, jotka sopivat täydellisesti 5,3/5.8-kvareen ilmapuhelimiin. Leikkaa. Pidä leipä, pullat, himmeä summa eheys ja mukava ilme. Eikä mitään vaikutusta ruoan makuun. Keitä säästäjä! Helppo puhdistaa - Pyöreät höyrystyspaperit pitävät höyrylaivat ja ilmakeittimet vapaaksi ruokajäännöksistä, tekevät puhdistamisesta. Varmista, että höyrynkierto -AIR Fryer Liners on ammattimainen Air Fryerille. Siinä on myös kahva, mikä on helppo nostaa ja poistaa lentokoneesta. Käytä aina lämmönsuojattua kangasta poistaessasi astiaa lentokoneesta. Voit käyttää sitä pannukakkujen, munien, perunoiden, quesadillan tai jopa jättiläisten evästeiden valmistukseen! Maksimoi Air Fryer -tarvikkeiden grillipannu (17,8*2,5 cm) keittopinta metallipidikkeellä. Valmista vain ruokasi haluamallasi tavalla ja aseta yksi kerros ruokaa ilmakeittiökoriin kuten tavallisesti. Seuraavaksi aseta tämä metallipidike päälle ja lisää lopuksi toinen ruokakerros metallinaariin. (17*4,8 cm) Kaksoisvarta -keittoteline voi todella maksimoida ilmankuorien keittopinnan. Se tarjoaa enemmän tilaa, samalla kun voit myös paistaa enemmän ruokaa kerralla (18*18*7cm), silikonimatto tarjoaa sinulle lämmönkestävän pinnan kuumien lisävarusteiden sijoittamiseksi. Poista lisävaruste uuni-turvallisella MITT: llä ja aseta se silikonimattoon (17,8*0,7 cm) kaikki reikät yhdistettynä siihen, kuinka ilmakeittiö toimii. Tarpeeksi ja asianmukaiset reiät auttavat nopeuttamaan höyrynkiertoa ilmavaunuissa tai höyrylaitteissa: musta + hopea + valkaisu: metallihiiliteräs + ru Pahdollisesti yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. Huomautus: Kevyt kuvaus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/94/1422655948_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698980]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-021]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698980]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[20 guminių detalių, kurios nėra apsauginiai dangteliai plokštėms]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[20 gumijas gabali, kas nav shēmas plates aizsargvāciņi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[20 kummist tükki, mis ei ole trükkplaadi kaitsekorgid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[20 kpl kumisia paloja, jotka eivät ole piirilevyjen suojakorkkeja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Lengva įdiegti ir pašalinti: Jums patogu naudoti gumą, jums tiesiog reikia įdiegti silikono apsauginius dangtelius ant traškios plokštės metalinio skirtuko. Jie yra minkšti ir elastingi, kad būtų galima lengvai montuoti ir pašalinti, o tai yra lengva, kad jie būtų lengvai sudėti. yra nudažyti aliejumi, juos galima lengvai valyti. Šios dovana: Išskirtines dėžutes galite naudoti ant silikono kojų ir suderinti su kitais virtuvės aksesuarais, tada nusiųsti tėvams ar kolegoms, jie yra tinkami žmonėms, kurie neseniai perkėlė į namus, o kiekvienas gnybtas, o kiekvienas guminis apsauginis dangtis yra tinkamo dydžio, o tai yra tinkami, o „Cancs“ ir „The Canns“, o kiekvienas gnybtas - ir kiekvienas guminis apsauginis dangtelis, o vidinis dangtelis yra tinkamo dydžio. Nuo subraižymo jums nereikia per daug jaudintis. Ką gausite: jūs gausite 20 silikono anti-scratch apsauginių dangčių, pakankamai jūsų ir pakaitalų, taip pat galite pasidalyti su kitais, kurie atneš daugiau patogumų jūsų gyvenimui. Silicio spalvos spalva: „BlackPackage“ Turinys: 20 x Įbrėžimų apsaugos nuotolis. Aukščiau pateiktas paketo kiekis, kitas neįskaičiuotas.NOTE: Šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti daikto spalvą šiek tiek kitokia nuo tikrojo daikto. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Easy to install and remove: it is convenient for you to use the rubber , you just need to install the silicone protective covers on the metal tab of the crisper plate, they are soft and elastic to install and remove easily, which are easy for you to place.Sturdy material: the black are made of silicone material, stretchy and , they do not have strange smell and will not be corrode easily, they are temperature resistant and can be washed with both cold water and hot water, even if they окрашены маслом, их можно легко очистить. Точки размышлений: вы можете использовать изысканные коробки на силиконовых ногах и совпадать с некоторыми другими кухонными аксессуарами, а затем отправить своим родителям или коллегам, они подходят для людей, которые в последнее время перешли в дом, которые могут показать ваш озабоченность. Из поцарапания, вам не нужно слишком беспокоиться о том, что неправильный размер. Что вы получите: вы получите 20 кусочков силиконовых защитных защитных чехлов, достаточных ваших и замены, вы также можете поделиться с другими, что принесет больше удобств для вашей жизни. Предполагайте, для гриль-пластины, для GOWISE, для Gourmia, для намерения, для Emeril, для LAGSEMER. Цвет кремнезема: Blackpackage Содержание: 20 x защита царапин. Покрытие вышеуказанное содержание упаковки, другие не включены. Примечание: отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Viegli uzstādīt un noņemt: jums ir ērti izmantot gumiju, jums vienkārši jāuzstāda silikona aizsargtverti uz kraukšķīgās plāksnes metāla cilnes metāla cilnē, tie ir mīksti un elastīgi, lai uzstādītu un noņemtu viegli, kas jums ir viegli novietoti. Papildu ūdenī un nav viegli, un tie ir viegli, un tie nav. ir iekrāsoti ar eļļu, tos var viegli notīrīt. Pārdomātas dāvanas: Jūs varat izmantot izsmalcinātās kastes uz silikona pēdām un saskaņot ar dažiem citiem virtuves piederumiem, pēc tam nosūtīt vecākiem vai kolēģiem, tie ir piemēroti cilvēkiem, kuri nesen ir pārcēlušies uz māju, nosūtot šādus gadījumus, kad jūsu bažas par .Proper dimensiju, kas ir piemērota izmēra, kas ir piemērota izmēra. No skrāpējuma, ka jums nav pārāk daudz jāuztraucas par nepareizu izmēru. Ko jūs saņemsit: jūs iegūsit 20 silikona pretvēves aizsargājošo vāku gabaliņus, pietiek ar jūsu un nomaiņu, jūs varat arī dalīties ar citiem, kas ienesīs vairāk ērtības jūsu dzīvei, kas ir piemērota grila plāksnei, kas paredzēta Gowise. Efektīvi.materiāli: silīcija dioksīda krāsa: melnbackage Saturs: 20 x Scratch Protection Coverly Iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi nav iekļauti. Piezīme: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu nedaudz atšķirīgā no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Lihtne paigaldada ja eemaldada: kummi kasutamine on mugav, peate lihtsalt paigaldama silikoonkaitsekatted krõbeda plaadi metallkapile, need on pehmed ja elastsed paigaldamiseks ja eemaldamiseks hõlpsalt, mis on teie jaoks lihtne asetada.Sturdy materjal: must on valmistatud silikoonmaterjalist, venitatud, ja need ei ole hõlpsasti küsivad ja need ei ole kõlas ja need ei ole kõhvad ja need ei ole kõhvad, ja need ei ole kõhvad ja need ei ole kõhvad ja need pole kõlbelised ja need ei ole kõlbelised ja need ei ole kõlbelised, ja need ei ole kõhulised, ja need ei ole kerged, ja need ei ole korvitused ja need ei ole kummalised ja need ei ole kummaline tütar ja need ei ole kummalised ja need ei ole kummaline ja need ei ole kõhvad, ja neid ei saa temperatuuriks, ja need ei ole kerged, ja need ei ole kõhid ja need ei ole kerged, ja need ei ole kerged, ja neid ei saa temperatuuriks, ja neid ei saa temperatuuriks, ja neid ei saa temperatuuriks. Need on värvitud õliga, neid saab hõlpsalt puhastada. Mõeldud kingitusi: saate kasutada silikoonjalade peenkaid kaste ja sobitada mõne muu köögitarvikuga, seejärel saata oma vanematele või kolleegidele, need sobivad hiljuti majja kolinud inimestele, kes saatsid sellise majja, mis võib teie muret näidata. KOHTUMISEKS KOHTUD KOHTIDE KOHT: igale fitsile on see, mis on sobivat. Alates kriimustamisest ei pea te liiga palju vale suuruse pärast muretsema. Mida te saate: te teete 20 tükki silikoonkriipsuvastaseid kaitsekatteid, seda piisavalt saab oma ja asendamist, saate ka teistega jagada, mis toob teie elus rohkem mugavusi. Täiskindlaks grilliplaadi jaoks, Gowise'i jaoks Gowise'i jaoks, mis on mõeldud llegy jaoks: Dasheli jaoks. Värv: Blackpackage'i sisu: 20 x kriimustuse kaitse katet. Ülaltoodud paketi sisu, muud ei kuulu. Märkus. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Easy to install and remove: it is convenient for you to use the rubber , you just need to install the silicone protective covers on the metal tab of the crisper plate, they are soft and elastic to install and remove easily, which are easy for you to place.Sturdy material: the black are made of silicone material, stretchy and , they do not have strange smell and will not be corrode easily, they are temperature resistant and can be washed with both cold water and hot water, even if they Värjätään öljyllä, ne voidaan puhdistaa helposti. Harkittuja lahjoja: Voit käyttää hienoja laatikoita silikonijalkoihin ja sovittaa joitain muita keittiötarvikkeita, sitten lähettää vanhemmillesi tai kollegoille, ne sopivat ihmisille, jotka ovat äskettäin siirtyneet taloon, lähettämällä sellainen, että huolestuneesi. Naarmuuntuneesta, sinun ei tarvitse huolehtia väärästä koosta liikaa. Mitä saat: Sinulla on 20 kappaletta silikonia naarmuuntumattomia suojakuoria, riittää, että voit jakaa myös muiden kanssa, jotka tuovat lisää mukavuuksia elämääsi. Grill-levylle, gourmialle. Piidioksidin väri: Blackpackage Sisältö: 20 x naarmujen suojaus peite yllä oleva pakkaussisältö, muita ei sisällytetä. Huomautus: Valon heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa esineen värin hiukan erilaisesta kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/38/1703110386_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/38/1703110381_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/39/1703110392_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/39/1703110396_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/40/1703110400_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698997]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-022]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698997]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės priedai, skirti 5,5 Lair gruzdintuvei]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritēšanas piederumi 5,5 Lair fritēšanas ierīcei]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri lisatarvikud 5.5 Lair fritüürile]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmakeittimen lisävarusteet 5,5-kuoriselle rasvakeittimelle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Maisto saugios medžiagos ir be BPA ir nelipnių danga: pagaminta iš maisto saugios medžiagos, karšto oro kepsnio priedai yra be BPA, be galo saugūs ir sveiki. Nebereikia jaudintis dėl pavojingų chemikalų ir mėgaukitės sveiko maisto gaminimo laiku. Picos keptuvėje ir pyrago būgne yra atspari šilumai, kuri yra nevaisinga ir patvari. </p>
<p> „Hot Air Fryer“ priedai yra tinkami tik 5,5 l karšto oro keptuvėms: Pastaba: XL ir XXL nėra oficialūs karšto oro keptuvės dydžiai, mūsų priedai tinka tik 5,5 litro karšto oro keptuvėje. Jei jūsų karšto oro kepiklis yra kito prekės ženklo modelis, prieš pirkdami, atsargiai išmatuokite savo gilią keptuvę, kad įsitikintumėte, jog mano aksesuarai tinka jūsų keptuvei. </p>
<p> Kvadratinis pyrago būgnelis su nelipnia danga ir kvadratine picos keptuve su nelipnia danga: pyrago forma puikiai tinka įvairiems skaniems maisto produktams, tokiems kaip trasos, pyragaičiai, duona, kiamos ir kt. Picos keptuvė suteikia puikų paviršių kepimo picai, pyragams, blynams, Biscuits ir dar daugiau. Abu turi lazdelę atsparią dangą, prašome nenuilti su grubiu audiniu ar metaliniu rutuliu, kad apsaugotumėte dangą. </p>
<p> Dvigubo sluoksnio universalus stovas su iešminiu ir 50 dalių kepimo popieriumi, skirtu karšto oro keptuvėms, dvigubo sluoksnio rėmelis maksimaliai padidina maisto šildymo paviršių ir patenkina didesnę paklausą, virkite virves viršutiniame sluoksnyje ir virkite svogūnų žiedus ant rūdžių sluoksnio. Esant 4,5 cm aukščio kraštui, „Airfryer“ kepimo popierius gali efektyviai apsaugoti jūsų karšto oro keptuvę nuo riebalų ir maisto liekanų, prailginti karšto oro kepyklos tarnavimo laiką ir sutrumpinti valymo laiką. </p>
<p> Medžiaga: nerūdijantis plienas </p>
<p> Spalva, kaip parodyta </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 1 x picos plokštelė </p>
<p> 1 x torto keptuvė </p>
<p> 1 x
<p> 1 x maisto klipas </p>
<p> 1 x Grilis su 5 skrudinimo adatomis </p>
<p> 50 x kepimo popierius </p>
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> PASTABA: Lengvos ir skirtingos ekranai paveikslėlyje gali sukelti elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Безобеливаемые из пищевых материалов и непревзойденное покрытие: изготовленное из пищевого материала, изготовленные из пищевого материала, аксессуары для жаркого воздуха без BPA без BPA, абсолютно безопасные и здоровые. Больше не беспокоиться о опасных химических веществах и наслаждаться здоровым временем приготовления. Пицца и барабан с пит-пирогом имеют термостойкое покрытие, которое не является виссовым и долговечным. </P>
<p> Файерские аксессуары с горячим воздухом подходят только для 5,5 -литрового жаркого фритюрнина: примечание: XL и XXL не являются официальными размерами фритюрницы с горячим воздухом, наши аксессуары подходят только для 5,5 -литрового жаркого фритюрника. Если ваш горячий воздушный фритюрник является моделью другой бренды, пожалуйста, осторожно измерьте свою глубокую фритюрницу, прежде чем покупать, чтобы мои аксессуары соответствовали вашему фритюре. </P>
<p> Квадратный пирожный барабан с непрерывным покрытием и квадратной кастрюлей с пиццерией с неприживающим покрытием: формование для торта идеально подходит для различных вкусных продуктов, таких как запеканки, пирожные, хлеб, пирожные и т. Д. У обоих есть устойчивое покрытие для палки, пожалуйста, не тереть грубой тканью или металлическим шаром, чтобы защитить покрытие. </P>
<p> Двойной многослойный многоцелевой стойку с шашеной и 50 кусочками для выпечки бумаги для горячего воздуха. Благодаря выпечке с высоким краем 4,5 см бумага для выпечки Airfryer может эффективно защитить ваш горячий воздух от жира и остатков пищи, продлить срок службы жаркого воздуха и сократить время очистки. </P>
<p> Материал: нержавеющая сталь </p>
<p> Цвет, как показано </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 1 x пиццевая тарелка </p>
<p> 1 x пирога </p>
<p> 1 x Силиконовая площадка </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 x гриль с 5 иглами обжарки </p>
<p> 50 x выпечка </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Свет и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Droša materiāla materiāls un bezrūpīgs un nelipīgs pārklājums: izgatavots no ēdieniem drošiem materiāliem, karstā gaisa cepšanas piederumi ir bez BPA, absolūti droši un veselīgi. Vairs nav jāuztraucas par bīstamām ķīmiskām vielām un baudiet savu veselīgo ēdiena gatavošanas laiku. Picas pannai un kūkas bungai ir karstumizturīgs pārklājums, kas nav viskoza un izturīga. </p>
<p> Hot Air Fryry piederumi ir piemēroti tikai 5,5L karstā gaisa cepšanai: PIEZĪME: XL un XXL nav karstā gaisa friteru oficiālie izmēri, mūsu aksesuāri ir piemēroti tikai 5,5 litru karstā gaisa cepšanai. Ja jūsu karstā gaisa cepšana ir cita zīmola paraugs, lūdzu, pirms pirkšanas uzmanīgi izmēriet savu dziļo ceptuvi, lai pārliecinātos, ka mani piederumi atbilst jūsu cepšanas ierīcei. </p>
<p> kvadrātveida kūku bungas ar nelipīgu pārklājumu un kvadrātveida picas panna ar nelipīgu pārklājumu: kūku veidne ir lieliski piemērota dažādiem garšīgiem ēdieniem, piemēram, kaseroliem, kūkām, maizei, quiches utt. Picu panna nodrošina perfektu virsmu picas, kūku, pankūku, biscuitu un daudz ko citu. Abiem ir izturīgs pret nūjām, lūdzu, nesas berzējiet ar raupju audumu vai metāla bumbiņu, lai aizsargātu pārklājumu. </p>
<p> Divkāršā slāņa daudzfunkcionālais plaukts ar iesmu un 50 gabalu cepšanas papīrs karstā gaisa cepšanai. Divkāršā slāņa rāmis maksimāli palielina pārtikas sildīšanas virsmu un apmierina lielāku pieprasījumu, vāra iesmus uz augšējā slāņa un vāra sīpolu gredzenus uz rūsas slāņa. Ar 4,5 cm augsto malu Airfryer cepšanas papīrs var efektīvi aizsargāt jūsu karstā gaisa cepšanu no smērvielu un pārtikas atliekām, pagarināt karstā gaisa cepšanas laiku un samazināt tīrīšanas laiku. </p>
<p> Materiāls: nerūsējošais tērauds </p>
<p> Krāsa, kā parādīts </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 1 x picas plāksne </p>
<p> 1 x kūku panna </p>
<p> 1 x silikona spilventiņš </p>
<p> 1 x pārtikas klips </p>
<p> 1 x grils ar 5 grauzdēšanas adatu </p>
<p> 50 x cepšanas papīrs </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toiduainete ohutu materjal ja BPA-vaba ja mittekleepuv kattekiht: valmistatud toidust ohututest materjalidest, kuumaõhu praepannid on BPA-vabad, absoluutselt ohutu ja tervislikud. Pole enam muretseda ohtlike kemikaalide pärast ja nautige oma tervislikku toiduvalmistamise aega. Pitsapannil ja kookirumlil on kuumakindla kattega, mis on viskoosne ja vastupidav. </p>
<p> Kuumaõhu praepannid sobivad ainult 5,5 -liitrise kuumaõhu praepanni jaoks: Märkus: XL ja XXL ei ole kuumaõhu praepanni ametlikud suurused, meie aksessuaarid sobivad ainult 5,5 -liitrise kuumaõhu praepannile. Kui teie kuumaõhu praepann on teise kaubamärgi mudel, mõõtke enne ostmist hoolikalt oma sügav praepann, et tagada minu aksessuaarid teie praepannile. </p>
<p> Ruudukujuline kookitrumm, millel polektase ja ruudukujuline pitsapann koos mittekleepuva kattega: koogivorm sobib suurepäraselt mitmesuguste maitsvate toitude jaoks, nagu näiteks pajaroog, koogid, leib, quiches jne. Pitsapann pakub ideaalset pinda pitsa, kookide, pannkookide, küpsiste ja muu küpsetamiseks. Mõlemal on kepikindel kate, palun ärge hõõruge kareda riide või metallist kuuliga katte kaitsmiseks. </p>
<p> Topeltkihiline mitmeotstarbeline varras varrega ja 50 tükki kuumaõhu praepannile küpsetuspaberiga. Topeltkihiline raam maksimeerib toidu küttepinna ja vastab suuremale nõudlusele, küpsetab ülemisele kihile kaldusid ja keetke sibularõngaid roostekihil. 4,5 cm kõrguse servaga saab lennukiküüri küpsetuspaber tõhusalt kaitsta teie kuuma õhu praepanni määrde- ja toidujääkide eest, pikendada kuuma õhu praadijat ja vähendada puhastusaega. </p>
<p> Materjal: roostevaba teras </p>
<p> värv, nagu näidatud </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 1 x pitsaplaat </p>
<p> 1 x koogipann </p>
<p> 1 x silikoonpadi </p>
<p> 1 x toiduklamber </p>
<p> 1 x grill 5 röstitud nõeltega </p>
<p> 50 x küpsetuspaber </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: kerged ja erinevad kuvarid võivad pildil oleva eseme värvi põhjustada pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Ruoka-turvallinen materiaali ja BPA-vapaa ja tarttumaton päällyste: Valmistettu ruokaturvallisesta materiaalista, Hot Air Fryer -tarvikkeet ovat BPA-vapaita, ehdottoman turvallisia ja terveellisiä. Ei enää huolestuttava vaarallisista kemikaaleista ja nauti terveellisestä kypsennysajasta. Pizza-pannu- ja kakkurummussa on lämmönkestävä pinnoite, joka ei ole viskoosista ja kestävää. </p>
<p> Kuumailmankeittimien lisävarusteet sopivat vain 5,5 litran kuumaan ilmakeittimeen: Huomaa: XL ja XXL eivät ole kuuma ilmanpaistajan virallisia kokoja, lisävarusteemme sopivat vain 5,5 litran kuumaan ilmakeittimeen. Jos kuuma ilmakeittiösi on malli toisesta tuotemerkistä, mitata kastikevaketti huolellisesti ennen ostamista varmistaaksesi, että lisävarusteeni sopivat FRYERiin. </p>
<p> neliökakku rumpu tarttumattomalla päällysteellä ja neliömäisellä pizzapannulla, jolla on tarttuva päällyste: Kakkumuotti on täydellinen erilaisille herkullisille ruokia, kuten vuoka, kakkuja, leipää, quiches jne. Pizza-pannu tarjoaa täydellisen pinnan pizzan, kakkujen, pannukakkujen, keksien ja muiden paistamiseen. Molemmilla on sauvankestävä pinnoite, älä hiero karkealla kankaalla tai metallipallolla pinnoitteen suojaamiseksi. </p>
; 4,5 cm: n korkealla reunalla Airfryer -leivinpaperi voi tehokkaasti suojata kuumaa ilmakeittimesi rasva- ja ruokajäämiltä, ​​pidentää kuuman ilmanpainettajan käyttöikää ja vähentää puhdistusaikaa. </p>
<p> materiaali: ruostumaton teräs </p>
<p> väri kuvan </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 1 x pizzalevy </p>
<p> 1 x kakkupannu </p>
<p> 1 x silikonityyny </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 x grilli 5 paahtoneulaa </p>
<p> 50 x leivinpaperi </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/76/1607291762_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699000]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-023]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699000]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[100 vnt. 6,3 colio r celiuliozės celiuliozės kvadratas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[100 gab. 6,3 collu r celulozes celulozes kvadrāts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[100 tk 6,3-tollist r tselluloosi tselluloosi ruutu]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[100 kpl 6,3 tuuman r sellu sellu neliö]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Tinka mikrobangų krosnelei, orkaikai, garlaiviui, oro keptuvėms. Tinka lauko kempingui, atostogų puodui, gimtadienio vakarėliui, kasdien kepimui. Mūsų „Airfryer“ pergamentiniams įdėklams nereikia suplėšyti, supjaustyti ar galvoti, kaip suvynioti maistą, tiesiog išimti vieną, uždėkite maistą ir įdėkite į savo oro keptuvę. Tai gali išlaikyti maisto skonį nepažeistą, ir jums nereikia jaudintis, kad prilips </p>
<p> Paprasta operacija gali valgyti skanų maistą </p>
<p> Bangų apvadu, stiprų sugebėjimą nešioti, užkirsti kelią maistui ir aliejui kepant, apsaugokite keptuvę, nereikia valyti, prailginti keptuvės tarnavimo laiką, leiskite mėgautis linksmybėmis daugiau. Daugiau kepimo. Naudokite: niekada nedėkite oro, prieš kepdami, prieš kepdami, prieš kepdami. Naudodamiesi per mažai maisto, kad išvengtumėte popieriaus dėklo, kurį sudegino karšto oro, pučiant popieriaus dėklą ant šildymo vamzdžio dėl lengvojo svorio. Paveikslėlis šiek tiek skiriasi nuo tikro dalyko. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Подходит для микроволновой печи, духовки, парохода, воздушного фритюрнина. Подходит для кемпинга на открытом воздухе, праздничных горных, вечеринка по случаю дня рождения, ежедневной выпечки. Наши пергаментные лайнеры для авиабилетов не должны разрываться, разрезать или думать о том, как обернуть еду, просто вытащите его, накладывайте на нее еду и положить ее в воздушное фритюрье. Это может сохранить вкус пищи нетронутой, и вам не нужно беспокоиться о том, чтобы придерживаться </p>
<p> Простая операция может съесть вкусную еду </p>
<p> волнистый дизайн окантовки, сильная способность нести, предотвратить пищу пищи и масла во время выпечки, защищать фритюрник, не нужно чистить, продлить срок службы фритюрницы, позвольте вам наслаждаться удовольствием от выпечки больше. Не кладите слишком мало пищи при использовании, чтобы избежать сжигания бумажного подноса из -за легкого веса. Colour: Brown, Whitematerial: деревянная пульпа Papersize: 16 x 4,5Cmpackage Содержание: 50 * Fryer Fryer. Картинка немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piemērots mikroviļņu, cepeškrāsnī, tvaikonis, gaisa cepšana. Piemērots āra kempingiem, svētku katliņiem, dzimšanas dienas ballītei, ikdienas cepšanai. Mūsu AirFryer pergamenta starplikām nav nepieciešams saplēst, jāsagriež vai jādomā, kā ietīt ēdienu, vienkārši izņemt vienu, ielikt tam savu ēdienu un ievietot to gaisā. Tas var saglabāt neskartu ēdiena garšu, un jums nav jāuztraucas par pieturēšanu </p>
<p> Vienkārša darbība var ēst garšīgu ēdienu </p>
<p> Viļņains apmales dizains, spēcīga spēja izturēt, neļaut pārtikas un eļļai izšļakstīties ap cepšanas laikā, aizsargāt cepešpangu, nav nepieciešams tīrīt, pagarināt friteru kalpošanas laiku, ļaujiet jums baudīt vairāk cepšanas prieku. Uzmācība Lūdzu: nekad nelieciet gaisa cepšanas parhenta papīram vienatnē aizpildīšanas procesa laikā, pēc tam, kad jāizdara, pirms tam, kad cepšanas laikā pirms cepšanas, ievietojiet ēdienu. Ja lietojat, nelieciet par maz ēdiena, lai izvairītos no papīra paplātes, ko sadedzina karstais gaiss, kas pūš papīra paplāti uz sildīšanas caurules, jo vieglais svars ir. Kolour: brūns, baltmateriāli: koka celulozes paperize: 16 x 4,5 cmpackage Saturs: 50 * balts kvadrātveida gaisa frizieri. nedaudz atšķiras no īstās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Sobib mikrolaineahju, ahju, auruti, õhu praepanni jaoks. Sobib välistingimustes telkimiseks, puhkepoldiks, sünnipäevapiduks, igapäevaseks küpsetamiseks. Meie lennukid pärgamentide vooderdised ei pea rebenema, lõikama ega mõtlema, kuidas toitu mässida, lihtsalt ühe välja võtta, oma toitu sellele panna ja oma õhku praadida panna. See võib hoida toidu maitse puutumatuna ja te ei pea muretsema </p> kleepumise pärast
<p> Lihtne töö võib süüa maitsvat toitu </p>
<p> laineline servakujundus, tugev võime kanda, takistada toidu ja õli küpsetamise ajal pritsimist, kaitsta praepanni, pole vaja puhastada, pikendada praepanni, laske teil nautida rohkem küpsetamist. PALUN PALUN. Ärge pange kasutamisel liiga vähe toitu, et vältida paberialuse põlemist kuuma õhuga, mis puhub paberialust küttetorule kerge raskuse tõttu. Pilt pisut erineb päris asjast. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Soveltuu mikroaaltouuniin, uuniin, höyrylaivaan, ilmakeittimeen. Sopii ulkoilmaan leirintäalueelle, lomapotluckille, syntymäpäiväjuhlalle, päivittäiseen leipomiseen. Airfryer -pergamenttivuorien ei tarvitse repiä, leikata tai miettiä, kuinka kääre ruokaa, ottaa vain yksi, laittaa ruokasi siihen ja laittaa se ilmakeittimeen. Se voi pitää ruoan maun ehjänä, ja sinun ei tarvitse huolehtia kiinni </p>
<p> Yksinkertainen toiminta voi syödä herkullista ruokaa </p>
<p> aaltoileva reunusuunnittelu, vahva kyky kantaa, estää ruokaa ja öljyä roiskumasta leipomisen aikana, suojata vapaaehtoista, sinun ei tarvitse puhdistaa, pidentää vapaa -ajan käyttöiän käyttöä, anna sinun nauttia hauskanpitoa paistavan enemmän. Tarkoituksenmukaisuus: Älä koskaan laita ilmakeittimen perhouspaperia pelkästään esilämmitysprosessin aikana, aseta ruokaa paistinpannuun ennen leipomista. Älä laita liian vähän ruokaa käytettäessä, jotta vältetään paperilaatikko, joka puhaltaa paperilaatikkoon lämmitysputken päälle kevyen painon takia. Välimerkki: Ruskea, Whitematerial: Wood Mulp Papersize: 16 X 4.5Cmpackage Sisältö: 50 * Valkoisen neliömäisen ilmakierron linjat50 * Ruskea neliöilmakierros. Laskutautien sisältö. Toiset tuotteet eivät ole. Kuva hiukan erilainen kuin todellinen asia. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/74/1619833748_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/72/1619833721_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/78/1619833781_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/81/1619833814_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699017]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-024]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699017]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[9 colių kvadratinės oro gruzdintuvės priedai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Kvadrātveida gaisa fritierim paredzētie piederumi 9"]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Ruudukujulise õhufritüüri tarvikud 9"]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Neliönmuotoiset ilmakeittimen lisävarusteet 9"]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Tinka kitiems: Šis oro kepsnio priedų rinkinys yra tinkamas 8,3 l, 6,0L ir 6,4L, 9L, 8,0L ir „Princess 8L“. Atkreipkite dėmesį: netinka 5,5L. Rinkinys taip pat tinka daugumai, kurio mažiausias skersmuo yra 23 cm. </p>
<p> Visas priedų rinkinys: Paruoškite visus mėgstamus patiekalus su šiuo plačiu karšto oro keptuvių priedų rinkiniu. </p>
<p> Pagaminta iš aukštos kokybės medžiagų: Visi oro kepsnių aksesuarai yra gaminami iš aukštos kokybės medžiagų. Visos dalys yra saugios indaplovės ir turi nelipnią dangą. Be to, aksesuarai yra atsparūs šilumai, -Certifikuoti ir. Kadangi priedai yra pagaminti iš aukštos kokybės medžiagos, jie yra tinkami ilgalaikiam naudojimui. </p>
<p> Lengva valyti: Visas komplekto dalis galima lengvai valyti indaplovėje. Naudojant aksesuarus, jūsų oro kepiklis yra švarus. Jums tereikia įdėti rinkinio dalis į indaplovę. Tai ne tik taupo laiką, bet ir pastangas! </p>
<p> Visi mėgstami patiekalai viename įrenginyje: su priedų rinkiniu galite paruošti visus mėgstamus patiekalus viename prietaise. Pvz., Paruoškite skanius sruogas ir padėkite jas ant grilio tinklelio arba paruoškite skaniausią picą picos keptuvėje. Šis priedų rinkinys taip pat puikiai tinka saldiems patiekalams, tokiems kaip bandelės, pyragaičiai ar pyragai. </p>
<p> Spalva: Nuotrauka spalva </p>
<p> Medžiaga: nerūdijantis plienas+silikonas </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 1x torto sąskaitos </p>
<p> 1x picos plokštelė </p>
<p> 1x Bakery </p>
<p> 4x keptos sruogos </p>
<p> 1x silikono srovė </p>
<p> 2x metalo laikymas </p>
<p> 100x keptas popierius </p>
<p> 2x silikono pirštinės </p>
<p> 1x silikono muffin pelėsis </p>
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> Pastaba: šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti paveikslėlyje esančio elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Подходит для других: этот набор аксессуаров с воздушным фритюрнией подходит для 8.3L, 6.0L и 6.4L, 9L, 8.0L и принцесса 8L, среди прочих. Обратите внимание: не подходит для 5.5L. Набор также подходит для большинства с минимальным диаметром 23 см. </P>
<p> Полный набор аксессуаров: приготовьте все ваши любимые блюда с этим обширным набором аксессуаров с горячим воздухом. </p>
<p> Изготовлен из высококачественных материалов: все аксессуары для воздушного фритюра изготовлены из высококачественных материалов. Все детали безопасны для посудомоечной машины и имеют непревзойденное покрытие. Кроме того, аксессуары являются термостойкими, -сертифицированными и. Поскольку аксессуары изготовлены из высококачественного материала, они подходят для долгосрочного использования. </P>
<p> Легко чистить: все части набора могут быть легко очищены в посудомоечной машине. Использование аксессуаров держит ваш воздушный фритюрник в чистоте. Вам нужно только поместить части набора в посудомоечную машину. Это не только экономит время, но и усилия! </P>
<p> Все ваши любимые блюда в одном устройстве: с помощью набора аксессуаров вы можете приготовить все свои любимые блюда в одном устройстве. Например, приготовьте вкусные шампуры и поместите их на гриль или приготовьте самую вкусную пиццу в сковороде пиццы. Этот аксессуар также идеально подходит для сладких блюд, таких как кексы, пирожные или торты. </P>
<p> Цвет: цвет фото </p>
<p> Материал: нержавеющая сталь+силикон </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 1x счета с тортами </p>
<p> 1x пицца </p>
<p> 1x Пекарня </p>
<p> 4x Запеченные шампуры </p>
<p> 1x Силиконовая струя </p>
<p> 2x металлический удержание </p>
<p> 100x Запеченная бумага </p>
<p> 2x Силиконовые перчатки </p>
<p> 1x Силиконовая кексовая плесень </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piemērots citiem: Šis Air Fryer piederumu komplekts ir piemērots 8,3L, 6,0L un 6,4L, 9L, 8,0L un 8L princeses 8L princesei. Lūdzu, ņemiet vērā: nav piemērots 5,5L. Komplekts ir piemērots arī lielākajai daļai ar minimālo diametru 23 cm. </p>
<p> Pilnīgs piederumu komplekts: pagatavojiet visus iecienītos ēdienus ar šo plašo karstā gaisa friteru piederumu komplektu. </p>
<p> Izgatavots no augstas kvalitātes materiāliem: Visi gaisa cepšanas piederumi ir izgatavoti no augstas kvalitātes materiāliem. Visas daļas ir drošas trauku mazgājamās mašīnas, un tām ir nelipīgs pārklājums. Turklāt piederumi ir izturīgi pret karstumu, sertificēti un. Tā kā piederumi ir izgatavoti no augstas kvalitātes materiāliem, tie ir piemēroti ilgstošai lietošanai. </p>
<p> Viegli notīrāms: visas komplekta daļas var viegli notīrīt trauku mazgājamā mašīnā. Acienvārdu izmantošana padara jūsu griešanas līdzekli tīru. Jums tikai jāievieto komplekta daļas trauku mazgājamā mašīnā. Tas ne tikai ietaupa laiku, bet arī piepūli! </p>
<p> Visi jūsu iecienītākie ēdieni vienā ierīcē: ar piederumu komplektu jūs varat sagatavot visus iecienītākos ēdienus vienā ierīcē. Piemēram, pagatavojiet gardus iesmus un novietojiet tos uz grila režģa vai pagatavojiet garšīgāko picu picas pannā. Šis piederumu komplekts ir lieliski piemērots arī saldajiem ēdieniem, piemēram, smalkmaizītēm, pīrāgiem vai kūkām. </p>
<p> Krāsa: foto krāsa </p>
<p> Materiāls: nerūsējošais tērauds+silikons </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 1x kūku rēķini </p>
<p> 1x picas plāksne </p>
<p> 1x maiznīca </p>
<p> 4x cepti iesmi </p>
<p> 1x silikona strūkla </p>
<p> 2x metāla turēšana </p>
<p> 100x cepts papīrs </p>
<p> 2x silikona cimdi </p>
<p> 1x silikona smalkmaizītes veidne </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Sobib teistele: see õhufritüüri lisakomplekt sobib muu hulgas 8,3L, 6,0L ja 6,4L, 9L, 8,0L ja Princess 8L jaoks. Pange tähele: 5,5L jaoks ei sobi. Komplekt sobib ka enamiku jaoks, minimaalse läbimõõduga 23 cm. </p>
<p> Täielik lisakomplekt: valmistage kõik oma lemmikroogad ette selle ulatusliku kuumaõhu praadi lisakomplektiga. </p>
<p> Valmistatud kvaliteetsetest materjalidest: Kõik õhufritüüri aksessuaarid on valmistatud kvaliteetsetest materjalidest. Kõik osad on nõudepesumasinad ja neil on mittekleepuv kate. Lisaks on lisaseadmed kuumakindlad, sertifitseeritud ja. Kuna lisaseadmed on valmistatud kvaliteetsest materjalist, sobivad need pikaajaliseks kasutamiseks. </p>
<p> Lihtne puhastatav: komplekti kõiki osi saab nõudepesumasinas hõlpsasti puhastada. Aksessuaaride kasutamine hoiab teie õhufraami puhtana. Peate panema komplekti osad ainult nõudepesumasinasse. See ei säästa mitte ainult aega, vaid ka pingutusi! </p>
<p> Kõik oma lemmikroogid ühes seadmes: koos lisakomplekti abil saate kõik oma lemmikroogad ühes seadmes ette valmistada. Näiteks valmistage ette maitsvad vardad ja asetage need grillvõrgule või valmistage pitsapannil kõige maitsvam pitsa. See lisakomplekt sobib suurepäraselt ka magusate roogade jaoks, näiteks muffinid, tordid või koogid. </p>
<p> Värv: fotovärv </p>
<p> Materjal: roostevaba teras+silikoon </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 1x koogi arved </p>
<p> 1x pitsaplaat </p>
<p> 1x pagariäri </p>
<p> 4x küpsetatud varrased </p>
<p> 1x silikoonjoa </p>
<p> 2x metallist hoide </p>
<p> 100x küpsetatud paber </p>
<p> 2x silikoonkindad </p>
<p> 1x silikoonmuffin hallitus </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: valguse peegeldus ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Soveltuu muille: Tämä ilmakeittiötarvikkeet sopivat muun muassa 8,3L, 6,0L ja 6.4L, 9L, 8.0L ja Princess 8L. Huomaa: Ei sovellu 5.5L: lle. Sarja sopii myös useimmille, joiden minimi halkaisija on 23 cm. </p>
<p> Täydellinen lisävarustesarja: Valmista kaikki suosikkiruokiasi tällä laajalla kuumailmakuoren lisävarustejoukolla. </p>
<p> valmistettu korkealaatuisista materiaaleista: Kaikki ilmakeittiötarvikkeet on valmistettu korkealaatuisista materiaaleista. Kaikki osat ovat astianpesukoneen turvallisia ja niillä on tarttumaton pinnoite. Lisäksi lisävarusteet ovat lämmönkestävää, -sertifioitua ja. Koska lisävarusteet on valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, ne soveltuvat pitkäaikaiseen käyttöön. </p>
<p> Helppo puhdistaa: Sarjan kaikki osat voidaan helposti puhdistaa astianpesukoneessa. Lisävarusteiden käyttäminen pitää ilmakeittimesi puhtaana. Sinun on asetettava vain astianpesukoneeseen asetetut osat. Tämä ei vain säästä aikaa, vaan myös vaivaa! </p>
<p> Kaikki suosikkiruokiasi yhdessä laitteessa: Lisävarustesarjan avulla voit valmistaa kaikki suosikkiruoat yhdessä laitteessa. Valmista esimerkiksi herkullisia vartaat ja aseta ne grilliryhmään tai valmista pizza -pannuissa maukkaita pizzaa. Tämä lisävarustesarja on täydellinen myös makeita ruokia, kuten muffineja, torttuja tai kakkuja. </p>
<p> väri: valokuvan väri </p>
<p> materiaali: ruostumattomasta teräksestä+silikoni </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 1x kakkulaskut </p>
<p> 1x Pizza -levy </p>
<p> 1x leipomo </p>
<p> 4x leivotut vartaat </p>
<p> 1x silikoni Jet </p>
<p> 2x metallipidon </p>
<p> 100x paistettu paperi </p>
<p> 2x silikonihansikkaat </p>
<p> 1x silikonimuffinimuotti </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/47/1627709472_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/55/1627709552_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/64/1627709647_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/51/1627709516_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/60/1627709602_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699024]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-025]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699024]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro keptuvės priedų rinkinys, 8 colių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritierim paredzēts piederumu komplekts, 8 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri tarvikute komplekt, 8 tolli]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmakeittimen lisävarustesarja, 8 tuumaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Oro kepsnio priedų rinkinys: Mūsų produktų rinkinyje yra 1 x pyrago statinė, 1 x picos dėklas, 1 x silikono kilimėlis, 1 x dvigubo sluoksnio „Airfryer“ lentynos, 1 x monosluoksnio lėktuvo lentynos, 1 x skrebučio stovas, 1 x muffin pyrago formos, 1 x virtuvės žnyplės, 1 x griebtuvo anti-karinė. 1 x alyvos šepetėlis, 2 x silikono pirštinės, 6 x muffino formos, 50 x oro kepimo popierius. </p>
<p> Aukštos kokybės medžiagos: Mūsų produktai yra pagaminti iš maisto saugių medžiagų, įskaitant aukštos kokybės anglies plieną, nerūdijantį plieną, silikoną ir kt.
<p> Daugiafunkcinis naudojimas: nesvarbu, ar gaminate pyragus, picas, duoną, traškučius ar kebabus, mūsų rinkinys gali patenkinti įvairius jūsų maisto gaminimo poreikius. Įveskite daugiau linksmybių ir kūrybiškumo virtuvėje. </p>
<p> Lengva valyti ir prižiūrėti: Mūsų priedų rinkinys yra pagamintas iš aukšto temperatūros atsparumo medžiagos su atsparumu korozijai ir puikioms šilumos perdavimo savybėms. Tai lengva valyti, todėl galite mėgautis linksmybėmis virtuvėje, užtikrindami ilgą produkto tarnavimo laiką. </p>
<p> Puikus suderinamumas: Mūsų rinkinys turi platų suderinamumo asortimentą daugumai „Air Fryers“ dydžių. Įsitikinkite, kad prieš pirkdami jūsų keptuvė atitinka dydžio reikalavimus. </p>
<p> Spalva: kaip parodyta </p>
<p> Medžiaga: nerūdijantis plienas </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 1 x torto kibiras </p>
<p> 1 x Pizza Pan </p>
<p> 1 x silikono kilimėlis </p>
<p> 1 x Dvigubo sluoksnio oro keptuvės stovas </p>
<p> 1 x vieno sluoksnio oro keptuvės stovas </p>
<p> 1 x kepimo duonos lentynos </p>
<p> 1 x Muffin pyrago pelėsis </p>
<p> 1 x virtuvės klipas </p>
<p> 1 x karščiui atspari spaustukas </p>
<p> 1 x alyvos šepetėlis </p>
<p> 2 x silikono pirštinės </p>
<p> 6 x Muffin pyragai </p>
<p> 50 x oro kepsnio kepimo popierius </p>
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> Pastaba: šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti paveikslėlyje esančio elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Набор аксессуаров Air Fryer: Наш набор продуктов включает в себя 1 X Cake Barrel, 1 X Pizza Cray, 1 X Silicone Mat, 1 X Double Layer Airfryer Rack, 1 X Monolayer Airfryer Rack, 1 X Toast Stand, 1 x Muffin Cake Floms, 1 x Kitchen Tong, 1 X Gripper Anti-Hot. 1 x масляная щетка, 2 x силиконовые перчатки, 6 x Muffin Floms, 50 x Air Fryer Cake Waper. </P>
<p> Высококачественные материалы: наши продукты изготовлены из пищевых материалов, в том числе высококачественная углеродистая сталь, нержавеющая сталь, силикон и т. Д., До тех, что они и долговечность продуктов. </p>
<p> Многофункциональное использование: независимо от того, делаете ли вы торты, пиццу, хлеб, чипсы или шашлыки, наш набор может удовлетворить ваши различные потребности в приготовлении пищи. Принесите вам больше удовольствия и творчества на кухне. </P>
<p> Легко в очистке и обслуживании: наш аксессуальный набор изготовлен из высокотемпературного материала с коррозионной стойкостью и превосходными свойствами теплопередачи. Его легко чистить, поэтому вы можете наслаждаться весельем на кухне, обеспечивая длительный срок службы продукта. </P>
<p> Идеальная совместимость: наш набор имеет широкий спектр совместимости для большинства размеров фритюрников, пожалуйста, убедитесь, что ваш фритюрник соответствует требованиям к размеру перед покупкой. </p>
<p> Цвет: как показано </p>
<p> Материал: нержавеющая сталь </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 1 x ковш для торта </p>
<p> 1 X Pizza Pan </p>
<p> 1 x Силиконовый мат </p>
<p> 1 x двойной воздушный фритюрный стойка </p>
<p> 1 x однослойный воздушный фритюрный стойка </p>
<p> 1 x выпечка хлебной стойки </p>
<p> 1 x кексовая плесень </p>
<p> 1 x кухонный клип </p>
<p> 1 x Теплостойенный клип </p>
<p> 1 x масляная щетка </p>
<p> 2 x Силиконовые перчатки </p>
<p> 6 х пирожные кексы </p>
<p> 50 x Air Fryer Cake Paper </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Отражение света и различные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Air Fryry piederumu komplekts: mūsu produktu komplektā ir 1 x kūkas muca, 1 x picu paplāte, 1 x silikona paklājs, 1 x dubultā slānis AirFryer plaukts, 1 x vienslāņa lidojuma statīva plaukts, 1 x grauzdiņu statīvs, 1 x smalkmaizītes kūkas veidnes, 1 x virtuves tonnas, 1 x satveršanas pretkotiņš. 1 x eļļas suka, 2 x silikona cimdi, 6 x smalkmaizītes veidnes, 50 x gaisa cepšanas cepšanas papīrs. </p>
<p> Augstas kvalitātes materiāli: mūsu produkti ir izgatavoti no pārtikas drošiem materiāliem, ieskaitot augstas kvalitātes oglekļa tēraudu, nerūsējošo tēraudu, silikonu utt., Lai izstrādātu drošību un izturību. </p>
<p> Daudzfunkcionāla lietošana: neatkarīgi no tā, vai jūs gatavojat kūkas, picu, maizi, mikroshēmas vai kebabus, mūsu komplekts var apmierināt jūsu dažādās ēdiena gatavošanas vajadzības. Nesiet jums vairāk jautrības un radošuma virtuvē. </p>
<p> Viegli tīrāms un uzturēts: mūsu piederumu komplekts ir izgatavots no augstas temperatūras izturīga materiāla ar izturību pret koroziju un lieliskām siltuma pārneses īpašībām. To ir viegli tīrīt, lai jūs varētu izbaudīt jautrību virtuvē, vienlaikus nodrošinot ilgu produkta kalpošanas laiku. </p>
<p> Perfekta saderība: mūsu komplektam ir plašs savietojamības diapazons lielākajai daļai gaisa mazuļu, lūdzu, pirms pirkšanas pārliecinieties, ka jūsu cepeškrāsns atbilst lieluma prasībām. </p>
<p> Krāsa: kā parādīts </p>
<p> Materiāls: nerūsējošais tērauds </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 1 x kūkas kauss </p>
<p> 1 x picas panna </p>
<p> 1 x silikona paklājs </p>
<p> 1 x dubultā slāņa gaisa friteru plaukts </p>
<p> 1 x viena slāņa gaisa friteru plaukts </p>
<p> 1 x cepšanas maizes plaukts </p>
<p> 1 x smalkmaizītes kūkas veidne </p>
<p> 1 x virtuves klips </p>
<p> 1 x siltuma necaurlaidīgs klips </p>
<p> 1 x eļļas suka </p>
<p> 2 x silikona cimdi </p>
<p> 6 x smalkmaizītes kūkas </p>
<p> 50 x gaisa cepšanas cepšanas papīrs </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas atstarojums un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Õhufraami lisakomplekt: meie tootekomplekt sisaldab 1 x koogivarra, 1 x pitsasalus, 1 x silikoonmatti, 1 x kahekihilise lennuküünlariicki, 1 x ühekihilise lennuküünlariigi, 1 x röstsaia, 1 x muffinkoogi vormid, 1 x köögitangid, 1 x gripperianti. 1 x õlipintsel, 2 x silikoonkindad, 6 x muffinivormid, 50 x õhu praepanni küpsetuspaber. </p>
<p> Kvaliteetsed materjalid: meie tooted on valmistatud toidukindlatest materjalidest, sealhulgas kvaliteetsest süsinikterasest, roostevabast terasest, silikoonist jne.
<p> Multifunktsionaalne kasutamine: sõltumata sellest, kas teete kooke, pitsa, leiba, laastu või kebabi, võib meie komplekt vastata teie mitmesugustele kokandusvajadustele. Tooge teile köögis lõbusam ja loovus. </p>
<p> Lihtne puhastada ja hooldada: meie lisakomplekt on valmistatud kõrge temperatuuriga vastupidavast materjalist, millel on korrosioonikindlus ja suurepärased soojusülekande omadused. Seda on lihtne puhastada, nii et saate köögis lõbutseda, tagades samal ajal toote pika kasutusaja. </p>
<p> Täiuslik ühilduvus: meie komplektil on lai ühilduvus enamiku õhufüüside suuruste jaoks, veenduge, et teie praepann vastab enne ostmist suuruse nõuetele. </p>
<p> Värv: nagu näidatud </p>
<p> Materjal: roostevaba teras </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 1 x koogikopp </p>
<p> 1 x pitsapann </p>
<p> 1 x silikoonmatti </p>
<p> 1 x topeltkihiline õhu praepann </p>
<p> 1 x ühekihilise õhu praepann </p>
<p> 1 x küpsetusleiva rack </p>
<p> 1 x muffinkoogi hallitus </p>
<p> 1 x köögiklipp </p>
<p> 1 x kuumakindla klambri </p>
<p> 1 x õlihari </p>
<p> 2 x silikoonkindad </p>
<p> 6 x muffinikoogid </p>
<p> 50 x õhufritüüri küpsetuspaber </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: valguse peegeldus ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildil oleva eseme värvi pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Air Fryer -lisävarustesarja: Tuottisarjamme sisältää 1 x kakun tynnyrin, 1 x pizza-tarjotin, 1 x silikonimatto, 1 x kaksoiskerroksen lentokoneiden teline, 1 x yksikerroksinen Airfryer-teline, 1 x paahtoleipäjalusta, 1 x muffinikakun muotteja, 1 x keittiön pihdit, 1 x Gripper anti-hous. 1 x Öljyharja, 2 x silikonihansikkaat, 6 x muffinssimuottit, 50 x ilmakierrätyspaperi. </p>
<p> Korkealaatuiset materiaalit: Tuotteemme on valmistettu elintarvikkeiden turvallisista materiaaleista, mukaan lukien korkealaatuista hiiliterästä, ruostumattomasta teräksestä, silikonista jne.
<p> monitoiminen käyttö: Valmistatko kakkuja, pizzaa, leipää, siruja tai kebabeja, sarjamme voi vastata erilaisiin keittotarpeisiin. Tuo sinulle hauskempaa ja luovuutta keittiöön. </p>
<p> Helppo puhdistaa ja ylläpitää: Lisävarustesarjamme on valmistettu korkean lämpötilankestävästä materiaalista, jolla on korroosionkestävyys ja erinomaiset lämmönsiirtoominaisuudet. Se on helppo puhdistaa, joten voit nauttia hauskaa keittiössä samalla kun varmistetaan tuotteen pitkän käyttöikä. </p>
<p> Täydellinen yhteensopivuus: Sarjamme on laaja yhteensopivuus useimmille ilmakeittiläisille.
<p> väri: kuten kuvassa </p>
<p> materiaali: ruostumaton teräs </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 1 x kakku kauha </p>
<p> 1 x pizzapannia </p>
<p> 1 x silikonimat </p>
<p> 1 x kaksikerroksinen ilmakeittiö </p>
<p> 1 x yksikerroksinen ilmakierrosteline </p>
<p> 1 x leivinleipäteline </p>
<p> 1 x muffinikakun muotti </p>
<p> 1 x keittiön pidike </p>
<p> 1 x lämmönkestävä pidike </p>
<p> 1 x Öljysarja </p>
<p> 2 x silikonihansikkaat </p>
<p> 6 x muffinikakut </p>
<p> 50 x ilmakierrosleivipaperi </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt heijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/40/1655700409_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/65/1655700654_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/47/1655700471_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/53/1655700532_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/59/1655700594_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699031]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-026]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699031]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oro gruzdintuvės džiovyklės stovas, 3 vnt. pakuotė, sidabrinis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gaisa fritierim paredzētais žāvētāja statīvs, 3 gab. iepakojumā, sudrabkrāsas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Õhufritüüri kuivati rest, 3 tk hõbedane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ilmakeittimen kuivausteline, 3 kpl, hopeanvärinen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Taikomi modeliai - pakaitinio stovo dydis yra 9,5x10 colio. Suderinama su 6,3 „Quart Digital Air Fryer“, „Power XL Airfryer Pro 6 Qt“, „Power Airfryer“ krosnyje 6QT ir 12,5 QT oro keptuvėje. Prieš pirkdami patvirtinkite dydį. Šis priedas tinka tik konkrečiems oro keptuvių krosnies modeliams. </p>
<p> Patogus - tuo pačiu metu galite maisto produktus su oro keptuvėje. Maistą galite tiesiogiai naudodamiesi šiomis nuimamomis lentynomis, nebereikia laukti, kol išvalysite maisto likučius ankstesnėje lentynoje. Virdami galite juos visus nuplauti. Sutaupykite laiko ir energijos. </p>
<p> Universalumas - jis gali būti naudojamas kaip dehidrator ir oro keptuvė. Dehidratinės daržovės, mėsa, žolelės ir vaisiai arba kepimo užkandžiai ir keptas maistas, pavyzdžiui, prancūziškos bulvytės, svogūnai ir vištiena. Šios lentynos gali patenkinti jūsų poreikius su „Air Fryer“ krosnyje. </p>
<p> Oras - suprojektuotas tinklelis leidžia šildomo oro sūkuriui visapusiškai susisiekti
<p> Saugus indaplovėje - nuimamas stovo dėklas ir indaplovės saugios dalys daro valymą vėjeliu. Bet nebalink jo. Naudojant mikro-taško suvirinimo ir besiūlią suvirinimo technologiją, produktas yra praktiškas ir gerai atrodantis, be medžiagos nenukrenta, yra labai saugu naudoti. </p>
<p> Darbas oro keptuvėje žemiau: </p>
<p> 6,3 „Quart Digital Air Fryer“ </p>
<p> „Power XL Airfryer Pro 6 Qt </p>“
<p> „Power Airfryer“ krosnis 6qt </p>
<p> 12,5 qt oro keptuvės orkaitė. </p>
<p> Spalva: sidabras </p>
<p> Medžiaga: metalas </p>
<p> Dydis: 24 x 25cm </p>
<p> Pakuotės turinys: </p>
<p> 3 x kepsninės žiniatinklis </p>
<p> Tik aukščiau pateiktas paketo turinys, kiti produktai neįtraukti. </p>
<p> PASTABA: Lengvos ir skirtingos ekranai paveikslėlyje gali sukelti elemento spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. Matavimas leidžiama paklaida yra +/- 1-3cm. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Применимые модели - размер запасной стойки составляет 9,5x10 дюймов. Совместим для 6,3 квартальной цифровой воздушной фритюрнины, Power XL Airfryer Pro 6 QT, печи Power Airfryer 6QT и 12,5 QT Air Fryer Pyer. Пожалуйста, подтвердите размер перед покупкой. Этот аксессуар подходит только для конкретных моделей печи с воздушной фритюрницей. </P>
<p> Удобно - вы можете одновременно продукты с духовкой с воздухом. Вы можете питаться непосредственно с этими съемными стойками, больше не нужно ждать очистки остатка пищи на предыдущем полке. Вы можете мыть их все вместе после приготовления. Сохраните свое время и энергию. </P>
<p> Универсальность - ее можно использовать в качестве обезвоживания и воздушного фритюрнина. Обезвоживают овощи, мясо, травы и фрукты, или выпекать закуски и жареные продукты, такие как картофель фри, лук и курица. Эти полки могут удовлетворить ваши потребности с вашей печи с воздушной фритюрницей. </P>
<p> Air - Grid Development Позвольте вихре нагретого воздуха, чтобы всесторонне связаться с пищей, что делает пищевую сушилку и хрустящую. </p>
<p> Безопасная посудомоечная машина - Съемный поднос и безопасные части для посудомоечной машины делают чистку ветра. Но не отбеливайте его. Благодаря сварке микро-точечной сварки и бесшовной сварки, продукт является практичным и красивым, нет материала, не падающего, очень безопасно в использовании. </P>
<p> Работайте для печи Air Fryer ниже: </p>
<p> 6,3 квартала цифровой авиации </p>
<p> Power XL Airfryer Pro 6 qt </p>
<p> Power Airfryer печь 6qt </p>
<p> 12,5 Qt Воздушная печь. </p>
<p> Цвет: серебро </p>
<p> Материал: металл </p>
<p> Размер: 24 x 25 см </p>
<p> Содержание пакета: </p>
<p> 3 x web barbecue </p>
<p> Только вышеуказанный содержимое пакета, другие продукты не включены. </p>
<p> ПРИМЕЧАНИЕ. Свет и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piemērojamie modeļi - rezerves plaukta izmērs ir 9,5x10 collas. Saderīgs 6,3 ceturtdaļas digitālā gaisa cepšanas ierīcei, Power XL Airfryer Pro 6 Qt, Power AirFryer krāsns 6QT un 12,5 QT AIR Fryer krāsns. Lūdzu, pirms pirkšanas apstipriniet lielumu. Šis aksesuārs ir piemērots tikai konkrētiem gaisa cepšanas krāsns modeļiem. </p>
<p> Ērti - vienlaikus varat pārtiku ar gaisa cepeškrāsni. Jūs varat pārtiku tieši ar šiem noņemamajiem plauktiem, vairs nav jāgaida, lai iztīrītu pārtikas atliekas iepriekšējā plauktā. Pēc ēdiena gatavošanas jūs varat tos visus mazgāt kopā. Ietaupiet savu laiku un enerģiju. </p>
<p> Daudzpusība - to var izmantot kā dehidratoru un gaisa cepuri. Dehidrēt dārzeņus, gaļu, garšaugus un augļus, vai cepiet uzkodas un ceptus ēdienus, piemēram, frī kartupeļus, sīpolus un vistu. Šie plaukti var apmierināt jūsu vajadzības ar gaisa cepeškrāsni. </p>
<p> Gaiss - režģis, kas paredzēts, ļauj karstā gaisa virpulim visaptveroši sazināties ar pārtiku, kas padara pārtikas žāvētāju un kraukšķīgu. </p>
<p> Droša trauku mazgājamā mašīna - noņemama statīva paplāte un trauku mazgājamā mašīna drošas detaļas padara tīrīšanu vēsmu. Bet nemaz to balināt. Izmantojot mikro punktu metināšanu un bezšuvju metināšanas tehnoloģiju, produkts ir praktisks un izskatīgs, bez materiāla, kas nokrīt, ir ļoti droši lietojams. </p>
<p> Darbs pie gaisa cepšanas cepeškrāsns zemāk: </p>
<p> 6,3 Quart Digital Air Fryer </p>
<p> Power XL AirFryer Pro 6 Qt </p>
<p> Power AirFryer krāsns 6qt </p>
<p> 12,5 qt gaisa cepeškrāsns. </p>
<p> Krāsa: sudrabs </p>
<p> Materiāls: metāls </p>
<p> Izmērs: 24 x 25cm </p>
<p> Komplekta saturs: </p>
<p> 3 x grila tīmeklis </p>
<p> Tikai iepriekš minētais paketes saturs, citi produkti nav iekļauti. </p>
<p> Piezīme: Gaismas un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. Atļautā mērījuma kļūda ir +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kohaldatavad mudelid - asendusraami suurus on 9,5x10 tolli. Ühildub 6,3 -kvartilise digitaalse õhu praepanniga, Power XL Airfryer Pro 6 QT, Power Airfryer ahi 6QT ja 12,5 QT Air Friter ahi. Palun kinnitage suurus enne ostmist. See aksessuaar sobib ainult konkreetsete pritsiahju mudelite jaoks. </p>
<p> Mugav - samal ajal saate oma õhufritüüri ahjuga toite. Saate toitu otse nende eemaldatavate nagidega, enam ei pea toidujääkide puhastamist eelmisel riiulil ootama. Pärast keetmist saate neid kõiki koos pesta. Säästke oma aega ja energiat. </p>
<p> Mitmekülgsus - seda saab kasutada dehüdraatori ja õhu praepannina. Kulutavad köögiviljad, liha, ürdid ja puuviljad või küpseta suupisteid ja praetud toite, näiteks friikartulid, sibul ja kana. Need riiulid võivad teie vajadusi vastata teie Air Frit ahjuga. </p>
<p> Õhk - võre, mis on kujundatud
<p> Nõudepesumasin ohutu - eemaldatav rackialus ja nõudepesumasinad ohutud osad muudavad imelihtne puhastamiseks. Kuid ärge pleegitage seda. Mikropunkti keevitamise ja õmblusteta keevitustehnoloogiaga on toode praktiline ja hea välimusega, materjali ei kukuks väga ohutu kasutada. </p>
<p> Töö õhufritüüri ahju jaoks allpool: </p>
<p> 6,3 kvart digitaalne õhufraam </p>
<p> Power XL Airfryer Pro 6 qt </p>
<p> Võimsa lennuküüri ahi 6qt </p>
<p> 12,5 qt õhu prae ahi. </p>
<p> Värv: hõbe </p>
<p> Materjal: metall </p>
<p> Suurus: 24 x 25cm </p>
<p> pakendi sisu: </p>
<p> 3 x grillide veeb </p>
<p> Ainult ülaltoodud paketisisu, muid tooteid ei kuulu. </p>
<p> Märkus: kerged ja erinevad kuvarid võivad pildil oleva eseme värvi põhjustada pisut erinevat tegelikku asja. Lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Sovellettavat mallit - Korvaava telineen koko on 9,5x10 tuumaa. Yhteensopiva 6,3 neljäsosan digitaaliseen ilmakeittimeen, Power XL Airfryer Pro 6 QT, Power Airfryer -uuni 6QT ja 12,5 QT Air Fryer -uuni. Vahvista koko ennen ostamista. Tämä lisävaruste sopii vain tiettyihin ilmakeittimen uunin malleihin. </p>
<p> Kätevä - voit ruokia ilmakeittimellä uunilla samanaikaisesti. Voit ruokaa suoraan näillä irrotetuilla telineillä, ei enää tarvitse odottaa ruokajäämien puhdistamista edellisellä hyllyllä. Voit pestä ne kaikki yhdessä kypsennyksen jälkeen. Säästä aikaa ja energiaa. </p>
<p> monipuolisuus - sitä voidaan käyttää kuivaimena ja ilmakuormana. Dehydraattivihannekset, liha, yrtit ja hedelmät tai paista välipaloja ja paistettuja ruokia, kuten ranskalaisia ​​perunoita, sipulia ja kanaa. Nämä hyllyt voivat vastata tarpeitasi ilmakeittimen uunilla. </p>
<p> Ilma - Suunniteltu ruudukko antaa lämmitetyn ilman pyörremyrskyn koskettaa ruokaa kattavasti, mikä tekee ruoan kuivaimesta ja rapeaksi. </p>
<p> Astianpesukone Safe - Irrotettava telinelokero ja astianpesukone Turvalliset osat tekevät puhdistamisesta helppoa. Mutta älä valkaise sitä. Mikropistehitsauksella ja saumattomalla hitsaustekniikalla tuote on käytännöllinen ja hyvännäköinen, mikään materiaali putoaa, on erittäin turvallista käyttää. </p>
<P> Työskentele alla olevassa ilmakeittiöuunissa: </p>
<p> 6,3 neljäsosan digitaalinen ilmakeitin </p>
<p> Power XL Airfryer Pro 6 Qt </p>
<p> Airfryer -uuni 6qt </p>
<p> 12,5 QT Air Fryer -uuni. </p>
<p> väri: hopea </p>
<p> materiaali: metalli </p>
<p> koko: 24 x 25 cm </p>
<p> paketin sisältö: </p>
<p> 3 x grilliverkko </p>
<p> Vain yllä oleva pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisällytetä. </p>
<p> Huomaa: Kevyt ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta asiasta. Mittauksen sallittu virhe on +/- 1-3cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/22/1692446221_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/18/1692446182_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/10/1692446106_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/13/1692446139_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/23/1692446239_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699048]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-027]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699048]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[8 dalių 7"/8" oro gruzdintuvės priedų rinkinys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[8 daļu 7"/8" gaisa fritierim paredzēts piederumu komplekts]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[8-osaline 7"/8" õhufritüüri tarvikute komplekt]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[8-osainen 7"/8" ilmakeittimen tarvikesarja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Funkcija: </p>
<p> 1. dubenėlio spaustuko ir virtuvės žnyplės, skirtos saugiai pakelti karštas plokšteles ir stelažus iš oro kepsnio. </p>
<p> 2. Maisto kokybės saugos medžiagų, sveikatos danga yra „Teflon“ nelipnių danga, kurią lengva valyti ir patvari. </p>
<p> 3. Papuoškite savo mėgstamą pyragą pyrago statinėje, kepkite skanią picą picos keptuvėje, maksimaliai padidinkite virimo paviršių su metaliniu laikikliu ir padarykite sruogas su universaliu stovo! </p>
<p> 4.Pad
<p> 5. Tai taip pat turi rankeną, todėl ją lengva pakelti ir išimti iš „Airfryer“. Nuimdami patiekalą iš lėktuvo. </p> Visada naudokite šilumos apsaugotą audinį. </p>
<p> 6. Galite jį naudoti blynų, kiaušinių, bulvių, quesadillas ar net milžiniškų sausainių gamybai! Naudojant „Air Fryer“ aksesuarų keptuvę, galimybės yra beribės! </p>
<p> 7.Maksimizuokite savo virimo paviršių su metaliniu laikikliu. Tiesiog paruoškite maistą taip, kaip norima, ir įdėkite vieną maisto sluoksnį į įprastą oro keptuvę. Tada padėkite šį metalinį laikiklį ant viršaus ir pagaliau įpilkite savo antrąjį maisto sluoksnį ant metalinės grotelės. </p>
<p> 8. Dvigubos kepsninės virimo lentynos tikrai gali maksimaliai padidinti jūsų oro kepimo paviršių. Tai suteikia daugiau vietos, tuo pačiu leidžia jums kepti daugiau maisto per vieną y y yty. </p>
<p> 9. Silikono kilimėlis suteikia jums atsparų šilumai atsparaus paviršiaus, kad būtų galima pastatyti karštus priedus. Norėdami pašalinti priedą iš oro keptuvės, naudokite „Orkaitę“ ir „Safe Mitt“ ir padėkite jį ant silikono kilimėlio. </p>
<p> Spalva: sidabrinė + juoda medžiaga: silikonas + nerūdijantis plienas </p>
<p> Pastaba: </p>
<p>-klipo spalva siunčiama atsitiktinai. </p>
<p>- Šaudymas šviesai ir skirtingai ekranai gali sukelti paveikslėlyje esančio daikto spalvą šiek tiek kitaip nei tikrasis daiktas. </p>
<p>- Matavimas leido klaida yra +/- 1-3cm. </p>
<p>-Išmatuotas produkto dydis yra išorinis produkto skersmuo. Ne vidinis skersmuo </p>
<p>-Atsiminkite
<p> Pakuotės turinys 7 colių/8 colių 8pcs </p>
<p> 1 x torto statinė </p>
<p> 1 x Pizza Pan </p>
<p> 1 x silikono kilimėlis </p>
<p> 1 x metalo laikiklis </p>
<p> 1 x sruogų stovas </p>
<p> (8 colių su 4 sruogomis </p>
<p> 7 colių su 3 sruogomis) </p>
<p> 1 x duonos apvalkalas </p>
<p> Pakuotės turinys 7 colių/8 colių 12 vnt </p>
<p> 1 x torto statinė </p>
<p> 1 x Pizza Pan </p>
<p> 1 x silikono kilimėlis </p>
<p> 1 x metalo laikiklis </p>
<p> 1 x sruogų stovas </p>
<p> (8 colių su 4 sruogomis </p>
<p> 7 colių su 3Skeru) </p>
<p> 1 x duonos apvalkalas </p>
<p> 1 x puodelio torto keptuvė </p>
<p> 1 x indų plokštelės spaustukas </p>
<p> 1 x kepimo aliejaus popierius (100 vnt) </p>
<p> 1 x silikono aliejaus šepetėlis </p>
<p> 1 x maisto klipas </p>
<p> 1 pora anticalinio spaustuko silikonas </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Функция: </p>
<p> 1. Нажмите на зажиму миски и кухонный щип для безопасного подъема горячих тарелок и стойки от воздушного фритюрнина. </p>
<p> 2. Изготовленные материалы для обеспечения безопасности пищевых продуктов, медицинское покрытие-это тефлоновое покрытие, которое легко чистить и долговечнее. </p>
<p> 3. Наденьте свой любимый торт в стволе торта, приготовьте вкусную пиццу в сковороде пиццы, максимизируйте свою поверхность приготовления пищи с помощью металлического держателя и сделайте шашлыки с многоцелевой стойкой! </p>
<p> 4.. Выправьте свои рецепты выпечки с помощью этого не скользящего блюдо для выпечки, который позволяет выпекать пирог, хлеб, заварку и многое другое, просто и здорово. </p>
<p> 5. У него также есть ручка, что позволяет легко поднимать и снять с авиапотесда. Всегда используйте защищенную тепловую ткань при удалении блюда из Airfryer. </P>
<p> 6. Вы можете использовать его, чтобы сделать блины, яйца, картофель, кесадильи или даже гигантское печенье! С помощью гриль -кастрюли Air Fryer Accessories, возможности безграничны! </P>
<p> 7. Максимизируйте свою приготовление поверхности с помощью металлического держателя. Просто приготовьте свою еду по желанию и поместите один слой еды в корзину с воздушным фритюрнином, как обычно. Затем поместите этот металлический держатель сверху и, наконец, добавьте свой второй слой пищи на металлическую решетку </p>
<p> 8. Двойная стойка для приготовления пищи может действительно максимизировать поверхность для приготовления пищи с воздушными фритюрями. Он обеспечивает больше места, а также позволяет вам больше питаться на воздухе за один раз. </P>
<p> 9. Силиконовый коврик предоставляет вам термостойкую поверхность, чтобы поместить ваши горячие аксессуары. Используйте мебель для духовки, чтобы снять аксессуар из воздушного фритюря и поместить его на силиконовый коврик. </P>
<p> Цвет: серебро + черный материал: силикон + нержавеющая сталь </p>
<p> Примечание: </p>
<p>-Цвет клипа отправляется случайным образом. </p>
<p>- Съемка легких и разные дисплеи могут привести к тому, что цвет элемента на картинке немного отличается от реальной вещи. </p>
<p>- Разрешенная ошибка измерения составляет +/- 1-3 см. </p>
<p>-измеренный размер продукта является внешним диаметром продукта. Не внутренний диаметр </p>
<p>-Сделайте, чтобы вытереть с тряпкой. Не чистый с шариками из нержавеющей стали </p>
<p> Содержимое пакета 7 дюйма/8 дюймов 8pcs </p>
<p> 1 X Cake Barrel </p>
<p> 1 X Pizza Pan </p>
<p> 1 x Силиконовый мат </p>
<p> 1 x металлический держатель </p>
<p> 1 x Щеверная стойка </p>
<p> (8 дюймов с 4 шашлыками </p>
<p> 7 дюймов с 3 шашлыками) </p>
<p> 1 x Хлебная оболочка </p>
<p> Содержимое пакета 7inch/8inch 12pcs </p>
<p> 1 X Cake Barrel </p>
<p> 1 X Pizza Pan </p>
<p> 1 x Силиконовый мат </p>
<p> 1 x металлический держатель </p>
<p> 1 x Щеверная стойка </p>
<p> (8 дюймов с 4 шашлыками </p>
<p> 7 -дюймовый с 3 -й 3 -й) </p>
<p> 1 x Хлебная оболочка </p>
<p> 1 x чашка для пирога </p>
<p> 1 x блюдо для тарелки </p>
<p> 1 x бумага для разрыхлителя (100 шт.) </p>
<p> 1 x Силиконовая масляная щетка </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 Пара антикальдирующего клипа Силикон </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: </p>
10
<p> 2. Pārtikas kvalitātes drošības materiālu izgatavots veselības segums ir teflona nelipīgs pārklājums, kas ir viegli tīrāms un izturīgs. </p>
<p> 3.Bake savu iecienīto kūku kūkas mucā, pagatavojiet garšīgu picu picas pannā, maksimāli palieliniet gatavošanas virsmu ar metāla turētāju un pagatavojiet iesmus ar daudzfunkcionālu plauktu! </p>
<p> 4. Izpildiet cepšanas receptes ar šo neslīdošo dziļo trauku cepšanas paplāti, kas ļauj ātri, ērti un veselīgi cept kūku, maizi, quiche un daudz ko citu. </p>
<p> 5. Tam ir arī rokturis, padarot to viegli pacelšanu un noņemšanu no Airfryer. Vienmēr izmantojiet ar siltumu aizsargājamu audumu, noņemot trauku no Airfryer. </p>
<p> 6.Jūs varat to izmantot, lai pagatavotu pankūkas, olas, kartupeļus, quesadillas vai pat milzu sīkdatnes! Ar Air Fryer piederumu grila pannu iespējas ir neierobežotas! </p>
<p> 7. Maksimizējiet gatavošanas virsmu ar metāla turētāju. Vienkārši pagatavojiet savu ēdienu pēc vēlēšanās un novietojiet vienu pārtikas slāni gaisa cepšanas grozā kā parasti. Tālāk novietojiet šo metāla turētāju virsū un beidzot pievienojiet otro pārtikas slāni uz metāla režģa. </p>
<p> 8. Divkāršie iesmu vārīšanas plaukts var maksimizēt jūsu gaisa ceptuvju gatavošanas virsmu. Tas nodrošina vairāk vietas, vienlaikus ļaujot arī vienā piegājienā ar gaisa apcepšanu. </p>
<p> 9. Silikona paklājs nodrošina jums pretestīgu virsmu, lai novietotu karstos piederumus. Izmantojiet cepeškrāsnī drošu gabalu, lai noņemtu aksesuāru no gaisa cepšanas ierīces, un novietojiet to uz silikona paklāja. </p>
<p> Krāsa: sudraba + melns materiāls: silikons + nerūsējošais tērauds </p>
<p> Piezīme: </p>
<p>-klipa krāsa tiek nosūtīta nejauši. </p>
<p>- gaismas šaušana un dažādi displeji var izraisīt priekšmeta krāsu attēlā nedaudz atšķirīgi no reālās lietas. </p>
<p>- pieļaujamās mērīšanas kļūda ir +/- 1-3cm. </p>
<p>-izmērītais produkta izmērs ir produkta ārējais diametrs. Nevis iekšējais diametrs </p>
<p> -Rem dalībnieks noslaucīt ar lupatu. Nav notīrīts ar nerūsējošā tērauda bumbiņām </p>
<p> Iepakojuma saturs 7 collas/8 collas 8gab </p>
<p> 1 x kūkas muca </p>
<p> 1 x picas panna </p>
<p> 1 x silikona paklājs </p>
<p> 1 x metāla turētājs </p>
<p> 1 x iesma plaukts </p>
<p> (8 collas ar 4 iesmiem </p>
<p> 7 collas ar 3 iesmiem) </p>
<p> 1 x maizes apvalks </p>
<p> Iepakojuma saturs 7 collas/8 collu 12 gab. </p>
<p> 1 x kūkas muca </p>
<p> 1 x picas panna </p>
<p> 1 x silikona paklājs </p>
<p> 1 x metāla turētājs </p>
<p> 1 x iesma plaukts </p>
<p> (8 collas ar 4 iesmiem </p>
<p> 7 collas ar 3Skewers) </p>
<p> 1 x maizes apvalks </p>
<p> 1 x kausa kūku panna </p>
<p> 1 x trauka plāksnes skava </p>
<p> 1 x cepšanas eļļas papīrs (100gab) </p>
<p> 1 x silikona eļļas suka </p>
<p> 1 x pārtikas klips </p>
<p> 1 pāris pretklases klipa silikons </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> funktsioon: </p>
<p> 1. Kausiklambri ja köögi tang on õhu praepannilt kuumade taldrikute ja nagide ohutuseks tõstmiseks. </p>
<p> 2. Toidukvaliteediliste ohutusmaterjalide valmistatud tervisekatteks on teflon mittekleepuv kattekiht, mida on lihtne puhastada ja vastupidav. </p>
<p> 3.Pööge oma lemmikkooki koogi tünnis, küpseta maitsvat pitsa pitsapannil, maksimeerige oma küpsetuspind metallihoidikuga ja valmista mitmeotstarbelise rack abil varred! </p>
<p> 4. Laske oma küpsetusretseptid selle libiseva sügava nõude küpsetussalusega, mis võimaldab teil küpsetada kooki, leiba, quiche ja palju muud kiirel, hõlpsal ja tervislikul viisil. </p>
<p> 5. Sellel on ka käepide, mis muudab lennukitest tõstmise ja eemaldamise lihtsaks. Kasutage lennukividelt nõude eemaldamisel alati soojust kaitstud lappi. </p>
<p> 6. Saate seda kasutada pannkookide, munade, kartulite, quesadillade või isegi hiiglaslike küpsiste valmistamiseks! Õhufraami aksessuaaride grillpanniga on võimalused piiramatud! </p>
<p> 7.Maximige oma küpsetuspind metallihoidikuga. Valmistage oma toit lihtsalt soovi korral ja asetage üks kiht toidukraami korvi nagu tavaliselt. Järgmisena asetage see metallihoidja peale ja lisage lõpuks oma teine ​​toidukiht metallist restile. </p>
<p> 8. Kahekordne varraste keetmisraam võib tõesti maksimeerida teie õhufüüside keetmispinda. See pakub rohkem ruumi, võimaldades samal ajal ka ühe korraga rohkem toitu praadida. </p>
<p> 9. Silikoonmatt pakub teile kuumade tarvikute paigutamiseks kuumakindla pinna. Kasutage oma aksessuaari õhu praepannist eemaldamiseks ahjus ja asetage see silikoonmattile. </p>
<p> Värv: hõbe + must materjal: silikoon + roostevaba teras </p>
<p> Märkus: </p>
<p>-Klipi värv saadetakse juhuslikult. </p>
<p>- kerge pildistamine ja erinevad kuvarid võivad põhjustada pildi värvi värvi pisut erinevalt. </p>
<p>- lubatud viga on +/- 1-3cm. </p>
<p>-toote mõõdetud suurus on toote välimine läbimõõt. Mitte sisemine läbimõõt </p>
<p>-pidage meeles, et pühkida kaltsuga. Ärge puhastage roostevabast terasest pallidega </p>
<p> Pakendi sisu 7 -tolli/8 -tollise 8PCS </p>
<p> 1 x koogi tünn </p>
<p> 1 x pitsapann </p>
<p> 1 x silikoonmatti </p>
<p> 1 x metallihoidja </p>
<p> 1 x viltu rack </p>
<p> (8 -tollise 4 varrega </p>
<p> 7 -tolline 3 varrasega) </p>
<p> 1 x leivakoore </p>
<p> Pakendi sisu 7 -tolli/8 -tollise 12tk </p>
<p> 1 x koogi tünn </p>
<p> 1 x pitsapann </p>
<p> 1 x silikoonmatti </p>
<p> 1 x metallihoidja </p>
<p> 1 x viltu rack </p>
<p> (8 -tollise 4 varrega </p>
<p> 7 -tolline 3 kerega) </p>
<p> 1 x leivakoore </p>
<p> 1 x tassikoogi pann </p>
<p> 1 x nõudeplaadi klamber </p>
<p> 1 x küpsetusõli paber (100tk) </p>
<p> 1 x silikoonõli pintsel </p>
<p> 1 x toiduklamber </p>
<p> 1 paarisuhtevastane klipp silikoon </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: </p>
<p> 1. Kulholeiliön ja keittiön tonnien antaminen ilmavaihetta vastaavien lakkaiden ja telineiden turvallisesti nostamiseksi. </p>
<p> 2.valmiste elintarvikkeiden turvallisuusmateriaaleista, terveydenhuolto on teflon tarttumaton pinnoite, joka on helppo puhdistaa ja kestävä. </p>
<p> 3.Kappaa suosikki kakku kakkutynnyrissä, keitä herkullista pizzaa pizzapannuissa, maksimoi keittopinta metallipidikkeellä ja tee vartaat monikäyttöisen telineen kanssa! </p>
<p> 4.EXPAND BEAKING REPIDIT tällä liukumattomalla syvän astian leivontalokerolla, jonka avulla voit leipoa kakun, leivän, quiche ja muut nopealla, helpolla ja terveellä tavalla. </p>
<p> 5.Sissä on myös kahva, joten Airfryeristä on helppo nostaa ja poistaa. Käytä aina lämmönsuojattua kangasta poistaessasi astiaa lentokoneesta. </p>
<p> 6. Voit käyttää sitä pannukakkujen, munien, perunoiden, quesadillan tai jopa jättiläisten evästeiden valmistukseen! Air Fryer -tarvikkeiden grillipannulla mahdollisuudet ovat rajattomat! </p>
<p> 7.Maksimoi keittopinta metallipidikkeellä. Valmista vain ruokasi haluamallasi tavalla ja aseta yksi kerros ruokaa ilmakeittiökoriin kuten tavallisesti. Seuraavaksi aseta tämä metallilaittaja päälle ja lisää lopuksi toinen ruokalaji metallinaariin. </p>
<p> 8. Kaksoisvarta -keittoteline voi todella maksimoida ilmankuorien keittopinnan. Se tarjoaa enemmän tilaa, samalla kun voit myös paistaa enemmän ruokaa kerralla. </p>
<p> 9.Likonimatto tarjoaa sinulle lämmönkestävän pinnan kuumien lisävarusteiden sijoittamiseksi. Poista lisävaruste uunitahtoisella MITT: llä ja aseta se silikonimattoon. </p>
<p> väri: hopea + musta materiaali: silikoni + ruostumattomasta teräksestä </p>
<p> Huomaa: </p>
<p>-Leikkeen väri lähetetään satunnaisesti. </p>
<p>- kevyt kuvaus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan esineen värin hieman erilaiseksi kuin todellisesta. </p>
<p>- mittausvirhe on +/- 1-3cm. </p>
<p>-Tuotteen mitattu koko on tuotteen ulompi halkaisija. Ei sisähalkaisija </p>
<p>-Muista pyyhkiä rag.do ei puhdista ruostumattomasta teräksestä valmistetuilla palloilla </p>
<p> paketti sisältö 7 tuuman/8 tuuman 8kpl </p>
<p> 1 x kakun tynnyri </p>
<p> 1 x pizzapannia </p>
<p> 1 x silikonimat </p>
<p> 1 x metallipidike </p>
<p> 1 x varwer -teline </p>
<p> (8 tuumaa 4 vartaalla </p>
<p> 7 tuumaa 3 vartaalla) </p>
<p> 1 x leivänkuori </p>
<p> paketti sisältö 7 tuuman/8 tuuman 12kpl </p>
<p> 1 x kakun tynnyri </p>
<p> 1 x pizzapannia </p>
<p> 1 x silikonimat </p>
<p> 1 x metallipidike </p>
<p> 1 x varwer -teline </p>
<p> (8 tuumaa 4 vartaalla </p>
<p> 7 tuumaa 3Skewers) </p>
<p> 1 x leivänkuori </p>
<p> 1 x kuppi kakkupannu </p>
<p> 1 x astialevypidike </p>
<p> 1 x leivinöljypaperi (100kpl) </p>
<p> 1 x silikoniöljysarja </p>
<p> 1 x Food Clip </p>
<p> 1 pari scalding-leikkaus silikoni </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/89/1706726899_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/87/1706726874_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/91/1706726916_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/88/1706726885_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/95/1706726953_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699055]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-028]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699055]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[7inch 12sets]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[4vncs daugkartinio naudojimo silikoninis oro keptuvės įdėklas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[4vncs atkārtoti lietojams silikona gaisa fritierim paredzētais oderējums]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[4vncs korduvkasutatav silikoonist õhufritüüri vooder]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[4vncs uudelleenkäytettävä silikoninen ilmakeittimen vuoraus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> 1 、 Daugkartinio naudojimo universalus: „Airfryer“ silikono įdėklai yra atsparūs šilumai ir daugkartinio naudojimo, visiškai funkcionalūs ir gali būti naudojami kaip trikojis, skirtas puodui garintiems maistui su krepšiu ar keptuve. </p>
<p> 2 、 Maisto kokybės silikonas: „Airfryer“ įdėklai gaminami iš maisto kokybės silikono, nesikreipkite į jokius BPA ar plastikus, jie turi didelį atsparumą šilumai (450 ° F/230 ° C), yra patvarūs ir lankstūs. </p>
<p> 3 、 Pakankamai kiekis: yra 4 silikono „Airfryer“ įdėklai ir magnetinis lipdukas, kurio pakanka jūsų kasdieniam naudojimo poreikiams, išlaikant švarų ir lengvai valomus keptuvių krepšį. </p>
<p> 4 、 Lengva valyti: daugkartinio naudojimo „Airfryer“ įdėklai neprilipo prie keptuvės, todėl jums nereikia jaudintis dėl maisto priklijavimo, todėl valyti savo lėktuvo vėją. </p>
<p> 5 、 savavališkas pjūvis: pakartotinai naudojamas silikono lėktuvų įdėklas gali būti lengvai supjaustytas pagal dydį, kad patenkintumėte skirtingus jūsų poreikius. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> 1 、 УВЕДЛИЧЕСКИЙ УВЕДОВЛЕНИЕ: Силиконовые вкладыши аэродрома являются термостойкими и повторно используемыми, полностью функциональными и могут использоваться в качестве штатива для кастрюли для приготовления пищи с корзиной или жарким. </p>
<p> 2 、 Пищевой класс Силикон: вкладыши авиаперевозок изготавливаются из пищевого силикона, не полагаются на какую -либо BPA или пластик, имеют высокую теплостойкость (450 ° F/230 ° C), являются долговечными и гибкими. </p>
<p> 3 、 Достаточно количества: содержит 4 силиконовых лайнера авиабилетов и магнитная наклейка, достаточно для ваших потребностей в ежедневном использовании, сохраняя при этом вашу корзину фритюрнику в чистоте и прост в чистке. </p>
<p> 4 、 Легко в чистоте: многоразовые лайнеры авиалинейного летательного аппарата не придерживаются сковороды, поэтому вам не нужно беспокоиться о том, что пища торчат, делая чистку вашего авиабилета на бризе. </p>
<p> 5 、 Произвольный разрез: многоразовый силиконовый авиародированный вкладыши можно легко сократить до размера, чтобы удовлетворить ваши различные потребности. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1 、 Atkārtoti lietojami daudzpusīgi: Airfryer silikona oderējumi ir izturīgi pret karstumu un atkārtoti lietojami, pilnībā funkcionējoši un tos var izmantot kā statīvu podam, lai tvaicētu pārtiku ar grozu vai cepuri. </p>
<p> 2 、 Pārtikas pakāpes silikons: Airfryer oderējumi tiek izgatavoti ar pārtikas pakāpes silikonu, nepaļaujieties uz nevienu BPA vai plastmasu, tiem ir augsta karstuma izturība (450 ° F/230 ° C), ir izturīgi un elastīgi. </p>
<p> 3 、 Pietiekams daudzums: satur 4 silikona airfryer oderējumus un magnētisko uzlīmi, kas ir pietiekami ikdienas lietošanas vajadzībām, vienlaikus saglabājot cepeškrāsni tīru un viegli tīrāmu. </p>
<p> 4 、 Viegli tīrāmi: atkārtoti lietojami AirFryer oderējumi neliecas pie pannas, tāpēc jums nav jāuztraucas par pārtikas pielipšanu, padarot gaisa fragmenta tīrīšanu par vēsmu. </p>
<p> 5 、 Patvaļīgs griezums: atkārtoti lietojamas silikona gaisa dryer oderes var viegli sagriezt pēc izmēra, lai apmierinātu jūsu dažādās vajadzības. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1 、 Korduvkasutatav mitmekülgne: lennukivide silikoonvoodrid on kuumakindlad ja korduvkasutatavad, täielikult funktsionaalsed ning neid saab kasutada poti statiivina korvi või praepanniga toidu aurutamiseks. </p>
<p> 2 、 Toidukvaliteediga silikoon: lennuküünte vooderdised on valmistatud toidukvaliteediga silikooniga, ärge tuginege ühelegi BPA -le ega plastikule, neil on kõrge soojustakistus (450 ° F/230 ° C), on vastupidavad ja painduvad. </p> </p>
<p> 3 、 Piisavalt kogus: sisaldab 4 silikoonlennukite vooderdust ja magnetkleebist, mis on piisavalt teie igapäevaseks kasutamiseks vajalikuks, hoides samas praepanni korv puhta ja hõlpsasti puhastatavaks. </p>
<p> 4 、 Lihtne puhastatav: korduvkasutatavad lennuküünte vooderdised ei kleepu pannile, nii et te ei pea muretsema toidu kleepumise pärast, muutes oma lennukite puhastamise imelihtsaks. </p>
<p> 5 、 meelevaldne lõik: korduvkasutatavad silikoonlennukid saab oma erinevate vajaduste rahuldamiseks hõlpsasti lõigata. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[;
<p> 2 、 Elintarvikealuokan silikoni: Airfryer -vuoraukset on valmistettu elintarvikelaatuisella silikonilla, älä luota mihinkään BPA: hon tai muoviin, niillä on korkea lämpövastus (450 ° F/230 ° C), ovat kestäviä ja joustavia. </p>
<p> 3 、 Tarpeeksi määrä: Sisältää 4 silikoni -airfryer -vuorausta ja magneettitarraa, riittävä päivittäiseen käyttötarpeeseen pitäen samalla Fryer -korisi puhtaana ja helppo puhdistaa. </p>
<p> 4 、 Helppo puhdistaa: Uudelleenkäytettävät Airfryer -vuoraukset eivät tartu pannuun, joten sinun ei tarvitse huolehtia ruoan tarttumisesta, mikä tekee lentokoneesi puhdistamisesta tuulta. </p>
<p> 5 、 Mielivaltainen leikkaus: Uudelleenkäytettävät silikoni Airfryer -vuoraukset voidaan helposti leikata koon mukaan erilaisten tarpeidesi tyydyttämiseksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/74/1340890749_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/94/1840145944_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/75/1340890755_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/75/1340890753_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/94/1840145946_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699062]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-029]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699062]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[100 vnt. kvadratinio perforuoto kepimo popieriaus oro keptuvėms]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[100 gab. kvadrātveida perforēts cepampapīrs gaisa fritierim]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[100 tk ruudukujulist perforeeritud küpsetuspaberit õhufritüüridele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[100 kpl neliönmuotoista rei'itettyä leivinpaperia ilmafriteerauskeittimiin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Kepimo popierius fouml; r virimo ir kepimo „Airfryer“. Pagamintas iš popieriaus su Haring; l fouml; r oro srautas. Laikydami savo „Airfryer“ švarų ir mažiau nepatogų, tuo pačiu palengvindami valymą, kai ateis laikas. </p>
<p>- lengva naudoti </p>
<p> - Haring; „Ller Airfryer“ rėmas; Ske </p>
<p>- su Haring; l fouml; r ore perplaukimas </p>
<p> Specifikacijos: </p>
<p> fauml; RG: Naturfauml; RGAD/balta medžiaga: popierius </p>
<p> tlease: 21,5 x 21,5 cm </p>
<p> Kiekis: 100 vnt </p>
<p> Lengva naudoti </p>
<p> diržai; „Ller Airfryer“ rėmas; s / p>
<p> su Hering; l fouml; r oro cirkuliacija </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Выпечка бумаги Fouml; r Приготовление пищи и выпекание в Airfryer. Сделано из бумаги с Haring; L Fouml; R воздушный поток. Сохраняя ваш авиабилет чистым и менее грязным, а также облегчает чистку, когда придет время. </P>
<p>- простой в использовании </p>
<p> - haring; Ller Airfryer рама; Ske </ p>
<p>- с haring; l fouml; r air thendlow </p>
<p> Технические характеристики: </p>
<p> fauml; RG: Naturfauml; RGAD/Белый материал: бумага </p>
<p> tlease: 21,5 x 21,5 см </p>
<p> Количество: 100 шт. </p>
<p> Легко в использовании </p>
<p> жгут; Ller Airfryer рама; S / P>
<p> с Hering; l fouml; r воздушная циркуляция </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Cepšanas papīrs fouml; r vārīšana un cepšana Airfryer. Izgatavots no papīra ar haring; l fouml; r gaisa plūsma. Airfryer tīra un mazāk netīrīga saglabāšana, vienlaikus arī atvieglojot to, kad pienāks laiks. </p>
<p>- viegli lietojams </p>
<p> - Harings; ller Airfryer rāmis; Ske </p>
<p>- ar haring; l fouml; r gaisa caurplūde </p>
<p> Specifikācijas: </p>
<p> fauml; RG: naturfauml; rgad/balts materiāls: papīrs </p>
<p> tlease: 21,5 x 21,5 cm </p>
<p> daudzums: 100 gab. </p>
<p> Viegli lietojams </p>
<p> zirglietas; ller Airfryer rāmis; S / P>
<p> ar hering; l fouml; r gaisa cirkulācija </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Küpsetuspaberi fouml; r küpsetamine ja küpsetamine lennukiljas. Valmistatud paberist koos harkimisega; l fouml; r õhuvool. Hoides oma lennukid puhtana ja vähem räpasena, muutes samal ajal ka aja saabudes puhastamise. </p>
<p>- lihtne kasutada </p>
<p> - Haring; Ller Airfryeri raam; ske </p>
<p>- Haringuga; l foum; r õhk läbivool </p>
<p> spetsifikatsioonid: </p>
<p> fauml; RG: Naturfauml; rgad/valge materjal: paber </p>
<p> tlease: 21,5 x 21,5 cm </p>
<p> Kogus: 100 tk </p>
<p> Lihtne kasutada </p>
<p> rakmed; Ller Airfryeri raam; s / p>
<p> HERING; L FOUML; R AIR CLEARCLATION </P>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> leivinpaperi fouml; r ruoanlaitto ja leivonta Airfryerissä. Valmistettu paperista haringilla; l fouml; r ilmavirta. Airfryerin pitäminen puhtaana ja vähemmän sotkuisena, samalla kun se on helpompaa puhdistaa, kun aika tulee.
<p>- helppokäyttöinen </p>
<p> - Haring; Ller Airfryer -kehys; ske </p>
<p>- Haringilla; l fouml; r ilmavirta </p>
<p> tekniset tiedot: </p>
<p> fauml; RG: Naturfauml; RGAD/Valkoinen Materiaali: Paper </p>
<p> tlease: 21,5 x 21,5 cm </p>
<p> Määrä: 100 kpl </p>
<p> Helppo käyttää </p>
<p> valjaat; Ller Airfryer -kehys; s / p>
<p> Heringin kanssa; l fouml; r ilmankierto </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/59/1915167594_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/61/1915167612_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/57/1915167574_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/54/1915167545_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/64/1915167645_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699079]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-030]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699079]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>510</category-id>
		<category-name><![CDATA[510]]></category-name>
		<title><![CDATA[13 dalių oro gruzdintuvės priedai, 8 colių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[13 daļu gaisa fritierim paredzētie piederumi, 8 collas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[13-osaline õhufritüüri lisatarvik, 8-tolline]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[13-osainen ilmakeittimen lisävaruste, 8 tuumaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Visiškai įrengtas oro kepsnių priedai- mūsų maisto daugialypėje viryklėje yra apie 13 procentų priedų, įskaitant 1*torto statinę, 1*picos keptuvę, 1* „Orote Mitt“, 4 grotelių kaiščiai, kurie yra gerai įrengtos. Aukštos kokybės ir sveikos medžiagos. Kepimo įrankiai ir grotelės yra pagamintos iš nerūdijančio plieno, o aksesuarai, tokie kaip šepetėliai ir pyrago puodeliai, yra pagaminti iš silikoninės medžiagos, kuri yra ekologiška ir nėra keista kvapas, gana sveikas. Naudojant nereikia jaudintis dėl saugos problemų, tiesiog mėgaukitės skaniu maistu. Išvalykite valyti- dauguma aksesuarų daugiausia pagaminami iš nerūdijančio plieno, labai lengvai valomi. Jums tereikia juos nuplauti arba sudėti į indaplovę kaip įprasta. Jei iš silikoninių medžiagų pagamintų priedų sunku išvalyti, juos tik kurį laiką mirkote tik šiltame vandenyje ir tada išvalykite, o tai yra labai patogu. „Faster“ virimo gaminimas- šio oro kepyklos aksesuarai yra įrankiai su keliomis funkcijomis. Galite pasirinkti tinkamus priedus pagal skirtingus poreikius. Naudoti šiuos įrankius yra efektyviau ir taupyti laiką, nei juos tiesiogiai naudoti, ir galite sutaupyti 25% laiko greičiau nei įprasta. Sveiko valgymo būdu- aprūpindami oro keptuvę šiuo priedų rinkiniu, galite ne tik sutaupyti laiko, bet ir išfiltruoti riebalų perteklių. Palyginti su įprastu kepimu, jis gali sumažinti jūsų riebalus 80% ir padaryti jūsų dietą sveiką ir mažiau riebią, neprarandant pirminio skonio. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Полностью оборудованные аксессуары для воздушного фонаря- наша мультиварка для пищи содержит около 13 шт. 2*Силиконовая печь, 4 штифта гриля, которые хорошо оборудованы. Высокое качество и здоровые материалы- Выпекание и гриль изготовлены из нержавеющей стали, а аксессуары, такие как кисти и чашки для пирога из силиконового материала, что является экологически чистым и не странный запах, довольно полезный. Вам не нужно беспокоиться о проблемах безопасности во время использования, просто наслаждайтесь вашей вкусной едой. Вам нужно только промыть их или положить в посудомоечную машину, как обычно. Если аксессуары, изготовленные из силиконовых материалов, трудно чистить, вы на некоторое время замачиваете их в теплой воде, а затем очищаете его, что очень удобно. Приготовление пищи- аксессуары этого набора воздушного фритюрника включают в себя инструменты с несколькими функциями. Вы можете выбрать правильные аксессуары в соответствии с вашими различными потребностями. Использование этих инструментов является более эффективным и экономичным времени, чем их непосредственно, и может сэкономить на 25% времени быстрее, чем обычно. Создание здорового питания- оборудование вашего воздушного фритюрника этим набором аксессуаров может не только сэкономить время, но и отфильтровать избыток жира. По сравнению с обычной жарой, это может снизить жир на 80% и сделать вашу диету здоровой и менее жирной, не теряя первоначального вкуса. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Pilnībā aprīkoti gaisa cepšanas piederumi- mūsu pārtikas daudzfitrs satur apmēram 13 gab piederumus, ieskaitot 1*kūkas mucu, 1*picas pannu, 1*tērauda iesmaiņas plauktu, 1*grauzdiņu plauktu, 1*tērauda metāla turētājs, 1*silikona paklājs, 1*olu koduma modelis, 100*gaisa frizieri, 1*Silicone Cupcake modelis, 1*Silicone Oile, 1. Cepeškrāsns, 4 grila tapas, kas ir labi aprīkotas. Augstas kvalitātes un veselīgi materiāli- maizes izstrādājumi un grils ir izgatavoti no nerūsējošā tērauda, ​​un aksesuāri, piemēram, sukas un kūku tases, ir izgatavotas no silikona materiāla, kas ir videi draudzīga un nav dīvaina smarža, diezgan veselīga. Lietošanas laikā jums nav jāuztraucas par drošības jautājumiem, vienkārši baudiet savu gardo ēdienu. Tīrā tīrīšana- lielākā daļa piederumu galvenokārt ir izgatavoti no nerūsējošā tērauda, ​​ļoti viegli tīrāmi. Jums tie ir tikai jānosaka vai jāievieto trauku mazgājamajā mašīnā, kā parasti. Ja aksesuārus, kas izgatavoti no silikona materiāliem, ir grūti tīrīt, jūs tos tikai kādu laiku iemērcat siltā ūdenī un pēc tam to sakopjat, kas ir ļoti ērti. Faster gatavošana- šī gaisa friteru komplekta piederumi ietver instrumentus ar vairākām funkcijām. Jūs varat izvēlēties pareizos aksesuārus atbilstoši savām dažādajām vajadzībām. Šo rīku izmantošana ir efektīvāka un taupošāka nekā to izmantošana tieši, un tas var ietaupīt 25% ātrāk nekā parasti. Veselīgas ēšanas veidošana- gaisa cepšanas ierīces aprīkošana ar šo piederumu komplektu var ne tikai ietaupīt laiku, bet arī filtrēt liekos taukus. Salīdzinot ar parasto cepšanu, tas var samazināt jūsu taukus par 80% un padarīt uzturu veselīgu un mazāk taukainu, nezaudējot sākotnējo garšu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Täielikult varustatud õhufritüüri lisaseadmed- meie toidu multipliit sisaldab umbes 13tk aksessuaare, sealhulgas 1*koogi tünn, 1*pitsapann, 1*terasest varreraam, 1*röstsaia rack, 1*terasest metallihoidja, 1*silikoonmatt, 1*munahammustusmudel, 100*õhufraami vooderdis, 1*silikoonist mudel, 1*pot-mudel, 1*pot-mudel, 1*silikoonase, 1*pot-mudel, 1**pot-mudel, 1*sibakesist, 1*silikoonsi silikot, 1*silikoon, 1*silikoonne, 1*pot-mudel, 1*silikoonne, 1*pot-tugi 2*Silikooniahju Mitt, 4 grilli tihvti, mis on hästi varustatud. Kvaliteet ja tervislikud materjalid- küpsetusvara ja grill on valmistatud roostevabast terasest ning aksessuaarid, nagu pintslid ja koogitupsid, on valmistatud silikoonmaterjalist, mis on keskkonnasõbralik ja pole kummaline lõhn, üsna tervislik. Te ei pea muretsema kasutamise ajal ohutusprobleemide pärast, vaid nautige oma maitsvat toitu. Puhas- enamik aksessuaare on peamiselt valmistatud roostevabast terasest, väga hõlpsasti puhastatavast. Peate neid ainult loputama või panema nõudepesumasinasse nagu tavaliselt. Kui silikoonmaterjalidest valmistatud tarvikuid on keeruline puhastada, leotate neid ainult mõneks ajaks soojas vees ja puhastage see siis väga mugav. Saate valida õiged lisaseadmed vastavalt oma erinevatele vajadustele. Nende tööriistade kasutamine on tõhusam ja ajasäästlik kui nende otsene kasutamine ning võib säästa 25% tavalisest kiiremini. Tervisliku toitumise tegemine- õhu praefritüüri varustamine selle lisaseadmete komplektiga ei saa mitte ainult teie aega säästa, vaid ka liigne rasva välja filtreerida. Võrreldes tavalise praadimisega võib see vähendada teie rasva 80% ja muuta teie toitumine tervislikuks ja vähem õliseks, kaotamata originaalset maitset. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Täysin varustetut ilmakeittiläiset tarvikkeet- Ruoka-monikeittimemme sisältää noin 13kpl lisävarusteita, mukaan lukien 1*kakkutynnyri, 1*pizzapannu, 1*teräsvarusteteline, 1*paahtoleipäteline, 1*teräsmetallihaltija, 1*silikoni-matto, 1*muna-puremamalli, 100*ilmava Fryer-linja, 8*Silicone Cupcake -malli, 1*Peicone Oil -harja, 1*POT-LIIKKA, 1*SILICONE, 1*SILICONE CUPCKAKE -malli, 1*Piilansiirto, 1*Silicone Cupcake -malli, 1*Silicone Cupcake Model, 1 2*Silikonin uuni-mitt, 4 grillitappia, jotka ovat hyvin varusteltuja. Korkealaatuiset ja terveelliset materiaalit- leipomot ja grilli on valmistettu ruostumattomasta teräksestä, ja lisävarusteet, kuten harjat ja kakkukupit on valmistettu silikonimateriaalista, joka on ympäristöystävällinen ja ei omituinen haju, melko terve. Sinun ei tarvitse huolehtia turvallisuuskysymyksistä käytön aikana, nauti vain herkullisesta ruoasta. Helpoista puhdistamiseen- suurin osa tarvikkeista on pääasiassa ruostumattomasta teräksestä valmistettu, erittäin helppo puhdistaa. Sinun täytyy vain huuhdella ne tai laittaa ne astianpesukoneeseen tavalliseen tapaan. Jos silikonimateriaaleista valmistettuja lisävarusteita on vaikea puhdistaa, liotat niitä vain lämpimään veteen jonkin aikaa ja puhdista se sitten erittäin kätevä. Päällystys- Tämän ilmavaunujoukon lisävarusteet sisältävät työkaluja, joissa on useita toimintoja. Voit valita oikeat lisävarusteet eri tarpeidesi mukaan. Näiden työkalujen käyttäminen on tehokkaampaa ja aikaa säästävää kuin niiden käyttäminen suoraan, ja se voi säästää 25% tavanomaisempaa aikaa. Terveellisen syömisen tekeminen- Ilmakuoren varustajan varustaminen tällä lisävarustesarjalla ei vain säästää aikaa, vaan myös suodattaa ylimääräistä rasvaa. Verrattuna tavalliseen paistamiseen, se voi vähentää rasvaa 80% ja tehdä ruokavaliosta terveellistä ja vähemmän öljyistä menettämättä alkuperäistä makua. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/52/1772813527_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/53/1772813531_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/52/1772813525_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/52/1772813529_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/53/1772813530_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020699086]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P2-C250429-031]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020699086]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>