<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>18217</category-id>
		<category-name><![CDATA[18217]]></category-name>
		<title><![CDATA[Kapybara pliušinis žaislas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Kapibaras plīša rotaļlieta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Capybara plüüsist mänguasi]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Capybara-pehmolelu]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pagaminta iš itin minkštos trumpos pliušinės PP medvilnės, kuri jaučiasi minkšta ir patogi, nedirgina odos, yra draugiška odai, neblunka ir yra lengvai valoma.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izgatavota no īpaši mīkstas īsas plīša pildītas PP kokvilnas, kas ir mīksta un ērta, nekairina ādu, ir ādai draudzīga, neizbalē un ir viegli tīrāma.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Valmistatud ülipehmest lühikesest plüüstäidisega PP puuvillast, mis tundub pehme ja mõnus, ei ärrita nahka, on nahasõbralik, ei pleegi ja seda on lihtne puhastada.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Valmistettu erittäin pehmeästä lyhyestä pehmotäytteisestä PP-puuvillasta, joka tuntuu pehmeältä ja mukavalta, ei ärsyttää ihoa, on ihoystävällinen, ei haalistu ja on helppo puhdistaa.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/167/117/28/16711728/capybara-pehmolelut-sopo-capybara-pehmolelu-simuloitu-capybara-0120c_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698195]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698195]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698195]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21663</category-id>
		<category-name><![CDATA[21663]]></category-name>
		<title><![CDATA[Veido ir kaklo masažuoklis M6]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sejas un kakla masieris M6]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Näo ja kaela masseerija M6]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kasvojen ja kaulan hierontalaite M6]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Veido ir kaklo masažuoklis M6</p> <p>Skirtingai nei kiti produktai, šis veido ir kaklo masažuoklis turi šešias nepriklausomas funkcijas su keturiais šviesos terapijos režimais, kiekvienas režimas turi keturis skirtingus masažo lygius, galite reguliuoti nuo žemo iki aukšto, sukuriant skirtingus pojūčius.</p> <p>IDEALIOS ODOS GYDYMO PRIEMONĖS</p> <p>Įrenginys, kuris tobulina šviesos ir šalto terapiją (šilumą ir šaltą masažą) ir elastingumą, padeda paryškinti veido kontūrus, skatina odos medžiagų apykaitą ir kolageno gamybą, mažina raukšlių gylį, padeda sumažinti patinimą, uždegimus, gerina veido išvaizdą. . oda. odos tonusą ir padeda panaikinti tamsius ratilus po akimis.</p> <p>Šis prietaisas skirtas stimuliuoti veido ir kaklo odos atsinaujinimo procesus bei padidinti naudojamų odos produktų efektyvumą – padeda serumams, kremams, geliams ir kitoms kosmetikos priemonėms prasiskverbti į gilesnius odos sluoksnius.</p> <p>EMS impulsų terapija (švelnus aplikatoriaus galvutė, kai siunčiama į elektrinį kontaktą <p>jonai):</p> su oda. Elektrinių impulsų galia ir dažnis buvo specialiai parinkti naudoti veidui. Elektriniai impulsai prasiskverbia į viršutinę odos dalį tiesiai į veido raumenis. Mechaniškai stimuliuojamos kolageno ir elastinės skaidulos. Veido ir kaklo srityje pagerinate odos struktūrą, tonusą ir elastingumą. Oda atrodo atnaujinta ir švytinti.</p> <p>Masažo terapija</p> <p>Veido masažuoklis skatina natūralaus kolageno gamybą, normalizuoja riebalinių liaukų veiklą, stiprina raumenis ir padeda didinti odos stangrumą ir elastingumą.</p> <p>Temperatūros režimas</p> <p>Su šiuo masažuojamuoju masažu galite atlikti tiek šiltą, tiek šaltą masažą. Šiltas masažas padeda atkurti odos sveikatą, gerina odos atsinaujinimo procesus ir pagerina naudojamų odos priežiūros priemonių prasiskverbimą į gilesnius odos sluoksnius. Vėsus masažas skatina odos atsinaujinimo procesus, mažina uždegimus, patinimą, spuogus ir sutraukia odos poras.</p> <p>Šviesos terapija (LED)</p> <p>Šviesos terapija yra vienas moderniausių būdų išlaikyti jaunatvišką odą. Mėlynos šviesos režimas idealiai tinka probleminei odai. Jis pasižymi galingomis antibakterinėmis savybėmis gydant spuogus ir uždegimus. Raudonos šviesos režimas – padeda išlaikyti drėgmę odoje, sutraukia poras ir reguliuoja riebalų gamybą. Pagerina kraujotaką, jaunina, didina elastingumą ir mažina raukšles. šviesos režimas. Geltonos šviesos režimas padeda sumažinti pigmentacijos ir paraudimo problemas, pašviesina odą ir mažina raukšles. Žalios šviesos režimas padeda pasiekti odos riebumo ir drėgmės balansą, mažina pigmentaciją ir pagerina odos būklę.</p> <p>Daug geresnių rezultatų pasieksite reguliariai naudodami kokybiškas veido odos priežiūros priemones. Naudokite prietaisą tik 10 minučių per dieną 15 dienų, kad pamatytumėte pastebimus rezultatus, ir nepertraukiamai 60 dienų, kad išlaikytumėte rezultatus. Rekomenduojama naudoti ryte ir vakare.</p> <p>Kaip naudoti:</p> <p>Gerai nuplaukite veidą vandeniu ir nusausinkite.</p> <p>Atverkite poras, maždaug 2 minutes laikydami drėgnu šiltu rankšluosčiu ant veido ir kaklo.</p> <p>Užtepkite kremą / gelį / aliejų arba bet kokį drėkinamąjį kremą ant veido paviršiaus.</p> lygyje.</p> <p>Švelniai perkelkite prietaisą per kaklą ir veidą iš apačios į viršų, vengdami skydliaukės srities.</p> <p>Įsitikinkite, kad ranka liečia metalinę kilpą įrenginio gale, o įrenginio viršus arba apačia liečia odą, kad susidarytų grandinė ir įrenginys tinkamai veiktų.</p> <p>Atlikę procedūrą, nuvalykite įrenginį minkštu šluoste.</p> <p> <p>Prieš naudojant įrenginį reikia visiškai įkrauti. (Akumuliatoriaus įkrovos lygį rodo akumuliatoriaus simbolis ekrane: prietaisas išsikrauna – mirksi raudonai, įrenginys kraunamas – mirksi baltai, prietaisas visiškai įkrautas – nemirksi baltai).</p> <p>Nenaudokite įrenginio kraunant.</p> <p>Įrenginys nėra atsparus vandeniui.</p> <p>Priedų valymas arba dezinfekcija po kiekvieno naudojimo kruopščiai neišvalykite ir neišdžiovinkite prietaiso.</p> ant atvirų žaizdų su kraujuojančiais arba pūlingais spuogeliais.</p> <p>Atsargiai naudokite jautriai odai. Visada rekomenduojame išbandyti/treniruotis esant mažesniam galios lygiui.</p> <p>Masažuoklis taip pat turi automatinio išsijungimo funkciją. Jei įrenginys nenaudojamas ilgiau nei 5 minutes, įrenginys išsijungs, todėl nereikės jaudintis, kad baterija išsikraus, jei po procedūros pamiršite jį išjungti.</p> <p>Techninės specifikacijos:</p> <p>Spalva: balta</p> <p>Įtampa: 5V-1A</p> <p>Galingumas: <p>0 mA:</p>0 mA:</p> <p>Naudojimo režimai – 6</p> <p>Intensyvumo lygiai – 4</p> <p>Įkrovimo laikas – 2 valandos.</p> <p>Įrenginio matmenys yra 15 cm x 9 cm x 4,8 cm.</p> <p>Pakuotės matmenys 17 cm x 11 cm x 5 cm.</p> <p>Pak. masažas.</p> <p>Stovas</p> <p>Įkrovimo laidas</p> <p>Instrukcijos anglų kalba</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sejas un kakla masētājs M6</p> <p>Atšķirībā no citiem produktiem, šim sejas un kakla masierim ir sešas neatkarīgas funkcijas ar četriem gaismas terapijas režīmiem, katram režīmam ir četri dažādi masāžas līmeņi, to var regulēt no zema līdz augstam, radot dažādas sajūtas.</p> <p>IDEĀLĀS ĀDAS APSTRĀDES</p> <p>Ierīce, kas uzlabo, siltu un aukstu masāžu (mikrostrāvu) ādu. un elastību, palīdz izcelt sejas kontūras, stimulē ādas vielmaiņu un kolagēna ražošanu, samazina grumbu dziļumu, palīdz mazināt tūsku, iekaisumus, uzlabo sejas izskatu. . āda. ādas toni un palīdz novērst tumšos lokus zem acīm.</p> <p>Šī ierīce ir izstrādāta, lai stimulētu sejas un kakla ādas atjaunošanas procesus un palielinātu izmantoto ādas produktu efektivitāti – tā palīdz serumiem, krēmiem, želejas un citai kosmētikai iekļūt dziļākos ādas slāņos.</p> <p>EMS impulsu terapija (galvaniskā kontakta galviņa ieplūst elektriskajā kontaktā <p>):</p> ar ādu. Elektrisko impulsu jauda un frekvence ir īpaši izvēlēta lietošanai uz sejas. Elektriskie impulsi iekļūst ādas augšdaļā tieši sejas muskuļos. Kolagēns un elastīgās šķiedras tiek mehāniski stimulētas. Sejas un kakla zonā uzlabojat ādas struktūru, tonusu un elastību. Āda izskatās atjaunota un mirdzoša.</p> <p>Masāžas terapija</p> <p>Sejas masētājs stimulē dabīgā kolagēna ražošanu, normalizē tauku dziedzeru darbību, stiprina muskuļus un palīdz palielināt ādas tvirtumu un elastību.</p> <p>Temperatūras režīms</p> <p>Ar šo masāžu var veikt gan silto, gan auksto masāžu. Siltā masāža palīdz atjaunot ādas veselību, uzlabo ādas atjaunošanas procesus un uzlabo izlietoto ādas kopšanas līdzekļu iekļūšanu dziļākajos ādas slāņos. Vēsā masāža stimulē ādas atjaunošanās procesus, mazina iekaisumus, pietūkumu, pinnes un savelk ādas poras.</p> <p>Gaismas terapija (LED)</p> <p>Gaismas terapija ir viens no modernākajiem veidiem, kā saglabāt jauneklīgu ādu. Zilās gaismas režīms ir ideāli piemērots problemātiskajai ādai. Tam ir spēcīgas antibakteriālas īpašības pūtīšu un iekaisuma ārstēšanai. Sarkanās gaismas režīms – palīdz saglabāt mitrumu ādā, savelk poras un regulē sebuma veidošanos. Uzlabo asinsriti, atjauno, palielina elastību un samazina grumbas. gaismas režīms. Dzeltenās gaismas režīms palīdz samazināt pigmentācijas un apsārtuma problēmas, padara ādu gaišāku un samazina grumbas. Zaļās gaismas režīms palīdz panākt līdzsvaru starp taukainību un mitrumu ādā, samazina pigmentāciju un uzlabo ādas stāvokli.</p> <p>Daudz labākus rezultātus iegūsit, regulāri lietojot kvalitatīvus sejas ādas kopšanas līdzekļus. Lietojiet ierīci tikai 10 minūtes dienā 15 dienas, lai redzētu ievērojamus rezultātus, un nepārtraukti 60 dienas, lai saglabātu rezultātus. Ieteicams lietot no rīta un vakarā.</p> <p>Kā lietot:</p> <p>Labi nomazgājiet seju ar ūdeni un nosusiniet.</p> <p>Atveriet poras, apmēram 2 minūtes turot mitru, siltu dvieli uz sejas un kakla.</p> <p>Uzklājiet krēmu/želeju/eļļu vai jebkuru <p>mitrinošu līdzekli uz sejas.</p> līmenī.</p> <p>Uzmanīgi pārvietojiet ierīci pāri kaklam un sejai no apakšas uz augšu, izvairoties no vairogdziedzera zonas.</p> <p>Pārliecinieties, ka jūsu roka pieskaras metāla cilpiņai ierīces aizmugurē un ierīces augšdaļai vai apakšdaļai pieskaras ādai, lai izveidotu ķēdi un ļautu ierīcei darboties pareizi.</p> <p>Pēc procedūras noslaukiet ierīci ar mīkstu drānu.</p>... <p>Pirms lietošanas ierīce ir pilnībā jāuzlādē. (Akumulatora uzlādes līmeni norāda displejā redzamais akumulatora simbols: ierīce izlādējas - mirgo sarkanā krāsā, ierīce lādējas - mirgo baltā krāsā, ierīce ir pilnībā uzlādēta - nemirgo baltā krāsā).</p> <p>Uzlādes laikā nelietojiet ierīci.</p> <p>Ierīce nav ūdensizturīga.</p> <p>Pēc katras lietošanas reizes rūpīgi notīriet vai dezinficējiet piederumus un neizžāvējiet ierīci.</p> uz atklātām brūcēm ar asiņojošiem vai strutas pilniem pūtītēm.</p> <p>Lietojiet piesardzīgi uz jutīgas ādas. Mēs vienmēr iesakām pārbaudīt/apmācīt zemākā jaudas līmenī.</p> <p>Masierim ir arī automātiska izslēgšanās funkcija. Ja ierīce netiek izmantota ilgāk par 5 minūtēm, ierīce izslēgsies, tāpēc jums nav jāuztraucas par akumulatora izlādēšanos, ja pēc procedūras aizmirsīsit to izslēgt.</p> <p>Tehniskās specifikācijas:</p> <p>Krāsa: balta</p> <p>Spriegums: 5V-1A</p> <p>Jauda: <p>0 mA:</p>0 mA:</p> <p>Lietošanas režīmi - 6</p> <p>Intensitātes līmeņi - 4</p> <p>Uzlādes laiks - 2 stundas.</p> <p>Ierīces izmēri ir 15 cm x 9 cm x 4,8 cm.</p> <p>Iepakojuma izmēri 17 cm x 11 cm x 5 cm.</p> <p> masāža.</p> <p>Statīvs</p> <p>Uzlādes kabelis</p> <p>Norādījumi angļu valodā</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Näo- ja kaelamasseerija M6</p> <p>Erinevalt teistest toodetest on sellel näo- ja kaelamasseerijal kuus sõltumatut funktsiooni nelja valgusteraapia režiimiga, igal režiimil on neli erinevat massaaži taset, saate seda reguleerida madalast kõrgeni, luues erinevaid aistinguid.</p> <p>IDEAALSED NAHAHOOLDUSED</p> <p>Seade ühendab valguse ja külma teraapia (mikrovoolu massaažiks) ja elastsust, aitab esile tuua näokontuure, stimuleerib naha ainevahetust ja kollageeni tootmist, vähendab kortsude sügavust, aitab vähendada turseid, põletikke, parandab näo väljanägemist. . nahka. nahatooni ja aitab eemaldada tumedaid silmaaluseid.</p> <p>See seade on loodud stimuleerima näo ja kaela naha uuenemisprotsesse ning suurendama kasutatavate nahatoodete efektiivsust – see aitab seerumitel, kreemidel, geelidel ja muul kosmeetikal tungida sügavamatesse nahakihtidesse.</p> <p>EMS impulssteraapia (peab õrnalt impulssravi (galvaanilised ioonid) saadab aplikaator kontakti:</p> nahaga. Elektriliste impulsside võimsus ja sagedus on spetsiaalselt valitud näole kasutamiseks. Elektriimpulsid tungivad naha ülemisse ossa otse näolihastesse. Kollageeni ja elastseid kiude stimuleeritakse mehaaniliselt. Näo ja kaela piirkonnas parandate naha struktuuri, toonust ja elastsust. Nahk näeb välja uuenenud ja särav.</p> <p>Massaažiteraapia</p> <p>Näomasseerija stimuleerib loodusliku kollageeni tootmist, normaliseerib rasunäärmete talitlust, tugevdab lihaseid ning aitab tõsta naha pinguldatust ja elastsust.</p> <p>Temperatuurrežiim</p> <p>Selle massaažiga saate teha nii sooja kui külma massaaži. Soe massaaž aitab taastada naha tervist, parandab naha uuenemisprotsesse ja parandab kasutatud nahahooldustoodete tungimist naha sügavamatesse kihtidesse. Jahe massaaž stimuleerib naha uuenemisprotsesse, vähendab põletikku, turset, aknet ja ahendab nahapoore.</p> <p>Valgusteraapia (LED)</p> <p>Valgusteraapia on üks kaasaegsemaid viise naha noorusliku säilitamiseks. Sinise valguse režiim sobib ideaalselt probleemsele nahale. Sellel on võimsad antibakteriaalsed omadused akne ja põletike raviks. Punase valguse režiim – aitab säilitada niiskust nahas, ahendab poore ja reguleerib rasu tootmist. Parandab vereringet, noorendab, suurendab elastsust ja vähendab kortse. valgusrežiim. Kollase valguse režiim aitab vähendada pigmentatsiooni ja punetuse probleeme, muudab naha heledamaks ja vähendab kortse. Rohelise valguse režiim aitab saavutada tasakaalu naha rasuse ja niiskuse vahel, vähendab pigmentatsiooni ja parandab naha seisundit.</p> <p>Kvaliteetseid näonahahooldustooteid kasutades saate palju paremaid tulemusi. Märkimisväärsete tulemuste nägemiseks kasutage seadet vaid 10 minutit päevas 15 päeva jooksul ja tulemuste säilitamiseks pidevalt 60 päeva. Soovitatav kasutada hommikul ja õhtul.</p> <p>Kasutamine:</p> <p>Peske oma nägu hästi veega ja patsutage kuivaks.</p> <p>Avage poorid, hoides umbes 2 minutit näol ja kaelal niisket sooja rätikut.</p> <p>Kandke kreemi/geeli/õli või mistahes näonahale massaaži- ja niisutajat.</p> tasemel.</p> <p>Liigutage seadet õrnalt üle kaela ja näo alt üles, vältides kilpnäärme piirkonda.</p> <p>Veenduge, et teie käsi puudutaks seadme tagaküljel olevat metallaasa ja seadme ülemine või alumine osa puudutaks teie nahka, et moodustada vooluring ja lasta seadmel korralikult töötada.</p> <p>Pärast protseduuri pühkige seadet pehme pesuvahendiga!</p>p>pühkige! <p>Seade peab olema enne kasutamist täielikult laetud. (Aku taset näitab ekraanil kuvatav aku sümbol: seade tühjeneb – vilgub punaselt, seade laeb – vilgub valgelt, seade on täielikult laetud – ei vilgu valgelt).</p> <p>Ärge kasutage seadet laadimise ajal.</p> <p>Seade ei ole veekindel.</p> <p>Puhastage ega desinfitseerige seadet põhjalikult pärast iga kasutamist ja ärge kuivatage seadet põhjalikult.</p>p>p>p>p>p> lahtistel haavadel, millel on veritsevad või mäda täis vistrikud.</p> <p>Kasutage tundlikul nahal ettevaatusega. Soovitame alati testida/treenida madalamal võimsustasemel.</p> <p>Masseerijal on ka automaatne väljalülitusfunktsioon. Kui seadet ei kasutata kauem kui 5 minutit, lülitub seade välja, nii et te ei pea muretsema aku tühjenemise pärast, kui unustate selle pärast protseduuri välja lülitada.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Värv: valge</p> <p>Pinge: 5V-1A</p> <p>Toide: <p>0Ah:</p>0Ah:</p> <p>Kasutusrežiimid – 6</p> <p>Intensiivsusastet – 4</p> <p>Laadimisaeg – 2 tundi.</p> <p>Seadme mõõtmed on 15 cm x 9 cm x 4,8 cm.</p> <p>Paki mõõdud 17 cm x 11 cm x 5 cm. massaaž.</p> <p>Statiiv</p> <p>Laadimiskaabel</p> <p>Inglisekeelsed juhised</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kasvojen ja kaulan hierontalaite M6</p> <p>Toisin kuin muissa tuotteissa, tässä kasvojen ja kaulan hierontalaitteessa on kuusi itsenäistä toimintoa neljällä valohoitotilalla, jokaisessa tilassa on neljä erilaista hierontatasoa, voit säätää sen matalasta korkeaan luoden erilaisia ​​tuntemuksia.</p> <p>IDEALINEN IHONHOIDOT</p> <p>Laitteessa yhdistyvät mikrovirrat, lämmin ja kylmä hieronta, valohoito (LED), joka parantaa ihon sävyä ja joustavuutta, auttaa korostamaan kasvojen muotoja, stimuloi ihon aineenvaihduntaa ja kollageenin tuotantoa, vähentää ryppyjen syvyyttä, auttaa vähentämään turvotusta, tulehdusta, parantaa kasvojen ulkonäköä. . nahka. ihon väriä ja auttaa poistamaan tummia silmänalusia.</p> <p>Tämä laite on suunniteltu stimuloimaan kasvojen ja kaulan ihon uusiutumisprosesseja ja lisäämään käytettyjen ihotuotteiden tehokkuutta - se auttaa seerumeita, voiteita, geelejä ja muuta kosmetiikkaa tunkeutumaan ihon syvempiin kerroksiin.</p> <p>EMS-pulssihoito (galvaaniset ionit):</p> <p>Levityspää lähettää lempeitä sähköimpulsseja joutuessaan kosketuksiin ihon kanssa. Sähköimpulssien teho ja taajuus on valittu erityisesti kasvoille käytettäviksi. Sähköimpulssit tunkeutuvat ihon yläosaan suoraan kasvojen lihaksiin. Kollageenia ja elastisia kuituja stimuloidaan mekaanisesti. Kasvojen ja kaulan alueella parannat ihon rakennetta, sävyä ja joustavuutta. Iho näyttää uudistuneelta ja hehkuvalta.</p> <p>Hierontaterapia</p> <p>Kasvohierontalaite stimuloi luonnollisen kollageenin tuotantoa, normalisoi talirauhasten toimintaa, vahvistaa lihaksia ja auttaa lisäämään ihon kiinteyttä ja joustavuutta.</p> <p>Lämpötila</p> <p>Tällä hierontalaitteella voit tehdä sekä lämmintä että kylmää hierontaa. Lämmin hieronta auttaa palauttamaan ihon terveyden, parantaa ihon uusiutumisprosesseja ja parantaa käytettyjen ihonhoitotuotteiden tunkeutumista ihon syvempiin kerroksiin. Viileä hieronta stimuloi ihon uusiutumisprosesseja, vähentää tulehdusta, turvotusta, aknea ja kiristää ihohuokosia.</p> <p>Valoterapia (LED)</p> <p>Valoterapia on yksi nykyaikaisimmista tavoista ylläpitää ihon nuorekkuutta. Sininen valotila on ihanteellinen ongelma-iholle. Sillä on voimakkaita antibakteerisia ominaisuuksia aknen ja tulehduksen hoitoon. Punaisen valon tila – auttaa säilyttämään kosteuden ihossa, kiristää huokosia ja säätelee talintuotantoa. Parantaa verenkiertoa, nuorentaa, lisää joustavuutta ja vähentää ryppyjä. valotila. Keltainen valotila auttaa vähentämään pigmentti- ja punoitusongelmia, kirkastaa ihoa ja vähentää ryppyjä. Vihreä valotila auttaa saavuttamaan tasapainon ihon rasvaisuuden ja kosteuden välillä, vähentää pigmentaatiota ja parantaa ihon tilaa.</p> <p>Saat paljon parempia tuloksia käyttämällä säännöllisesti laadukkaita kasvojen ihonhoitotuotteita. Käytä laitetta vain 10 minuuttia päivässä 15 päivän ajan nähdäksesi havaittavia tuloksia ja jatkuvasti 60 päivän ajan tulosten säilyttämiseksi. Suositellaan käytettäväksi aamulla ja illalla.</p> <p>Käyttö:</p> <p>Pese kasvosi hyvin vedellä ja kuivaa.</p> <p>Avaa huokoset pitämällä kosteaa, lämmintä pyyhettä kasvoillasi ja kaulallasi noin 2 minuutin ajan.</p> <p>Levitä voidetta/geeliä/öljyä tai mitä tahansa kosteusvoidetta kaulalle ja kasvoille.</p> <p>Käytä laitetta alhaisella hierontatasolla.</p> <p>Siirrä laitetta varovasti niskan ja kasvojen yli alhaalta ylöspäin välttäen kilpirauhasen aluetta.</p> <p>Varmista, että kätesi koskettaa laitteen takana olevaa metallisilmukkaa ja laitteen ylä- tai alaosa koskettaa ihoasi muodostaakseen piirin ja antaakseen laitteen toimia kunnolla.</p> <p>Pyyhi laite toimenpiteen jälkeen pehmeällä liinalla.</p> <p>Tärkeää!</p> <p>Laite on ladattava täyteen ennen käyttöä. (Lataustason ilmaisee akkusymboli näytöllä: laite purkautuu - vilkkuu punainen, laite latautuu - vilkkuu valkoisena, laite on ladattu täyteen - ei vilku valkoisena).</p> <p>Älä käytä laitetta latauksen aikana.</p> <p>Laite ei ole vesitiivis.</p> <p>Puhdista tai desinfioi lisälaitteet huolellisesti jokaisen laitteen käytön jälkeen ja kuivaa ne.</p> <p>Älä käytä laitetta avoimissa haavoissa, joissa on verenvuotoa tai märkiviä näppylöitä.</p> <p>Käytä varoen herkälle iholle. Suosittelemme aina testaamista/koulutusta pienemmällä tehotasolla.</p> <p>Hierontakoneessa on myös automaattinen sammutustoiminto. Jos laitetta ei käytetä yli 5 minuuttiin, laite sammuu, joten sinun ei tarvitse huolehtia siitä, että jos unohdat sammuttaa sen toimenpiteen jälkeen, akku loppuu.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Väri: valkoinen</p> <p>Jännite: 5V-1A</p> <p>Teho: 3W</p> <p>Akku: 800 mAh</p> <p>Käyttötavat - 6</p> <p>Intensiteettitasot - 4</p> <p>Latausaika - 2 tuntia.</p> <p>Laitteen mitat ovat 15 cm x 9 cm x 4,8 cm.</p> <p>Pakkauksen mitat 17 cm x 11 cm x 5 cm.</p> <p>Paketti:</p> <p>Laitteet kasvojen ja kaulan hierontaan.</p> <p>Seiso</p> <p>Latauskaapeli</p> <p>Ohjeet englanniksi</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/174/345/53/17434553/kasvojen-ja-kaulan-hierontalaite-m6-44e31_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/174/345/53/17434553/kasvojen-ja-kaulan-hierontalaite-m6-c3c67-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/174/345/53/17434553/kasvojen-ja-kaulan-hierontalaite-m6-6c6c5-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/174/345/53/17434553/kasvojen-ja-kaulan-hierontalaite-m6-9fbd5-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/174/345/53/17434553/kasvojen-ja-kaulan-hierontalaite-m6-4f6bb-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698201]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698201]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698201]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2627</category-id>
		<category-name><![CDATA[2627]]></category-name>
		<title><![CDATA[Žaibas Makvynas ir „Make Car“ rinktinėje 7 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Zibens Makvīns un Make Car atrakciju parks 7]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Välk McQueeni ja Make Cari mänguväljak 7. klass]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Salama McQueen ja Make Car -rinkinys 7 vnt]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Žaibas Makvynas ir „Make Car“ rinktinėje 7 vnt.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Zibens Makvīns un Make Car atrakciju parks 7]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Välk McQueeni ja Make Cari mänguväljak 7. klass]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Salama McQueen ja Make Car -rinkinys 7 vnt]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/178/274/53/17827453/7kpl-autoja-2-lightning-mcqueen-racer-carmack-be13a_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/178/274/53/17827453/7kpl-autoja-2-lightning-mcqueen-racer-carmack-621af-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/178/274/53/17827453/7kpl-autoja-2-lightning-mcqueen-racer-carmack-3332f-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/178/274/53/17827453/7kpl-autoja-2-lightning-mcqueen-racer-carmack-99f6f-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/178/274/53/17827453/salama-mcqueen-make-autosetti-7kp-76310-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698218]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698218]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698218]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7820</category-id>
		<category-name><![CDATA[7820]]></category-name>
		<title><![CDATA[Plaukų formavimo priemonė Airwrap Styler 7 viename]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Matu veidotājs Airwrap Styler 7 vienā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Juuksekujundaja Airwrap Styler 7 in 1]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hiustenmuotoilija Airwrap Styler 7 in 1]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Lengvai užsisakykite tiesintuvą arba suktuką iš Hobbyhall.fi internetinės parduotuvės. Populiariausi kokybiški prekių ženklai ir platus pasirinkimas įvairaus ilgio plaukams.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Vienkārši pasūtiet taisnotāju vai ruļļus no interneta veikala Hobbyhall.fi. Populārākie kvalitātes zīmoli un plaša izvēle visa garuma matiem.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Telli sirgendaja või lokirull lihtsalt Hobbyhall.fi veebipoest. Populaarseimad kvaliteetbrändid ja lai valik igas pikkuses juustele.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tilaa suoristusrauta tai kiharrin helposti Hobbyhall.fi-verkkokaupasta. Suosituimmat laatumerkit ja laaja valikoima kaiken pituisille hiuksille.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/199/567/58/19956758/hiustenmuotoilija-airwrap-styler-7-in-1-f0b0e-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/199/567/58/19956758/airwrap-styler-7-in-1-hair-sahkoinen-23338_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/199/567/58/19956758/airwrap-styler-7-in-1-hair-sahkoinen-a2fa9-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698225]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698225]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698225]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10841</category-id>
		<category-name><![CDATA[10841]]></category-name>
		<title><![CDATA[Labubu Macaron Monster raktų pakabukas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Labubu Macaron Monster atslēgu piekariņš]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Labubu Macaron Monster võtmehoidja]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Labubu Macaron Monster Avaimenperä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymo ypatybės: #Premium: pagamintas iš aukštos kokybės medžiagos, minkštas ir patogus, patvarus, gali būti naudojamas ilgą laiką. #Mielas dizainas: Šis mielos pliušinės lėlės formos pakabukas gali pabrėžti mielą ir stilingą stilių. #Universalus: gali būti naudojamas kaip pakabukas prie mokyklinių krepšių, raktų pakabukų ar patalpose.Ne.Puikus darbas: siūlės tinkamai apdorotos, nesunku sulaužyti ar išblukti.Ne.Dydis vidutinio sunkumo ir gali būti lengvai derinamas su tokiais daiktais kaip raktai, krepšiai ar kuprinės, pristatant mielą animacinę lėlę bet kada ir bet kur.ne.Pranešimas: nr.1. Tikroji spalva gali šiek tiek skirtis nuo nuotraukos dėl skirtingų apšvietimo efektų Nr.2. Leiskite 1–3 cm nuokrypį dėl rankinio matavimo Nr. Nr. Kiekis: 1 vnt. Nr. Pakuočių sąrašas: Nr. 1 vnt.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta apraksta funkcijas: #Premium: izgatavots no augstas kvalitātes materiāla, mīksts un ērts, izturīgs, var lietot ilgu laiku. #Jauks dizains: šis kulons ar jauku plīša lelles formu, kas var izcelt jauko un stilīgo stilu. #Universāls: Var izmantot kā kulonu skolas somām, atslēgu piekariņiem vai iekštelpās.Nē.Lieliska meistarība: šuves ir pareizi apstrādātas, nav viegli saplīst vai izbalināt.Nē.Izmērs ir mērens, un to var viegli kombinēt ar tādiem priekšmetiem kā atslēgas, somas vai mugursomas, prezentējot mīļu multfilmas lelli jebkurā laikā un vietā.nē.Ziņojums: nr.1. Faktiskā krāsa var nedaudz atšķirties no attēlā redzamās dažādu apgaismojuma efektu nr.2 dēļ. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 cm novirzi manuāla mērījuma dēļ Nr. Nr. Daudzums: 1 gab. Nr. Iepakojuma saraksts: Nr. 1 gab.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tootekirjelduse omadused: #Premium: valmistatud kvaliteetsest materjalist, pehme ja mugav, vastupidav, pikka aega kasutatav. #Armas disain: see armsa plüüsist nukukujuga ripats, mis tõstab esile armsa ja stiilse stiili. #Mitmekülgne: saab kasutada ripatsina koolikottide, võtmehoidjate või siseruumides.Ei.Suurepärane töötlus: õmblused on korralikult töödeldud, neid pole kerge murda ega tuhmuda.Ei.Suurus on mõõdukas ja seda saab hõlpsasti kombineerida selliste esemetega nagu võtmed, kotid või seljakotid, esitledes igal ajal ja igal pool armsat koomiksinukku.ei.Sõnum: nr.1. Tegelik värv võib pildil olevast veidi erineda erinevate valgusefektide nr.2 tõttu. Palun lubage 1-3 cm kõrvalekallet käsitsi mõõtmise tõttu nr nr Kogus: 1 tk nr. Pakendinimekiri: nr 1 tk</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotekuvauksen ominaisuudet: #Premium: Valmistettu korkealaatuisesta materiaalista, pehmeä ja mukava, kestävä, voidaan käyttää pitkään. #Söpö muotoilu: Tämä riipus, jossa on söpö pehmo nuken muoto, joka voi korostaa söpöä ja tyylikästä tyyliä. #Monipuolinen: Voidaan käyttää riipuksena koululaukkuun, avaimenperään tai sisätiloissa.Ei.Erinomainen työstö: saumat ovat oikein käsitelty, ei ole helppo rikkoa tai haalistua.Ei.Koko on kohtalainen ja voidaan helposti yhdistettynä esineisiin, kuten avaimiin, laukkuihin tai reppuihin, esittelemällä söpöä sarjakuvanukkea milloin ja missä tahansa.nrViesti: nr1. Todellinen väri voi olla hieman erilainen kuin kuvassa erilaisten valotehosteiden nro2 vuoksi. Salli 1-3 cm poikkeama manuaalisen mittauksen takia Nro Nro Määrä: 1 kpl Nro Pakkausluettelo: Nro 1 kpl</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/200/766/38/20076638/labubu-macaron-monster-avaimenpera-jannittava-monsterin-macarons-cdac4-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/200/766/38/20076638/labubu-macaron-monster-avaimenpera-jannittava-monsterin-macarons-ad917_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/200/766/38/20076638/labubu-macaron-monster-avaimenpera-jannittava-monsterin-macarons-969e1-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698232]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698232]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698232]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3449</category-id>
		<category-name><![CDATA[3449]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilių diagnostikos prietaisas Delphi Software DS150E, 1 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Auto diagnostikas iekārta Delphi Software DS150E, 1 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Autodiagnostika seade Delphi Software DS150E, 1 tk.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Auton diagnostiikkalaite Delphi Software DS150E, 1 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galimos kalbos: anglų, čekų, danų, vokiečių, ispanų, prancūzų, graikų, olandų, vengrų, italų, norvegų, lenkų, rumunų, rusų, serbų, slovėnų, švedų, turkų.</p> <p>Suderinama su „Windows 7“ 32/64 bitų, „Windows XP“, „Windows 10“, nes Naudodami 1 CA ir van9 programinę įrangą galite paleisti iš 1 CA ir van9 programinės įrangos. 1988.</p> <p>Šiuo metu programinė įranga palaiko daugiau nei 60 automobilių markių, daugiau nei 5400 automobilių modelių ir daugiau nei 82000 sistemų. Apima daugiau nei 90 % Europos automobilių markių.</p> <p>Su TRUCKS programinės įrangos paketu galite atlikti lengvųjų ir sunkiųjų komercinių transporto priemonių, autobusų ir priekabų diagnostiką nuo 1995 m. arba po 1995 metų.</p> <p>Nuskaitykite ir išvalykite variklio kompiuterio gedimų kodus, oro pagalvė, ABS, ESP, <automatinė, centrinė pavarų dėžė, pComsi>p>p> diagnostika: variklis, ABS, oro pagalvė, elektronika, sienų apsauga ir kt.</p> <p>Diagnostikos procedūra, pagrįsta dabartiniais standartais</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Pieejamās valodas: angļu, čehu, dāņu, vācu, spāņu, franču, grieķu, holandiešu, ungāru, itāļu, norvēģu, poļu, rumāņu, krievu, serbu, slovēņu, zviedru, turku.</p> <p>Saderīgs ar Windows 7 32/64 bitu, Windows XP, Windows 10.</p> <p>Ar 1 CA un 9 programmatūras pakotni var palaist automašīnu un furgonu 9 diagnostiku. 1988. gads.</p> <p>Šobrīd programmatūra atbalsta vairāk nekā 60 automašīnu zīmolus, vairāk nekā 5400 automašīnu modeļus un vairāk nekā 82 000 sistēmu. Aptver vairāk nekā 90% Eiropas automašīnu zīmolu.</p> <p>Ar TRUCKS programmatūras pakotni jūs varat veikt vieglo un smago komerciālo transportlīdzekļu, autobusu un piekabju diagnostiku kopš 1995. gada vai pēc 1995. gada.</p> <p>Nolasīt un notīrīt dzinēja datora kļūdu kodus, gaisa spilvens, ABS, ESP, <gaisa kondicionētājs,p>centralizācija, p>p> diagnostika: dzinējs, ABS, gaisa spilvens, elektronika, sienas aizsardzība utt.</p> <p>Diagnostikas procedūra, pamatojoties uz pašreizējiem standartiem</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Saadaolevad keeled: inglise, tšehhi, taani, saksa, hispaania, prantsuse, kreeka, hollandi, ungari, itaalia, norra, poola, rumeenia, vene, serbia, sloveenia, rootsi, türgi.</p> <p>Ühildub Windows 7 32/64-bitise, Windows XP, Windows 10-ga.</p> <p>Autode ja kaubiku 9 diagnostikapaketiga saate käivitada 1 CA-9 tarkvara. 1988.</p> <p>Praegu toetab tarkvara enam kui 60 automargi, üle 5400 automudeli ja üle 82 000 süsteemi. Hõlmab üle 90% Euroopa automarkidest.</p> <p>Tarkvarapaketiga TRUCKS saate teostada kergeid ja raskeid tarbesõidukeid, busse ja haagiseid alates 1995. aastast või pärast 1995. aastast margispetsiifilist diagnostikat.</p> <p>Lugege ja tühjendage mootoriarvuti veakoode, turvapadi, ABS, ESP, <kliimaseade,pComple,p>tsentraliseerimine.p> diagnostika: mootor, ABS, turvapadi, elektroonika, seinakaitse jne.</p> <p>Diagnoosiprotseduur põhineb kehtivatel standarditel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Saatavilla olevat kielet: englanti, tšekki, tanska, saksa, espanja, ranska, kreikka, hollanti, unkari, italia, norja, puola, romania, venäjä, serbia, slovenia, ruotsi, turkki.</p> <p>Yhteensopiva Windows 7 32/64 bit, Windows XP, Windows 10 kanssa.</p> <p>Auto- ja pakettiautodiagnostiikkaa vuodesta 1999 lähtien. CARS-ohjelmistopaketilla voit aloittaa vuodesta 1988.</p> <p>Tällä hetkellä ohjelmisto tukee yli 60 automerkkiä, yli 5400 automallia ja yli 82000 järjestelmää. Kattavuus yli 90% Eurooppalaisissa automerkeissä.</p> <p>TRUCKS-ohjelmistopaketilla voit suorittaa kevyitä ja raskaita hyötyajoneuvoja, linja-autoja ja perävaunuja vuodesta 1995 lähtien. tai vuoden 1995 jälkeen merkkikohtainen diagnostiikka.</p> <p>Lue ja tyhjennä moottoritietokoneen vikakoodit, turvatyyny, ABS, ESP, ilmastointi, keskitys, bsi , uch, automaattivaihteisto.</p> <p>Täydellinen diagnostiikka: moottori, ABS, turvatyyny, elektroniikka, seinäsuojaus jne.</p> <p>Diagnostinen menettely perustuu nykyisiin standardeihin</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/207/698/23/20769823/delphi-software-ds150e-vehicle-scan-software-2017-14c0e_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/207/698/23/20769823/delphi-software-ds150e-vehicle-scan-software-2017-d4a18-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/207/698/23/20769823/delphi-software-ds150e-vehicle-scan-software-2017-10d18-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/207/698/23/20769823/delphi-software-ds150e-vehicle-scan-software-2017-6e93c-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698249]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698249]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698249]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>172</category-id>
		<category-name><![CDATA[172]]></category-name>
		<title><![CDATA[viename plaukų džiovintuvas, elektrinis suktukas, garbanojimo lygintuvai, tiesinimo šepetys, su odiniu dėklu]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[vienā matu žāvētājs, elektriskais ruļļi, lokšķēres, iztaisnošanas suka, ar ādas futrāli]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[6-ühes föön, elektriline lokirull, lokitangid, sirgendushari, nahkümbrisega]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[in 1 -hiustenkuivaaja, sähköinen kiharrin, kiharrinrullat, suoristusharja, nahkakotelolla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Siųsti pagal pagrindinį paveikslėlį aukščiau, patikrinkite atitinkamą modelį. Paveikslėlis skirtas tik nuorodai. Galimybė su odiniu dėklu 6 viename Plaukų džiovintuvas Elektrinis suktukas suktukas ir tiesinimo šepetys Garbanojimo geležis ir tiesinimo šepetys 6 viename plaukų džiovintuvas Elektrinis suktukas suktukas ir tiesinimo šepetys >5 viename plaukų džiovintuvas elektrinis suktukas plaukų suktukas džiovinimo volai plaukų suktukas plaukų džiovintuvas 6 tiesinimo šepetys Susuktieji voleliai Curler džiovintuvas ir tiesinimo šepetys</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nosūtiet saskaņā ar galveno attēlu, lūdzu, pārbaudiet atbilstošo modeli. Attēlam ir tikai atsauce.Opcija ar ādas maciņu 6 vienā matu fēns elektriskais ruļļa lokotājs un iztaisnošanas suka Lokšķēres un taisnošanas birste 6 vienā matu žāvētājs elektriskais ruļļa lokotājs un iztaisnošanas suka > 5 in 1 matu žāvētājs elektriskais ruļļi matu ruļļi žāvēšanas rullīši matu ruļļi matu žāvētājs matu žāvētājs 6 taisnotājs Rullīšu rullīši Lokšķēres žāvētājs un iztaisnošanas birste</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Saada vastavalt ülaltoodud põhipildile, kontrollige vastavat mudelit. Pildil on ainult viide.Valik koos nahast ümbrisega 6 in 1 Föön Elektriline koolutaja koolutaja ja sirgendaja hari lokirullid lokirullid ja sirgestamishari 6 ühes föön Elektriline lokirull ja sirgendaja >5 in 1 föön elektriline lokirull juuksekoolutaja kuivatusrullid föönirull föön kuivati6 sirgendaja1 koolutaja. Koolutamisrullid Koolutaja kuivati ja sirgendushari</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Lähetä yllä olevan pääkuvan mukaisesti, tarkista vastaava malli. Kuvauskuva on vain viitteellinenvaihtoehto nahkakotelolla6 in 1 Hiustenkuivaaja Sähkökihartimella Kiharrin ja Suoristusharjalla Kiharrusrullat Kiharrin ja Suoristusharjalla 6 in 1 Hiustenkuivaaja Sähköisellä kihartimella Kiharrin ja Suoristusharjalla >5 in 1 -hiustenkuivaaja sähköisellä kihartimella hiusten kiharrin kuivausrullat hiukset Kiharrin kuivaimella ja suoristusharjalla6 in 1 -hiustenkuivaaja sähköisellä kihartimella hiusten kiharrin kuivausrullat Kiharrin rullat Kiharrin kuivaimella ja suoristusharjalla</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/216/210/33/21621033/6-in-1-hiustenkuivaaja-sahkoisella-kihartimella-hiusten-a351d_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698256]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698256]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698256]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4127</category-id>
		<category-name><![CDATA[4127]]></category-name>
		<title><![CDATA[Crest 3D Whiter Dant White Strips, Whitestrips, 10 porų, A]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Crest 3D Whiter Zobu Whitestrips, Whitestrips, 10 pāri, A]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Crest 3D Whiter hambad valged ribad, valged ribad, 10 paari, A]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Crest 3D Whiter Hampaat Whitestrips, Whitestrips, 10 paria, A]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Patirkite ryškią, pasitikinčią šypseną naudodami Crest 3D Whitestrips. Į šį rinkinį įeina 10 porų baltųjų juostelių, kurios suteikia jums balinimo procedūrą, kuri jus nustebins nuostabia transformacija.</p> <p>Kiekviena Whitestrip yra kruopščiai sukurta taip, kad tvirtai priliptų prie jūsų dantų, užtikrinant sklandų ir veiksmingą balinimo procesą. Mūsų unikali formulė pašalina daugelį metų susidariusias dėmes ir spalvos pakitimus, atsiradusius dėl kavos, arbatos, vyno ir kasdienio nusidėvėjimo.</p> <p>Procesas paprastas ir patogus. Tiesiog priklijuokite Whitestrips prie dantų ir leiskite jiems atlikti savo magiją. Naudokite rekomenduojamą laiką ir jau po kelių dienų pastebėsite rezultatus. Atsisveikinkite su pabodusiais, dėmėtais dantimis ir pasisveikinkite su spindinčia balta šypsena, kuri pagyvins kambarį.</p> <p>Crest 3D Whitestrips yra saugus emaliui ir užtikrina matomus rezultatus nepažeidžiant danties struktūros. Kiekviena juostelė yra kruopščiai sukurta taip, kad atitiktų jūsų dantis, užtikrinant visišką padengimą ir maksimalų kontaktą su balinančiu geliu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izbaudiet spilgtu, pārliecinātu smaidu ar Crest 3D Whitestrips. Šajā komplektā ir iekļauti 10 pāri Whitestrip, kas sniedz jums zobu balināšanas procedūru, kas liks jūs pārsteigt par pārsteidzošajām pārvērtībām.</p> <p>Katra Whitestrip ir rūpīgi izstrādāta, lai cieši pieliptu pie zobiem, nodrošinot vienmērīgu un efektīvu balināšanas procesu. Mūsu unikālā formula noņem gadiem ilgi traipus un krāsas izmaiņas, ko izraisa kafija, tēja, vīns un ikdienas nolietojums.</p> <p>Process ir vienkāršs un ērts. Vienkārši pielīmējiet Whitestrips pie zobiem un ļaujiet tiem darīt savu burvību. Izmantojiet ieteicamo laiku, un jūs sāksit pamanīt rezultātus jau pēc dažām dienām. Atvadieties no blāviem, traipiem zobiem un sveiciniet mirdzošu, baltu smaidu, kas padarīs telpu gaišāku.</p> <p>Crest 3D Whitestrips ir drošas pret emalju un nodrošina redzamus rezultātus, nesabojājot zobu struktūru. Katra sloksne ir rūpīgi izstrādāta, lai atbilstu jūsu zobiem, nodrošinot pilnīgu pārklājumu un maksimālu kontaktu ar balinošo želeju.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kogege Crest 3D Whitestripsidega säravat ja enesekindlat naeratust. See komplekt sisaldab 10 paari Whitestrip'i, mis annavad teile hambavalgendusprotseduuri, mis jätab teid hämmastavast muutusest üllatunud.</p> <p>Iga Whitestrip on hoolikalt disainitud nii, et see kinnituks tihedalt teie hammastele, tagades sujuva ja tõhusa valgendusprotsessi. Meie ainulaadne valem eemaldab kohvist, teest, veinist ja igapäevasest kulumisest põhjustatud aastatepikkused plekid ja värvimuutused.</p> <p>Protsess on lihtne ja mugav. Lihtsalt kleepige Whitestrips oma hammaste külge ja laske neil oma võlu teha. Kasutage soovitatud aja jooksul ja hakkate juba mõne päeva pärast märkama tulemusi. Öelge hüvasti tuhmide, määrdunud hammastega ja tere särava valge naeratusega, mis muudab ruumi heledamaks.</p> <p>Crest 3D Whitestrips on emailikindlad ja annavad nähtavaid tulemusi ilma hambastruktuuri kahjustamata. Iga riba on hoolikalt kujundatud nii, et see sobiks teie hammastega, tagades täieliku katvuse ja maksimaalse kontakti valgendusgeeliga.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Koe kirkas, itsevarma hymy Crest 3D Whitestripsin avulla. Tämä setti sisältää 10 paria Whitestripsiä, jotka antavat sinulle hampaita valkaisevan hoidon, joka saa sinut hämmästymään hämmästyttävästä muutoksesta.</p> <p>Jokainen Whitestrip on suunniteltu huolellisesti kiinnittymään tiukasti hampaihisi varmistaen tasaisen ja tehokkaan valkaisuprosessin. Ainutlaatuinen kaavamme poistaa vuosia jääneet tahrat ja värjäytymät, jotka ovat aiheutuneet kahvista, teestä, viinistä ja jokapäiväisestä kulumisesta.</p> <p>Prosessi on yksinkertainen ja kätevä. Kiinnitä vain Whitestrips hampaisiisi ja anna niiden tehdä taikuuttaan. Käytä sitä suositellun ajan ja alat huomata tuloksia muutaman päivän kuluttua. Sano hyvästit tylsille, tahraisille hampaille ja hei säteilevälle,valkoinen hymy, joka kirkastaa huonetta.</p> <p>Crest 3D Whitestrips ovat kiilleturvallisia ja tarjoavat näkyviä tuloksia vahingoittamatta hampaan rakennetta. Jokainen liuska on suunniteltu huolellisesti sopimaan hampaillesi varmistaen täydellisen peiton ja maksimaalisen kosketuksen valkaisugeelin kanssa.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/230/989/88/23098988/crest-3d-whiter-hampaat-whitestrips-whitestrips-10-201c8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/230/989/88/23098988/crest-3d-whiter-hampaat-whitestrips-whitestrips-10-6e918-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698263]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698263]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698263]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>6194</category-id>
		<category-name><![CDATA[6194]]></category-name>
		<title><![CDATA[Paula's Choice Skin Perfecting 2% Bha Liquid Exfoliant Fast Absorbent 118 ml]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Paula's Choice Skin Perfecting 2% Bha Liquid Exfoliant Fast Absorbent 118 ml]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Paula's Choice Skin Perfecting 2% Bha Liquid Exfoliant Fast Absorbent 118 ml]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Paula's Choice Skin Perfecting 2% Bha Liquid Exfoliant Fast Absorbent 118 ml]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašymas: 1 Techninės specifikacijos: 1 Pakuotėje yra: 1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Apraksts: 1 Tehniskās specifikācijas: 1 Iepakojumā: 1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kirjeldus: 1 Tehnilised andmed: 1 Pakett sisaldab: 1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kuvaus: 1 Tekniset tiedot: 1 Pakkaus sisältää: 1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/256/052/78/25605278/uusi-paulas-choice-skin-perfecting-2-bha-00e90-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/256/052/78/25605278/uusi-paulas-choice-skin-perfecting-2-bha-0dddb_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/256/052/78/25605278/uusi-paulas-choice-skin-perfecting-2-bha-eb79b-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/256/052/78/25605278/uusi-paulas-choice-skin-perfecting-2-bha-a4b0c-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698270]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698270]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698270]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>22153</category-id>
		<category-name><![CDATA[22153]]></category-name>
		<title><![CDATA[Oral Irrigator USB įkraunama tarpdančių vandens srovė, 310 ml vandens bakelis, IPX7 atsparus vandeniui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Oral Irrigator USB uzlādējama starpzobu ūdens strūkla, 310 ml ūdens tvertne, IPX7 ūdensizturīgs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Oral Irrigator USB-laetav hammastevaheline veejuga, 310 ml veepaak, IPX7 veekindel]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Oral Irrigator USB ladattava hammasvälisuihku, 310 ml vesisäiliö, IPX7 vedenpitävä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Vandens rezervuaro talpa: 300–499 ml</p> <p>Srauto pulsavimo dažnis: 1600–1999 imp/min.</p> <p>Vandens srovės principas: IMPULSAS</p> <p>Maitinimo tipas: PAKRAUJAMAS</p> <p>Darbo režimų skaičius:</p>4 ne mažiau > <p>Maitinimo šaltinis: įkraunamas akumuliatorius</p> <p>Amžiaus grupė: suaugusieji</p> <p>Produkto kokybės sertifikatas: 3C, UL (tekstilė), GS (buitinė elektronika)</p> <p>Tipas: elektrinis burnos skalavimo skystis</p> <p>Kilmė: žemyninė Kinija</p> <p>Gaminys: talpa: 310 ml</p> <p>4 darbo režimai: galia, normalus, minkštas, impulsinis</p> <p>įtampa: suderinama su pasauline įtampa (100 - 240 V)</p> <p>Priedai:: Purkštukas X 2; Liežuvio valiklis X 1; Dantų šepetėlio galvutė X 1; CX 1 tipas</p> <p>Garantija:: 1 metai</p> <p>Įkraunamas:: Įkraunamas per USB</p> <p>Tipas:: Vandens siūlas</p> <p>Tinka:: Dovana / Kelionė / Namai</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Ūdens tvertnes tilpums: 300–499 ml</p> <p>Strūklas pulsācijas biežums: 1600–1999 imp/min</p> <p>Ūdens strūklas princips: PULSE</p> <p>Jaudas veids: UZLĀDĒJAMS</p> <p>Darbības režīmu skaits: </p></p> no 4 ples>. <p>Barošanas avots: uzlādējams akumulators</p> <p>Vecuma grupa: pieaugušie</p> <p>Produkta kvalitātes sertifikācija: 3C, UL (tekstils), GS (patērētāju elektronika)</p> <p>Veids: elektriskais mutes skalojamais līdzeklis</p> <p>Izcelsme: kontinentālā Ķīna</p></p>Produkta tilpums: Produkta veids: 310 ml</p> <p>4 darba režīmi: Jauda, Normāls, Mīksts, Impulss</p> <p>Spriegums: Savietojams ar pasaules spriegumu (100 - 240 V)</p> <p>Piederumi:: Sprausla X 2; Mēles tīrītājs X 1; Zobu birstes galva X 1; CX 1 tips</p> <p>Garantija:: 1 gads</p> <p>Uzlādējams:: USB uzlāde</p> <p>Tips:: Ūdens flosser</p> <p>Piemērots:: Dāvanām/ceļojumiem/mājām</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Veepaagi maht: 300–499 ml</p> <p>Jet pulsatsiooni sagedus: 1600–1999 imp/min</p> <p>Veejoa põhimõte: PULSE</p> <p>Toitetüüp: TAASLAETAV</p> <p>Töörežiimide arv: </p>umber of</ples>: <4 ples>. <p>Toiteallikas: laetav aku</p> <p>Vanuserühm: täiskasvanud</p> <p>Toote kvaliteedi sertifikaat: 3C, UL (tekstiil), GS (olmeelektroonika)</p> <p>Tüüp: elektriline suuvesi</p> <p>Päritolu: Mandri-Hiina</p> <p>Toode mahutavus:Wapa tüüp: 310 ml</p> <p>4 töörežiimi: Võimsus, Tavaline, Pehme, Impulss</p> <p>Pinge: Ühildub ülemaailmse pingega (100 - 240 V)</p> <p>Tarvikud:: Otsik X 2; Keelepuhastusvahend X 1; Hambaharja pea X 1; Tüüp CX 1</p> <p>Garantii:: 1 aasta</p> <p>Taaslaetav:: USB-laadimine</p> <p>Tüüp:: Water Flosser</p> <p>Sobib:: Kingitus/Reisimine/Kodu</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Vesisäiliön tilavuus: 300 - 499 ml</p> <p>Suihkun pulsaatiotaajuus: 1600 - 1999 imp/min</p> <p>Vesisuihkun periaate: PULSSI</p> <p>Virtatyyppi: LADATTAVA</p> <p>Toimintatilojen lukumäärä: 4 tai enemmän</p> <p>Suuttimien lukumäärä: 4</p> <p>Virtalähde: Ladattava akku</p> <p>Ikäryhmä: aikuiset</p> <p>Tavaran laatusertifikaatti: 3C, UL (tekstiilit), GS (kulutuselektroniikka)</p> <p>Tyyppi: Sähköinen suuhuuhtelulaite</p> <p>Alkuperä: Manner-Kiina</p> <p>Tuotetyyppi: Suun huuhtelulaite</p> <p>Vesisäiliön tilavuus: 310 ml</p> <p>4 työtilaa: Teho, Normaali, Pehmeä, Pulssi</p> <p>Jännite: Yhteensopiva maailmanlaajuisen jännitteen kanssa (100 - 240 V)</p> <p>Lisävarusteet:: Suutin X 2; Kielen puhdistuskärki X 1; Hammasharjan pää X 1; Tyyppi CX 1</p> <p>Takuu:: 1 vuosi</p> <p>Ladattava:: USB-lataus</p> <p>Tyyppi:: Water Flosser</p> <p>Sopii:: Lahja/Matka/Koti</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/259/668/33/25966833/oral-irrigator-usb-ladattava-vesilanka-kannettava-hammaslaakarin-b291d-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/259/668/33/25966833/oral-irrigator-usb-ladattava-vesilanka-kannettava-hammaslaakarin-7ec64-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698287]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698287]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698287]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[6886 bule 200ML]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2300</category-id>
		<category-name><![CDATA[2300]]></category-name>
		<title><![CDATA[Elektrinis šepetys tiesios valymo galvutės turbinos grindų įrankis, skirtas Dyson V7 V8 V10 V11 V15]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Elektriskās sukas taisnas tīrīšanas galviņas turbīnas grīdas rīks Dyson V7 V8 V10 V11 V15]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Elektriline hari, sirge puhastuspea turbiini põrandatööriist Dyson V7 V8 V10 V11 V15 jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Sähköharja Suora puhdistuspää turbiinilattiatyökalu Dyson V7 V8 V10 V11 V15]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Suderinamumo modelio numeris: šepetys suderinamas su d-yson V7 V8 V10 V11 V15 SV10, SV12, SV14 serijomis. Idealiai tinka visoms jautrioms grindims, tokioms kaip parketas, laminatas, plytelės Tylus ir galingas variklis. Aukšta kokybė – šepetys ir grindų šepetys pagaminti iš ABS plastiko, kuris pagerina patvarumą. Šereliai yra pagaminti iš nailono ir anglies pluošto, kad būtų didesnis greitis ir gali puikiai pakeisti originalią šepetėlio galvutę. Volelis su kietais ir minkštais šeriais idealiai tinka daugeliui grindų tipų, tokių kaip laminatas, plytelės, parketas. ir trumpų polių kilimai.Lanksti jungtis - Dėl lanksčios jungties šepetėlio galvutę galima pasukti 90° aukštyn ir žemyn bei 180° į kairę ir dešinę, Kampus galima lanksčiai reguliuoti pagal valymo poreikius, todėl kraštus lengviau nuvalyti per daug nejudant. Plaunamas ir daugkartinis - Volelis lengvai nuimamas, anglinio pluošto ir plaunamas. išplaukite ir laikykite, kad valymo rezultatas būtų geriausias.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Saderības modeļa numurs: birste saderīga ar d-yson V7 V8 V10 V11 V15 SV10, SV12, SV14 sēriju. Ideāli piemērots visām jutīgām grīdām, piemēram, parketam, laminātam, flīzēm Kluss un jaudīgs motors. Augsta kvalitāte – Birste un grīdas birste ir izgatavotas no ABS plastmasas, kas uzlabo izturību. Sari ir izgatavoti no neilona un oglekļa šķiedras lielākam ātrumam un var lieliski aizstāt oriģinālo birstes galvu. Veltnis ar cietiem un mīkstiem sariem ir ideāli piemērots lielākajai daļai grīdu veidu, piemēram, lamināta, flīžu, parketa. un īsu pāļu paklājus.Elastīgais savienojums - Pateicoties elastīgajam savienojumam, birstes galviņu var pagriezt par 90° uz augšu un uz leju un par 180° pa kreisi un pa labi, Leņķus var elastīgi regulēt atbilstoši tīrīšanas vajadzībām, atvieglojot malu tīrīšanu, pārāk nekustoties.Mazgājams un atkārtoti lietojams - Rullītis ir viegli noņemams, karbonšķiedra ir noņemama un mazgājama. nomazgājiet to un uzglabājiet to vislabākajam tīrīšanas rezultātam.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Ühilduvuse mudeli number: hari ühildub d-yson V7 V8 V10 V11 V15 SV10, SV12, SV14 seeriaga. Ideaalne kõikidele tundlikele põrandatele nagu parkett, laminaat, plaadid Vaikne ja võimas mootor. Kõrge kvaliteet – Hari ja põrandahari on valmistatud ABS plastikust, mis parandab vastupidavust. Harjased on valmistatud nailonist ja süsinikkiust suurema kiiruse tagamiseks ning võivad suurepäraselt asendada algse harjapea. Kõvade ja pehmete harjastega rull sobib ideaalselt enamikule põrandatüüpidele nagu laminaat, plaadid, parkett. ja lühikese karvaga vaibad.Paindlik liitekoht - Tänu painduvale ühenduskohale saab harjapead pöörata 90° üles-alla ning 180° vasakule ja paremale, Nurki saab vastavalt puhastusvajadustele paindlikult reguleerida, mis teeb servade puhastamise lihtsamaks, ilma liigselt liigutamata.Pestav ja korduvkasutatav - Rull on kergesti eemaldatav, süsinikkiud on eemaldatav, eemaldatav ja pestav. peske see ja hoidke seda parima puhastustulemuse saavutamiseks.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Yhteensopivuus Mallinumero: Harja yhteensopiva d-yson V7 V8 V10 V11 V15 SV10, SV12, SV14 sarjan kanssa. Ihanteellinen kaikille herkille lattioille, kuten parketti, laminaatti, laatat Hiljainen ja tehokas moottori.Korkea laatu - Harja ja lattiaharja on valmistettu ABS-muovista, mikä parantaa kestävyyttä. Harjakset on valmistettu nailonista ja hiilikuidusta suuremman nopeuden takaamiseksi ja ne voivat korvata täydellisesti alkuperäisen harjaspään. Kovilla ja pehmeillä harjaksilla varustettu tela sopii erinomaisesti useimmille lattiotyypeille, kuten laminaatille, laatoille, parketille. ja lyhytpinoiset matot.Joustava liitos - Joustavan liitoksen ansiosta harjaspäätä voidaan kääntää 90° ylös ja alas sekä 180° vasemmalle ja oikealle, Kulmat voidaan säätää joustavasti puhdistustarpeiden mukaan, mikä helpottaa puhdista reunat liikkumatta liikaa.Pestävä ja uudelleenkäytettävä - Rulla on helposti irrotettava ja pestävä, hiilikuituharjarulla on irrotettava, voit irrottaa sen pese se ja säilytä se parhaan puhdistustuloksen saavuttamiseksi</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-e9909-arviot_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-1aceb-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-3ba74-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-c2a06-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-a52f0-tila_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-1694f-osta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-cc68c-tila_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/274/700/03/27470003/varaosat-motorisoitu-harja-suorapuhdistuspaan-turbiinilattiatyokalu-d-ysonille-d3ad1-arviot_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698294]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698294]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698294]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>18217</category-id>
		<category-name><![CDATA[18217]]></category-name>
		<title><![CDATA[Natūralaus dydžio minkšti įdaryti, lankstomi manekenai, „pasidaryk pats“ Helovino dekoracijos „Cosplay js“]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Dzīvā izmēra, mīksti pildīti saliekami manekeni, DIY Helovīna dekorācijas Cosplay js]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Elusuuruses pehme täidisega painutatavad mannekeenid, DIY Halloweeni kaunistused Cosplay js]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Life Size Pehmeä täytetyt taivutettava mallinuket, tee itse Halloween-koristeet Cosplay js]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Funkcijos</p> <p>1. Baisus siaubo dekoras: mūsų įdarytas manekenas puikiai tinka jūsų dekoracijoms suteikti siaubo. Puikiai tinka Helovinui, padeda sukurti baisią atmosferą ir suteikia interjerui tikroviškumo bei stulbinančio pojūtį.</p> <p>2. Išplėskite savo rodymo galimybes: mūsų kimštas manekenas yra universalus viso kūno modelis, kuris gali būti naudojamas kaip fotosesijų, teatro spektaklių ir vaiduoklių namų atrama. Taip pat galite jį naudoti kaip baisų vaiduoklių kostiumą arba langą. Panaudoję laikykite, kol vėl prireiks.</p> <p>3. Lankstus ir minkštas: Manekenas su kimštuku yra maždaug 6 pėdų (182 cm) ilgio nuo viršaus iki apačios. Cosplay priedus galima pritvirtinti prie minkšto lankstaus korpuso pagal poreikį.</p> <p>4. Paprasta naudoti: paverskite savo erdvę bauginančia scena su mūsų tikrovišku kimštu manekenu. Jis yra vienas ir yra pasirengęs sukurti baisią atmosferą bet kokiam Helovino renginiui. Lengva naudoti ir labai efektyvu.</p> <p>5. Keli naudojimo būdai: Skirtingai nuo kitų standžių manekenų, ši paminkštinta manekenė gali keisti pozicijas pagal poreikį, todėl ją lengva pasipuošti ir papuošti. Jis taip pat yra universalus, nes gali būti naudojamas demonstravimui, siuvimui ar fotografavimui.</p> <p>Specifikacija</p> <p>Medžiaga: PVC</p> <p>Spalva: balta</p> <p>Dydis: 182 x 30 x 20 cm</p> <p>Svoris: 1720 g</p> <p>Pakuotę sudaro: 1 Helovinas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Funkcijas</p> <p>1. Spokains šausmu dekors: mūsu pildītais manekens ir ideāli piemērots, lai jūsu dekorācijām pievienotu šausmu pieskārienu. Lieliski piemērots Helovīnam, palīdz radīt spokainu atmosfēru un piešķir jūsu interjeram reālistisku un mugurkaulu atvēsinošu sajūtu.</p> <p>2. Paplašiniet savas eksponēšanas iespējas: mūsu pildītais manekens ir daudzfunkcionāls visa ķermeņa modelis, kas var kalpot kā rekvizīts fotosesijām, teātra izrādēm un spoku mājām. Varat to izmantot arī kā biedējošu spoku kostīmu vai logu displeju. Uzglabājiet to pēc lietošanas, līdz tas atkal būs nepieciešams.</p> <p>3. Elastīgs un mīksts: pildītais manekens ir aptuveni 6 pēdas (182 cm) garš no augšas līdz apakšai. Cosplay aksesuārus var piestiprināt pie mīkstā, elastīgā korpusa pēc vajadzības.</p> <p>4. Viegli lietojams: pārveidojiet savu telpu par biedējošu ainu, izmantojot mūsu reālistisku pildītu manekenu. Tas ir viens pats un ir gatavs radīt spokainu atmosfēru jebkuram Helovīna pasākumam. Viegli lietojams un ļoti efektīvs.</p> <p>5. Vairākas pielietošanas iespējas: atšķirībā no citiem stingrajiem manekeniem, šis polsterētais manekens var mainīt pozīcijas pēc vajadzības, padarot to viegli ģērbties un izrotāt. Tas ir arī daudzfunkcionāls, jo to var izmantot izstādīšanai, šūšanai vai fotografēšanai.</p> <p>Specifikācija</p> <p>Materiāls: PVC</p> <p>Krāsa: Balta</p> <p>Izmērs: 182 x 30 x 20 cm</p> <p>Svars: 1720 g</p> <p>Iepakojums: </p> Iepakojumā:</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Funktsioonid</p> <p>1. Õudne õuduskaunistus: meie täidisega mannekeen sobib ideaalselt teie kaunistustele õuduse lisamiseks. Ideaalne Halloweeniks, aitab luua õudse õhkkonna ja annab teie interjöörile realistliku ja seljakülma tekitava tunde.</p> <p>2. Laiendage oma kuvamisvõimalusi: meie täistopitud mannekeen on mitmeotstarbeline kogu keha hõlmav mudel, mida saab kasutada fotosessioonide, teatrietenduste ja kummitusmajade jaoks. Saate seda kasutada ka hirmutava kummituskostüümina või aknaekraanina. Hoidke seda pärast kasutamist seni, kuni seda uuesti vajate.</p> <p>3. Paindlik ja pehme: täidisega mannekeen on ülalt alla umbes 6 jalga (182 cm) pikk. Pehme ja painduva korpuse külge saab vajadusel kinnitada Cosplay tarvikuid.</p> <p>4. Lihtne kasutada: muutke oma ruum meie elutruu topitud mannekeeniga hirmutavaks stseeniks. See on üksi ja on valmis looma õudse atmosfääri iga Halloweeni sündmuse jaoks. Lihtne kasutada ja väga tõhus.</p> <p>5. Mitmekordne kasutus: erinevalt teistest jäikadest mannekeenidest saab see polsterdatud mannekeen vastavalt vajadusele asendit muuta, muutes riietumise ja kaunistamise lihtsaks. See on ka mitmeotstarbeline, kuna seda saab kasutada eksponeerimiseks, õmblemiseks või pildistamiseks.</p> <p>Spetsifikatsioonid</p> <p>Materjal: PVC</p> <p>Värv: Valge</p> <p>Mõõdud: 182 x 30 x 20 cm</p> <p>Kaal: 1720 g</p> <p>Paketis: 1 Halloweeni pakend:</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ominaisuudet</p> <p>1. Spooky Horror Decoration: Täytetty mallinukkemme on ihanteellinen lisäämään ripauksen kauhua koristeihisi. Sopii täydellisesti Halloweeniin, se auttaa luomaan pelottavan tunnelman ja luo sisustuksellesi realistisen ja selkärankaa jäähdyttävän tunnelman.</p> <p>2. Laajenna näyttömahdollisuuksiasi: Täytetyt mallinukkemme on monikäyttöinen kokovartalomalli, joka voi toimia rekvisiittana valokuvauksissa, teatteriesityksissä ja kummitustaloissa. Voit käyttää sitä myös pelottavana haamuasuna tai ikkunan esittelykelpoisena. Säilytä se käytön jälkeen, kunnes sitä tarvitaan uudelleen.</p> <p>3. Joustava ja pehmeä: Täytetyn mannekiinin pituus on noin 6 jalkaa (182 cm) ylhäältä alas. Cosplay-tarvikkeet voidaan kiinnittää pehmeään, joustavaan runkoon tarpeen mukaan.</p> <p>4. Helppokäyttöinen: Muuta tilasi pelottavaksi kohtaukseksi todentuntuisella täytetyllä mallinukkellamme. Se seisoo yksinään ja on valmis luomaan kammottavan tunnelman mihin tahansa Halloween-tapahtumaan. Helppokäyttöinen ja erittäin tehokas.</p> <p>5. Useita käyttötarkoituksia: Toisin kuin muut jäykät mallinuket, tämä pehmustettu mallinukke voi vaihtaa asentoa tarpeen mukaan, mikä tekee siitä helpon pukea ja koristella. Se on myös monikäyttöinen, koska sitä voidaan käyttää esittelyyn, ompelemiseen tai valokuvaamiseen.</p> <p>Erittely</p> <p>Materiaali: PVC</p> <p>Väri: Valkoinen</p> <p>Koko: 182 x 30 x 20 cm</p> <p>Paino: 1720 g</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1x Halloween Dummy -mallin koristelu</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/278/751/88/27875188/life-size-pehmea-taytetyt-taivutettava-mallinuket-tee-80e85_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/278/751/88/27875188/life-size-pehmea-taytetyt-taivutettava-mallinuket-tee-32de0-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/278/751/88/27875188/life-size-pehmea-taytetyt-taivutettava-mallinuket-tee-a2017-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/278/751/88/27875188/life-size-pehmea-taytetyt-taivutettava-mallinuket-tee-ed2ee-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698300]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698300]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698300]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>101</category-id>
		<category-name><![CDATA[101]]></category-name>
		<title><![CDATA[Universalus televizoriaus stovas, skirtas 32–65 colių LCD televizoriams iš tokių gamintojų kaip Samsung, Vizio ir Sony (nesuderinamas su LG televizoriais). Tai universalus televizoriaus stovas.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Universāls televizora statīvs, kas paredzēts 32-65 collu LCD televizoriem no tādiem zīmoliem kā Samsung, Vizio un Sony (nav savietojams ar LG televizoriem). Šis ir universāls televizora statīvs.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Universaalne telerialus, mis on mõeldud 32–65-tollistele LCD-teleritele sellistelt kaubamärkidelt nagu Samsung, Vizio ja Sony (ei ühildu LG teleritega). See on universaalne TV alus.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Universaali TV-jalusta, suunniteltu 32-65 tuuman LCD-televisioille sellaisilta tuotemerkeiltä kuin Samsung, Vizio ja Sony (ei yhteensopiva LG-televisioiden kanssa). Tämä on universaali TV-taso.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Būklė: visiškai naujas modelis: universalus televizoriaus stovas Medžiaga: aliuminio lydinys Guolių svoris: daugiau nei 15 kg Valdymo režimas: mechaninės skylės yra 2–5,5 cm atstumu. Tinka 32–65 colių LCD televizoriams. Jis lengvai pritvirtinamas prie varžtų skylių televizoriaus gale, kad būtų sukurta patvari ir stilinga stalviršio sąranka. Su reguliuojamu aukščiu ir aptakiu, patvariu dizainu, tai idealus televizoriaus stovo sprendimas jūsų plokščiaekraniam televizoriui. Patvarus plienas gali atlaikyti iki 15 kg apkrovą, kuri puikiai tinka net ir didžiausiems plazminiams televizoriams. Pailgas pagrindas užtikrina aukštą stabilumą. Kelios tvirtinimo angos ir du aukščio reguliavimo lygiai leidžia pasiekti puikų televizoriaus aukštį. Paminkštintas pagrindas užtikrina, kad jūsų komoda ar pramogų stovas nebus subraižyti. Pastaba: tinka 32–65 colių LCD televizoriams, bet netinka LG televizoriams. Pakuotės turinys: 2 x TV stovo pagrindai</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Stāvoklis: Pilnīgi jauns modelis: Universālais TV statīvs Materiāls: Alumīnija sakausējums Gultnis Svars: Vairāk nekā 15 kg Vadības režīms: Mehāniskie caurumi atrodas 2–5,5 cm attālumā viens no otra. Piemērots 32–65 collu LCD televizoriem. Universālais televizora statīvs ar trieciena stiprinājumiem ir ideāls statīvs jūsu plakanā ekrāna televizoram. Tas ir viegli piestiprināms pie skrūvju caurumiem televizora aizmugurē, lai izveidotu izturīgu un stilīgu galda virsmu. Ar augstuma regulēšanu un gludu, izturīgu dizainu tas ir ideāls TV statīva risinājums jūsu plakanā ekrāna televizoram. Izturīgais tērauds var izturēt līdz pat 15 kg lielu slodzi, kas ir lieliski piemērots pat lielākajiem plazmas televizoriem. Izstieptā pamatne nodrošina augstu stabilitāti. Vairāki montāžas caurumi un divi augstuma regulēšanas līmeņi ļauj sasniegt perfektu televizora augstumu. Polsterētā pamatne nodrošina, ka jūsu kumode vai izklaides statīvs netiks saskrāpēts. Piezīme: piemērots 32–65 collu LCD televizoriem, bet nav piemērots LG televizoriem. Iepakojuma saturs: 2 x TV statīva pamatnes</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Seisukord: uhiuus mudel: universaalne telerialus Materjal: alumiiniumsulamist laager Kaal: üle 15 kg Juhtrežiim: mehaanilised augud on teineteisest 2–5,5 cm kaugusel. Sobib 32–65-tollistele LCD-teleritele Impact Mounts universaalne telerialus on ideaalne alus teie lameekraanteleri jaoks. See kinnitub hõlpsasti teie teleri tagaküljel olevate poldiaukude külge, et luua vastupidav ja stiilne lauaplaat. Reguleeritava kõrguse ning elegantse ja vastupidava disainiga on see ideaalne lahendus teie lameekraantelerile. Vastupidav teras talub kuni 15 kg koormust, mis sobib suurepäraselt ka kõige suurematele plasmateleritele. Piklik alus tagab kõrge stabiilsuse. Mitu kinnitusava ja kaks kõrguse reguleerimise taset võimaldavad teil saavutada teleri jaoks ideaalse kõrguse. Polsterdatud põhi tagab, et teie kummut või meelelahutusalus ei kriimustata. Märkus: sobib 32–65-tollistele LCD-teleritele, kuid ei sobi LG teleritele. Pakendi sisu: 2 x telerialuse alust</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kunto: Upouusi Malli: Universaali TV-jalusta Jalustan materiaali: Alumiiniseos Laakeri Paino: Yli 15 kg Ohjaustila: Mekaaninen Reikä on 2-5,5 cm:n etäisyydellä toisistaan Sopii 32-65 tuuman LCD-televisioihin Impact Mounts Universal TV Stand on täydellinen teline taulutelevisio. Se liitetään helposti television takana oleviin pultinreikiin kestävän ja tyylikkään pöytäasetuksen aikaansaamiseksi. Korkeussäädön ja tyylikkään, kestävän muotoilun ansiosta se on ihanteellinen TV-tasoratkaisu taulutelevisiollesi. Kestävä teräs kestää jopa 15 kg:n kuorman, mikä on täydellinen jopa suurimpien plasmatelevisioiden kanssa. Pitkänomainen pohja takaa korkean vakauden. Useat asennusreiät ja kaksi korkeussäätötasoa mahdollistavat täydellisen television korkeuden saavuttamisen. Pehmustettu pohja varmistaa, että lipasto tai viihdeteline ei naarmuunnu. Huomautus: Sopii 32-65 tuuman LCD-televisioihin, mutta ei sovellu LG-televisioihin. Paketin sisältö: 2 x TV-telineen alustaa</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/279/479/38/27947938/universaali-tv-jalusta-suunniteltu-32-65-tuuman-e0a33_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/279/479/38/27947938/universaali-tv-jalusta-suunniteltu-32-65-tuuman-ad3e5-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/279/479/38/27947938/universaali-tv-jalusta-suunniteltu-32-65-tuuman-e119c-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/279/479/38/27947938/universaali-tv-jalusta-suunniteltu-32-65-tuuman-21425-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698317]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698317]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698317]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>178</category-id>
		<category-name><![CDATA[178]]></category-name>
		<title><![CDATA[pakuotės Oneblade pakaitiniai peiliukai One Blade Pro vyrams]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[5 paka Oneblade rezerves asmeņi One Blade Pro vīriešiem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[komplekti Oneblade asendusterad One Blade Pro meestele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pack Oneblade Vaihtoterät One Blade Pro miehille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašymas 5 komplektų skutimosi peiliukai, suderinami su „Philips Oneblade One Blade Pro“ Vyriški „One Blade Pro“ suderinami su visomis „OneBlade“ ir „OneBlade Pro“ rankenomis „Philips QP2520“, „QP2530 Replacement“, QP6510, QP6520</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Apraksts 5 paka skuvekļa asmeņi, kas saderīgi ar Philips Oneblade One Blade Pro Vīriešu OneBlade Pro saderīgi ar visiem OneBlade un OneBlade Pro rokturiem Philips QP2520, QP2530 Replacement, QP6510, QP6520</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kirjeldus 5 komplekti žiletitera, mis ühilduvad Philips Oneblade One Blade Pro'ga Meeste One Blade Pro ühildub kõigi OneBlade'i ja OneBlade Pro käepidemetega Philips QP2520, QP2530 Replacement, QP6510, QP6520</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kuvaus 5 pakkauksen partakoneen terät Yhteensopiva Philips Oneblade One Blade Pron kanssa Miesten One Blade Pro Yhteensopiva kaikkien OneBlade- ja OneBlade Pro -kahvojen kanssa Philips QP2520, QP2530 Replacement, QP6510, QP6520</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/314/906/73/31490673/5-pack-oneblade-vaihtoterat-one-blade-pro-eab1e_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/314/906/73/31490673/5-pack-oneblade-vaihtoterat-one-blade-pro-c9fd9-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/314/906/73/31490673/5-pack-oneblade-vaihtoterat-one-blade-pro-ad52c-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/314/906/73/31490673/5-pack-oneblade-vaihtoterat-one-blade-pro-4f150-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/314/906/73/31490673/5-pack-oneblade-vaihtoterat-one-blade-pro-47690-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698324]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698324]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698324]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[2777]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pėdų masažuoklis suspaudimo šlaunų blauzdos pėdų masažo raumenų skausmą malšinantis įtaisas rankinis valdiklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Pēdu masieris kompresijas augšstilbs ikru pēdu masāža muskuļu sāpes mazinošs zābaku ierīce rokas vadības ierīce]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Jalamasseerija Kompressioon Reie Säär Jala Massaaž Lihaste Valu leevendav Saapade Seade Käeshoitav Controlla]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Jalkahierontalaite Kompressio Reiteen Pohkeen Jalka Hieronta Lihaskipua Lievittävä Saapaslaite Handheld Controlla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašas Patvirtinimai: nėra Taikymas: pėdų modelis: 181372 Produkto tipas: masažas ir atpalaiduojanti medžiaga: kompozitas: kontinentinis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Apraksta apstiprinājumi: nav Pielietojums: Pēdu modelis: 181372 Produkta veids: Masāžas un relaksācijas Materiāls: Kompozīts: Kontinentāls</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kirjeldus Heakskiidud: puudub Kasutusala: Jalad Mudel: 181372 Toote tüüp: Massaaž ja lõdvestav materjal: Komposiit: kontinentaalne</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>DescriptionHyväksynnät: Ei Ole Sovellus: Jalat Malli: 181372 Tuotetyyppi: Hieronta Ja Rentoutus Materiaali: Komposiitti: Mannermainen</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/316/258/93/31625893/jalkahierontalaite-kompressio-reiteen-pohkeen-jalka-hieronta-lihaskipua-9fd5b_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/316/258/93/31625893/jalkahierontalaite-kompressio-reiteen-pohkeen-jalka-hieronta-lihaskipua-a236c-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/316/258/93/31625893/jalkahierontalaite-kompressio-reiteen-pohkeen-jalka-hieronta-lihaskipua-eb7ff-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/316/258/93/31625893/jalkahierontalaite-kompressio-reiteen-pohkeen-jalka-hieronta-lihaskipua-7e04b-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/316/258/93/31625893/jalkahierontalaite-kompressio-reiteen-pohkeen-jalka-hieronta-lihaskipua-ca901-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698331]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698331]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698331]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7820</category-id>
		<category-name><![CDATA[7820]]></category-name>
		<title><![CDATA[Plaukų kirpimo priemonė suskilusių galiukų šalinimo priemonė, skirta sausai pažeistai ir trapiai, profesionali automatinė kirpimo mašinėlė moterims, belaidė plaukų kirpimo mašinėlė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Matu griešanas līdzeklis šķelto galu noņemšanai, sausai bojātu un trauslu profesionāls automātisks griešanas trimeris sievietēm bezvada matu griešanas trimmeris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Juukselõikuri lõhenenud otste eemaldaja, kuivad kahjustatud ja rabedad, professionaalne automaatne lõikamistrimmer naistele juhtmeta juukselõikamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Hiusleikkuri jaetun pään poistoaine Kuiva vaurioituneen ja hauraan ammattimainen automaattinen leikkausleikkuri naisille johdoton hiustenleikkausleikkuri]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašymas: šį projektą paprasta naudoti, o naudokite mūsų plaukų kirpimo mašinėlę, kad greičiau ir saugiau pašalintumėte suskilinėjusius galiukus. Tinka visų tipų plaukams, ypač skirtas garbanotiems, banguotiems, tiesiems, storiems ar ploniems plaukams, kol plaukai ilgi arba ilgesni. Garbanotus plaukus gali tekti ištiesinti prieš naudojant mūsų žoliapjovę. Rezultatai gali skirtis priklausomai nuo ankstesnės kliento plaukų būklės. Apima įkraunamą akumuliatoriaus maitinimo adapterį: du 110-240 voltų. Naudokite ilgintuvą arba belaidį. Prieš naudodami akumuliatorių įkraukite 3-4 valandas. Su fiksuotais (1/4") dekoratyviniais nustatymais ir priedais. Lengva laikyti. Nauja ir sandari, lengvai atidaroma pakuotė. Kad gaminys veiktų taip, kaip tikėtasi, reikia visiškai įkrautos baterijos. Padėkite nedidelę plaukų juostelę nuo pradžios iki galo, kad gautumėte geriausią efektą ir tekstūrą. Kad gaminį būtų galima naudoti, patikrinkite šiuos punktus: Atidarykite užraktą po plaukų plokšte Pasirinkite dešinę rodyklę priekyje (tinkamai pakeiskite langą). Nepamirškite išplauti, išdžiovinti ir padalyti plaukų į siūlus Vadovaukitės naudojimo instrukcijoje pateiktomis savybėmis 1. LCD ekranas, mėlyna šviesa, atidaromas vienas mygtukas, patogus naudoti 2. Uždaros spynos dizainas, pritvirtinus mentelę, galima užrakinti vienu raktu, kad būtų patogu laikyti 3。 Nekeičia plaukų ilgio, o šukuoja tik šukos.-2. kad išvengtumėte traukimo Lengvai sukurkite blizgius plaukus 5。 Patogi silikoninė rankena: lanksti ir paprasta naudoti, tinka įvairiems kampams Mūsų gaminiai pagaminti iš aukščiausios kokybės medžiagų, sukurti taip, kad suteiktų jums geriausią vartotojo patirtį. Į paketą įeina: 1 * skustuvas būkite atsargūs: 1. Leiskite šiek tiek paklaidai dėl rankinio matavimo. Prieš siūlydami kainą įsitikinkite, kad neprieštaraujate. 2. Spalva gali skirtis priklausomai nuo ekrano. Prašau suprasti. būkite atsargūs: Sveiki, perkant prekes atkreipkite dėmesį į pristatymo adresą. Jei gauta informacija (pvz., vardas, pavardė, gatvė, namo numeris, durų skambutis / el. paštas be vardo ir kt.) yra neteisinga, užsakymas nebus tinkamai pristatytas.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Apraksts: šo projektu ir viegli lietot, un izmantojiet mūsu matu griezēju, lai ātrāk un drošāk noņemtu šķeltos matus. Piemērots visiem matu tipiem, īpaši paredzēts cirtainiem, viļņainiem, taisniem, bieziem vai plāniem matiem, ja vien mati ir gari vai garāki. Pirms trimera izmantošanas var būt nepieciešams iztaisnot cirtainus matus. Rezultāti var atšķirties atkarībā no klienta iepriekšējā matu stāvokļa. Iekļauts uzlādējams akumulatora strāvas adapteris: divi 110-240 volti. Izmantojiet pagarinājumu vai bezvadu. Pirms lietošanas uzlādējiet akumulatoru 3-4 stundas. Aprīkots ar fiksētiem (1/4") dekoratīviem iestatījumiem un piederumiem. Viegli uzglabājams. Jauns un aizzīmogots, viegli atverams iepakojums. Lai izstrādājumam darbotos, kā paredzēts, ir nepieciešams pilnībā uzlādēts akumulators. No sākuma līdz beigām novietojiet nelielu matu sloksni, lai iegūtu labāko efektu un tekstūru. Lai nodrošinātu produkta lietošanu, pārbaudiet šādus punktus: Atveriet slēdzeni zem matu plāksnes Izvēlieties labo bultiņu priekšpusē (pārbaudiet, vai logs ir pareizi uzstādīts). Neaizmirstiet izmazgāt, nosusināt un sadalīt matus pavedienos Izpildiet lietošanas instrukcijā sniegtos norādījumus. Funkcija 1. LCD displejs, zila gaisma, viena poga atvērta, ērta lietošana 2. Slēgta slēdzenes dizains, pēc lāpstiņas piestiprināšanas, to var aizslēgt ar vienu atslēgu ērtai uzglabāšanai 3。 Tas nemaina matu garumu, bet tikai ķemmē-rekcija4. lai izvairītos no vilkšanas Viegli izveidojiet spīdīgus matus 5。 Ērts silikona rokturis: elastīgs un viegli lietojams, piemērots dažādiem leņķiem Mūsu produkti ir izgatavoti no augstākās kvalitātes materiāliem, kas paredzēti, lai nodrošinātu jums vislabāko lietošanas pieredzi. Iepakojumā ietilpst: 1 * skuveklis, esiet uzmanīgi: 1. Lūdzu, pieļaujiet nelielu kļūdu manuālas mērīšanas dēļ. Pirms solīšanas pārliecinieties, ka neiebilstat. 2. Krāsa var atšķirties atkarībā no displeja. Lūdzu, saprotiet. esiet uzmanīgi: Labdien, lūdzu, pērkot preces, pievērsiet uzmanību piegādes adresei. Ja saņemtā informācija (piemēram, vārds, iela, mājas numurs, durvju zvans/e-pasts bez vārda utt.) ir nepareiza, pasūtījums netiks piegādāts pareizi.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kirjeldus: seda projekti on lihtne kasutada ja kasutage meie juukselõikurit, et eemaldada lõhenenud juukseotsad kiiremini ja ohutumalt. Sobib kõikidele juuksetüüpidele, eriti mõeldud lokkis, lainelistele, sirgetele, paksudele või õhukestele juustele, kuni juuksed on pikad või pikemad. Võimalik, et lokkis juuksed tuleb enne trimmeri kasutamist sirgendada. Tulemused võivad varieeruda sõltuvalt kliendi varasemast juuste seisundist. Kaasas laetav aku toiteadapter: kaks 110-240 volti. Kasutage pikendust või juhtmeta. Laadige akut enne kasutamist 3-4 tundi. Varustatud fikseeritud (1/4") dekoratiivsete seadistuste ja tarvikutega. Lihtne hoiustada. Uus ja kinnine kergesti avatav pakend. Toode vajab ootuspäraseks töötamiseks täielikult laetud akut. Parima efekti ja tekstuuri saavutamiseks asetage algusest lõpuni väike juukseriba. Toote kasutamise tagamiseks kontrollige järgmisi punkte: Avage juukseplaadi all olev lukk Valige parem nool esiküljel (muutke aken ümber õigesti). Ärge unustage juukseid pesta, kuivatada ja filamentideks jagada Järgige kasutusjuhendis toodud juhiseid funktsioon 1. LCD ekraan, sinine valgus, üks nupp avatud, lihtne kasutada 2. Suletud luku disain, pärast spaatli kinnitamist saab lukustada ühe võtmega mugavaks hoiustamiseks 3。 See ei muuda juuste pikkust, vaid lõikab-re-2 ainult kammi. tõmbamise vältimiseks Loo lihtsalt läikiv juuksed 5。 Mugav silikoonkäepide: paindlik ja lihtne kasutada, sobib erinevatele nurkadele Meie tooted on valmistatud kõrgeima kvaliteediga materjalidest, mis on loodud pakkuma teile parimat kasutuskogemust. Pakett sisaldab: 1 * pardel olge ettevaatlik: 1. Lubage käsitsi mõõtmisest tingitud väike viga. Enne pakkumise tegemist veenduge, et te ei pahanda. 2. Värv võib olenevalt kuvast erineda. Palun saage aru. ole ettevaatlik: Tere, palun pöörake toodete ostmisel tähelepanu tarneaadressile. Kui saadud teave (nt nimi, tänav, majanumber, uksekell/e-post ilma nimeta jne) on vale, ei toimetata tellimust õigesti kohale.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kuvaus: Tämä projekti on helppokäyttöinen ja käytä hiusleikkurimme poistamaan halkeilevat hiukset nopeammin ja turvallisemmin. Sopii kaikille hiustyypeille, erityisesti suunniteltu kiharille, kiharoille, suorille, paksuille tai harvoille hiuksille, kunhan hiukset ovat pitkiä tai pidempiä. Kiharat hiukset saattavat joutua silittämään ne ennen trimmausautomaattimme käyttöä. Tulokset voivat vaihdella asiakkaan aiemman hiusten kunnon mukaan. Sisältää ladattavan akkuvirtasovittimen: kaksi 110-240 volttia. Käytä laajennusta tai langatonta. Lataa akkua 3-4 tuntia ennen käyttöä. Varustettu kiinteillä (1/4") koristeellisilla asetuksilla ja lisävarusteilla. Helppo säilyttää. Uusi ja sinetöity helposti avattava pakkaus. Tuote tarvitsee täyteen ladatun akun toimiakseen odotetulla tavalla. Aseta alusta loppuun pieni nauha hiukset saadaksesi parhaan vaikutuksen ja koostumuksen. Varmistaaksesi, että tuotetta voidaan käyttää, tarkista seuraavat kohdat: Avaa hiuslevyn alla oleva lukko Valitse oikea nuoli edessä (vaihtopainike) (. aina päin Tarkista, että läpinäkyvä ikkuna on asennettu oikein. Älä unohda pestä, kuivata ja jakaa hiukset filamentteihin Noudata käyttöohjeessa olevia ohjeita. ominaisuus 1. Nestekidenäyttö, sininen valo, yksi painike auki, helppokäyttöinen. 2. Suljettu lukko muotoilu, lastan kiinnittämisen jälkeen se voidaan lukita yhdellä avaimella kätevää säilytystä varten 3。 Se ei muuta hiusten pituutta, vaan vain leikkaa haarukat 4。 Kaksipuolinen kampa: 2-in-1-kampa/korjaus vedämisen välttämiseksi. Luo helposti kiiltäviä hiuksia 5。 Mukava silikonikahva: joustava ja helppokäyttöinen, sopii eri kulmiin Tuotteemme on valmistettu korkealaatuisimmista materiaaleista, jotka on suunniteltu tarjoamaan sinulle paras käyttökokemus. Paketti sisältää: 1 * parranajokoneen ole varovainen: 1. Salli pieni virhe manuaalisesta mittauksesta.  Varmista, että et välitä ennen tarjouksen tekemistä. 2. Väri voi vaihdella näytön mukaan.  Ole hyvä ja ymmärrä. ole varovainen: Hei, kiinnitä huomiota toimitusosoitteeseen ostaessasi tuotteita.  Jos vastaanottamasi tiedot (kuten nimi, katu, talonumero, ovikello/sähköposti ilman nimeä jne.) ovat virheellisiä, tilausta ei toimiteta oikein.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/387/042/43/38704243/hiusleikkuri-jaetun-paan-poistoaine-kuiva-vaurioituneen-ja-38d89_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/387/042/43/38704243/hiusleikkuri-jaetun-paan-poistoaine-kuiva-vaurioituneen-ja-89650-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698348]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698348]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698348]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3359</category-id>
		<category-name><![CDATA[3359]]></category-name>
		<title><![CDATA[2024 m. naujas oro vandens butelis 7 su „Maku Box BPA Free Fitness“ vandens buteliu, 0 kalorijų purpurinis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2024. gada jauna gaisa ūdens pudele 7 ar Maku Box BPA bezmaksas fitnesa ūdens pudele, 0 kaloriju violeta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2024. aasta uus õhuveepudel 7 koos Maku Box BPA-vaba fitnessi veepudeliga, 0 kalorit lilla]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2024 Uusi ilmavesipullo 7 makulaatikolla BPA-vapaa kuntovesipullo 0 kaloria violetti]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės AUKŠTOS KOKYBĖS MEDŽIAGOS: sauga yra mūsų prioritetas. Vandens butelis Air su šiaudeliais pagamintas iš maistinio, ekologiško, daugkartinio naudojimo Tritano. 100% be BPA, vandens butelis gali atlaikyti temperatūrą nuo -20°C iki 100°C. Oro drėkinimo buteliuko dangtelis pagamintas iš PP medžiagos, o viduje yra silikono pagalvėlė, užtikrinanti gerą sandarumą. 7 kvapų žiedai: oro vandens buteliuke yra oro kapsulės, kurios leidžia gėrimams suteikti natūralių skonių. Yra daug skonių: ananasų, kolos, apelsinų, RB, citrinų, persikų, vynuogių. Nesvarbu, ar esate citrusinių vaisių, ar uogų mėgėjas, kiekvienam rasite kažką! Atsparus nuotėkiui ir dulkėms: Orinio virdulio dangtis turi permatomą dangtį ir vidinį silikoninį sandarinimo žiedą, kuris užtikrina, kad virdulys būtų nepralaidus dulkėms ir nesandarus. Be to, vandens butelis turi apsauginės užrakto dizainą, todėl vandens butelis nepratekės net ir nukritus. Plačiai naudojamas: mūsų 650 ml oro vandens butelis turi atsegamą sagtį ir dirželį. Butelis turi plačią burną, todėl jį lengva užpildyti ledo kubeliais. Patogiai pritvirtinkite šį plastikinį vandens butelį prie kuprinės, dviračio ar lagamino. Puikiai tinka kelionėms, žygiams pėsčiomis, kūno rengybai ir bet kokiai veiklai viduje ir lauke. Talpa: apie 650 ml Išmatavimai: apie 260 mm (10,24 colio) x 78 mm (3,07 colio). ) x 78 mm (3,07 colio) Grynasis svoris: apie 165 g</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Īpašības AUGSTAS KVALITĀTES MATERIĀLS: drošība ir mūsu galvenā prioritāte. Air ūdens pudele ar salmiem ir izgatavota no pārtikas kvalitātes, videi draudzīga, atkārtoti lietojama Tritan. 100% nesatur BPA, ūdens pudele var izturēt temperatūru no -20°C līdz 100°C. Gaisa hidratācijas pudeles vāciņš ir izgatavots no PP materiāla, un iekšpusē ir silikona spilventiņš, kas nodrošina labu blīvējumu. 7 smaržu gredzeni: Gaisa ūdens pudelē ir gaisa kapsulas, kas ļauj jūsu dzērieniem pievienot dabīgas garšas. Ir daudz garšu: ananāsu, kolas, apelsīnu, RB, citronu, persiku, vīnogu. Neatkarīgi no tā, vai esat citrusaugļu vai ogu cienītājs, ikvienam ir kaut kas piemērots! Noplūdes un putekļu necaurlaidīgs: Gaisa tējkannas vākam ir caurspīdīgs vāks un iekšējais silikona blīvgredzens, kas nodrošina, ka tējkanna ir necaurlaidīga pret putekļiem un noplūdēm. Turklāt ūdens pudelei ir drošības slēdzenes dizains, tāpēc ūdens pudele neiztecēs pat tad, ja tā tiks nomesta. Plaši izmantots: mūsu 650 ml gaisa ūdens pudelei ir atvienojama sprādze un siksna. Pudelei ir plata mute, un tā ļauj to viegli piepildīt ar ledus gabaliņiem. Ērti piestipriniet šo plastmasas ūdens pudeli pie mugursomas, velosipēda vai čemodāna. Lieliski piemērots ceļošanai, pārgājieniem, fitnesam un visām iekštelpu un āra aktivitātēm. Tilpums: apmēram 650 ml Izmēri: apmēram 260 mm (10,24 collas) x 78 mm (3,07 collas). ) x 78 mm (3,07 collas) Neto svars: aptuveni 165 g</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Omadused KÕRGE KVALITEETNE MATERJAL: ohutus on meie prioriteet. Õlekõrrega veepudel Air on valmistatud toidukvaliteediga, keskkonnasõbralikust korduvkasutatavast Tritanist. 100% BPA-vaba, veepudel talub temperatuure -20°C kuni 100°C. Õhuhüdratatsioonipudeli kork on valmistatud PP materjalist ja sees on silikoonpadi, mis tagab hea tihenduse. 7 lõhnarõngast: Õhkveepudelil on õhukapslid, mis võimaldavad lisada jookidele looduslikke maitseid. Maitseid on palju: ananass, koola, apelsin, RB, sidrun, virsik, viinamari. Olenemata sellest, kas olete tsitruse- või marjasõber, leidub igaühele midagi! Lekke- ja tolmukindel: Õhkveekeetja kaanel on läbipaistev kaas ja sisemine silikoontihendusrõngas, mis tagavad veekeetja tolmu- ja lekkekindluse. Lisaks on veepudelil turvaluku disain, mistõttu veepudel ei leki ka maha kukkudes. Laialdaselt kasutatav: meie 650 ml õhuveepudelil on vabastav pandlaga ja rihm. Pudel on laia suuga ja seda on lihtne jääkuubikutega täita. Kinnitage see plastikust veepudel mugavalt oma seljakoti, ratta või kohvri külge. Ideaalne reisimiseks, matkamiseks, treenimiseks ja kõikideks sise- ja välistegevusteks. Mahutavus: umbes 650 ml Mõõdud: umbes 260 mm (10,24 tolli) x 78 mm (3,07 tolli). ) x 78 mm (3,07 tolli) Netokaal: umbes 165 g</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ominaisuudet LAADUKKAA MATERIAALI: Turvallisuus on meille tärkeintä. Air vesipullo oljella on valmistettu elintarvikelaatuisesta, ympäristöystävällisestä, uudelleen käytettävästä Tritanista. 100 % BPA-vapaa, vesipullo kestää lämpötiloja -20°C - 100°C. Ilman nesteytyspullon korkki on valmistettu PP-materiaalista, ja sen sisällä on silikonityyny hyvän tiiviyden takaamiseksi. 7 tuoksurengasta: Ilmavesipullossa on ilmakapseleita, joiden avulla voit lisätä juomiin luonnollisia makuja. Makuja on monia: ananas, cola, appelsiini, RB, sitruuna, persikka, rypäle. Olitpa sitrushedelmien tai marjojen ystävä, jokaiselle löytyy jotakin! Vuoto- ja pölytiivis: Ilmakattilan kannessa on läpinäkyvä kansi ja sisäinen silikonitiivisterengas, jotka varmistavat, että vedenkeitin pölytiivis ja vuotamaton. Lisäksi vesipullossa on turvalukkorakenne, joten vesipullo ei vuoda, vaikka se kaatuisi. Laaja käyttö: 650 ml:n ilmavesipullossamme on irrotussolki ja hihna. Pullon suu on leveä ja helpottaa jääpalojen täyttämistä. Kiinnitä tämä muovinen vesipullo kätevästi reppuun, pyörään tai matkalaukkuun. Täydellinen matkustamiseen, vaellukseen, kuntoiluun sekä kaikkiin sisä- ja ulkoaktiviteetteihin. Tilavuus: noin 650 ml Mittaukset: noin 260 mm (10,24 tuumaa) x 78 mm (3,07 tuumaa). ) x 78 mm (3,07 tuumaa) Nettopaino: noin 165 g</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-3673c_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-af29b-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-f432f-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-48fd6-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-e584a-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/416/521/63/41652163/2024-uusi-ilmavesipullo-7-makulaatikolla-bpa-vapaa-4e1a3-osta_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698355]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698355]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698355]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[2777]]></category-name>
		<title><![CDATA[InnovaGoods 24W Shiatsu Pro kaklo ir nugaros masažuoklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[InnovaGoods 24 W Shiatsu Pro kakla un muguras masieris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[InnovaGoods 24W Shiatsu Pro kaela- ja seljamassöör]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Niskan ja selän Shiatsu Pro InnovaGoods 24W -hierontalaite]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Palepinkite save masažu kiekvieną dieną.</p> <p>Patogus dizainas leidžia masažuoti beveik visas kūno dalis, tereikia ilgų ir patogių rankenų, o masažo nauda garantuota.</p> <p>Įperkama, patogu ir niekur nereikia eiti. Jums nebereikia susitarti su masažo terapeutu. Naudokite šį masažuoklį bet kuriuo metu, tereikia prieigos prie elektros lizdo arba automobilio šildytuvo. Įjunkite prietaisą ir mėgaukitės nuostabiu masažu. Šildymo funkcija padeda padidinti masažo poveikį. Išplėstinė infraraudonųjų spindulių raminamojo šilumos funkcija, įmontuotas 15 minučių šildymo laikmatis, apsaugantis nuo perkaitimo (galima išjungti rankiniu būdu).</p> <p>Štai ką gausite naudodami šį masažuoklį:</p> <p>Kaklo ir pečių masažas</p> <p>Šilumos terapijos funkcija – masažuoklis skleidžia šilumą, o tai padidina masažo poveikį, o tai padidina masažo poveikį.</p></p></p> <p>Kojų masažas – šlaunų, blauzdų</p> <p>Delnų, riešų ir pėdų masažas</p> <p>Pilvo masažas, kuris šalina įvairias problemas, panaudojant šilumos funkciją</p> <p>Atpalaiduojantis ir raminantis masažas po sunkios dienos</p> <p>Po atpalaiduojančio masažo kitą dieną susikaupimas yra lengvesnis, o masažas su pažangiu valdymo pulteliu gerėja, našumas pagerėja</p> leidžia atlikti šiuos reguliavimus:</p> <p>Įrenginyje yra 2 masažo galvutės, kurių kiekvienoje yra 8 masažo taškai, iš viso 16 masažo taškų.</p> <p>Masažo greičio reguliavimas (3 masažo greičio režimai) - mygtukas</p> <p>Masažo galvučių sukimosi krypties keitimas - mygtukas</p> <p>Šildymo funkcijos įjungimo ir išjungimo mygtukas</p> <p>Software-delighted ir</p> <p> <p>Lengva prižiūrėti ir valyti</p> <p>Tinka masažuoti bet kokioje padėtyje.</p> <p>Ne tik namuose, bet ir automobilyje! Planuojate ilgą kelionę? Nepamirškite šio įrenginio laikyti šalia savęs. Nuo šiol pamirškite, kad vairavimas gali būti varginantis, ilgos kelionės nebekels diskomforto, pailsėkite ir padėkite sustingusiems raumenims su šiuo masažuokliu.</p> <p>Techninės specifikacijos:</p> <p>Maitinimas: 100-240 V, 50-60 Hz, 0,8 A // 12 V, 1p> adapteris</p> <p>Galingumas: 24 W</p> <p>Matmenys apytiksliai: 110 x 17 x 13 cm</p> <p>Pakuotė ir instrukcijos 24 kalbomis (anglų, prancūzų, ispanų, vokiečių, italų, portugalų, olandų, lenkų, vengrų, rumunų, danų, švedų, suomių, lietuvių, norvegų, graikų, slovakų, švedų, suomių, lietuvių, norvegų, graikų latvių kalba)</p> <p>Jei turite sveikatos problemų, prieš naudodami įrenginį turėtumėte pasikonsultuoti su specialistu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Katru dienu palutiniet sevi ar masāžu.</p> <p>Ērts dizains ļauj masēt gandrīz visas ķermeņa daļas, nepieciešami tikai garie un ērtie rokturi, un masāžas priekšrocības ir garantētas.</p> <p>Izdevīgi, ērti un nekur nav jāiet. Jums vairs nav jāvienojas ar masāžas terapeitu. Izmantojiet šo masieri jebkurā laikā, viss, kas jums nepieciešams, ir piekļuve elektrības kontaktligzdai vai automašīnas sildītājam. Ieslēdziet ierīci un izbaudiet brīnišķīgu masāžu. Sildīšanas funkcija palīdz palielināt masāžas efektu. Paplašināta infrasarkanā nomierinošā siltuma funkcija, iebūvēts 15 minūšu sildīšanas taimeris, kas aizsargā pret pārkaršanu (var izslēgt manuāli).</p> <p>Lūk, ko jūs iegūstat, izmantojot šo masieri:</p> <p>Kakla un plecu masāža</p> <p>Siltuma terapijas funkcija - masieris izplata siltumu, kas palielina masāžas efektu, kas palielina masāžas efektu.</p></p></p> <p>Kāju masāža - augšstilbiem, ikru locītavām</p> <p>Plaukstu, plaukstu locītavu un pēdu masāža</p> <p>Vēdera masāža, kas novērš dažādas problēmas, izmantojot siltuma funkciju</p> <p>Relaksējoša un nomierinoša masāža pēc smagas dienas</p> <p>Pēc relaksējošas masāžas nākamajā dienā koncentrēšanās ir vieglāka, bet ar uzlaboto masāžu uzlabojas veiktspēja, uzlabojas vadības panelis</p> ļauj veikt šādus regulējumus:</p> <p>Ierīce ietver 2 masāžas galviņas, katra ar 8 masāžas punktiem, kopā 16 masāžas punktiem.</p> <p>Masāžas ātruma regulēšana (3 masāžas ātruma režīmi) - poga</p> <p>Masāžas galviņu griešanās virziena maiņa - poga</p> <p>Sildīšanas funkcijas ieslēgšanas un izslēgšanas poga</p> mīksts audums</p> <p> <p>Viegli kopjams un tīrāms</p> <p>Piemērots masāžai jebkurā stāvoklī.</p> <p>Ne tikai mājās, bet arī automašīnā! Vai plānojat ilgu ceļojumu? Atcerieties turēt šo ierīci sev tuvu. Turpmāk aizmirstiet, ka braukšana var būt nogurdinoša, gari braucieni vairs neradīs diskomfortu, paņemiet pārtraukumu un palīdziet saviem stīvajiem muskuļiem ar šo masieri.</p> <p>Tehniskās specifikācijas:</p> <p>Barošanas avots: 100-240 V, 50-60 Hz, 0,8 A // 12 V, 2 V</p>Automašīna: 2 V <p>Jauda: 24 W.</p> <p>Izmēri: aptuveni: 110 x 17 x 13 cm</p> <p>Iepakojums un instrukcijas 24 valodās (angļu, franču, spāņu, vācu, itāļu, portugāļu, holandiešu, poļu, ungāru, rumāņu, dāņu, zviedru, somu, lietuviešu, norvēģu, slovāku, igauņu, horvātu, grieķu Latviešu)</p> <p>Ja ir veselības problēmas, pirms ierīces lietošanas jākonsultējas ar speciālistu.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Ravitage ennast massaažiga iga päev.</p> <p>Mugav disain võimaldab masseerida peaaegu kõiki kehaosi, vajate vaid pikki ja mugavaid käepidemeid ning massaaži eelised on garanteeritud.</p> <p>Soodne, mugav ja te ei pea kuhugi minema. Sa ei pea enam massaaži terapeudi juurde aega kokku leppima. Kasutage seda masseerijat igal ajal, vajate ainult juurdepääsu elektrivõrgule või autosoojendile. Lülitage seade sisse ja nautige imelist massaaži. Soojendusfunktsioon aitab suurendada massaaži mõju. Laiendatud infrapuna rahustava soojuse funktsioon, sisseehitatud 15-minutiline soojenemistaimer, mis kaitseb ülekuumenemise eest (saab käsitsi välja lülitada).</p> <p>Selle massaažiseadme kasutamisega saate järgmist:</p> <p>Kaela- ja õlamassaaž</p> <p>Soojusteraapia funktsioon – masseerija levitab soojust, mis suurendab massaaži mõju, mis suurendab massaaži mõju.</p></p></p> <p>Säärte massaaž - reied, sääremarjad</p> <p>Pea-, randme- ja jalamassaaž</p> <p>Kõhumassaaž, mis leevendab erinevaid probleeme soojusfunktsiooni kasutades</p> <p>Lõõgastav ja rahustav massaaž pärast rasket päeva</p> <p>Pärast lõõgastavat massaaži on järgmisel päeval keskendumine kergem, kuid täiustatud massaažipaneeliga paraneb jõudlus, paraneb jõudlus</p> võimaldab järgmisi seadistusi:</p> <p>Seade sisaldab 2 massaažipead, millest igaühel on 8 massaažipunkti, kokku 16 massaažipunkti.</p> <p>Massaaži kiiruse reguleerimine (3 massaažikiiruse režiimi) - nupp</p> <p>Massaažpeade pöörlemissuuna muutmine - nupp</p> <p>Soojendusfunktsiooni sisse- ja väljalülitamise nupp</p> softMahle-de-hingamisnupp</p> <p> <p>Lihtne hooldada ja puhastada</p> <p>Sobib massaažiks igas asendis.</p> <p>Mitte ainult kodus, vaid ka autos! Kas plaanite pikka reisi? Ärge unustage seda seadet enda lähedal hoida. Nüüdsest unustage, et sõitmine võib olla väsitav, pikad reisid ei tekita enam ebamugavust, tehke paus ja aidake selle masseerijaga oma kangeid lihaseid.</p> <p>Tehnilised näitajad:</p> <p>Toiteallikas: 100-240 V, 50-60 Hz, 0,8 A // 12 V, 2 V // 12 V, 2 V adapter</p> <p>Võimsus: 24 W</p> <p>Mõõdud ligikaudu: 110 x 17 x 13 cm</p> <p>Pakend ja juhised 24 keeles (inglise, prantsuse, hispaania, saksa, itaalia, portugali, hollandi, poola, ungari, rumeenia, taani, rootsi, vene, soome, leedu, norra, slovaki, slovaki, eesti, tšehhi, kreeka läti)</p> <p>Kui teil on terviseprobleeme, peaksite enne seadme kasutamist konsulteerima spetsialistiga.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Hemmottele itseäsi hieronnalla joka päivä.</p> <p>Mukava muotoilu mahdollistaa melkein kaikkien kehon osien hieronnan, tarvitset vain pitkät ja mukavat kahvat ja hieronnan hyödyt ovat taattuja.</p> <p>Edullinen, mukava ja sinun ei tarvitse mennä minnekään. Et tarvitse enää sovittaa aikaa hierontaterapeutin kanssa. Käytä tätä hierontalaitetta milloin tahansa, tarvitset vain pääsyn sähköpistokkeeseen tai auton lämmityslaitteeseen. Kytke laite päälle ja nauti upeasta hieronnasta. Lämmitystoiminto auttaa lisäämään hieronnan vaikutusta. Infrapunasäteiden laajennettu rauhoittava lämmön toiminto, sisäänrakennettu 15 minuutin lämmitysaikamittari, joka suojaa ylikuumenemiselta (voidaan kytkeä pois päältä manuaalisesti).</p> <p>Tässä on mitä saat käyttämällä tätä hierontalaitetta:</p> <p>Kaulan ja hartioiden hieronta</p> <p>Lämpöhoitofunktio - hierontalaite levittää lämpöä, mikä lisää hieronnan vaikutusta.</p> <p>Selän hieronta</p> <p>Lannerangan alueen hieronta</p> <p>Jalkojen - reiden, pohkeiden hieronta</p> <p>Kämmenen, ranteiden ja jalkojen hieronta</p> <p>Vatsan hieronta, joka helpottaa erilaisia ​​ongelmia hyödyntämällä lämmön toimintoa</p> <p>Rentouttava ja rauhoittava hieronta raskaan päivän jälkeen</p> <p>Rentouttavan hieronnan jälkeen seuraavana päivänä keskittyminen on helpompaa, suorituskyky paranee</p> <p>Hierontalaite on varustettu edistyneellä neljän painikkeen ohjauspaneelilla, joka mahdollistaa seuraavat säädöt:</p> <p>Laite sisältää 2 hierontapäätä, joissa on kummassakin 8 hierontapistettä, yhteensä 16 hierontapistettä.</p> <p>Hierontanopeuden säätö (3 hierontanopeuden tilaa) - painike</p> <p>Hierontapäiden pyörimissuunnan vaihtaminen - painike</p> <p>Lämmitystoiminnon käytön ja poiskytkemisen painike</p> <p>Valmistettu pehmeästä ekonahasta ja hengittävästä verkkokankaasta</p> <p>Helppo huoltaa ja puhdistaa</p> <p>Sopii hierontaan missä tahansa asennossa.</p> <p>Ei vain kotona, vaan myös autossa! Suunnitteletko pitkää matkaa? Muista pitää tämä laite lähelläsi. Tästä lähtien unohda, että ajamisesta voi tulla rasittavaa, pitkät matkat eivät enää aiheuta epämukavuutta, pidä tauko ja auta jäykkiä lihaksiasi tämän hierontalaitteen avulla.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Virtalähde: 100-240 V, 50-60 Hz, 0,8 A // 12 V, 2 A</p> <p>Auton adapteri: 12 V</p> <p>Teho: 24 W</p> <p>Mitat noin: 110 x 17 x 13 cm</p> <p>Pakkaus ja ohjeet 24 kielellä (englanti, ranska, espanja, saksa, italia, portugali, hollanti, puola, unkari, romania, tanska, ruotsi, suomi, liettua, norja, sloveeni, kreikka, tšekki, bulgaria, kroatia, slovakki, viro, venäjä, latvia)</p> <p>Jos sinulla on terveysongelmia, sinun on neuvoteltava asiantuntijan kanssa ennen laitteen käyttöä.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-a35f275519c85b9f4fcef5bd48bc2920_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-b06c2-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-91b5b-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-0de54-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-a3d87-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-670a3-osta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-5f471-tila_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-9ae91-arviot_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-079df-verkko_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-f6dfe-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/440/021/6/4400216/niskan-ja-selan-shiatsu-pro-innovagoods-24w-f055d3cd7b19e550eaa1c71be9e3af4e_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698362]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698362]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698362]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2771</category-id>
		<category-name><![CDATA[2771]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vinių frezavimo staklės Clavier 65W]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nagu frēzmašīna Clavier 65W]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Küünte freespink Clavier 65W]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kynsien jyrsintäkone Clavier 65W]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Daugiafunkcis prietaisas, leidžiantis nagams suteikti svajonių formą, puikiai paruošti nago plokštelę sekančiam formavimui, puikiai pašalinti odeles kombinuotam manikiūrui ir pedikiūrui tampa neįtikėtinai paprastas ir greitas. .</p> <p>Dėl savo galios pjaustytuvas neužstringa ir nepraranda sukimosi net ir sunkiomis sąlygomis.</p> <p>Sklandus ir tobulas reguliavimas diapazone nuo 0 iki 35 000 aps./min – vyksta nuo pagrindo ir užtikrina visišką darbo komfortą. TWIST-LOCK galvutė leidžia keisti pjaustytuvus vienu judesiu be gremėzdiškų raktų ar verpsčių, todėl idealiai tinka filigraniškoms moterims, nes nereikia jokios jėgos!</p> <p>Laikas, praleistas atliekant manikiūrą/pedikiūrą su pjaustytuvu, sutrumpėja perpus! Palyginti su įprasta dilde arba acetonu. Acetonas ar per didelis pjovimas nesusilpnins jūsų plokštelės. Pjovikliai taip pat leidžia greitai sutrumpinti priaugintus nagus. Rankena puikiai telpa rankoje, be to, nevibruoja, o tai apsaugo nuo nuovargio po ilgesnio naudojimo ir taip pat labai nukenčia darbo kokybe.</p> <p>Twist-Lock galvutė užtikrina greitą ir patogų ašmenų keitimą be raktų ar varžtų. Rankena yra lengva ir ergonomiškos formos, todėl patogiai telpa rankoje. Modelis patraukia dėmesį tvarkingu, funkcionaliu pagrindu ir moteriška spalva. Supakuota gražioje, tvirtoje dėžutėje, kuri saugo jūsų įrenginį kelionės metu.</p> <p>Techninės specifikacijos:</p> <p>Įvesties įtampa: 220 V / 50 Hz</p> <p>Išėjimo įtampa: DC 12 V</p> <p>Maksimali galia: 65 W</p> <p>0 rpm</p> <p> <p>Frezavimo staklių pagrinde yra šie mygtukai ir funkcinės rankenėlės:</p> <p>sukamasis jungiklis (kairėn K / dešinėn R)</p> <p>greičio rankenėlė (0–35 000)</p> <p>įėjimas į galvutę</p> <p>pedalo padavimas</p> <p>Freeno pagrindą sudaro:</p></p>frezavimo galvutė</p> <p>pedalas</p> <p>instrukcijos</p> <p>pjaustytuvų rinkinys 6 vnt.</p> <p>balta spalva</p> <p>Įspėjimas! Neužveskite maršrutizatoriaus, kai pjaustytuvo laikiklis atidarytas! Priešingu atveju variklis bus sugadintas!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Daudzfunkcionāla ierīce, kas ļauj piešķirt nagiem sapņu formu, lieliski sagatavot nagu plāksni nākamajai formēšanai, lieliski noņemt kutikulas kombinētajam manikīram un pedikīrs kļūst neticami vienkāršs un ātrs. .</p> <p>Pateicoties jaudai, griezējs neiesprūst un nezaudē rotāciju pat sarežģītos apstākļos.</p> <p>Vienmērīga un perfekta regulēšana diapazonā no 0 - 35 000 apgr./min – notiek no pamatnes un nodrošina pilnīgu darba komfortu. TWIST-LOCK galviņa ļauj nomainīt griezējus ar vienu kustību bez apgrūtinošām atslēgām vai vārpstām, padarot to ideāli piemērotu filigrānām sievietēm, jo nav nepieciešams spēks!</p> <p>Laiks, kas pavadīts manikīram/pedikīram ar griezēju, tiek samazināts uz pusi! Salīdzinot ar parasto vīli vai acetonu. Acetons vai pārmērīga griešana nevājinās jūsu plāksni. Griezēji arī ļauj ātri saīsināt pagarinātus nagus. Rokturis lieliski iederas rokā, turklāt tas nevibrē, kas novērš nogurumu pēc ilgstošas lietošanas un arī ļoti ietekmē darba kvalitāti.</p> <p>Twist-Lock galva nodrošina ātru un ērtu asmens maiņu bez atslēgām vai skrūvēm. Rokturis ir viegls un ergonomiski veidots, tāpēc ērti iegulst rokā. Modelis piesaista uzmanību ar savu veiklo, funkcionālo pamatni un sievišķīgo krāsu. Iesaiņots skaistā, izturīgā kastītē, kas nodrošina ierīces drošību ceļojuma laikā.</p> <p>Tehniskās specifikācijas:</p> <p>Ieejas spriegums: 220 V / 50 Hz</p> <p>Izejas spriegums: DC 12 V</p> <p>Maksimālā jauda: 65 W</p> 0,0 apgr. <p>Frēzmašīnas pamatnē ir šādas pogas un funkciju pogas:</p> <p>rotācijas slēdzis (pa kreisi L / pa labi R)</p> <p>ātruma poga (0 - 35 000)</p> <p>ieeja galvā</p> <p>pēdas pedāļa padeve</p> <p>Komplektā ietilpst:</p> frēzmašīnas pamatne</p>. <p>pedālis</p> <p>instrukcijas</p> <p>griezēju komplekts 6 gab.</p> <p>balta krāsa</p> <p>Uzmanību! Nepalaidiet maršrutētāju ar atvērtu griezēja turētāju! Pretējā gadījumā motors tiks bojāts!</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Multifunktsionaalne seade, mis võimaldab anda oma küüntele unistuste kuju, valmistada küüneplaadi suurepäraselt ette järgmiseks vormimiseks, eemaldada täiuslikult küünenahad kombineeritud maniküüri jaoks ja pediküür muutub uskumatult lihtsaks ja kiireks. .</p> <p>Tänu oma võimsusele ei takerdu lõikur ega kaota oma pöörlemist isegi rasketes oludes.</p> <p>Sujuv ja täiuslik reguleerimine vahemikus 0 - 35 000 p/min – toimub aluselt ja tagab täieliku töömugavuse. TWIST-LOCK pea võimaldab vahetada lõiketerasid ühe liigutusega ilma tülikate klahvide ja spindliteta, mistõttu sobib see ideaalselt filigraansetele naistele, kuna selleks pole vaja jõudu!</p> <p>Aeg, mis kulub lõikuriga maniküürile/pediküürile, väheneb poole võrra! Võrreldes tavalise viili või atsetooniga. Atsetoon või liigne lõikamine ei nõrgesta teie plaati. Lõikurid võimaldavad ka pikendatud küüsi kiiresti lühendada. Käepide istub ideaalselt käes, lisaks ei vibreeri, mis hoiab ära väsimuse pärast pikemat kasutamist ja mõjutab ka suuresti töö kvaliteeti.</p> <p>Twist-Lock pea tagab kiire ja mugava teravahetuse ilma võtmete ja kruvideta. Käepide on kerge ja ergonoomilise kujuga, nii et see mahub mugavalt kätte. Modell köidab tähelepanu oma korraliku, funktsionaalse põhja ja naiseliku värviga. Pakitud ilusasse ja tugevasse karpi, mis hoiab teie seadet reisimise ajal turvalisena.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Sisendpinge: 220 V / 50 Hz</p> <p>Väljundpinge: DC 12V</p> <p>Maksimaalne võimsus: 65 W</p> 0-5 m/p</p> 0p> <p>Freespingi põhi sisaldab järgmisi nuppe ja funktsiooninuppe:</p> <p>pöördlüliti (vasak L / parem R)</p> <p>kiirusnupp (0 - 35 000)</p> <p>pea sissepääs</p> <p>jalgpedaali etteanne</p> <p>Komplekti kuulub:</p>freesmasina alus</p>. <p>pedaal</p> <p>juhised</p> <p>lõikurikomplekt 6 tk.</p> <p>valge värv</p> <p>Hoiatus! Ärge käivitage ruuterit avatud lõikurihoidikuga! Vastasel juhul saab mootor kahjustada!</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Monikäyttöinen laite, jonka ansiosta annat kynsillesi unelmiesi muodon, valmistelet kynsilevyn täydellisesti seuraavaa muotoilua varten, poistat täydellisesti kynsinauhoja yhdistettyä manikyyriä varten ja pedikyyristä tulee upean yksinkertainen ja nopea. .</p> <p>Tehonsa ansiosta jyrsin ei jumiudu eikä menetä pyörimistään   vaikeissakaan olosuhteissa.</p> <p>Tasainen ja täydellinen säätö alueella   0 - 35 000 rpm   - tapahtuu alustasta ja varmistaa täydellisen työskentelymukavuuden. TWIST-LOCK-  pään    avulla voit vaihtaa leikkurit yhdellä liikkeellä ilman hankalia avaimia tai karaa, joten se on ihanteellinen filigraanisille naisille, koska voimaa ei tarvita!</p> <p>Jyrsinkoneella manikyyrin/pedikyyrin tekemiseen kuluva aika  puolittuu   ! Verrattuna tavalliseen viilaan tai asetoniin. Asetoni tai liiallinen leikkaus ei heikennä levyäsi. Jyrsinkoneet mahdollistavat myös pidennettyjen naulojen nopean lyhennyksen. Kahva sopii täydellisesti käteen, lisäksi se ei tärise, mikä estää väsymystä pitkäaikaisen käytön jälkeen ja vaikuttaa myös suuresti työn laatuun.</p> <p>Twist-Lock-pää takaa nopean ja kätevän terien vaihdon ilman avaimia tai ruuveja. Kahva on kevyt ja ergonomisesti muotoiltu, joten se istuu mukavasti käteen. Malli herättää huomion siistillä, toimivalla pohjalla ja naisellisella värillään. Pakattu kauniiseen, tukevaan laatikkoon, joka pitää laitteesi turvassa matkan aikana.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Syöttöjännite: 220V / 50 Hz</p> <p>Lähtöjännite: DC 12V</p> <p>Suurin teho: 65W</p> <p>Kierrokset: 0-35000 rpm</p> <p>Jyrsinkoneen pohja sisältää seuraavat painikkeet ja toimintonupit:</p> <p>kiertokytkin (vasen L / oikea R)</p> <p>nopeusnuppi (0 - 35 000)</p> <p>sisäänkäynti päähän</p> <p>jalkapolkimen syöttö</p> <p>Setti sisältää:</p> <p>jyrsintäpää</p> <p>jyrsinkoneen pohja</p> <p>polkea</p> <p>ohje</p> <p>leikkurisarja 6 kpl.</p> <p>valkoinen väri</p> <p>Varoitus! Älä käynnistä reititintä leikkurin pidikkeen ollessa auki! Muuten moottori vaurioituu!</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-cc25a-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-70d97-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-d3574_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-0c8d9-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-acfec-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-ea6d6-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-6ca41ee9425bec947766ac5ca9a8e56d_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-6ca41ee9425bec947766ac5ca9a8e56d_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-a405c58598efc13eb89841c000c5add9_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-4bbd51135a66ba2aa73611f28d23d5fb_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-3697ed6b0fdf877ba21685ee51531c3f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-5c6c01f296fe697c3b601fbd3e7a3eb4_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-c7268e28af03e1a29e48174f5d79be96_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-e17d3b001c69f3955db3533e2fd39950_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-c3050-halvempi_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-8f40728f8637a16e7c5c473236dd3ed5_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-e5d906f2f4e461e89bd104779c957d84_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-1e8558a50c552e849723dd139fd843d6_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/485/185/6/4851856/kynsien-jyrsintakone-clavier-65w-ab954166ff9163f9ca0e1f736109b644_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698379]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698379]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698379]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[2777]]></category-name>
		<title><![CDATA[Shiatsu nugaros ir kaklo masažuoklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Shiatsu muguras un kakla masieris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Shiatsu selja ja kaela masseerija]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Shiatsu selkä- ja niskahierontalaite]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Shiatsu Viso kīnā masāzuoklis – prekė vīmēs, kurie nori masazo neīšējāi iš maių. Mėgaukitės atpalaiduojančiu Viso kūno masažu su Shiatsu masažu. Shiatsu masazuoklis Tinka Viso kyo masazui. Ši masažinė pagalvėlė yra ergonomiška, todėl priglunda prie skirtingų kūno dalių kontūrų. Shiatsu viso kūno masažuoklis atpalaiduoja ir nuramina kaklą, viršutinę ir apatinę nugaros dalį, pilvą, šlaunis ir sėdmenis.</p> <p>Shiatsu masažuoklis tinka namams ir kelionėms: dėl nešiojamo dizaino prietaisas yra patogi masažo kelioninė pagalvė, kurią galėsite pasiimti su savimi, kad ir kur eitumėte (namus, biurą, automobilį ar kelionę).</p> efektyvus, universalus 3D pagalvių masažuoklis, orientuotas į daugybę skirtingų jūsų kūno raumenų grupių.</p> <p>Shiatsu viso kūno masažuoklis pagamintas iš aukštos kokybės ir patvarių medžiagų, skirtas ilgalaikiam naudojimui.</p> <p>Shiatsu masažuoklis kaina</p> <p>Shiatsu masažuoklis 3D giliųjų audinių minkymas atpalaiduoja kaklą ir kojų raumenis. Masažuoklis turi šildymo funkciją.</p> <p>Shiatsu masažuoklio privalumai:</p> <p>4 didelės ir 4 mažesnės masažo galvutės.</p> <p>Dvi sukimosi kryptys.</p> <p>Specialios rankos dirželiai užtikrina išskirtinį komfortą.</p> <p>Lengva valdyti mygtukais.</p> <p>Masažo aparato 4 valdymo mygtukais galite reguliuoti. režimai.</p> <p>Laikmatis: 15 minučių.</p> <p>Galima naudoti automobilyje, komplekte 12A adapteris.</p> <p>Shiatsu masažuoklį pigu galite įsigyti mūsų parduotuvėje pigu.lt. Nepraleiskite progos įsigyti norimą prekę už mažą kainą.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Shiatsu Viso kīnā masāzuoklis – prekė vīmēs, kuri nori masazo neīšējāi no maiu. Izbaudiet relaksējošu Viso ķermeņa masāžu ar Shiatsu masāžu. Shiatsu masazuoklis Tinka Viso kyo masazui. Šis masāžas spilvens ir ergonomisks, tāpēc tas atbilst dažādu ķermeņa daļu kontūrām. Shiatsu visa ķermeņa masieris atslābina un nomierina kaklu, augšstilbu un muguras lejasdaļu, vēderu, augšstilbus un sēžamvietas.</p> <p>Shiatsu masieris ir piemērots mājām un ceļojumiem: pārnēsājamais dizains padara ierīci par ērtu masāžas ceļojumu spilvenu, ko varat ņemt līdzi jebkurā vietā (mājās, birojā, automašīnā vai ceļojumā).</p> andurable high design, is uni efektīvs, daudzfunkcionāls 3D spilvenu masieris, kas koncentrējas uz daudzām dažādām ķermeņa muskuļu grupām.</p> <p>Shiatsu visa ķermeņa masētājs ir izgatavots no augstas kvalitātes un izturīgiem materiāliem ilgstošai lietošanai.</p> <p>Shiatsu masētājs cena</p> <p>Shiatsu masētājs 3D dziļo audu mīcīšana, atslābina muguru un kāju muskuļus. Masierim ir sildīšanas funkcija.</p> <p>Shiatsu masētāja priekšrocības:</p> <p>4 lielas un 4 mazākas masāžas galviņas.</p> <p>Divi griešanās virzieni.</p> <p>Īpašas rokas siksnas nodrošina izcilu komfortu.</p> <p>Ērti vadāma ar pogām.</p> <p>Masāžas 4. vadības panelī ir iespējams regulēt masāžas pogas. režīmi.</p> <p>Taimeris: 15 minūtes.</p> <p>Var lietot automašīnā, komplektā iekļauts 12A adapteris.</p> <p>Shiatsu masieri par zemu cenu varat iegādāties mūsu veikalā pigu.lt. Nepalaidiet garām iespēju iegādāties vēlamo preci par zemu cenu.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Shiatsu Viso kīnā masāzuoklis – prekė vīmēs, kurie nori masazo neīšējāi iš maių. Naudi lõõgastavat Viso kehamassaaži koos Shiatsu massaažiga. Shiatsu masazuoklis Tinka Viso kyo masazui. See massaažipadi on ergonoomiline, seega sobib see erinevate kehaosade kontuuridega. Shiatsu kogu keha masseerija lõdvestab ja rahustab kaela, üla- ja alaselga, kõhtu, reied ja tuharaid.</p> <p>Shiatsu masseerija sobib koju ja reisile: kaasaskantav disain teeb seadmest mugava massaažireisipadja, mida saad endaga kaasa võtta kõikjale, kuhu lähed (koju, kontorisse, autosse või reisile).</p> anduraable high design-, isii. tõhus, mitmeotstarbeline 3D padja masseerija, mis keskendub paljudele erinevatele lihasgruppidele sinu kehas.</p> <p>Shiatsu kogu keha masseerija on valmistatud kvaliteetsetest ja vastupidavatest materjalidest pikaajaliseks kasutamiseks.</p> <p>Shiatsu massager hind</p> <p>Shiatsu massager 3D süvakudede sõtkumine, selja ja jala lihaseid lõõgastav, peaks lõdvestama. Masseerijal on soojendusfunktsioon.</p> <p>Shiatsu massageri eelised:</p> <p>4 suurt ja 4 väiksemat massaažipead.</p> <p>Kaks pöörlemissuunda.</p> <p>Spetsiaalsed käerihmad tagavad erakordse mugavuse.</p> <p>Lihtne juhtida nuppude abil.</p> <p>Masseerija 4 juhtpaneelil olevaid nuppe saab reguleerida. režiimid.</p> <p>Iseavaja: 15 minutit.</p> <p>Saab kasutada autos, kaasas 12A adapter.</p> <p>Shiatsu masseerija saad osta soodsalt meie poest pigu.lt. Ärge jätke kasutamata võimalust osta soovitud toode madala hinnaga.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Shiatsu viso kūno masažuoklis – prekė visiems, kurie nori masažo neišėję iš namų. Mėgaukitės atpalaiduojančiu viso kūno masažu su Shiatsu masažuokliu. Shiatsu masažuoklis tinka viso kūno masažui. Ši masažo pagalvė yra ergonomiška, kad įsilietų į skirtingų kūno dalių kontūrus. Shiatsu viso kūno masažuoklis ramina ir atpalaiduoja kaklą, viršutinę ir apatinę nugaros dalis, pilvą, blauzdas ir šlaunis.</p> <p>Shiatsu-hierontalaite sopii kotiin ja matkustamiseen: kannettava muotoilu tekee laitteesta kätevän hierontamatkatyynyn, jonka voit ottaa mukaasi minne ikinä menetkin (kotiin, toimistoon, autoon tai matkoille).</p> <p>Laadukas ja kestävä muotoilu, tämä shiatsu-hierontalaite on tehokas, monikäyttöinen 3D-tyynyhierontalaite, joka keskittyy moniin kehosi eri lihasryhmiin.</p> <p>Shiatsu kokovartalohierontalaite on valmistettu korkealaatuisista ja kestävistä materiaaleista pitkäaikaiseen käyttöön.</p> <p>Shiatsu hierontalaitteen hinta</p> <p>Shiatsu-hierontalaite 3D syväkudosten vaivaaminen rentouttaa niska-, hartia-, selkä- ja jalkalihaksia. Hierontakoneessa on lämmitystoiminto.</p> <p>Shiatsu-hierontalaitteen edut:</p> <p>4 isoa ja 4 pienempää hierontapäätä.</p> <p>Kaksi pyörimissuuntaa.</p> <p>Erityiset käsihihnat takaavat poikkeuksellisen mukavuuden.</p> <p>Helppo ohjata painikkeilla.</p> <p>Hierontalaitteen ohjauspaneelin 4 painikkeella voit säätää lämpöä ja valita hierontatilat.</p> <p>Itselaukaisin: 15 minuuttia.</p> <p>Voidaan käyttää autossa, mukana 12A adapteri.</p> <p>Shiatsu-hierontalaitteen voit ostaa edullisesti myymälästämme pigu.lt. Älä missaa tilaisuutta ostaa haluamasi tuote edulliseen hintaan.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/527/573/6/5275736/shiatsu-selka-ja-niskahierontalaite-c1ced_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/527/573/6/5275736/shiatsu-selka-ja-niskahierontalaite-20044-hinta_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/527/573/6/5275736/shiatsu-selka-ja-niskahierontalaite-e1874-netistai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/527/573/6/5275736/shiatsu-selka-ja-niskahierontalaite-d06a8-palaute_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698386]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698386]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698386]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3740</category-id>
		<category-name><![CDATA[3740]]></category-name>
		<title><![CDATA[LED stalinis švestuvas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[LED galda lampa]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[LED laualamp]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[LED-pöytävalaisin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Išmanusis garso aparatas: geriausias savęs pasirinkimas prasideda nuo geriausio miego išmaniojo garso aparato su garsiakalbiais, prijunkite telefoną, galite sukurti savo įprastą miego pagalbos priemonę „White Noise“, kuri padės užmigti, užmigti ir pabusti žvaliems;</p> <p>Sunrise Wake Up Light: Miegamojo žadinimo lemputė imituoja gamtą, nustatykite idealų žadinimo šviesos režimą, pažadinimo lemputė palaipsniui įsijungia nuo 0 % iki 100 %, o procesas trunka 3 minutes, kad pabustumėte lengviau. ir energingesni, suteikdami jums malonų pabudimą, kad pradėtumėte naują ir gražią dieną!</p> <p>Žadintuvai miegamiesiems: žadintuvas sunkiai miegantiems suaugusiems, vaikams, išmanus mygtuko reguliavimo dizainas, 12/24 valandų režimas gali būti perjungiamas pagal pageidavimą, LED skaitmeninis ekranas vidutinio ryškumo negraužia akių gali būti visiškai išjungtas;</p> <p>Naktinis apšvietimas ir naktinė lempa: pritemdoma stalinė lempa, valdanti šviesos srautą per HappyLighting APP, leidžia be galo pritemdyti (0–100%), o tai gali sukurti raminančius šviesos efektus, padedančius atsipalaiduoti ir pasiruošti miegui, naudojant gaminio klavišą. galite reguliuoti 5 šviesos ryškumo lygius, 16 milijonų šviesos spalvų ir 256 šviesos režimus miego, meditacijos, skaitymo, atsipalaidavimo ir dar daugiau;</p> <p>Greitas belaidis įkroviklis: naujas patobulintas G formos dizainas, maksimalus 15 W greitas belaidis įkrovimas gaminio viduryje, saugaus Qi įkroviklio sertifikatas, apsauga nuo viršsrovių, apsauga nuo viršįtampių, apsauga nuo perkaitimo ir pašalinių objektų aptikimas. jūsų įrenginio akumuliatorius, kad nebūtų pažeistas dėl per didelio įkrovimo, suderinamas su QI palaikančiomis „iPhone“ / ausinėmis / „Samsung Galaxy“ / „AirPods“ / „Android“;</p> <p>*Tai tinka VISIEMS telefonams, kurie palaiko belaidį įkrovimą!!!</p> <p>Apibūdinimas:</p> <p>Įėjimo įtampa: 12V/2,5A2.</p> <p>Belaidžio įkroviklio galia: 5W-7,5W-10W-15W</p> <p>LDE išėjimas: 10W</p> <p>Bluetooth garso galia: 3W</p> <p>Medžiaga: ABS PC</p> <p>Gaminio spalva: juoda, balta</p> <p>Apšvietimo režimas: 256 tipai</p> <p>Perdavimo atstumas: 2-6 mm</p> <p>Įkrovimo efektyvumas: 75 %</p> <p>Darbinis dažnis: 100-205KHZ</p> <p>Mygtuko akumuliatoriaus talpa: 40 mAh</p> <p>Grynasis svoris: 466 g</p> <p>Gaminio dydis: 225*82*230mm</p> <p>Pagrindinės funkcijos aprašymas: 15W belaidis įkrovimas, miego lemputė, saulėtekio pažadinimo lempa, atmosferos lempa, naktinė lempa, akinančios šviesos efektas, Bluetooth garsas, laikrodis, žadintuvas.</p> <p>Spustelėkite lemputės mygtuką, kad perjungtumėte 10 šviesos spalvų režimų (vienspalvis, dviejų spalvų arklio bėgimas, trijų spalvų arklio bėgimas, septynių spalvų arklio bėgimas), o kitus 256 režimus ir 16 milijonų šviesių spalvų galima reguliuoti per susietą APP. .</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Smart Sound Machine: labākā izvēle jums sākas ar labāko miega viedo skaņas iekārtu ar skaļruņiem, pievienojiet tālruni, varat izveidot savu pielāgoto miega palīglīdzekli "Baltais troksnis", kas palīdzēs aizmigt, aizmigt un pamosties možs;</p> <p>Saullēkta pamošanās gaisma: guļamistabas modināšanas gaisma imitē dabu, pakāpeniski ieslēdziet gaismu, ieslēdziet apgaismojumu no ideālas modināšanas. līdz 100%, un process aizņem 3 minūtes, lai jūs vieglāk pamodinātu. un enerģiskāks, sniedzot patīkamu pamošanos, lai sāktu jaunu un skaistu dienu!</p> <p>Modinātāji guļamistabām: modinātājs smagiem gulētājiem, bērniem, viedās pogas regulēšanas dizains, 12/24 stundu režīmu var pārslēgt pēc vēlēšanās, LED digitālais displejs vidējs spilgtums nekairina acis, var pilnībā izslēgt izejas gaismu un galda lampu;</p> <p> HappyLighting APP nodrošina bezgalīgu aptumšošanu (0–100%), kas var radīt nomierinošus gaismas efektus, kas palīdz atpūsties un sagatavoties miegam, izmantojot produkta atslēgu. varat pielāgot 5 gaismas spilgtuma līmeņus, 16 miljonus gaismas krāsu un 256 gaismas režīmus gulēšanai, meditācijai, lasīšanai, atpūtai un citiem nolūkiem;</p> <p>Ātrs bezvadu lādētājs: jauns uzlabots G formas dizains, maksimālais 15 W ātra bezvadu uzlāde produkta vidū, Qi droša lādētāja sertifikācija, aizsardzība pret pārspriegumu, aizsardzība pret pārspriegumu un svešķermeņu noteikšana, pārkaršana. ierīces akumulators, lai novērstu pārlādēšanas radītos bojājumus, saderīgs ar iPhone / austiņām ar QI / Samsung Galaxy / AirPods / Android;</p> <p>*Tas ir piemērots VISIEM tālruņiem, kas atbalsta bezvadu uzlādi!!!</p> <p>Apraksts:</p> <p>Ieejas spriegums: 12V/2.5A2.</p>bez strāvas lādēšanas.</p> 5W-7.5W-10W-15W</p> <p>LDE izeja: 10W</p> <p>Bluetooth audio jauda: 3W</p> <p>Materiāls: ABS dators</p> <p>Produkta krāsa: melns, balts</p> <p>Apgaismojuma efektivitāte: 256 veidi</p> mm</p> sijas - 2 spēle. 75%</p> <p>Darba frekvence: 100-205KHZ</p> <p>Pogas akumulatora ietilpība: 40 mAh</p> <p>Neto svars: 466g</p> <p>Produkta izmērs: 225*82*230mm</p> <p>Galvenās funkcijas miegs, gaisma, gaisma naktī, gaisma, saule 15 W gaisma, žilbinošas gaismas efekts, Bluetooth audio, pulkstenis, modinātājs.</p> <p>Noklikšķiniet uz gaismas pogas, lai pārslēgtu 10 gaismas krāsu režīmus (vienkrāsains, divu krāsu zirgs skrien, trīs krāsu zirgs skrien, septiņu krāsu zirgs skrien), un pārējos 256 režīmus un 16 miljonus gaismas krāsu var pielāgot, izmantojot saistīto APP. .</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Nutikas helimasin: parim valik enda jaoks algab parimast kõlaritega une nutikast helimasinast, ühendage oma telefon, saate luua oma kohandatud uneabivahendi "White Noise", mis aitab teil uinuda, uinuda ja värskena ärgata;</p> <p>Päikesetõusu äratusvalgusti: magamistoa äratusvalgusti jäljendab loodust, lülitage järk-järgult sisse valgustus, lülitage valgustus sisse, lülitage järk-järgult sisse - ärkamine - valgustus. 100% ja protsess võtab 3 minutit, et teid kergemini üles äratada. ja energilisem, andes mõnusa ärkamise, et alustada uut ja ilusat päeva!</p> <p>Äratuskellad magamistuppa: äratuskell rasketele magajatele, lastele, nutikate nuppude reguleerimisdisain, 12/24-tunni režiimi saab vahetada vastavalt soovile, LED-digiekraani keskmine heledus ei ärrita silmi saab täielikult välja lülitada;</p> <p> HappyLighting APP võimaldab lõpmatut hämardamist (0–100%), mis võib tootenumbri abil luua rahustavaid valgusefekte, mis aitavad teil lõõgastuda ja valmistuda magama jäämiseks. saate reguleerida 5 valguse heleduse taset, 16 miljonit valgusvärvi ja 256 valgusrežiimi magamiseks, mediteerimiseks, lugemiseks, lõõgastumiseks ja muuks;</p> <p>Traadita kiire laadija: uus täiustatud G-kujuline disain, maksimaalselt 15 W juhtmevaba kiirlaadimine toote keskel, Qi ohutu laadija sertifikaat, ülevoolukaitse, ülepinge- ja võõrkehade tuvastamise kaitse, ülekuumenemine. teie seadme aku, et vältida ülelaadimisest tulenevaid kahjustusi, ühildub QI-toega iPhone'idega / kõrvaklappidega / Samsung Galaxy / AirPodidega / Androidiga;</p> <p>*See sobib KÕIGILE juhtmevaba laadimist toetavatele telefonidele!!!</p> <p>Kirjeldus:</p> <p>Sisendpinge: 12V/2,5A2.</p>toiteta <pr>W:i. 5W-7,5W-10W-15W</p> <p>LDE väljund: 10W</p> <p>Bluetoothi helivõimsus: 3W</p> <p>Materjal: ABS-arvuti</p> <p>Toote värv: must, valge</p> <p>Valgustusrežiim: 256 tüüpi</p></p>mm </p>g-2p> 75%</p> <p>Töösagedus: 100-205KHZ</p> <p>Nupu aku mahutavus: 40 mAh</p> <p>Netokaal: 466g</p> <p>Toote suurus: 225*82*230mm</p> <p>Põhifunktsiooni kirjeldus: 15W valgus, traadita valgus, öövalgus valgus, pimestav valgusefekt, Bluetoothi heli, kell, äratuskell.</p> <p>Klõpsake valguse nupul, et vahetada 10 valguse värvi režiimi (ühevärviline, kahevärviline hobune jookseb, kolmevärviline hobune jookseb, seitsmevärviline hobune jookseb) ning ülejäänud 256 režiimi ja 16 miljonit valgusvärvi saab reguleerida lingitud APP kaudu. .</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Smart Sound Machine: Paras valinta itsellesi alkaa parhaasta uni-älyäänikoneesta, jossa on kaiuttimet, yhdistä puhelimesi, voit luoda oman mukautetun uniapurin "White Noise" auttaaksesi nukahtamaan, pysymään unessa ja heräämään virkeänä;</p> <p>Auringonnousun herätysvalo: makuuhuoneen herätysvalo jäljittelee luontoa, sytytä valot asteittain, sytyttää valot asteittain. 100 %:iin, ja prosessi kestää 3 minuuttia herättääkseen sinut helpommin. ja energisempi, mikä antaa sinulle miellyttävän heräämisen uuteen ja kauniiseen päivään!</p> <p>Hälytyskellot makuuhuoneisiin: herätyskello raskaalle nukkujalle, lapsille, älykäs näppäinsäätö, 12/24-tunnin tila valittavissa, LED-diginäytön keskikirkkaus ei ärsytä silmiä voidaan sammuttaa kokonaan;</p> <p>n valon ja pöydän lampun säätö:mm HappyLighting APP mahdollistaa äärettömän himmentämisen (0-100%), mikä voi luoda rauhoittavia valotehosteita, jotka auttavat rentoutumaan ja valmistautumaan nukkumaan tuoteavaimen avulla. voit säätää 5 valon kirkkaustasoa, 16 miljoonaa valoväriä ja 256 valotilaa nukkumiseen, meditaatioon, lukemiseen, rentoutumiseen ja muuhun;</p> <p>Langaton nopea laturi: uusi parannettu G-muotoinen muotoilu, enintään 15 W:n nopea langaton lataus tuotteen keskellä, Qi-turvalaturisertifikaatti, ylivirtasuojaus, ylijännitesuoja ja vieraiden esineiden tunnistus, ylikuumenemissuoja. laitteesi akku ylilatauksen aiheuttamien vaurioiden estämiseksi, yhteensopiva QI-yhteensopivien iPhone-laitteiden/kuulokkeiden/Samsung Galaxyn/AirPod-laitteiden/Androidin kanssa;</p> <p>*Tämä sopii KAIKKIIN puhelimiin, jotka tukevat langatonta latausta!!!</p> <p>Kuvaus:</p> <p>Tulojännite: 12V/2.5A2:i tehoton <pr>W:i. 5W-7.5W-10W-15W</p> <p>LDE-lähtö: 10W</p> <p>Bluetooth-äänen teho: 3W</p> <p>Materiaali: ABS-PC</p> <p>Tuotteen väri: musta, valkoinen</p> <p>Valaistusteho: 256 tyyppiä</p> etäisyys</p> </p>t :p> 75 %</p> <p>Työtaajuus: 100-205KHZ</p> <p>Näppäinakun kapasiteetti: 40 mAh</p> <p>Nettopaino: 466g</p> <p>Tuotteen koko: 225*82*230mm</p> <p>Päätoiminnon kuvaus: 15W valo, langaton valo, 15W valo aurinko valo, häikäisevä valotehoste, Bluetooth-ääni, kello, herätyskello.</p> <p>Klikkaa valopainiketta vaihtaaksesi 10 valoväritilaa (yksivärinen, kaksivärinen hevonen juoksu, kolmivärinen hevonen juoksu, seitsemän värin hevonen juoksu), ja muita 256 tilaa ja 16 miljoonaa valoväriä voidaan säätää linkitetyn APP:n kautta. .</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/730/427/54/73042754/led-stalinis-svestuvas-d6126_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/730/427/54/73042754/led-stalinis-svestuvas-257c9-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/730/427/54/73042754/led-stalinis-svestuvas-dbcb5-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/730/427/54/73042754/led-stalinis-svestuvas-e6df3-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/730/427/54/73042754/led-stalinis-svestuvas-05a85-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698393]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698393]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698393]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>14480</category-id>
		<category-name><![CDATA[14480]]></category-name>
		<title><![CDATA[Roblox Casual Hoodie“ bėgimo kelnių kostiumas, berniukų ir mergaičių džemperis, žaidimo drabužiai, megztiniai]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Roblox ikdienas kapuci, skriešanas bikses, zēnu un meiteņu sporta krekls, spēļu apģērbi, sporta krekli]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Robloxi vabaaja kapuutsiga sörkimispükste ülikond, poiste ja tüdrukute dressipluus, mänguriided, dressipluusid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Roblox Casual -huppari lenkkeilyhousupuku, poikien ja tyttöjen neulepaita, pelivaatteet, collegepaidat]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Vaikiški sportiniai drabužiai yra pagaminti iš medvilnės ir poliesterio mišinio, audinys yra lengvas ir kvėpuojantis. Naujienos megztiniai su gobtuvu pasižymi dvigubomis adatomis dengtomis siūlėmis iškirpte ir rankogaliais, kad jie būtų patvarūs, rankogaliai ir skylutės yra raišteliai, elastinės juosmens kelnės su šoninėmis kišenėmis, laisvos ir laisvalaikio formos. Šis puikus dviejų dalių rinkinys sušildys jūsų vaiką ir leis jai patogiai. Puikiai dera su marškinėliais, švarkais ir paltais. Privalomas daiktas vaiko garderobe. Laisvalaikio sportinė apranga tinka daugeliui progų, pavyzdžiui, mokyklai, namams, lauke, parke, apsipirkti, sportuoti, kelionėms. Į paketą įeina: 1 gobtuvas + 1 pora kelnių</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Bērnu sporta apģērbs ir izgatavots no kokvilnas un poliestera maisījuma, audums ir viegls un elpojošs. Jaunuma kapucēm ir ar dubultu adatu pārklātas šuves kakla izgriezumā un aproces, kas nodrošina izturību, aproces un apakšmalas ir aukliņas, elastīgas vidukļa bikses ar sānu kabatām, brīvs un neformāls stils. Šis lieliskais divdaļīgais komplekts nodrošinās jūsu bērnam siltumu un komfortu. Lieliski saskan ar T-krekliem, jakām un mēteļiem. Obligāts priekšmets bērna garderobei. Ikdienas sporta apģērbs ir piemērots daudziem gadījumiem, piemēram, skolai, mājām, āra, parka, iepirkšanās, sporta, ceļojumu vajadzībām. Komplektā ietilpst: 1 kapuce + 1 bikses</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Laste spordirõivad on valmistatud puuvilla ja polüestri segust, kangas on kerge ja hingav. Uudsetel kapuutsidel on kahekordse nõelaga kaetud õmblused kaelakaarel ja mansettidel, mis tagavad vastupidavuse, mansetid ja allääred on pingutusnööriga, elastsed vööpüksid küljetaskutega, vaba ja vaba stiili. See suurepärane kaheosaline komplekt hoiab teie lapse soojas ja mugavalt. Sobib ideaalselt T-särkide, jakkide ja mantlitega. Teie lapse garderoobi kohustuslik ese. Vabaaja spordirõivad sobivad mitmeks otstarbeks, näiteks kooli, koju, õue, parki, ostlemiseks, sportimiseks, reisimiseks. Pakett sisaldab: 1 kapuuts + 1 paar pükse</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Lasten urheiluvaatteet on valmistettu puuvillan ja polyesterin sekoituksesta, kangas on kevyttä ja hengittävää. Uutuushuppareissa on kaksoisneulapäällysteiset tikkaukset pääntiessä ja hihansuissa kestävyyden takaamiseksi, hihansuissa ja helmissa on kiristysnyöri, joustavat vyötäröhousut sivutaskuilla, löysä ja rento tyyli. Tämä upea kaksiosainen setti pitää lapsesi lämpimänä ja mukavana. Sopii täydellisesti T-paitojen, takkien ja takkien kanssa. Pakollinen esine lapsesi vaatekaappiin. Rento urheiluasu sopii moneen tilanteeseen, kuten kouluun, kotiin, ulkoiluun, puistoon, ostoksille, urheiluun, matkustamiseen. Paketti sisältää: 1 huppari + 1 pari housuja</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/846/77/95484677/roblox-casual-hoodie-begimo-kelniu-kostiumas-berniuku-a7436_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/846/77/95484677/roblox-casual-hoodie-begimo-kelniu-kostiumas-berniuku-61ecb-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/846/77/95484677/roblox-casual-hoodie-begimo-kelniu-kostiumas-berniuku-75e77-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698409]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698409]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698409]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[100 cm]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698416]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698416]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698409]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[130 cm]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020698423]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020698423]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020698409]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[150 cm]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>