<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>17962</category-id>
		<category-name><![CDATA[17962]]></category-name>
		<title><![CDATA[Kišeninės kačių striukės suaugusiems]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Карманные кошачьи куртки для взрослых]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Kabatas kaķa jakas topi pieaugušajiem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Taskukassi jakid täiskasvanutele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Aikuisten taskukissatakit]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> CAT CARESSING COMITY GOOKYS yra drabužių rūšis, specialiai sukurta žmonėms, kad katės būtų patogesnės ir patogesnės. Tai leidžia katės letenas įkišti į kostiumą, o katė pasijus saugesnei ir patogesnei, o ne jaustis ribotoje kostiumo padėtyje. Kačių letenėlės gali būti dedamos į kostiumą, kad katė jaustųsi saugesnė ir patogesnė. Kačių drabužių medžiaga ir dizainas gali efektyviai neleisti kačių plaukams prilipti prie drabužių, sumažinant valymo sunkumus. Tai taip pat sumažina dienos priežiūros naštą dėl šių funkcijų ir savybių, bet ir ne tik kačių kostiumai pagerina žmonių ir kačių sąveiką, bet ir tampa mėgstamu pasirinkimu daugeliui naminių gyvūnėlių savininkų. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Cat Catcressing Costume Hoodie - это тип одежды, специально предназначенная для людей, чтобы сделать ласка кошки более удобной и удобной. Это позволяет лапам кошки быть вставленными в костюм, и кошка будет чувствовать себя более безопасной и удобнее, не чувствуя себя в ограниченном положении костюма. Кошки лапы могут быть помещены в костюм, чтобы кошка чувствовала себя безопаснее и удобнее. Материал одежды для кошки и дизайн могут эффективно предотвратить приклеивать волосы кошек, уменьшая трудности очистки. Это также снижает бремя ежедневного ухода из -за этих функций и функций, не только костюмы кошек улучшают взаимодействие между людьми и кошками, но также становятся любимым выбором для многих владельцев домашних животных. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Kaķu glāstīšanas kostīms‌ Hoodie ir apģērba veids, kas īpaši izstrādāts cilvēkiem, lai padarītu kaķu glāstīšanu ērtāku un ērtāku. Tas ļauj kostīmā ievietot kaķa ķepas, un kaķis jutīsies drošāk un ērtāk, vienlaikus nejūtoties kostīma ierobežotā stāvoklī. Kaķa ķepas var ielikt kostīmā, lai kaķis justos drošāk un ērtāk‌. Kaķu drēbju materiāls un dizains var efektīvi novērst kaķa matu pielipšanu pie drēbēm, samazinot tīrīšanas grūtības. Tas arī samazina ikdienas kopšanas slogu, pateicoties šīm funkcijām un funkcijām, kaķu kostīmi ne tikai uzlabo mijiedarbību starp cilvēkiem un kaķiem, bet arī kļūst par daudzu mājdzīvnieku īpašnieku iecienītu izvēli.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kassi hellitamise kostüümkapuuts on teatud tüüpi rõivaste tüüp, mis on spetsiaalselt mõeldud inimestele, et muuta kassi hellitus mugavamaks ja mugavamaks. See võimaldab kassi käpad kostüümi sisestada ning kass tunneb end turvalisemalt ja mugavamalt, samas ei tunne end kostüümi piiratud asendis. Kassikäpsid saab paigutada kostüümi, nii et kass tunneks end turvalisemalt ja mugavamalt. Kassiriiete materjal ja disain võivad kassi juuste tõhusalt takistada riietesse kleepumist, vähendades puhastusraskusi. See vähendab ka nende omaduste ja omaduste tõttu igapäevast hoolduskoormust, mitte ainult kassi kostüümid parandavad inimeste ja kasside vahelist suhtlemist, vaid muutub ka paljude lemmikloomaomanike lemmikvalikuks. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> kissan hyväily puku -huppari on tyyppinen vaatteet, jotka on erityisesti suunniteltu ihmisille, jotta kissan hyväilee mukavampaa ja mukavampaa. Tämä antaa kissan tassut työntää pukuun, ja kissa tuntuu turvallisemmalta ja mukavammalta, vaikka se ei tunne puku rajoitetusti. Cat -tassut voidaan sijoittaa pukuun siten, että kissa tuntuu turvallisemmalta ja mukavammalta. Kissan vaatteiden materiaali ja muotoilu voivat tehokkaasti estää kissan hiuksia tarttumasta vaatteisiin vähentämällä puhdistusvaikeuksia. Se vähentää myös päivittäistä hoitotaakkaa näiden ominaisuuksien ja ominaisuuksien vuoksi, vaan CAT -pukut paranevat ihmisten ja kissojen välistä vuorovaikutusta, vaan siitä tulee myös suosikki valinta monille lemmikkieläinten omistajille. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/417/973/72/41797372/kabatas-kaka-jakas-topi-pieaugusajiem-a8d50_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9087134603520]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9087134603520]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9087134603520]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[S]]></modification-title>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9087134603537]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9087134603537]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9087134603520]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[XXXL]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>